{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179954866514464769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RichardArcePeru", "id": "63195697"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179956036872130561"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T03:06:56.000Z", "text": "RT @RichardArcePeru: Sabias palabras, ayer en la Permanente note esa actitud en varios ex colegas. Para todos es un problema, me incluyo, p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2235310887", "id": "1179956036872130561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179954866514464769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RichardArcePeru", "id": "63195697"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179956035685101568"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T03:06:56.000Z", "text": "RT @RichardArcePeru: Sabias palabras, ayer en la Permanente note esa actitud en varios ex colegas. Para todos es un problema, me incluyo, p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148815107776012288", "id": "1179956035685101568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179954866514464769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RichardArcePeru", "id": "63195697"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179956034472992768"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T03:06:55.000Z", "text": "RT @RichardArcePeru: Sabias palabras, ayer en la Permanente note esa actitud en varios ex colegas. Para todos es un problema, me incluyo, p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931311356082638848", "id": "1179956034472992768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179956029536325633"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T03:06:54.000Z", "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850539729066000384", "id": "1179956029536325633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179946749244383232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carloscamargo", "id": "8569652"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.8137, "type": "Person", "normalized_text": "Aghata"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179956014071910408"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T03:06:50.000Z", "text": "RT @carloscamargo: Se n\u00e3o tinha como periciar o proj\u00e9til que matou Aghata para saber de onde ele partiu, com esse acontecimento a per\u00edcia n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2332772024", "id": "1179956014071910408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179956013581160448"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T03:06:50.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "555583043", "id": "1179956013581160448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179955995415601152"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T03:06:46.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4605134116", "id": "1179955995415601152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179955991300968448"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T03:06:45.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53292558", "id": "1179955991300968448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179955970220462080"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T03:06:40.000Z", "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3094164667", "id": "1179955970220462080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179955958694469634"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T03:06:37.000Z", "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314046595", "id": "1179955958694469634"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179955922711535617"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T03:06:29.000Z", "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1975731402", "id": "1179955922711535617"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179955906886414336"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T03:06:25.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927235617485967360", "id": "1179955906886414336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179955903765893120"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T03:06:24.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997170133217968128", "id": "1179955903765893120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179955902192992256"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T03:06:24.000Z", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023341334994796544", "id": "1179955902192992256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179955886774788096"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T03:06:20.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868918531848536064", "id": "1179955886774788096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179955833108611073"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T03:06:07.000Z", "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "864267024729608192", "id": "1179955833108611073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179955707921207297"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T03:05:37.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3009007175", "id": "1179955707921207297"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179955700367269888"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T03:05:36.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097214214245097472", "id": "1179955700367269888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179955634923593729"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T03:05:20.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901839329861017602", "id": "1179955634923593729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179951781801070592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 111, "tag": "TalCual"}, {"start": 112, "end": 125, "tag": "ClaroyRaspao"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179955601872494594"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T03:05:12.000Z", "text": "RT @DiarioTalCual: La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevol\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "426957796", "id": "1179955601872494594"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179955601134309377"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T03:05:12.000Z", "text": "\"Porque ele(a) se matou? Parecia tao feliz!\"  \nAs vezes, pessoas tristes sabem esconder muito bem o que sentem com apenas 1 sorriso e vcs nem percebem", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119593950573154304", "id": "1179955601134309377"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179950834773352449"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "Ojo_Publico", "id": "2582629795"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 36, "end": 51, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 52, "end": 65, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "Agencia_Andina", "id": "40933920"}, {"start": 82, "end": 98, "username": "noticias_tvperu", "id": "63597537"}, {"start": 99, "end": 115, "username": "Poder_Judicial_", "id": "271439668"}, {"start": 116, "end": 124, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}, {"start": 125, "end": 138, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 139, "end": 146, "username": "cnddhh", "id": "68487390"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179955588798672898"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T03:05:09.000Z", "text": "@JorgeDCG @Ojo_Publico @RPPNoticias @larepublica_pe @diariocorreo @Agencia_Andina @noticias_tvperu @Poder_Judicial_ @TC_Peru @congresoperu @cnddhh Y el suicida se salv\u00f3 de la prisi\u00f3n.", "in_reply_to_user_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85488278", "id": "1179955588798672898"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179955583052595201"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T03:05:08.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807627579595161600", "id": "1179955583052595201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179955582360576000"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T03:05:08.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "437525665", "id": "1179955582360576000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179955481688887296"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T03:04:44.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004750858494660608", "id": "1179955481688887296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.577, "type": "Organization", "normalized_text": "panic"}, {"start": 73, "end": 83, "probability": 0.7938, "type": "Other", "normalized_text": "rock in rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179955473161818112"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T03:04:41.000Z", "text": "amando o pessoal amando o cover de queen do panic, n\u00e3o foi exclusivo pro rock in rio pq eles cantam desde esquadr\u00e3o suicida, mas foi um dos melhores at\u00e9 agora", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "856525402638036992", "id": "1179955473161818112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179947551669268480"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GabrielAzevedo", "id": "1520507410867277824"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "tabataamaralsp", "id": "1001251931812220928"}, {"start": 32, "end": 42, "username": "cirogomes", "id": "33374761"}, {"start": 43, "end": 54, "username": "KatiaAbreu", "id": "31116114"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179955467294035968"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T03:04:40.000Z", "text": "@gabrielazevedo @tabataamaralsp @cirogomes @KatiaAbreu Cangaceiro \u00e9 doido, mas n\u00e3o \u00e9 suicida\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "in_reply_to_user_id": "13192212", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2768731637", "id": "1179955467294035968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179955416027062277"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T03:04:28.000Z", "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "341826685", "id": "1179955416027062277"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179955314801688576"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T03:04:04.000Z", "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "820371650860449792", "id": "1179955314801688576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179954866514464769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RichardArcePeru", "id": "63195697"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179955306194972677"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T03:04:02.000Z", "text": "RT @RichardArcePeru: Sabias palabras, ayer en la Permanente note esa actitud en varios ex colegas. Para todos es un problema, me incluyo, p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27757874", "id": "1179955306194972677"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179955290109812736"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T03:03:58.000Z", "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127368093", "id": "1179955290109812736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179955288939618309"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T03:03:58.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719639308509061121", "id": "1179955288939618309"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179950834773352449"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "Ojo_Publico", "id": "2582629795"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 36, "end": 51, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 52, "end": 65, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "Agencia_Andina", "id": "40933920"}, {"start": 82, "end": 98, "username": "noticias_tvperu", "id": "63597537"}, {"start": 99, "end": 115, "username": "Poder_Judicial_", "id": "271439668"}, {"start": 116, "end": 124, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}, {"start": 125, "end": 138, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 139, "end": 146, "username": "cnddhh", "id": "68487390"}], "annotations": [{"start": 243, "end": 247, "probability": 0.4514, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179955262637199360"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T03:03:51.000Z", "text": "@JorgeDCG @Ojo_Publico @RPPNoticias @larepublica_pe @diariocorreo @Agencia_Andina @noticias_tvperu @Poder_Judicial_ @TC_Peru @congresoperu @cnddhh \u00bf\u00bf\u00bfNo te olvidas de UN COBARDE SUICIDA , que dijo ciudadanos de segunda clase a las perso as de Bagua, y despu\u00e9s los mand\u00f3 a matar??", "in_reply_to_user_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "3421020100", "id": "1179955262637199360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179954866514464769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RichardArcePeru", "id": "63195697"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179955217112211456"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T03:03:40.000Z", "text": "RT @RichardArcePeru: Sabias palabras, ayer en la Permanente note esa actitud en varios ex colegas. Para todos es un problema, me incluyo, p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044401469154349056", "id": "1179955217112211456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179955159264309248"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T03:03:27.000Z", "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2872994693", "id": "1179955159264309248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179773569447944193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "afastemsevacas", "id": "257639970"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179955062468153344"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T03:03:04.000Z", "text": "RT @afastemsevacas: A crente fodida n\u00e3o tinha o que fazer da vida dela e foi falar para uma amiga minha que teve um filho que se suicidou e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63615865", "id": "1179955062468153344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8825, "type": "Person", "normalized_text": "Patrick"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179954945799458816"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T03:02:36.000Z", "text": "Patrick Se Matou Pra Colocar O Bglh Do MEu Short Kkkkkkk.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "782182484733755392", "id": "1179954945799458816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179954932444811264"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T03:02:33.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102955921171537921", "id": "1179954932444811264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179951781801070592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 111, "tag": "TalCual"}, {"start": 112, "end": 125, "tag": "ClaroyRaspao"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179954896638021632"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T03:02:24.000Z", "text": "RT @DiarioTalCual: La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevol\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188641185", "id": "1179954896638021632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179954885292363778"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T03:02:21.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40926968", "id": "1179954885292363778"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179954876543094784"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T03:02:19.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "386812057", "id": "1179954876543094784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179951089417883648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 226, "end": 240, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.4981, "type": "Other", "normalized_text": "Permanente"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/3Mcqxijslh", "expanded_url": "https://twitter.com/rmapalacios/status/1179951089417883648", "display_url": "twitter.com/rmapalacios/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179954866514464769"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T03:02:17.000Z", "text": "Sabias palabras, ayer en la Permanente note esa actitud en varios ex colegas. Para todos es un problema, me incluyo, pero debe ser m\u00e1s traum\u00e1tico para aquellos que se dejaron llevar a esta decisi\u00f3n suicida. \u00bfQui\u00e9n m\u00e1s pierde? @KeikoFujimori https://t.co/3Mcqxijslh", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 6, "like_count": 159, "quote_count": 0}, "author_id": "63195697", "id": "1179954866514464769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179951781801070592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 111, "tag": "TalCual"}, {"start": 112, "end": 125, "tag": "ClaroyRaspao"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179954823610949636"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T03:02:07.000Z", "text": "RT @DiarioTalCual: La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevol\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174366943010312193", "id": "1179954823610949636"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179954738865016832"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T03:01:46.000Z", "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4814875215", "id": "1179954738865016832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179954717008568320"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T03:01:41.000Z", "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2711457825", "id": "1179954717008568320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179805497026924545"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GtoInforma", "id": "918282044"}, {"start": 36, "end": 52, "username": "SaludGuanajuato", "id": "868796936"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.9347, "type": "Place", "normalized_text": "Guanajuato"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "Guanajuato"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/ZIFghSmXvp", "expanded_url": "http://ow.ly/XdTD30pERW4", "display_url": "ow.ly/XdTD30pERW4"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179954685874249728"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T03:01:34.000Z", "text": "RT @GtoInforma: #Guanajuato Detecta @SaludGuanajuato a m\u00e1s de 18 mil guanajuatenses con riesgo suicida. https://t.co/ZIFghSmXvp https://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856602327775678464", "id": "1179954685874249728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179954655742308352"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T03:01:27.000Z", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3308873913", "id": "1179954655742308352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.5902, "type": "Person", "normalized_text": "demi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179954646921732096"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T03:01:24.000Z", "text": "\u00e9 impressionante como as pessoas tem ZERO empatia pela demi pqp a mulher quase se matou o ano passado, TODO MUNDO sabe dos problemas que ela enfrenta e mesmo assim continuam com esse hate desnecess\u00e1rio encima dela\n\nsetembro amarelo nem acabou e ainda tem cara de pau de militar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "132318199", "id": "1179954646921732096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179954615686705152"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T03:01:17.000Z", "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52133703", "id": "1179954615686705152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179954531431600128"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T03:00:57.000Z", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760288542199279616", "id": "1179954531431600128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179951781801070592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 111, "tag": "TalCual"}, {"start": 112, "end": 125, "tag": "ClaroyRaspao"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179954387218845697"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T03:00:23.000Z", "text": "RT @DiarioTalCual: La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevol\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244361424", "id": "1179954387218845697"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179954380252037120"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T03:00:21.000Z", "text": "Adolescente se suicida al quedar descubierta su homosexulidad https://t.co/EyGinGA38s https://t.co/bH029IrCur", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "110082343", "id": "1179954380252037120", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/EyGinGA38s", "expanded_url": "http://ow.ly/xCFm30pEXdj", "display_url": "ow.ly/xCFm30pEXdj"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/bH029IrCur", "expanded_url": "https://twitter.com/YUCATANALMINUTO/status/1179863744911958016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bH029IrCur", "media_key": "3_1179863743330750465"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179954251822448641"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:59:50.000Z", "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73749140", "id": "1179954251822448641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179898983352811528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179954209623552005"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:59:40.000Z", "text": "@BlogdoNoblat Cara... voc\u00ea \u00e9 inacredit\u00e1vel... porque n\u00e3o se suicida?", "in_reply_to_user_id": "16794066", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60754814", "id": "1179954209623552005"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179954206754721792"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:59:40.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3000280353", "id": "1179954206754721792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179899791284883457"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MedicinaEmDBT", "id": "967454499500707840"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179954182163501056"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:59:34.000Z", "text": "RT @MedicinaEmDBT: \"A equipe de m\u00e9dicos e enfermeiros se recusou a entregar o proj\u00e9til\"\n\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Muitas palmas para este ato de coragem \n\nhttp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3310004254", "id": "1179954182163501056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179954181664321537"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:59:34.000Z", "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "799659997", "id": "1179954181664321537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179954160378220544"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:59:28.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039758759155970049", "id": "1179954160378220544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179954100932349953"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:59:14.000Z", "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053681848", "id": "1179954100932349953"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179953042923360258"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Malezanes", "id": "1150437686081196032"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "Fenris_Lupus", "id": "604096532"}], "annotations": [{"start": 162, "end": 168, "probability": 0.3675, "type": "Other", "normalized_text": "Ciconia"}, {"start": 193, "end": 196, "probability": 0.5337, "type": "Person", "normalized_text": "Rose"}, {"start": 251, "end": 256, "probability": 0.5513, "type": "Other", "normalized_text": "Horror"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179953952831483904"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:58:39.000Z", "text": "@Malezanes @Fenris_Lupus N\u00e3o acho que morre depois da leitura\ndigo que \u00e9 muito cedo de dizer isso por conta que a s\u00e9rie mesmo tem aspectos que devem continuar em Ciconia e que a falta deles em Rose que matou mais teu hype\nMist\u00e9rio deve ter em parte e Horror provavelmente de outra forma se aparecer", "in_reply_to_user_id": "1150437686081196032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4325499868", "id": "1179953952831483904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179871694304886784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179953687868915713"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:57:36.000Z", "text": "RT @rafaelmmartins: Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de B\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3043411017", "id": "1179953687868915713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179841130583732224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DricaCamaraRio", "id": "3111481431"}, {"start": 121, "end": 129, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179953608579829761"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:57:17.000Z", "text": "RT @DricaCamaraRio: \u00c9 estarrecedor.\nNo que afinal se transformou a nossa sociedade?\nN\u00e3o queremos Fake News de seguran\u00e7a, @SF_Moro \nN\u00e3o quer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "272392990", "id": "1179953608579829761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179953494024998912"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:56:50.000Z", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61241964", "id": "1179953494024998912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179953483652435968"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:56:47.000Z", "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141889756382617602", "id": "1179953483652435968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179953412986867712"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:56:30.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3819378136", "id": "1179953412986867712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179953400047386625"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:56:27.000Z", "text": "#MagalyTvLaFirme SUICIDA??QUE HABLAS BOCONA CONCHUDA,QUIERES QUE NICOLA ESTE DERROTADO Y MENDIGANDO PARA QUE TE RIAS??ESO QUIERES PORQUE ERES UNA EGOISTA Y MALA TE ARDE QUE EL SIGA SIENDO EXITOSO MIENTRAS A TI TE CAEN DEMANDAS POR MALA", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "MagalyTvLaFirme"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "593335665", "id": "1179953400047386625"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179951781801070592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 111, "tag": "TalCual"}, {"start": 112, "end": 125, "tag": "ClaroyRaspao"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179953375305183233"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:56:21.000Z", "text": "RT @DiarioTalCual: La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevol\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172588323", "id": "1179953375305183233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179953352542707712"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:56:16.000Z", "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "769774098767642625", "id": "1179953352542707712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179899791284883457"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MedicinaEmDBT", "id": "967454499500707840"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179953307504250881"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:56:05.000Z", "text": "RT @MedicinaEmDBT: \"A equipe de m\u00e9dicos e enfermeiros se recusou a entregar o proj\u00e9til\"\n\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Muitas palmas para este ato de coragem \n\nhttp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3172224047", "id": "1179953307504250881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179953219251908614"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:55:44.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841833056650559488", "id": "1179953219251908614"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179953203577856001"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:55:40.000Z", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85982518", "id": "1179953203577856001"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179953168056238080"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:55:32.000Z", "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084841563858092032", "id": "1179953168056238080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179928169928970240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Capital967", "id": "1391380627920809990"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "adolfobolivar4", "id": "1287316993"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.3252, "type": "Organization", "normalized_text": "Torre"}, {"start": 116, "end": 119, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179953160783384578"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:55:30.000Z", "text": "@Capital967 @adolfobolivar4 Haya de la Torre puso el ejemplo : S/1.00, de que partido era? Cuanto ganaba el suicida Alan?", "in_reply_to_user_id": "21889656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945663359596232706", "id": "1179953160783384578"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179953141107888128"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:55:25.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3406064668", "id": "1179953141107888128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179953084241457153"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:55:12.000Z", "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "727669291546492929", "id": "1179953084241457153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179953023658991616"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:54:57.000Z", "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4235425563", "id": "1179953023658991616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179952982252752897"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:54:48.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900318139", "id": "1179952982252752897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179952826593792001"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:54:10.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2467993237", "id": "1179952826593792001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.8006, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179952764174131200"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:53:56.000Z", "text": "Aaah amo quando a pessoa acha q o Kurt se matou, a\u00ed a gente come\u00e7a a cvs sobre isso e no final ela acaba entendendo que n\u00e3o foi suic\u00eddio\u2764 mesmo q isso demore quase uma hora", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1020524518253752320", "id": "1179952764174131200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179913427009118214"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "jvfx19", "id": "3662814378"}, {"start": 8, "end": 18, "username": "jotaleall", "id": "393623590"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "freeblowjob", "id": "97326225"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "CAVALEIRO"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7952, "type": "Other", "normalized_text": "TREVAS"}, {"start": 156, "end": 159, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179952664907571200"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:53:32.000Z", "text": "@jvfx19 @jotaleall @freeblowjob Se voc\u00ea assistir CAVALEIRO DAS TREVAS,e depois tentar assistir ESQUADR\u00c3O SUICIDA,voc\u00ea n\u00e3o consegue...simples. \nO coringa do Leto, \u00e9 indigesto demais...", "in_reply_to_user_id": "3662814378", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "132992028", "id": "1179952664907571200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179952614554918912"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:53:20.000Z", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90504997", "id": "1179952614554918912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179951781801070592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 111, "tag": "TalCual"}, {"start": 112, "end": 125, "tag": "ClaroyRaspao"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179952606577401856"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:53:18.000Z", "text": "RT @DiarioTalCual: La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevol\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "466713661", "id": "1179952606577401856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179952530555641857"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:53:00.000Z", "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033162626413539328", "id": "1179952530555641857"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179952407700295682"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:52:31.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36224008", "id": "1179952407700295682"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179952371172085761"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:52:22.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49454058", "id": "1179952371172085761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9037, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.5687, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/O1lQ5LQxjh", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1179877433085816833", "display_url": "twitter.com/i/events/11798\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179952261637836800"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:51:56.000Z", "text": "\"Witzel manda investigar se PMs tentaram invadir hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha\"  https://t.co/O1lQ5LQxjh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141860810794393601", "id": "1179952261637836800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179944362110787584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179952191425126400"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:51:39.000Z", "text": "\u00c9 A UNICA COISA BOS DE ESQUADR\u00c3O SUICIDA https://t.co/iN0wVr9Q9S", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014597825592791040", "id": "1179952191425126400", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/iN0wVr9Q9S", "expanded_url": "https://twitter.com/luquinha/status/1179944362110787584", "display_url": "twitter.com/luquinha/statu\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179952106662486017"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:51:19.000Z", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925730342996185088", "id": "1179952106662486017"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179952063079473152"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:51:08.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917461118062342144", "id": "1179952063079473152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179952044087611392"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:51:04.000Z", "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858846977865519105", "id": "1179952044087611392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179951998164189184"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:50:53.000Z", "text": "Maconha nunca matou ningu\u00e9m disso todo mundo t\u00e1 ligado, se envolve com o crime quem quer e s\u00f3 morre quem n\u00e3o paga as conta\ud83e\udd19", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1132416590081908736", "id": "1179951998164189184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179951992376041474"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:50:52.000Z", "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167160781684846592", "id": "1179951992376041474"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179951972142796806"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:50:47.000Z", "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3043411017", "id": "1179951972142796806"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179951940022747142"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:50:39.000Z", "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967760291965624321", "id": "1179951940022747142"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.516, "type": "Other", "normalized_text": "arlequina"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.5162, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao suicida"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.6581, "type": "Other", "normalized_text": "flash"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.5877, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179951893889593344"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:50:28.000Z", "text": "ja to fanficando em como a arlequina vai parar no esquadrao suicida denovo e como o filme do flash pode arrumar o universo da dc no cinema", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046590885427924993", "id": "1179951893889593344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179951882665648129"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:50:25.000Z", "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1476180530", "id": "1179951882665648129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179871694304886784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179951842320617473"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:50:16.000Z", "text": "RT @rafaelmmartins: Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de B\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081404633183080449", "id": "1179951842320617473"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179951781801070592"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:50:01.000Z", "text": "La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevoluci\u00f3n https://t.co/pxtLbB7933 https://t.co/NIpie9HvLr", "entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 92, "tag": "TalCual"}, {"start": 93, "end": 106, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 107, "end": 125, "tag": "HechoEnRevoluci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/pxtLbB7933", "expanded_url": "http://bit.ly/2pDYfis", "display_url": "bit.ly/2pDYfis"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/NIpie9HvLr", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1179951781801070592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NIpie9HvLr", "media_key": "3_1179951779561295873"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "147589125", "id": "1179951781801070592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179951780291137536"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:50:01.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1852930776", "id": "1179951780291137536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179951773102100481"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:49:59.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "235191548", "id": "1179951773102100481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179951712741842945"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:49:45.000Z", "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876567877213618177", "id": "1179951712741842945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179951698623774720"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:49:42.000Z", "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859550877153193984", "id": "1179951698623774720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179951696904167426"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:49:41.000Z", "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267277885", "id": "1179951696904167426"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179951693431226368"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:49:40.000Z", "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83200356", "id": "1179951693431226368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179951668286431233"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:49:34.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28807852", "id": "1179951668286431233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179894332213665792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "carapanarana", "id": "14203427"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179951660174577669"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:49:32.000Z", "text": "@carapanarana Cultura Ga\u00facha e sentar naquelas cadeiras de bar suicida, tomando Pepsi (pois n\u00e3o servem Coca) de garrafinha e comendo um xis", "in_reply_to_user_id": "14203427", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24369490", "id": "1179951660174577669"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179951655732830208"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:49:31.000Z", "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121395400441778179", "id": "1179951655732830208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179951648363483137"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:49:30.000Z", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899795617714769920", "id": "1179951648363483137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179951611122196480"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:49:21.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4904932636", "id": "1179951611122196480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179951585948033026"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:49:15.000Z", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158596111", "id": "1179951585948033026"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179951580923256833"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:49:13.000Z", "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3861869056", "id": "1179951580923256833"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179951523553533954"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:49:00.000Z", "text": "eu queria dizer que eu to muito feliz com essa uni\u00e3o! A gente quase matou? ok, tudo bem! Mas a gente focou, se uniu e t\u00e1 a\u00ed o resultado!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "703313675", "id": "1179951523553533954"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179950265887346688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "vienunderline", "id": "1021784604070559746"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179951498115072000"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:48:54.000Z", "text": "@vienunderline Pj uma das unicas bandas da leva de grunge q a galera n se matou. Mas nunca se sabe ne", "in_reply_to_user_id": "1021784604070559746", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "457653659", "id": "1179951498115072000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179951479412707328"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:48:49.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "748220209", "id": "1179951479412707328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179951477676281856"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:48:49.000Z", "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28283076", "id": "1179951477676281856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179951455308042240"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:48:44.000Z", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136757421", "id": "1179951455308042240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179951440095318016"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:48:40.000Z", "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "236580539", "id": "1179951440095318016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179951322772230151"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:48:12.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041588131160645633", "id": "1179951322772230151"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179951215322583040"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:47:46.000Z", "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "790293797909458944", "id": "1179951215322583040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179951132346585090"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:47:27.000Z", "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185454742", "id": "1179951132346585090"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179951125224706053"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:47:25.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065067545940643840", "id": "1179951125224706053"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179950983033569281"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:46:51.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829652837281959938", "id": "1179950983033569281"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179950928214056960"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:46:38.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807344309171351552", "id": "1179950928214056960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179950925881970688"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:46:37.000Z", "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193779555", "id": "1179950925881970688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179899791284883457"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MedicinaEmDBT", "id": "967454499500707840"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179950903551545344"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:46:32.000Z", "text": "RT @MedicinaEmDBT: \"A equipe de m\u00e9dicos e enfermeiros se recusou a entregar o proj\u00e9til\"\n\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Muitas palmas para este ato de coragem \n\nhttp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2190783848", "id": "1179950903551545344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179950368546938881"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179950876812877824"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:46:26.000Z", "text": "@_makiharada se vc nao matou eU QUE VOU MATAR", "in_reply_to_user_id": "3027243484", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "770494766", "id": "1179950876812877824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179950847800889344"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:46:19.000Z", "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198760737", "id": "1179950847800889344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179950842734137344"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:46:17.000Z", "text": "A nadie le interesa la salud mental, hasta que alguien se suicida. No; ni aun suicidandose.", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 2}, "author_id": "282297115", "id": "1179950842734137344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179950828955803648"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:46:14.000Z", "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968149500652085248", "id": "1179950828955803648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179842944154554368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "RICOCAN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179950817723465728"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:46:12.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: PARA ALAN SOMOS IMB\u00c9CILES Y PARA EL EX PARLAMENTARIO \"RICOCAN\" MULDER SOMOS EST\u00daPIDOS\nLos corruptos est\u00e1n desesperados. N\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731509788", "id": "1179950817723465728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179950696189349889"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:45:43.000Z", "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781159540817530881", "id": "1179950696189349889"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179950682071277569"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:45:39.000Z", "text": "Minha sina gana suicida....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079889749823946752", "id": "1179950682071277569"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179950676920721409"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:45:38.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137303040", "id": "1179950676920721409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179950634184916994"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:45:28.000Z", "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225231506", "id": "1179950634184916994"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179950625230118913"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:45:26.000Z", "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764133680684097537", "id": "1179950625230118913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179947550637461504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Klemus10", "id": "952047302520262656"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179950619320311814"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:45:24.000Z", "text": "@Klemus10 Que onda suicida, hablame", "in_reply_to_user_id": "952047302520262656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1067656869924282368", "id": "1179950619320311814"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179950609711222784"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:45:22.000Z", "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40915370", "id": "1179950609711222784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179905399232897030"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ocoringadobem", "id": "3313618782"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.96, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179950551825616896"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:45:08.000Z", "text": "RT @ocoringadobem: Depois do cara se assumir um potencial homicida-suicida, descobre-se que ele estava mentindo.\n\nO Brasil \u00e9 \u00fanico.", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233406376", "id": "1179950551825616896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179950536889683968"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:45:05.000Z", "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197852464", "id": "1179950536889683968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179950523547623425"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:45:01.000Z", "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091010413477675009", "id": "1179950523547623425"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179950451434889216"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:44:44.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082783984785022976", "id": "1179950451434889216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179950445332176896"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:44:43.000Z", "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062452711130574850", "id": "1179950445332176896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179950403204583424"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:44:33.000Z", "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045508113804218368", "id": "1179950403204583424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.6722, "type": "Other", "normalized_text": "Reign"}, {"start": 37, "end": 50, "probability": 0.8448, "type": "Other", "normalized_text": "Downtown Abbey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179950381884989440"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:44:28.000Z", "text": "Weeeey estoy volviendo a ver Reign y Downtown Abbey y es una misi\u00f3n totalmente suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1589759918", "id": "1179950381884989440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179950312737710081"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:44:11.000Z", "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149702290", "id": "1179950312737710081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179947276153872384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "izabela_souza", "id": "83732401"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "lucasfresno", "id": "49315012"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 90, "probability": 0.8688, "type": "Other", "normalized_text": "Death of a Bachelor"}, {"start": 123, "end": 127, "probability": 0.3111, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 157, "end": 173, "probability": 0.7905, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 178, "end": 187, "probability": 0.7248, "type": "Other", "normalized_text": "High Hopes"}, {"start": 214, "end": 222, "probability": 0.4167, "type": "Other", "normalized_text": "GloboPlay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179950287517302784"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:44:05.000Z", "text": "@izabela_souza @lucasfresno Eu tb, conhe\u00e7o mais as antigas, tipo, at\u00e9 a Death of a Bachelor.\nDas mais recentes, a cover do Queen, j\u00e1 conhecia pq \u00e9 trilha do Esquadr\u00e3o Suicida, e High Hopes, conheci no comercial da GloboPlay \ud83d\ude48", "in_reply_to_user_id": "83732401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "595092521", "id": "1179950287517302784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179950281955643392"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:44:04.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949114738935586816", "id": "1179950281955643392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179950262334693376"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:43:59.000Z", "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066696796854996992", "id": "1179950262334693376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179950254571044864"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:43:57.000Z", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046501698901020672", "id": "1179950254571044864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179950244919943168"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:43:55.000Z", "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311178311", "id": "1179950244919943168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179882328526671872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8681, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.6234, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/MksdeUL3ec", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179950241807814656"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:43:54.000Z", "text": "RT @folha: Governo do Rio investiga se policiais foram a hospital buscar bala que matou \u00c1gatha, 8 https://t.co/MksdeUL3ec", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "787101489919627264", "id": "1179950241807814656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.8306, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rhapsody"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.8461, "type": "Organization", "normalized_text": "panic"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.5694, "type": "Other", "normalized_text": "her\u00f3i"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179950160635400192"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:43:35.000Z", "text": "Ouvindo essa vers\u00e3o de bohemian rhapsody do panic s\u00f3 consigo me lembrar do MELHOR \"filme de her\u00f3i\" que vi no cinema: esquadr\u00e3o suicida kkkkkjkkkkkkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1663451935", "id": "1179950160635400192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179950154847309824"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:43:33.000Z", "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951882409905188864", "id": "1179950154847309824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179950153605799938"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:43:33.000Z", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "559656729", "id": "1179950153605799938"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179950135503151104"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:43:29.000Z", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012413826636173313", "id": "1179950135503151104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179946203397709830"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vvlucesole", "id": "990094294257106944"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179950115945095168"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:43:24.000Z", "text": "RT @vvlucesole: Quien se suicida conmigo?????????", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962016286476783616", "id": "1179950115945095168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179950053089263621"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:43:09.000Z", "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "192372562", "id": "1179950053089263621"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179858241234374674"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "alecarlosaguiar", "id": "154335397"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179950014002544640"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:43:00.000Z", "text": "RT @alecarlosaguiar: Quando saiu a not\u00edcia da morte da menina, uma por\u00e7\u00e3o de lesados dizia que n\u00e3o se deveria responsabilizar a pol\u00edcia por\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985864336571883521", "id": "1179950014002544640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9511, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.6512, "type": "Other", "normalized_text": "multishow"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179949991420399616"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:42:55.000Z", "text": "Bohemian Rhapsody foi resumida como a m\u00fasica do esquadr\u00e3o suicida agora no multishow", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61009645", "id": "1179949991420399616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179949859136245760"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:42:23.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138130279640502273", "id": "1179949859136245760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179947605100511233"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sarasald_", "id": "359075109"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179949843726372864"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:42:19.000Z", "text": "@sarasald_ q fuerte hoy est\u00e1s bien suicida o sea mi pasi\u00f3n", "in_reply_to_user_id": "359075109", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "155779615", "id": "1179949843726372864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179949834687729664"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:42:17.000Z", "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858081249235263489", "id": "1179949834687729664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179949721311424512"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:41:50.000Z", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140993716", "id": "1179949721311424512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179949702323810305"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:41:46.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096824902068432901", "id": "1179949702323810305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179949632509616128"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:41:29.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1447350840", "id": "1179949632509616128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179949581687230464"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:41:17.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3383877069", "id": "1179949581687230464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.5424, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.4128, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 93, "end": 109, "probability": 0.9056, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179949552910118912"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:41:10.000Z", "text": "A galera romantizou por tanto tempo o Coringa por causa da rela\u00e7\u00e3o com a Arlequina criada em Esquadr\u00e3o Suicida que est\u00e3o pirando com o filme solo dele, por ser pesado demais e mostrar um sociopata. Gente, n\u00e3o \u00e9 um conto de fadas!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "35903285", "id": "1179949552910118912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.9169, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/iwbgDgdmKD", "expanded_url": "http://www.rotadosertao.com/noticia/144200-jovem-e-encontrada-morta-apos-marcar-encontro-pelo-facebook-suspeito-se-matou", "display_url": "rotadosertao.com/noticia/144200\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/E9fHTNBE7X", "expanded_url": "https://twitter.com/RotadoSertao12/status/1179949509201350658/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E9fHTNBE7X", "media_key": "3_1179949500510740480"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179949509201350658"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:41:00.000Z", "text": "Jovem \u00e9 encontrada morta ap\u00f3s marcar encontro pelo Facebook; suspeito se matou\n\nhttps://t.co/iwbgDgdmKD https://t.co/E9fHTNBE7X", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4365681436", "id": "1179949509201350658"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179949485453119493"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:40:54.000Z", "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "355245360", "id": "1179949485453119493"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179936956559560704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AndyBBPrron", "id": "2718427940"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "perfctlxuren", "id": "507496204"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179949468965314560"], "lang": "fr", "created_at": "2019-10-04T02:40:50.000Z", "text": "@AndyBBPrron @perfctlxuren C suicida*", "in_reply_to_user_id": "2718427940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "854143111609634817", "id": "1179949468965314560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179949400539516928"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:40:34.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735510855324991488", "id": "1179949400539516928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179949390515130374"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:40:31.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "617466596", "id": "1179949390515130374"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179949389336502277"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:40:31.000Z", "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2497570104", "id": "1179949389336502277"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179949378146127872"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:40:28.000Z", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979825610125201416", "id": "1179949378146127872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179949332361043970"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:40:17.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2252630833", "id": "1179949332361043970"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179949290380238850"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:40:07.000Z", "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974822114942439424", "id": "1179949290380238850"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179949277327581184"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:40:04.000Z", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165937655", "id": "1179949277327581184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179949221656645638"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:39:51.000Z", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114803031", "id": "1179949221656645638"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179949085975035904"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:39:19.000Z", "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706599762791948288", "id": "1179949085975035904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179946749244383232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carloscamargo", "id": "8569652"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.8137, "type": "Person", "normalized_text": "Aghata"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179949078014242816"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:39:17.000Z", "text": "RT @carloscamargo: Se n\u00e3o tinha como periciar o proj\u00e9til que matou Aghata para saber de onde ele partiu, com esse acontecimento a per\u00edcia n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079007704981622785", "id": "1179949078014242816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179949016022491136"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:39:02.000Z", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "337235145", "id": "1179949016022491136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179888026459283456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luisc_dias", "id": "1151377514775924736"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7567, "type": "Person", "normalized_text": "trab"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179948980148588545"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:38:53.000Z", "text": "RT @luisc_dias: S\u00e9rio que tem gente tentando defender o cara?\n\n-14 anos\n-Dirigindo em alta velocidade \n-Matou um trabalhador saindo do trab\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088234725821612032", "id": "1179948980148588545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179948962737991680"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:38:49.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3218380999", "id": "1179948962737991680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179948949005844480"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:38:46.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2904498657", "id": "1179948949005844480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179948947730771968"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:38:46.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2837359757", "id": "1179948947730771968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178450967735554053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.7118, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 42, "end": 51, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.8183, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/rLjPS1RdYT", "expanded_url": "http://bit.ly/2mJEbdH", "display_url": "bit.ly/2mJEbdH"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179948946640293888"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:38:45.000Z", "text": "RT @omelete: Marvel deseja boa sorte para James Gunn no in\u00edcio das filmagens do novo Esquadr\u00e3o Suicida; veja https://t.co/rLjPS1RdYT (\ud83d\udcf8: Ch\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68421577", "id": "1179948946640293888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179948263501381632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7515, "type": "Person", "normalized_text": "mike"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.6476, "type": "Person", "normalized_text": "derry"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.4341, "type": "Person", "normalized_text": "stan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179948944031387648"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:38:45.000Z", "text": "@curIiesrock o mike liga pros losers pra voltarem pra derry, e o stan nao quer voltar, mas como ele prometeu e a vontade de nao ir \u00e9 maior ele se suicida. a cena \u00e9 muito triste e pesada cara", "in_reply_to_user_id": "630827714", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3015136798", "id": "1179948944031387648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179933910354059264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Rafaellavp", "id": "358031053"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "GloriaMonteneg", "id": "2610634610"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "Agencia_Andina", "id": "40933920"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "RadioNacionalFM", "id": "112796268"}, {"start": 61, "end": 73, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 74, "end": 89, "username": "weblaindustria", "id": "190017511"}, {"start": 90, "end": 98, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}, {"start": 99, "end": 115, "username": "presidenciaperu", "id": "122441438"}, {"start": 116, "end": 125, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 192, "end": 207, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179948943616155650"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:38:45.000Z", "text": "@Rafaellavp @GloriaMonteneg @Agencia_Andina @RadioNacionalFM @RPPNoticias @weblaindustria @pcmperu @presidenciaperu @MimpPeru Ya se\u00f1ora ya si\u00e9ntese y siga llorando al suicida corrupto cobarde @AlanGarciaPeru \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "358031053", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "939294554", "id": "1179948943616155650"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179946740864172032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179948817506013184"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:38:15.000Z", "text": "@UniversoDCnauta Se morrer gente, culpa de quem matou... credo, ainda n\u00e3o sabem separar as coisas", "in_reply_to_user_id": "2255625498", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "63250494", "id": "1179948817506013184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179948058454478849"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "flaviogarage", "id": "826653252586438656"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.7031, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 61, "end": 63, "probability": 0.3795, "type": "Other", "normalized_text": "pas"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 64, "tag": "pas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179948775596531713"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:38:05.000Z", "text": "@flaviogarage O melhor sem d\u00favida \u00e9 o do esquadr\u00e3o suicida. #pas", "in_reply_to_user_id": "826653252586438656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975136719967309824", "id": "1179948775596531713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179948709355905025"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:37:49.000Z", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223830797", "id": "1179948709355905025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179948701734838272"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:37:47.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201410668", "id": "1179948701734838272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179948690791907330"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:37:44.000Z", "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955569727157555201", "id": "1179948690791907330"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179905399232897030"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ocoringadobem", "id": "3313618782"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.96, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179948668209782784"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:37:39.000Z", "text": "RT @ocoringadobem: Depois do cara se assumir um potencial homicida-suicida, descobre-se que ele estava mentindo.\n\nO Brasil \u00e9 \u00fanico.", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2830627476", "id": "1179948668209782784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179948582553690112"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:37:19.000Z", "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1645736942", "id": "1179948582553690112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179948548093333504"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:37:10.000Z", "text": "Eu sinto um t\u00e9dio t\u00e3o grande que me d\u00e1 vontade de pegar a moto e sair andando de forma suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2608436647", "id": "1179948548093333504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179948462273642497"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:36:50.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982681049196097537", "id": "1179948462273642497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179948417952419842"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:36:39.000Z", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2392025592", "id": "1179948417952419842"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179948400411844609"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:36:35.000Z", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151759171", "id": "1179948400411844609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179882328526671872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8681, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.6234, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/MksdeUL3ec", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179948365548793863"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:36:27.000Z", "text": "RT @folha: Governo do Rio investiga se policiais foram a hospital buscar bala que matou \u00c1gatha, 8 https://t.co/MksdeUL3ec", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2497570104", "id": "1179948365548793863"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179948336599703553"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:36:20.000Z", "text": "A veces pienso de m\u00e1s y hoy llegue a muchas conclusiones del por qu\u00e9 la gente no es feliz o por qu\u00e9 se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "382419517", "id": "1179948336599703553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179948323886784512"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:36:17.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "462331772", "id": "1179948323886784512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179948308485328902"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:36:13.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98195263", "id": "1179948308485328902"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7412, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179948282090573824"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:36:07.000Z", "text": "Minha fase suicida j\u00e1 passou, gra\u00e7as \u00e0 Deus!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "2951507231", "id": "1179948282090573824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179948211445915651"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:35:50.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141065155377324033", "id": "1179948211445915651"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179945190578163713"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8727, "type": "Person", "normalized_text": "agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179948098816286720"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:35:23.000Z", "text": "@CarlosBolsonaro Pq tamb\u00e9m vc n\u00e3o se manifesta sobre a invas\u00e3o de policiais pra roubar a bala que matou a agatha? Crian\u00e7a pra vcs s\u00f3 serve pro seu pai durante a campanha ensinar ela a fazer arminha?", "in_reply_to_user_id": "68712576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095347521793204224", "id": "1179948098816286720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179948091715268614"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:35:22.000Z", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188560775", "id": "1179948091715268614"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179948070622109698"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:35:17.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2928028337", "id": "1179948070622109698"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179851216425291778"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179948003462918144"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:35:01.000Z", "text": "RT @MottaTarcisio: A pol\u00edtica genocida do Estado do Rio funciona atrav\u00e9s da fraude, da destrui\u00e7\u00e3o de provas, do ocultamento dos respons\u00e1vei\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46761607", "id": "1179948003462918144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179947999964942336"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:35:00.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868829259162406913", "id": "1179947999964942336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179947968536944640"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:34:52.000Z", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887745460538150914", "id": "1179947968536944640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179947963537334272"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:34:51.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706187865882038273", "id": "1179947963537334272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179947906113134592"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:34:37.000Z", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907075744756617216", "id": "1179947906113134592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8091, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rapshody"}, {"start": 32, "end": 48, "probability": 0.776, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 93, "end": 108, "probability": 0.6709, "type": "Other", "normalized_text": "PanicNoMultishow"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 109, "tag": "PanicNoMultishow"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179947805210746882"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:34:13.000Z", "text": "Bohemian Rapshody foi trilha de Esquadr\u00e3o Suicida gravada por eles. N\u00e3o sei qual o espanto. #PanicNoMultishow", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "69108532", "id": "1179947805210746882"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.3274, "type": "Place", "normalized_text": "Chester"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179947781278113798"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:34:08.000Z", "text": "Que vontade de chorar. Mas daquele choro bem alto como quando Chester se matou e eu n\u00e3o sabia mais o que fazer da vida. E eu n\u00e3o posso dar esse choro agora.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "67706905", "id": "1179947781278113798"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179947747157401600"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:33:59.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4366855882", "id": "1179947747157401600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179947728320761857"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:33:55.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "179678231", "id": "1179947728320761857"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179947714437636096"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:33:52.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165535348128198656", "id": "1179947714437636096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179947653377019905"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:33:37.000Z", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50406173", "id": "1179947653377019905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179947632778723328"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:33:32.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3784589236", "id": "1179947632778723328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179947524754411520"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:33:06.000Z", "text": "Hoje tamb\u00e9m teve um caso de um cara que matou outro com tiros e tentou se matar depois com um tiro no cora\u00e7\u00e3o mas errou o lugar e acertou o pulm\u00e3o... a bala tava alojada perto da medula espinal! Tava com um mega hemotorax, em 20 min que est\u00e1vamos l\u00e1 drenaram 1L de sangue", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "45464515", "id": "1179947524754411520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179947026164924418"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LucianoHanada", "id": "70567658"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9321, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179947518743973889"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:33:05.000Z", "text": "@LucianoHanada Peguei mais trauma da vers\u00e3o por causa do Esquadr\u00e3o Suicida... j\u00e1 tava t\u00e3o puta com o filme que nem prestei aten\u00e7\u00e3o na trilha \ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "70567658", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "292367126", "id": "1179947518743973889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179947479065866245"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:32:56.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "332054588", "id": "1179947479065866245"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179947433062731776"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:32:45.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4441309823", "id": "1179947433062731776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179947363999330304"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:32:28.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3379683003", "id": "1179947363999330304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179935453039878145"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179947343078203393"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:32:23.000Z", "text": "RT @Dadocanales: Cr\u00e9anme que estoy convencido que si un suicida supiera el da\u00f1o tan grande que generar\u00e1 con su muerte, si realmente pudiera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73817341", "id": "1179947343078203393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179947251747172352"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:32:01.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127651905", "id": "1179947251747172352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179947242410725377"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:31:59.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3092743835", "id": "1179947242410725377"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179947220688347137"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:31:54.000Z", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140938063", "id": "1179947220688347137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179904260672249857"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Pery_cos", "id": "122476070"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179947209221033985"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:31:51.000Z", "text": "RT @Pery_cos: El suicidio es muy humano,hay gente que se ha suicidado,pero hay quienes lo han intentado, sin embargo, uno puede suicidarse\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4885390412", "id": "1179947209221033985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179947197003120640"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:31:48.000Z", "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1460642166", "id": "1179947197003120640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179947130733170691"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:31:32.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2295437071", "id": "1179947130733170691"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179945378810081281"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "tatianacazorla", "id": "48563671"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179947121149186048"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:31:30.000Z", "text": "@tatianacazorla Se tem algo em esquadr\u00e3o suicida que ningu\u00e9m pode botar defeito \u00e9 a trilha sonora, inclusive o come\u00e7o do filme \u00e9 um \u00f3timo clipe de m\u00fasica. A cada apresenta\u00e7\u00e3o de personagem toca uma m\u00fasica boa", "in_reply_to_user_id": "48563671", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201870743", "id": "1179947121149186048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179946904999907328"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:30:39.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50406173", "id": "1179946904999907328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179946900222545920"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:30:38.000Z", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145302944", "id": "1179946900222545920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179946885794140161"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:30:34.000Z", "text": "Voc\u00ea n\u00e3o se importa com vida negra, voc\u00ea apenas odeia a PM! Caso contr\u00e1rio agora estaria em prantos pelos mortos na comunidade... S\u00f3 que como quem matou foi traficante n\u00e3o tem mimimi!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1593986582", "id": "1179946885794140161"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 52, "probability": 0.9575, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/kbHvrjbYbX", "expanded_url": "https://twitter.com/luquinha/status/1179944362110787584", "display_url": "twitter.com/luquinha/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179946755980480517"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:30:03.000Z", "text": "A melhor coisa do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 a Margot Robbie\nA segunda \u00e9 essa vers\u00e3o https://t.co/kbHvrjbYbX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "473370647", "id": "1179946755980480517"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179946752285257729"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:30:02.000Z", "text": "Ustedes dijeron que escuadr\u00f3n suicida es una buena pel\u00edcula...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210725525", "id": "1179946752285257729"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8123, "type": "Person", "normalized_text": "Aghata"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/wUsrDXBQ2y", "expanded_url": "https://twitter.com/carloscamargo/status/1179946749244383232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wUsrDXBQ2y", "media_key": "3_1179946744282566657"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179946749244383232"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:30:02.000Z", "text": "Se n\u00e3o tinha como periciar o proj\u00e9til que matou Aghata para saber de onde ele partiu, com esse acontecimento a per\u00edcia n\u00e3o \u00e9 mais necess\u00e1ria! https://t.co/wUsrDXBQ2y", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "8569652", "id": "1179946749244383232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179946336159969280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "THarrisBrasil", "id": "210897873"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 103, "probability": 0.5245, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.6926, "type": "Organization", "normalized_text": "panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179946727174033408"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:29:56.000Z", "text": "@THarrisBrasil Essa musica j\u00e1 est\u00e1 no reportorio deles. E antigo. A vers\u00e3o do filme do esquadr\u00e3o suicida e do panic", "in_reply_to_user_id": "210897873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2484109271", "id": "1179946727174033408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179946698598170630"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:29:49.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "247837376", "id": "1179946698598170630"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179795012298649600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MatteusFarinha", "id": "294946677"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.7873, "type": "Person", "normalized_text": "Pereca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179946670550929419"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:29:43.000Z", "text": "@MatteusFarinha Pereca  suicida", "in_reply_to_user_id": "294946677", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "887137288966336512", "id": "1179946670550929419"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179946619288068101"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:29:31.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305121213", "id": "1179946619288068101"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179935453039878145"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179946616444182528"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:29:30.000Z", "text": "RT @Dadocanales: Cr\u00e9anme que estoy convencido que si un suicida supiera el da\u00f1o tan grande que generar\u00e1 con su muerte, si realmente pudiera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177642564", "id": "1179946616444182528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179943906361913344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CarneMoidaTV", "id": "2230216267"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179946593690292227"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:29:24.000Z", "text": "@CarneMoidaTV A equipe do carne moida \u00e9 o esquadr\u00e3o suicida brasileiro zueiro", "in_reply_to_user_id": "2230216267", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "960128169348157440", "id": "1179946593690292227"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179935453039878145"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179946525667069952"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:29:08.000Z", "text": "RT @Dadocanales: Cr\u00e9anme que estoy convencido que si un suicida supiera el da\u00f1o tan grande que generar\u00e1 con su muerte, si realmente pudiera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307191566", "id": "1179946525667069952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179946442020003841"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:28:48.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075016740193689600", "id": "1179946442020003841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179946105137696769"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.9499, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179946434868781056"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:28:47.000Z", "text": "Inclusive, \u00fanica coisa boa que o filme Esquadr\u00e3o Suicida deu pra gente foi a trilha sonora n\u00e9?", "in_reply_to_user_id": "1006637922307792898", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1006637922307792898", "id": "1179946434868781056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179946413498740742"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:28:41.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1390867945", "id": "1179946413498740742"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179946357018238976"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:28:28.000Z", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1287163861", "id": "1179946357018238976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179946355764187136"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:28:28.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891491189148483585", "id": "1179946355764187136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179871694304886784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179946349237809153"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:28:26.000Z", "text": "RT @rafaelmmartins: Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de B\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39114411", "id": "1179946349237809153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179571159370813440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LeosHeran", "id": "479808253"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.9786, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179946308494401536"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:28:16.000Z", "text": "RT @LeosHeran: En el cambio de ciclo clim\u00e1tico que eventualmente se est\u00e1 produciendo, Chile deber\u00eda concentrar todos sus esfuerzos en multi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836077237", "id": "1179946308494401536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179946278538620928"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:28:09.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46273120", "id": "1179946278538620928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179946231142981632"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:27:58.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75575404", "id": "1179946231142981632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rhapsody"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179946203938775045"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:27:52.000Z", "text": "uma pena terem gasto bohemian rhapsody com esquadr\u00e3o suicida... essa m\u00fasica mais q perfeita ia dar certinho com coringa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "869102964", "id": "1179946203938775045"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179946203397709830"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:27:51.000Z", "text": "Quien se suicida conmigo?????????", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "990094294257106944", "id": "1179946203397709830"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179946189942394881"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:27:48.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038992532968038400", "id": "1179946189942394881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179837809680625664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jotacorreria", "id": "195815692"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3393, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179946134443298817"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:27:35.000Z", "text": "RT @jotacorreria: Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina \u00c1gatha, entre 10 e 20 PMs invadiram o hospital em que ela tinha si\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "192436651", "id": "1179946134443298817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179946130207117312"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:27:34.000Z", "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78772891", "id": "1179946130207117312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179813147798118402"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}, {"start": 168, "end": 184, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 221, "end": 224, "probability": 0.5734, "type": "Person", "normalized_text": "DDHH"}, {"start": 226, "end": 233, "probability": 0.558, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179946129883951104"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:27:34.000Z", "text": "@jdealthaus La decadencia moral de estos pseudos \u201cconstitucionalistas de 1er nivel\u201d empieza desde llamar \u201cse\u00f1or\u201d a la investidura del presidente de la rep\u00fablica actual @MartinVizcarraC. Ah !! Pero al dictador violador de DDHH Fujimori y al suicida ladr\u00f3n le atribuyen status de \u201cEXPRESIDENTE\u201d", "in_reply_to_user_id": "97446514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "447450858", "id": "1179946129883951104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179946111022325762"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:27:29.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173566143", "id": "1179946111022325762"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.6749, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179946092860973056"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:27:25.000Z", "text": "Muitas pessoas chorando com bohemian certamente de tristeza e raiva ao lembrar que jogaram esse hino na bosta do esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19164051", "id": "1179946092860973056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179837809680625664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jotacorreria", "id": "195815692"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3393, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179946078294216704"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:27:22.000Z", "text": "RT @jotacorreria: Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina \u00c1gatha, entre 10 e 20 PMs invadiram o hospital em que ela tinha si\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82539020", "id": "1179946078294216704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179946071973347328"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:27:20.000Z", "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "473854278", "id": "1179946071973347328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 23, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rhapsody"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.8157, "type": "Person", "normalized_text": "rodrigo"}, {"start": 68, "end": 84, "probability": 0.5981, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 93, "end": 109, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rhapsody"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/Pyplx5RyZE", "expanded_url": "https://twitter.com/missn0where/status/1179946062833958912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pyplx5RyZE", "media_key": "3_1179946054483099648"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179946062833958912"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:27:18.000Z", "text": "se tem bohemian rhapsody tocando e o rodrigo n\u00e3o narra o trailer de esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o eh bohemian rhapsody https://t.co/Pyplx5RyZE", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "64464697", "id": "1179946062833958912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.9093, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/VAppv7J0HM", "expanded_url": "https://www.tnh1.com.br/noticia/nid/jovem-e-encontrada-morta-apos-marcar-encontro-pelo-facebook-suspeito-se-matou/", "display_url": "tnh1.com.br/noticia/nid/jo\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179946032102350849"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:27:11.000Z", "text": "Jovem \u00e9 encontrada morta ap\u00f3s marcar encontro pelo Facebook; suspeito se matou https://t.co/VAppv7J0HM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "475912030", "id": "1179946032102350849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179946012552634370"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:27:06.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028988420641697792", "id": "1179946012552634370"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179945505402568704"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179945984928952321"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:26:59.000Z", "text": "@Nic_cocchi \u00c9 MARAVILHOSO!!!!!\n\u00c9 A VERS\u00c3O DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA", "in_reply_to_user_id": "1001502403638759424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77117531", "id": "1179945984928952321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179945975756009473"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:26:57.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1393288818", "id": "1179945975756009473"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179889008740048898"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "esquizochanel", "id": "1004487481453174784"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179945947981373441"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:26:50.000Z", "text": "@esquizochanel esquadr\u00e3o suicida", "in_reply_to_user_id": "1004487481453174784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "277111623", "id": "1179945947981373441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179773815401910274"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "emanuel_roberto", "id": "325280744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.627, "type": "Other", "normalized_text": "trauma"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.7465, "type": "Other", "normalized_text": "aborto"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/YdfMJ7nGHp", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179945938313453568"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:26:48.000Z", "text": "RT @emanuel_roberto: Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/YdfMJ7nGHp", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2740449939", "id": "1179945938313453568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179945891660275714"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:26:37.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2736787306", "id": "1179945891660275714"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.9314, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.5391, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}, {"start": 75, "end": 91, "probability": 0.906, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 95, "end": 110, "probability": 0.6752, "type": "Other", "normalized_text": "panicnomultishow"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 111, "tag": "panicnomultishow"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179945874908155910"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:26:33.000Z", "text": "Essa vers\u00e3o de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 a \u00fanica coisa boa que saiu de Esquadr\u00e3o Suicida. #panicnomultishow", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "40518951", "id": "1179945874908155910"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.6808, "type": "Other", "normalized_text": "IT LIBRO SPOILERS"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Eddie"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.4603, "type": "Other", "normalized_text": "Stanley"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179945827894206465"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:26:22.000Z", "text": "\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u2623\ufe0f\u2623\ufe0f\u2623\ufe0f\u2620\ufe0f\u2620\ufe0f\u2620\ufe0f\u2620\ufe0f/IT LIBRO SPOILERS/\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u2623\ufe0f\u2623\ufe0f\u2623\ufe0f\u2620\ufe0f\u2620\ufe0f\u2620\ufe0f\u2620\ufe0f\n\nHay que proteger a Eddie y a Stanley de todo, ok???? O sea, apenas comenc\u00e9 el cap\u00edtulo dos y mi nene se suicida. as\u00ed yo no puedo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775399890054631424", "id": "1179945827894206465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179945815118401536"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:26:19.000Z", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "327060171", "id": "1179945815118401536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179945796294336512"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:26:14.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148554851", "id": "1179945796294336512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 103, "probability": 0.9026, "type": "Person", "normalized_text": "Heath Ledger"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179945724492025856"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:25:57.000Z", "text": "Depois da decep\u00e7\u00e3o  de esquadr\u00e3o suicida , finamente um coringa para competir com o coringa Heath Ledger", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3341527517", "id": "1179945724492025856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179945657420976128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Crosbal", "id": "86376909"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 86, "probability": 0.9337, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 91, "end": 107, "probability": 0.7965, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179945719375024129"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:25:56.000Z", "text": "RT @Crosbal: Tinha acabado de falar pra minha fam\u00edlia que a vers\u00e3o de Bohemian Rhapsody do Esquadr\u00e3o Suicida era dos caras e eles n\u00e3o sabia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259378005", "id": "1179945719375024129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179945687657717760"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:25:48.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113830076", "id": "1179945687657717760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9308, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.7195, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 168, "end": 183, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "PanicNoMultishow"}], "hashtags": [{"start": 167, "end": 184, "tag": "PanicNoMultishow"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179945657420976128"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:25:41.000Z", "text": "Tinha acabado de falar pra minha fam\u00edlia que a vers\u00e3o de Bohemian Rhapsody do Esquadr\u00e3o Suicida era dos caras e eles n\u00e3o sabiam\nA banda manda muito bem nesse cl\u00e1ssico\n#PanicNoMultishow", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "86376909", "id": "1179945657420976128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179944386630766592"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.6134, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179945633605652480"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:25:36.000Z", "text": "@gxxxmb Eles gravaram pro \u00e1lbum do esquadr\u00e3o suicida e agr cantam em todo show como homenagem \u2764\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "1526324863", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773242167913484288", "id": "1179945633605652480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.637, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179945576865116162"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:25:22.000Z", "text": "mano a trilha sonora de esquadrao suicida aaaaaaaa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "358245584", "id": "1179945576865116162"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179945541578432512"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:25:14.000Z", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3142460577", "id": "1179945541578432512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179945537669337090"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:25:13.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1888277137", "id": "1179945537669337090"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179945513673805824"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:25:07.000Z", "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1491766452", "id": "1179945513673805824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179945509433282565"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:25:06.000Z", "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141531017083330560", "id": "1179945509433282565"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179945442534137856"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:24:50.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094134362042482688", "id": "1179945442534137856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179921582015307776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 111, "tag": "TalCual"}, {"start": 112, "end": 125, "tag": "ClaroyRaspao"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179945437559742465"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:24:49.000Z", "text": "RT @DiarioTalCual: La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevol\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "591190744", "id": "1179945437559742465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179945407666954241"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:24:42.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49261618", "id": "1179945407666954241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179837809680625664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jotacorreria", "id": "195815692"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3393, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179945334920876032"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:24:24.000Z", "text": "RT @jotacorreria: Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina \u00c1gatha, entre 10 e 20 PMs invadiram o hospital em que ela tinha si\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077742077721628672", "id": "1179945334920876032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179945296912113664"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:24:15.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145872698293334016", "id": "1179945296912113664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179945247381561344"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:24:03.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96779564", "id": "1179945247381561344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179945193170259969"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:23:51.000Z", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770380691737546752", "id": "1179945193170259969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179945143442513930"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:23:39.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872109274746499072", "id": "1179945143442513930"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179837809680625664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jotacorreria", "id": "195815692"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3393, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179945138426130432"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:23:37.000Z", "text": "RT @jotacorreria: Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina \u00c1gatha, entre 10 e 20 PMs invadiram o hospital em que ela tinha si\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001554502628134914", "id": "1179945138426130432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179945122789761024"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:23:34.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51833642", "id": "1179945122789761024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179945103965720576"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:23:29.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882295318825586688", "id": "1179945103965720576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179945099423354881"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:23:28.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104225820", "id": "1179945099423354881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179944656811040768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.5226, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179945059032223744"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:23:19.000Z", "text": "@sotsialist_ Eles gravaram uma vers\u00e3o dessa m\u00fasica pro filme esquadr\u00e3o suicida. Por isso agora cantam nos shows.", "in_reply_to_user_id": "3675162256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107196287", "id": "1179945059032223744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179945032129957888"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:23:12.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2460555886", "id": "1179945032129957888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.7218, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179945003260547072"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:23:05.000Z", "text": "e pensar que gravaram essa praquele filme horrivel do esquadrao suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "371037506", "id": "1179945003260547072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944957861400576"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:22:54.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45039474", "id": "1179944957861400576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944957630652419"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:22:54.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308007818", "id": "1179944957630652419"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944947241365505"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:22:52.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3237471543", "id": "1179944947241365505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944919160573952"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:22:45.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945659916261511168", "id": "1179944919160573952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944899610841088"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:22:41.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "272617492", "id": "1179944899610841088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944894254735361"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:22:39.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219372597", "id": "1179944894254735361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179850700962050049"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 64, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "Chuck Palahniuk"}, {"start": 104, "end": 116, "probability": 0.6951, "type": "Other", "normalized_text": "Inv\u00e9ntateAlgo"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 117, "tag": "Inv\u00e9ntateAlgo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944845219172352"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:22:28.000Z", "text": "RT @MegustaleerCo: As\u00ed quedamos despu\u00e9s de leer a Chuck Palahniuk* en su m\u00e1s reciente libro de cuentos #Inv\u00e9ntateAlgo.\n\nUn libro impresiona\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141230148", "id": "1179944845219172352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9159, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemy Rhapsody"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9362, "type": "Other", "normalized_text": "Panic At The Disc"}, {"start": 91, "end": 107, "probability": 0.9101, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.6505, "type": "Other", "normalized_text": "Rockinrio"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 120, "tag": "Rockinrio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944825073864706"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:22:23.000Z", "text": "Melhor cover de Bohemy Rhapsody que j\u00e1 vi \u00e9 essa do Panic At The Disc feita pra o filme do Esquadr\u00e3o Suicida. #Rockinrio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36943774", "id": "1179944825073864706", "geo": {"place_id": "70d9237ded8be5f4"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179932950324006912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "GabySanz11", "id": "3225221491"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "UAM_Iztapalapa", "id": "150191981"}, {"start": 51, "end": 58, "username": "OpEsMx", "id": "759136141224218624"}, {"start": 59, "end": 74, "username": "alertasurbanas", "id": "803594829053775872"}, {"start": 75, "end": 89, "username": "JMRivaPalacio", "id": "84907631"}, {"start": 90, "end": 102, "username": "isidrocorro", "id": "472317541"}, {"start": 103, "end": 113, "username": "Carloszup", "id": "26455222"}, {"start": 114, "end": 129, "username": "CarlosTorresF_", "id": "112504633"}, {"start": 130, "end": 141, "username": "hdemauleon", "id": "390356716"}, {"start": 142, "end": 158, "username": "vigilantehuaste", "id": "782872537"}, {"start": 159, "end": 166, "username": "arnemx", "id": "70801724"}, {"start": 167, "end": 182, "username": "LuisCardenasMx", "id": "69334913"}], "urls": [{"start": 304, "end": 327, "url": "https://t.co/l28vkox5gc", "expanded_url": "https://www.adnsureste.info/se-suicida-profesor-de-la-uam-en-hotel-de-huajuapan-1930-h/", "display_url": "adnsureste.info/se-suicida-pro\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944815493926917"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:22:20.000Z", "text": "@GabySanz11 @c4jimenez @UAM_Iztapalapa @PGJDF_CDMX @OpEsMx @alertasurbanas @JMRivaPalacio @isidrocorro @Carloszup @CarlosTorresF_ @hdemauleon @vigilantehuaste @arnemx @LuisCardenasMx No dejas tu auto en la escuela y te vas a encerrar a un hotelucho amas de 300 km de tu ubicacion y sin identificaciones \nhttps://t.co/l28vkox5gc", "in_reply_to_user_id": "3225221491", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "249834445", "id": "1179944815493926917"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944803108364288"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:22:18.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116514115", "id": "1179944803108364288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944798427516930"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:22:16.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "256089734", "id": "1179944798427516930"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944783076347905"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:22:13.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61331753", "id": "1179944783076347905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179944294746087424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "IgorCamilo", "id": "46578305"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.5267, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944782627561472"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:22:13.000Z", "text": "@IgorCamilo era uma das mais esperadas por causa da \u00e9poca de esquadr\u00e3o suicida", "in_reply_to_user_id": "46578305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098654110759440386", "id": "1179944782627561472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944780811440128"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:22:12.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59189203", "id": "1179944780811440128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944762805239813"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:22:08.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157497220423454720", "id": "1179944762805239813"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944748326543360"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:22:04.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2372861948", "id": "1179944748326543360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.9639, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944741372342273"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:22:03.000Z", "text": "O trailer de Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 t\u00e3o bom que eu escuto essa m\u00fasica e me vem ele automaticamente na cabe\u00e7a. Pena que o filme \u00e9 uma merda.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70245561", "id": "1179944741372342273"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944729825419264"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:22:00.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57406493", "id": "1179944729825419264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944725912141825"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:21:59.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "782621470262300672", "id": "1179944725912141825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 44, "probability": 0.544, "type": "Other", "normalized_text": "PanicNoMultishow"}, {"start": 48, "end": 60, "probability": 0.5739, "type": "Other", "normalized_text": "RockinRio2019"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 45, "tag": "PanicNoMultishow"}, {"start": 47, "end": 61, "tag": "RockinRio2019"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/7yT4QRL6LJ", "expanded_url": "https://twitter.com/carlos_geovane/status/1179944722686717953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7yT4QRL6LJ", "media_key": "3_1179944659654762496"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944722686717953"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:21:58.000Z", "text": "COME\u00c7OU ESQUADR\u00c3O SUICIDA! \n#PanicNoMultishow \n#RockinRio2019 https://t.co/7yT4QRL6LJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "41175313", "id": "1179944722686717953"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944718433738752"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:21:57.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "299354358", "id": "1179944718433738752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179836618716405761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cesarcdias", "id": "1518930950176055298"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.5556, "type": "Organization", "normalized_text": "mata"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9824, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944709185245189"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:21:55.000Z", "text": "RT @Cesarcdias: Regras do mata-mata. N\u00e3o se pode dar chance pro azar. Flamengo teve a chance ontem e n\u00e3o matou. Jogo est\u00e1 aberto novamente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "355730990", "id": "1179944709185245189"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944702625361920"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:21:54.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "371377133", "id": "1179944702625361920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179944537189490688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179944690138976262"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:21:51.000Z", "text": "L\u00e1 vem um bomba pior que esquadr\u00e3o suicida", "in_reply_to_user_id": "38539994", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38539994", "id": "1179944690138976262"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944680399802370"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:21:48.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54383153", "id": "1179944680399802370"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944669133848577"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:21:46.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107190794", "id": "1179944669133848577"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.8907, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian do Panic"}, {"start": 54, "end": 54, "probability": 0.574, "type": "Other", "normalized_text": "2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944656035024896"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:21:42.000Z", "text": "Ouvindo Bohemian do Panic lembrando ESQUADRAO SUICIDA 2 EM 2021 NOS CINEMAS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "274979176", "id": "1179944656035024896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944644236468224"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:21:40.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2849115647", "id": "1179944644236468224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944642932101121"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:21:39.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116592239", "id": "1179944642932101121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944625718677505"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:21:35.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745333185588899841", "id": "1179944625718677505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944623797673985"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:21:35.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016460519941791748", "id": "1179944623797673985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944618659647488"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:21:34.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68587938", "id": "1179944618659647488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944616612769792"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:21:33.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47006483", "id": "1179944616612769792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944615509712897"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:21:33.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "192590000", "id": "1179944615509712897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944608719134720"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:21:31.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "761360977313034240", "id": "1179944608719134720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944608706519046"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:21:31.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80377572", "id": "1179944608706519046"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944607934758917"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:21:31.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "368070808", "id": "1179944607934758917"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.8782, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944603149127685"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:21:30.000Z", "text": "U\u00e9 .\n\na musica de Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "378705020", "id": "1179944603149127685"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944597813956611"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:21:29.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1887204218", "id": "1179944597813956611"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944594626240513"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:21:28.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139088037", "id": "1179944594626240513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944594500390912"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:21:28.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143198697", "id": "1179944594500390912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944592914948097"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:21:27.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142091679", "id": "1179944592914948097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944591245676544"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:21:27.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155703439009226754", "id": "1179944591245676544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944590234836992"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:21:27.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846151796636745728", "id": "1179944590234836992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179837809680625664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jotacorreria", "id": "195815692"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3393, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944586271186944"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:21:26.000Z", "text": "RT @jotacorreria: Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina \u00c1gatha, entre 10 e 20 PMs invadiram o hospital em que ela tinha si\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97468342", "id": "1179944586271186944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944576133599237"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:21:23.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029122391446888449", "id": "1179944576133599237"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944570907430912"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:21:22.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042639922857959431", "id": "1179944570907430912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944569733091329"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:21:22.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17621951", "id": "1179944569733091329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944565463289856"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:21:21.000Z", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170722965232791554", "id": "1179944565463289856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944553853460485"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:21:18.000Z", "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219342762", "id": "1179944553853460485"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944546844774400"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:21:16.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187179107", "id": "1179944546844774400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944540825931777"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:21:15.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3159961486", "id": "1179944540825931777"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179944514271744002"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:21:09.000Z", "text": "Esse cover foi o que salvou esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "388334986", "id": "1179944514271744002"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179944512199806979"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:21:08.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida demais kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4624988775", "id": "1179944512199806979"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944509163151361"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:21:07.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031890856", "id": "1179944509163151361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944507678367749"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:21:07.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1295979031", "id": "1179944507678367749"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944506000580608"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:21:07.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50829818", "id": "1179944506000580608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944505404997632"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:21:07.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263233230", "id": "1179944505404997632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944494667587585"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:21:04.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4888794832", "id": "1179944494667587585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944494495682561"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:21:04.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221208152", "id": "1179944494495682561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944489441513472"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:21:03.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48916901", "id": "1179944489441513472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944488787218434"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:21:03.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112548370567086081", "id": "1179944488787218434"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944461729751041"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:20:56.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41657088", "id": "1179944461729751041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944459188019202"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:20:56.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4124133244", "id": "1179944459188019202"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944447666204673"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:20:53.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "249426090", "id": "1179944447666204673"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944446370238465"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:20:52.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754011176", "id": "1179944446370238465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944437931237377"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:20:50.000Z", "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59934756", "id": "1179944437931237377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9059, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 35, "end": 39, "probability": 0.4788, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.7419, "type": "Other", "normalized_text": "RockInRio"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 129, "tag": "RockInRio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944362110787584"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:20:32.000Z", "text": "esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockInRio", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 2, "like_count": 612, "quote_count": 13}, "author_id": "106957547", "id": "1179944362110787584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.6213, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 35, "end": 51, "probability": 0.8742, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.4213, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.8413, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}, {"start": 177, "end": 185, "probability": 0.6483, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 196, "end": 208, "probability": 0.6964, "type": "Other", "normalized_text": "RockinRio2019"}], "hashtags": [{"start": 195, "end": 209, "tag": "RockinRio2019"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944306607624193"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:20:19.000Z", "text": "O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 tocam h\u00e1 um tempo essa vers\u00e3o, que est\u00e1 at\u00e9 na trilha de Esquadr\u00e3o suicida #RockinRio2019", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 5, "like_count": 1273, "quote_count": 22}, "author_id": "12654382", "id": "1179944306607624193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944238987001862"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:20:03.000Z", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093926055004553217", "id": "1179944238987001862"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944223522598912"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:19:59.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268965748", "id": "1179944223522598912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9009, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944206716018689"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:19:55.000Z", "text": "Hora da m\u00fasica de Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70245561", "id": "1179944206716018689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944096011575297"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:19:29.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4564412373", "id": "1179944096011575297"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944065049210885"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:19:22.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36657447", "id": "1179944065049210885"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944043297591296"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:19:16.000Z", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "835236060703649792", "id": "1179944043297591296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179516279385968643"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrochg", "id": "210681426"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179943991439220737"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:19:04.000Z", "text": "RT @pedrochg: M\u00e1s claro \u00e9chale agua. Que no mientan a la gente. \nSi llegara a ganar Lacalle, ser\u00eda un desastre ( no creo nuestro pueblo no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163116206", "id": "1179943991439220737"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179943963278659584"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:18:57.000Z", "text": "Meu pai se matou rindo quando falei que falaram que eu tava gr\u00e1vida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4363933577", "id": "1179943963278659584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179943656746344448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 65, "end": 72, "probability": 0.8532, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179943847830401024"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:18:30.000Z", "text": "a gente finge que esquadr\u00e3o suicida, liga da justi\u00e7a e batman vs superman nunca existiram e \u00e9 isso a\u00ed", "in_reply_to_user_id": "887144702532882432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887144702532882432", "id": "1179943847830401024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179943817526566912"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:18:23.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128752006", "id": "1179943817526566912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179901995668377600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jornal_opopular", "id": "54527239"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9251, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.809, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/33vXoxF26I", "expanded_url": "http://ow.ly/7DDm50wBgZc", "display_url": "ow.ly/7DDm50wBgZc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179943811432292353"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:18:21.000Z", "text": "RT @jornal_opopular: Witzel promete apurar 'com rigor' se PMs tentaram pegar bala que matou \u00c1gatha\n\nhttps://t.co/33vXoxF26I", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69172882", "id": "1179943811432292353"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179871694304886784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179943712086007809"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:17:57.000Z", "text": "RT @rafaelmmartins: Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de B\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81435319", "id": "1179943712086007809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179943631291109376"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:17:38.000Z", "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37844510", "id": "1179943631291109376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179943551595089921"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:17:19.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716098532416098304", "id": "1179943551595089921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179943545282727936"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:17:18.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081936579785052160", "id": "1179943545282727936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179943526261559296"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:17:13.000Z", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938159645696430085", "id": "1179943526261559296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179943513728917505"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:17:10.000Z", "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237078766", "id": "1179943513728917505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179943459681165312"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:16:57.000Z", "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56811775", "id": "1179943459681165312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179943234698715141"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:16:04.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1455474956", "id": "1179943234698715141"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179851216425291778"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179943232135946242"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:16:03.000Z", "text": "RT @MottaTarcisio: A pol\u00edtica genocida do Estado do Rio funciona atrav\u00e9s da fraude, da destrui\u00e7\u00e3o de provas, do ocultamento dos respons\u00e1vei\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70530284", "id": "1179943232135946242"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179943193430888455"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:15:54.000Z", "text": "Um cara executou um casal e o filho deles que moravam aqui na minha rua e depois se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128227190", "id": "1179943193430888455"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179943011897221120"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:15:10.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2430613039", "id": "1179943011897221120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179942922139111424"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:14:49.000Z", "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088495275394650112", "id": "1179942922139111424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179942861690871809"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:14:35.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912836510696734721", "id": "1179942861690871809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179942812797812736"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:14:23.000Z", "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77558104", "id": "1179942812797812736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179942771752349696"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:14:13.000Z", "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "10135862", "id": "1179942771752349696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179941062644768773"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RuBenchoRavelo", "id": "319762639"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.288, "type": "Place", "normalized_text": "Delta"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7485, "type": "Other", "normalized_text": "Peru21"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.5646, "type": "Person", "normalized_text": "Grises"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179942745529565184"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:14:07.000Z", "text": "@RuBenchoRavelo Coincido totalmente. Pero todo nace del art\u00edculo de Delta en Peru21 de hoy. Columna totalmente ambigua y pat\u00e9tica. \"Grises\" \"no es golpe, pero tampoco es un dem\u00f3crata\" \"ingenieros jur\u00eddicos\". Una acomodada de aquellas su columna. Ahhhhh pero con el suicida \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "319762639", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "831804436351692801", "id": "1179942745529565184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179942684024328194"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:13:52.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "737799223312322560", "id": "1179942684024328194"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179942604978495489"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:13:33.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54058142", "id": "1179942604978495489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179942487982510081"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:13:06.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094416982919778304", "id": "1179942487982510081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Rog\u00e9rio \u00c1guas"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9359, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179942438905012224"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:12:54.000Z", "text": "Falei pra minha m\u00e3e que se o Rog\u00e9rio \u00c1guas voltar no Brasil eu vou no show dele e ela quase me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3561042556", "id": "1179942438905012224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.8461, "type": "Person", "normalized_text": "Diogo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179942342310150144"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:12:31.000Z", "text": "Lembrei do Diogo falando que ele n\u00e3o entendia o porqu\u00ea de certas pessoas exibissem o seu desejo de suic\u00eddio como um modo de \"chamar aten\u00e7\u00e3o\". Eu, particularmente, acho dif\u00edcil uma pessoa que s\u00f3 pensou em suic\u00eddio \"na brincadeira\" compreender a idealiza\u00e7\u00e3o suicida de algu\u00e9m.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1075802470054539264", "id": "1179942342310150144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179942052114640897"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:11:22.000Z", "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721119260", "id": "1179942052114640897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.8346, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179942036604166145"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:11:18.000Z", "text": "tem horas que eu dou gra\u00e7as a Deus de j\u00e1 ter lido mem\u00f3rias de um suicida, pq se n\u00e3o tivesse...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2679703382", "id": "1179942036604166145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179942020812541952"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:11:14.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2240032681", "id": "1179942020812541952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179936682516373504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 111, "tag": "TalCual"}, {"start": 112, "end": 125, "tag": "ClaroyRaspao"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179941925761228801"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:10:52.000Z", "text": "RT @DiarioTalCual: La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevol\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3323202412", "id": "1179941925761228801"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179936682516373504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 111, "tag": "TalCual"}, {"start": 112, "end": 125, "tag": "ClaroyRaspao"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179941892424978433"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:10:44.000Z", "text": "RT @DiarioTalCual: La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevol\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "490885350", "id": "1179941892424978433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179627648756174848"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bigsledge2", "id": "3346161694"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179941748694556672"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:10:09.000Z", "text": "@bigsledge2 Tienen instinto suicida, votas mal una vez, te equivocas una segunda pero la tercera es porque te gusta.", "in_reply_to_user_id": "3346161694", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3425773073", "id": "1179941748694556672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.8008, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 38, "end": 39, "probability": 0.7119, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.5316, "type": "Other", "normalized_text": "Gotham"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.4528, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 156, "end": 172, "probability": 0.6142, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 232, "end": 240, "probability": 0.3136, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179941710169858051"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:10:00.000Z", "text": "O filme do Coringa deixa n\u00edtido que a DC precisa expandir o universo de Gotham/Batman no cinema, esse coringa precisa ser eternizado no papel, o coringa do Esquadr\u00e3o Suicida nunca deveria ter nascido. JURO!\n\nn sei como encaixaria a Arlequina nesse coringa mais sombrio, mas deviam", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1167160420173582336", "id": "1179941710169858051", "geo": {"place_id": "5579f6b17e36847b"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179941681652731904"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:09:53.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104235040", "id": "1179941681652731904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179941564531007490"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:09:25.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "943496877193953280", "id": "1179941564531007490"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179941549720981504"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:09:22.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2767902596", "id": "1179941549720981504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179941489297756161"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:09:07.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039694108", "id": "1179941489297756161"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179941284208922624"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:08:19.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "342535535", "id": "1179941284208922624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179941280471760896"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:08:18.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3775545209", "id": "1179941280471760896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179836618716405761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cesarcdias", "id": "1518930950176055298"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.5556, "type": "Organization", "normalized_text": "mata"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9824, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179941250344144896"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:08:10.000Z", "text": "RT @Cesarcdias: Regras do mata-mata. N\u00e3o se pode dar chance pro azar. Flamengo teve a chance ontem e n\u00e3o matou. Jogo est\u00e1 aberto novamente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3335901071", "id": "1179941250344144896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179941210116513792"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:08:01.000Z", "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4692730753", "id": "1179941210116513792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179941165992435712"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:07:50.000Z", "text": "cuando me pasa el tren por encima? ahre suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "736246929991061504", "id": "1179941165992435712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.7357, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/70ij9V4wiL", "expanded_url": "https://twitter.com/Prado18Naty/status/1178731205317074945", "display_url": "twitter.com/Prado18Naty/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179941089471586311"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:07:32.000Z", "text": "Parece o Coringa do filme esquadr\u00e3o suicida https://t.co/70ij9V4wiL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011789023235510272", "id": "1179941089471586311"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179919452252639233"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179941009817513984"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:07:13.000Z", "text": "RT @insiraumnick: N\u00e3o, n\u00e3o tenho nenhum problema com judeus. Tenho problemas com um Estado Ileg\u00edtimo que prende crian\u00e7as palestinas, que ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2477524229", "id": "1179941009817513984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179941005941989376"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:07:12.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "738888849603088385", "id": "1179941005941989376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179940996341227520"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:07:10.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116337997937545216", "id": "1179940996341227520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179932712116871168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "OneLag", "id": "3493611"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 44, "probability": 0.5366, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Militar"}, {"start": 49, "end": 50, "probability": 0.8338, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.6559, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179940936270454785"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:06:56.000Z", "text": "RT @OneLag: O po\u00e7o sem fim da Pol\u00edcia Militar do RJ: PMs invadiram hospital e tentaram pegar a bala que matou \u00c1gatha, mas equipe m\u00e9dica se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63022672", "id": "1179940936270454785"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179940470430015488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179940865931911168"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:06:39.000Z", "text": "\u00bfY se siguen preguntando por qu\u00e9 la gente se suicida? O sea, yo no tengo que estar llorando y vuelta mierda para pensar en suicidio.", "in_reply_to_user_id": "2373225013", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2373225013", "id": "1179940865931911168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179940772260515842"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:06:17.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162407656340033537", "id": "1179940772260515842"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179836645698355201"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alex_esquivel03", "id": "813402481409622016"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "ThiagosilvaECB", "id": "1163469682000769028"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "edipires", "id": "70796478"}, {"start": 43, "end": 53, "username": "ECVitoria", "id": "23598103"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 132, "probability": 0.562, "type": "Place", "normalized_text": "Itinga"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179940752899612673"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:06:12.000Z", "text": "@alex_esquivel03 @ThiagosilvaECB @edipires @ECVitoria Oxente e voc\u00ea t\u00e1 vivo ainda sardinha? N\u00e3o se matou por causa da merda de Itinga? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "813402481409622016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210126912", "id": "1179940752899612673"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179940740593541121"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:06:09.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "23809468", "id": "1179940740593541121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179891382191833088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 111, "tag": "TalCual"}, {"start": 112, "end": 125, "tag": "ClaroyRaspao"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179940722834857985"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:06:05.000Z", "text": "RT @DiarioTalCual: La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevol\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195491421", "id": "1179940722834857985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179865177703026704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fernandapsol", "id": "57044549"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179940614026285057"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:05:39.000Z", "text": "RT @fernandapsol: Como se a situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o fosse absurda o suficiente! Uma menina, uma crian\u00e7a, \u00e9 morta pela pol\u00edcia e os policiais tentam el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106681566036672512", "id": "1179940614026285057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179933486322503680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "takahararg", "id": "1226732444986028034"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.4071, "type": "Person", "normalized_text": "riBer"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179940573354106880"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:05:29.000Z", "text": "@takahararg Regalarle el medio a este riBer me parece bastante suicida. Pero esto no es matem\u00e1tico, todo es posible", "in_reply_to_user_id": "79195642", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2953410395", "id": "1179940573354106880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179940535689256961"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:05:20.000Z", "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223139140", "id": "1179940535689256961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179936682516373504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 111, "tag": "TalCual"}, {"start": 112, "end": 125, "tag": "ClaroyRaspao"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179940507117654016"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:05:13.000Z", "text": "RT @DiarioTalCual: La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevol\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944558094", "id": "1179940507117654016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179940456702062593"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:05:01.000Z", "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119794042", "id": "1179940456702062593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179936066134056962"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "1rafaelreis", "id": "55945233"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179940398371934208"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:04:47.000Z", "text": "@1Rafaelreis Aquele receio maldito de ver o filme e ser pelo menis algo parecido com aquela [pensa no contrario de elogio mas com uma intensidade monstra] chamada esquadr\u00e3o suicida", "in_reply_to_user_id": "55945233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1308660416", "id": "1179940398371934208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179937772435464192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "SebastLF", "id": "2601721003"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "jorge63867335", "id": "1143198932002136064"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179940328033456131"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:04:31.000Z", "text": "@SebastLF @jorge63867335 @DanielUrresti1 Delincuencial como el del cobarde suicida?", "in_reply_to_user_id": "2601721003", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701252440092450816", "id": "1179940328033456131"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179871694304886784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179940326410276864"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:04:30.000Z", "text": "RT @rafaelmmartins: Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de B\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088065471440740352", "id": "1179940326410276864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179940260790321158"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:04:15.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2993379617", "id": "1179940260790321158"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179815659699675136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "baeezrocio", "id": "2426998437"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "juammario", "id": "888935874"}, {"start": 23, "end": 33, "username": "_malelugo", "id": "958002988513222662"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179940218369138690"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:04:04.000Z", "text": "@baeezrocio @juammario @_malelugo Si hice jajajaja suicida pero responsable", "in_reply_to_user_id": "2426998437", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1154983603748704256", "id": "1179940218369138690"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179940165218897921"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:03:52.000Z", "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895658950875598849", "id": "1179940165218897921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179937201771159552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ElEsKiRLA", "id": "1148517011787517953"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179940161381113862"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:03:51.000Z", "text": "@ElEsKiRLA \u00bfPacto suicida/homicida?", "in_reply_to_user_id": "1148517011787517953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "17069370", "id": "1179940161381113862"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179898120068587520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "eldeltapabocas", "id": "169997653"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "Oscarpanesso", "id": "75884054"}], "annotations": [{"start": 145, "end": 157, "probability": 0.9827, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia L\u00f3pez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179940145686024194"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:03:47.000Z", "text": "@eldeltapabocas @Oscarpanesso Al menos esta cuenta s\u00ed dice lo que es la estrategia de los morristas hoy en d\u00eda: botar el voto con tal de joder a Claudia L\u00f3pez. Es una estrategia suicida, pero a los morristas les da una imb\u00e9cil satisfacci\u00f3n.", "in_reply_to_user_id": "169997653", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3109296694", "id": "1179940145686024194"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179940126547480576"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:03:43.000Z", "text": "um homem da minha cidade matou tr\u00eas pessoas hoje, entre elas um menininho de nove anos, e depois se matou com um tiro na cabe\u00e7a\n\ncada dia que passa o mundo s\u00f3 piora :(", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4520659707", "id": "1179940126547480576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179940113335422977"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:03:39.000Z", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4827401574", "id": "1179940113335422977"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926560087760902"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jaoropeza3", "id": "586085718"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 99, "probability": 0.4569, "type": "Other", "normalized_text": "Paseo El Hatillo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179940108214116354"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:03:38.000Z", "text": "RT @jaoropeza3: Al parecer se suicida un hombre lanz\u00e1ndose desde el 5to piso del CC Paseo El Hatillo", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "354933081", "id": "1179940108214116354"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179940083258023936"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:03:32.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142000721", "id": "1179940083258023936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179940010784690176"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:03:15.000Z", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!!\ud83d\ude09\ud83e\uddd0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1126233695654948865", "id": "1179940010784690176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179939941159243776"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:02:58.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889701223515000834", "id": "1179939941159243776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179939913862656000"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:02:52.000Z", "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965741931622993920", "id": "1179939913862656000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179911430658838530"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LiliBueno", "id": "77035419"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "hayysep", "id": "1333908784746532864"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "emicida", "id": "21054053"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.7604, "type": "Person", "normalized_text": "Emicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179939909316022272"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:02:51.000Z", "text": "@LiliBueno @Hayysep @emicida voc\u00ea \u00e9 maluca, respeita a hist\u00f3ria do Emicida suicida", "in_reply_to_user_id": "77035419", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "791994225974018048", "id": "1179939909316022272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179936106235736064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179939849752760323"], "lang": "en", "created_at": "2019-10-04T02:02:37.000Z", "text": "@OJP021 Suicida n moss", "in_reply_to_user_id": "1094085170242691072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1197726930", "id": "1179939849752760323"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179893754603429888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hospicio_brasil", "id": "55977946"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/ka4f5howZs", "expanded_url": "https://istoe.com.br/witzel-manda-apurar-se-pms-invadiram-hospital-para-pegar-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "istoe.com.br/witzel-manda-a\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179939832283455493"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:02:32.000Z", "text": "RT @hospicio_brasil: Parece que vai rolar puni\u00e7\u00e3o por n\u00e3o terem conseguido.\nhttps://t.co/ka4f5howZs", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734471555669970944", "id": "1179939832283455493"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179935453039878145"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179939732920426496"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:02:09.000Z", "text": "RT @Dadocanales: Cr\u00e9anme que estoy convencido que si un suicida supiera el da\u00f1o tan grande que generar\u00e1 con su muerte, si realmente pudiera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98271955", "id": "1179939732920426496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179939676771246080"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:01:55.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2303967716", "id": "1179939676771246080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179939596198666240"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:01:36.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803337961995718657", "id": "1179939596198666240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179905399232897030"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ocoringadobem", "id": "3313618782"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.96, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179939587927527424"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:01:34.000Z", "text": "RT @ocoringadobem: Depois do cara se assumir um potencial homicida-suicida, descobre-se que ele estava mentindo.\n\nO Brasil \u00e9 \u00fanico.", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979340996", "id": "1179939587927527424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179939569153773569"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:01:30.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55436887", "id": "1179939569153773569"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179773569447944193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "afastemsevacas", "id": "257639970"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179939532600418305"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:01:21.000Z", "text": "RT @afastemsevacas: A crente fodida n\u00e3o tinha o que fazer da vida dela e foi falar para uma amiga minha que teve um filho que se suicidou e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60052852", "id": "1179939532600418305"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179939500136513536"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:01:13.000Z", "text": "To vendo esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "569193985", "id": "1179939500136513536", "geo": {"place_id": "fdbae822e33b8c42"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179836618716405761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cesarcdias", "id": "1518930950176055298"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.5556, "type": "Organization", "normalized_text": "mata"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9824, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179939370146713600"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:00:42.000Z", "text": "RT @Cesarcdias: Regras do mata-mata. N\u00e3o se pode dar chance pro azar. Flamengo teve a chance ontem e n\u00e3o matou. Jogo est\u00e1 aberto novamente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "180598882", "id": "1179939370146713600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179939344104210433"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:00:36.000Z", "text": "Uma pessoa que se suicida n\u00e3o quer morrer, ela quer acabar com a sua dor.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1072288893909774342", "id": "1179939344104210433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179939333165465601"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:00:33.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "243842900", "id": "1179939333165465601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179935198298955776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "hertzvillegas", "id": "70361143"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179939327880679424"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:00:32.000Z", "text": "RT @hertzvillegas: @Sara_Connorr @mu_enri @javiereboesc @joseantoniokast \u00a1Hasta los pastores alemanes son nazi para Rebolledo! El mit\u00f3mano\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129995269", "id": "1179939327880679424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179939301464911872"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:00:26.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876392284182515713", "id": "1179939301464911872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179770046274560004"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "HOLLMANMORRIS", "id": "87266285"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179939288303259648"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:00:23.000Z", "text": "@HOLLMANMORRIS Suicida su campa\u00f1a que a nada llegar\u00e1. Derrota contundente se le avecina", "in_reply_to_user_id": "87266285", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "262783922", "id": "1179939288303259648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179939240014155776"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:00:11.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3355568386", "id": "1179939240014155776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179871694304886784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179939204790394881"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:00:03.000Z", "text": "RT @rafaelmmartins: Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de B\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "419567996", "id": "1179939204790394881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 125, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur Fleck"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/oQVsOW9nQC", "expanded_url": "https://cro.mx/j/95977", "display_url": "cro.mx/j/95977"}, {"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/th3nVdD02H", "expanded_url": "https://twitter.com/cronicajalisco/status/1179939191846789120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/th3nVdD02H", "media_key": "3_1179752868632498178"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179939191846789120"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:00:00.000Z", "text": "Guas\u00f3n: Apolog\u00eda de la locura y el crimen\n\nLa trama transcurre a principios de los 80 y se centra en la figura de Arthur Fleck y su transformaci\u00f3n de potencial suicida a psic\u00f3pata carism\u00e1tico y homicida\nhttps://t.co/oQVsOW9nQC https://t.co/th3nVdD02H", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2161201950", "id": "1179939191846789120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179939121751572480"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T01:59:43.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082368013075210245", "id": "1179939121751572480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179939103917449216"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T01:59:39.000Z", "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63006047", "id": "1179939103917449216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179939091489656833"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T01:59:36.000Z", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742492143885930496", "id": "1179939091489656833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179939048430981120"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T01:59:26.000Z", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3615182475", "id": "1179939048430981120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179938968856662016"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T01:59:07.000Z", "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839902593283407872", "id": "1179938968856662016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179938882311335936"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T01:58:46.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222149923", "id": "1179938882311335936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179938804251156481"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T01:58:27.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2817889878", "id": "1179938804251156481"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 34, "probability": 0.8887, "type": "Other", "normalized_text": "the virgin suicides"}, {"start": 66, "end": 85, "probability": 0.8028, "type": "Other", "normalized_text": "la virgen se suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179938748076822528"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T01:58:14.000Z", "text": "yo pensaba que \"the virgin suicides\" se traduc\u00eda al espa\u00f1ol como \"la virgen se suicida\" y no como \"las v\u00edrgenes suicidas\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "154726454", "id": "1179938748076822528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179836618716405761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cesarcdias", "id": "1518930950176055298"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.5556, "type": "Organization", "normalized_text": "mata"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9824, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179938730750218240"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T01:58:10.000Z", "text": "RT @Cesarcdias: Regras do mata-mata. N\u00e3o se pode dar chance pro azar. Flamengo teve a chance ontem e n\u00e3o matou. Jogo est\u00e1 aberto novamente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73220943", "id": "1179938730750218240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179937906070302720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "diariobasta", "id": "175870200"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179938722017632263"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T01:58:08.000Z", "text": "RT @diariobasta: Seg\u00fan testimonio del salvado, intent\u00f3 quitarse la vida debido a que sufr\u00eda una fuerte depresi\u00f3n por cuestiones de salud y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154561171", "id": "1179938722017632263"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179938666350829569"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T01:57:54.000Z", "text": "ya termin\u00f3 mi \u00e9poca de parciales al fin puedo descansar en paz *se suicida*", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "256828850", "id": "1179938666350829569"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179938598948413440"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T01:57:38.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731957826684375040", "id": "1179938598948413440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179938591071522816"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T01:57:36.000Z", "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177638579", "id": "1179938591071522816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179938399056216064"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T01:56:51.000Z", "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "8160982", "id": "1179938399056216064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179938392664084482"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T01:56:49.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4064695541", "id": "1179938392664084482"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "alejandro_vict", "id": "2235310887", "name": "Victor Alejandro", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 256, "tweet_count": 17472, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "RichardArcePeru", "id": "63195697", "name": "Richard Arce", "public_metrics": {"followers_count": 49248, "following_count": 3106, "tweet_count": 21124, "listed_count": 132}, "location": "Apurimac - Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "Katy54043732", "id": "1148815107776012288", "name": "Katy", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 245, "tweet_count": 11303, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AlarconLisha", "id": "931311356082638848", "name": "Lisha", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 822, "tweet_count": 8188, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JhenifferOlivek", "id": "850539729066000384", "name": "Jheniffer Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 833, "tweet_count": 1496, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": true, "username": "ortegopolis", "id": "12654382", "name": "rodrigo ortega", "public_metrics": {"followers_count": 13651, "following_count": 693, "tweet_count": 5834, "listed_count": 61}, "location": "s\u00e3o paulo"}, {"verified": false, "username": "WilmaPessoa", "id": "2332772024", "name": "Esperan\u00e7a equilibrista.", "public_metrics": {"followers_count": 2069, "following_count": 1919, "tweet_count": 92494, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "carloscamargo", "id": "8569652", "name": "\u2b05\ufe0fC\ud83c\udd70\ufe0fDU C \ud83d\udea9\uea00", "public_metrics": {"followers_count": 7887, "following_count": 6911, "tweet_count": 34339, "listed_count": 14}, "location": "GersonLand"}, {"verified": false, "username": "laurapfvr", "id": "555583043", "name": "\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 20, "tweet_count": 103956, "listed_count": 2}, "location": "blackpink, skz e mais alguns"}, {"verified": true, "username": "luquinha", "id": "106957547", "name": "luquinhas", "public_metrics": {"followers_count": 453131, "following_count": 731, "tweet_count": 59816, "listed_count": 2769}, "location": "Blumenau, Brasil"}, {"verified": false, "username": "antyc_", "id": "4605134116", "name": "neli\u2077 TOH3 OCTOBER 15", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 1181, "tweet_count": 88888, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011", "name": "Rita Lisauskas", "public_metrics": {"followers_count": 113194, "following_count": 6853, "tweet_count": 37201, "listed_count": 473}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "f_gusa", "id": "53292558", "name": "E F Gusa", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 962, "tweet_count": 7355, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "saraahstark", "id": "3094164667", "name": "Sarah \uf894", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 394, "tweet_count": 45476, "listed_count": 0}, "location": "konoha"}, {"verified": false, "username": "gilmar95_", "id": "314046595", "name": "Gilmar", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 2002, "tweet_count": 30183, "listed_count": 0}, "location": "RJ - 021"}, {"verified": true, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478", "name": "Fabio Pannunzio", "public_metrics": {"followers_count": 164290, "following_count": 1199, "tweet_count": 24387, "listed_count": 567}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "midnightbane", "id": "1975731402", "name": "livinha", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 1143, "tweet_count": 23298, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "naruenx", "id": "927235617485967360", "name": "mari e ana", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 337, "tweet_count": 6276, "listed_count": 0}, "location": "Manaus, Brasil"}, {"verified": false, "username": "C2304m", "id": "997170133217968128", "name": "Momo", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 89, "tweet_count": 174428, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Carlos38461544", "id": "1023341334994796544", "name": "Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 236, "tweet_count": 378238, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256", "name": "Carlos Mac\u00edas Alonso", "public_metrics": {"followers_count": 17908, "following_count": 6763, "tweet_count": 112228, "listed_count": 15}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "lovesposso", "id": "868918531848536064", "name": "saah 13\u2b50 | \ud83d\udcda o di\u00e1rio de anne frank", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 515, "tweet_count": 60671, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "munizz_iz", "id": "864267024729608192", "name": "desviada", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 451, "tweet_count": 21961, "listed_count": 0}, "location": "Belorihills"}, {"verified": true, "username": "MussumAlive", "id": "20771988", "name": "Leandro Santos | Mussum Alive", "public_metrics": {"followers_count": 213515, "following_count": 5277, "tweet_count": 69326, "listed_count": 3300}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "Glaaalves", "id": "3009007175", "name": "O Hemofilico \u2697\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 295, "tweet_count": 73967, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "brusnos", "id": "1015972843", "name": "fumei diamba vencida", "public_metrics": {"followers_count": 522649, "following_count": 881, "tweet_count": 34421, "listed_count": 351}, "location": "Londrina, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Iovspeep", "id": "1097214214245097472", "name": "\ud835\udd8c\ud835\udd8d\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd99\ud83d\udef9", "public_metrics": {"followers_count": 4135, "following_count": 4164, "tweet_count": 65647, "listed_count": 36}, "location": "{ele/dele} agenero"}, {"verified": false, "username": "joao_gressler", "id": "901839329861017602", "name": "oaoj", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 257, "tweet_count": 3128, "listed_count": 0}, "location": "Panambi, Brasil"}, {"verified": false, "username": "sayue1928", "id": "426957796", "name": "anna muller", "public_metrics": {"followers_count": 1585, "following_count": 886, "tweet_count": 474047, "listed_count": 24}, "location": "Lago de Como, italia"}, {"verified": false, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125", "name": "TalCual", "public_metrics": {"followers_count": 1569332, "following_count": 20479, "tweet_count": 1400718, "listed_count": 5482}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "JuanCar86319408", "id": "1119593950573154304", "name": "JuanCardoso", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 79, "tweet_count": 14, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fercasva", "id": "85488278", "name": "Homero Thompson \ud83d\ude37", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 2355, "tweet_count": 42209, "listed_count": 2}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940", "name": "Jorge del Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 405682, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}}, {"verified": false, "username": "Eduardo_Rodrig_", "id": "807627579595161600", "name": "Dadomon Ensina", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 269, "tweet_count": 5982, "listed_count": 1}, "location": "Rio Branco, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Rodrigoazeved1", "id": "437525665", "name": "Rodrigo Azevedo", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 586, "tweet_count": 48818, "listed_count": 2}, "location": "Recife, Brasil"}, {"verified": false, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402", "name": "Debora Baldin | \u00c9 LULA DE QLQR JEITO", "public_metrics": {"followers_count": 56221, "following_count": 1490, "tweet_count": 15848, "listed_count": 127}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "LizaMira6", "id": "1004750858494660608", "name": "Liza Mira", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 327, "tweet_count": 2026, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "jfrotax", "id": "856525402638036992", "name": "lorrana", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 299, "tweet_count": 6674, "listed_count": 0}, "location": "Palmas - TO, Brasil"}, {"verified": false, "username": "paulwilde2000", "id": "2768731637", "name": "Paul Wilde", "public_metrics": {"followers_count": 1296, "following_count": 943, "tweet_count": 57976, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "Tatafrg", "id": "341826685", "name": "T\u00e0bata", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 333, "tweet_count": 19411, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "MapOftheAlly", "id": "820371650860449792", "name": "Line \u1d43\u1d50\u1d43 \u1d52 \u1d36\u1da6\u1d50\u1da6\u207f\u1da6\u1d49", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 1117, "tweet_count": 36047, "listed_count": 3}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "santosaldo", "id": "27757874", "name": "Aldo Santos", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 1238, "tweet_count": 87474, "listed_count": 26}, "location": "Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "MarceloFRocha", "id": "127368093", "name": "Marcelo Rocha", "public_metrics": {"followers_count": 1483, "following_count": 1531, "tweet_count": 40528, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": true, "username": "flaviofachel", "id": "42157075", "name": "flaviofachel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcfa", "public_metrics": {"followers_count": 144418, "following_count": 226, "tweet_count": 125304, "listed_count": 1013}, "location": "Rio de Janeiro, RJ - Brasil"}, {"verified": false, "username": "jeoncooky_", "id": "719639308509061121", "name": "\u1da0\u1d49\u0302 \u2764\ufe0e\ufe0e \u263d", "public_metrics": {"followers_count": 2882, "following_count": 4996, "tweet_count": 257062, "listed_count": 2}, "location": "\ud835\udc2c\ud835\udc21\ud835\udc1e\ud835\udc2b / \ud835\udc21\ud835\udc1e\ud835\udc2b 26\ud835\udc32 \u2764\ufe0e\ufe0e"}, {"verified": false, "username": "natipg_g", "id": "3421020100", "name": "Luli Pizarro G.", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 1123, "tweet_count": 6227, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "theRealTrueVoid", "id": "1044401469154349056", "name": "The true void", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 772, "tweet_count": 157437, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "NolascoJonas", "id": "2872994693", "name": "jonas", "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 4685, "tweet_count": 50064, "listed_count": 3}, "location": "Piracicaba, Brasil"}, {"verified": false, "username": "PauloTruglio", "id": "63615865", "name": "\ud83d\udea9 Paulo Lula Truglio \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 8605, "following_count": 7801, "tweet_count": 164464, "listed_count": 35}, "location": "Dresda, Sax\u00f3nia"}, {"verified": false, "username": "afastemsevacas", "id": "257639970", "name": "n\u00e3o me chame pelo meu nome", "public_metrics": {"followers_count": 2089, "following_count": 1131, "tweet_count": 59282, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Miih_Surtada", "id": "782182484733755392", "name": "Mylena", "public_metrics": {"followers_count": 1909, "following_count": 658, "tweet_count": 20719, "listed_count": 1}, "location": "Padre Miguel, Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "KassianeMota", "id": "1102955921171537921", "name": "by Kassiane", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 412, "tweet_count": 997, "listed_count": 0}, "location": "Castilho, Brasil"}, {"verified": false, "username": "yumicahe", "id": "188641185", "name": "Yumildre Castillo H.", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 395, "tweet_count": 18151, "listed_count": 0}, "location": "Donde me piensen bonito \ud83e\udeb7\ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "username": "bianco_silva", "id": "40926968", "name": "The Kween Who Never Was!", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 35, "tweet_count": 82622, "listed_count": 26}, "location": "Rio de Janeiro - Brazil"}, {"verified": true, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411", "name": "Quebrando o Tabu", "public_metrics": {"followers_count": 3010653, "following_count": 567, "tweet_count": 22967, "listed_count": 734}}, {"verified": false, "username": "_Ribeirogi_", "id": "386812057", "name": "Ribeiro 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 218, "tweet_count": 14684, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": true, "username": "rmapalacios", "id": "119174866", "name": "Rosa Mar\u00eda Palacios", "public_metrics": {"followers_count": 3658268, "following_count": 74, "tweet_count": 120190, "listed_count": 4316}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "cupira1986", "id": "1174366943010312193", "name": "cupira1986", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 962, "tweet_count": 19276, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "outwrspacez", "id": "4814875215", "name": "mari", "public_metrics": {"followers_count": 3448, "following_count": 4231, "tweet_count": 85963, "listed_count": 11}, "location": "(a/ela/-a)"}, {"verified": false, "username": "Pbento63", "id": "2711457825", "name": "paulo bento", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 678, "tweet_count": 13742, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DrDanielDiazGto", "id": "856602327775678464", "name": "Daniel D\u00edaz", "public_metrics": {"followers_count": 16082, "following_count": 511, "tweet_count": 8795, "listed_count": 46}, "location": "Guanajuato, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "GtoInforma", "id": "918282044", "name": "Guanajuato Informa", "public_metrics": {"followers_count": 10320, "following_count": 651, "tweet_count": 136498, "listed_count": 96}, "location": "Guanajuato"}, {"verified": false, "username": "malu_belo14", "id": "3308873913", "name": "Nen\u00e9m\u2728\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 459, "tweet_count": 18003, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "iagofoster", "id": "2967437679", "name": "quero ser feliz tb 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 7036, "following_count": 580, "tweet_count": 119170, "listed_count": 9}, "location": "100% vagabundo"}, {"verified": false, "username": "Lovarado", "id": "132318199", "name": "Luiz", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 840, "tweet_count": 15983, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "leiladuraes", "id": "52133703", "name": "LeilaRJ LulaJ\u00e1\ud83d\udea91\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 1551, "following_count": 3396, "tweet_count": 44658, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "osfluq01", "id": "760288542199279616", "name": "PARLE @Osfluq mudando*\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 3305, "following_count": 3880, "tweet_count": 406903, "listed_count": 38}, "location": "EN ALGUN LUGAR DE VENEZUELA"}, {"verified": true, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493", "name": "AlbertoRodNews", "public_metrics": {"followers_count": 570862, "following_count": 507, "tweet_count": 380831, "listed_count": 1744}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "mylelita", "id": "244361424", "name": "Adriana Benitez M", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 2549, "tweet_count": 57231, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "YUCATANALMINUTO", "id": "110082343", "name": "YUCATAN AL MINUTO", "public_metrics": {"followers_count": 203363, "following_count": 42554, "tweet_count": 366165, "listed_count": 434}, "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "_jakilini", "id": "73749140", "name": "jakilini", "public_metrics": {"followers_count": 1320, "following_count": 1299, "tweet_count": 212685, "listed_count": 26}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "LuBuenoGabriel", "id": "60754814", "name": "Luciano B. Gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 425, "tweet_count": 954, "listed_count": 0}, "location": "Castro, Paran\u00e1, Brasil "}, {"verified": true, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066", "name": "Blog do Noblat", "public_metrics": {"followers_count": 1182815, "following_count": 429, "tweet_count": 332237, "listed_count": 4883}}, {"verified": false, "username": "Lucascharmoso_", "id": "3000280353", "name": "Lucas e outras 589 pessoas", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 253, "tweet_count": 23727, "listed_count": 0}, "location": "Cruzeiro"}, {"verified": false, "username": "fireimperatrix", "id": "3310004254", "name": "R.", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 400, "tweet_count": 82018, "listed_count": 62}}, {"verified": true, "username": "MedicinaEmDBT", "id": "967454499500707840", "name": "Medicina em Debate", "public_metrics": {"followers_count": 38646, "following_count": 426, "tweet_count": 3887, "listed_count": 202}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "porraemo", "id": "799659997", "name": "Ruiz \u2e38", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 283, "tweet_count": 31476, "listed_count": 5}, "location": "Manaus, Brasil"}, {"verified": false, "username": "folkgavassi", "id": "1039758759155970049", "name": "tonton", "public_metrics": {"followers_count": 2358, "following_count": 1951, "tweet_count": 68065, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "sandra_miria", "id": "1053681848", "name": "LULA Sandra Miria HADDAD", "public_metrics": {"followers_count": 11790, "following_count": 8149, "tweet_count": 698269, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "username": "_Pailipe_", "id": "4325499868", "name": "Pailipe", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 489, "tweet_count": 11067, "listed_count": 0}, "location": "Paraiba/Brasil"}, {"verified": false, "username": "Malezanes", "id": "1150437686081196032", "name": "Male\ud83d\udc27", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 464, "tweet_count": 6760, "listed_count": 0}, "location": "\u9b54\u754c"}, {"verified": false, "username": "SKYWALKERBRASIL", "id": "3043411017", "name": "EDUARDO", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 136, "tweet_count": 24688, "listed_count": 0}, "location": "Joinville, Brasil"}, {"verified": true, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456", "name": "Rafael Moro Martins", "public_metrics": {"followers_count": 51230, "following_count": 1592, "tweet_count": 25822, "listed_count": 269}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Imarx_ba", "id": "272392990", "name": "Imarx \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde8\ud83c\uddec", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 828, "tweet_count": 16163, "listed_count": 1}, "location": "Salvador, Brasil"}, {"verified": false, "username": "DricaCamaraRio", "id": "3111481431", "name": "DricaCamaraRio", "public_metrics": {"followers_count": 13756, "following_count": 5153, "tweet_count": 130095, "listed_count": 17}, "location": "Rio de Janeiro, RJ"}, {"verified": false, "username": "MireyitaTorresP", "id": "61241964", "name": "Mireya Torres Pabon", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 184, "tweet_count": 5351, "listed_count": 0}, "location": "Canyon Country,Ca."}, {"verified": true, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965", "name": "Esteban Gerbasi", "public_metrics": {"followers_count": 488263, "following_count": 3414, "tweet_count": 107799, "listed_count": 1494}, "location": "El Planeta Tierra"}, {"verified": false, "username": "Ryui0471", "id": "1141889756382617602", "name": "\u30a4\u30d6\u30ea\u30f3 - SASUKE RETSUDEN 10/23 \ud83c\udf45\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 438, "tweet_count": 29702, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "hesguccy", "id": "3819378136", "name": "bia. x", "public_metrics": {"followers_count": 2261, "following_count": 3137, "tweet_count": 82898, "listed_count": 16}, "location": "the stars on felix's face"}, {"verified": false, "username": "pamela2xx7", "id": "593335665", "name": "melita", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 100, "tweet_count": 34073, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Eufemia2010", "id": "172588323", "name": "Martha Arenas", "public_metrics": {"followers_count": 1626, "following_count": 2341, "tweet_count": 199130, "listed_count": 27}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "NieSa36", "id": "769774098767642625", "name": "F.", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 1695, "tweet_count": 4686, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "mayafloss", "id": "3172224047", "name": "Mayara", "public_metrics": {"followers_count": 2025, "following_count": 713, "tweet_count": 3978, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "luassza", "id": "841833056650559488", "name": "\u2022 \ud835\udd91\ud835\udd9a\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 1292, "tweet_count": 29017, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "beacarmona", "id": "85982518", "name": "BCV", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 395, "tweet_count": 34910, "listed_count": 7}, "location": "Caracas"}, {"verified": false, "username": "clauregsil", "id": "1084841563858092032", "name": "Claudia 13\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 1834, "tweet_count": 46293, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "abdalafarah", "id": "336878973", "name": "Abdala Farah \u00e9 Lula 13", "public_metrics": {"followers_count": 30376, "following_count": 7811, "tweet_count": 31157, "listed_count": 48}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "nacho_1963", "id": "945663359596232706", "name": "Nacho Molina", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 1214, "tweet_count": 13963, "listed_count": 0}, "location": "La Molina, Peru"}, {"verified": false, "username": "BelleSanttoos", "id": "3406064668", "name": "Izza", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 138, "tweet_count": 9698, "listed_count": 0}, "location": "Regi\u00e3o dos Lagos - RJ "}, {"verified": false, "username": "JeffersStarship", "id": "727669291546492929", "name": "\ud835\udffb\ud835\udff8\ud835\ude91\ud835\udea3", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 585, "tweet_count": 76103, "listed_count": 8}, "location": "\ud80c\udd6a + \u262f\ufe0e\u02d9\u02d9 + multifandom"}, {"verified": false, "username": "eitaa_alicee", "id": "4235425563", "name": "lice", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 633, "tweet_count": 10591, "listed_count": 0}, "location": "ZN - RJ "}, {"verified": false, "username": "jessabino", "id": "900318139", "name": "j\u00e9ssica \u263d", "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 912, "tweet_count": 70826, "listed_count": 1}, "location": "Maring\u00e1, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ap0megranate", "id": "2467993237", "name": "\ud835\udd2b\ud835\udd26\ud835\udd20\ud835\udd2c\ud83c\udf4e\ud83d\udcda\ud83d\udcd6: Gone Girl /TWD11", "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 920, "tweet_count": 169403, "listed_count": 14}, "location": "gender abolitionist"}, {"verified": false, "username": "luiza1908", "id": "1020524518253752320", "name": "#ForaCuca", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 789, "tweet_count": 13148, "listed_count": 1}, "location": "Nova Era "}, {"verified": false, "username": "nasking023", "id": "132992028", "name": "Chora Agora Ri Depois", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 1100, "tweet_count": 5793, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "jvfx19", "id": "3662814378", "name": "vitor", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 175, "tweet_count": 13263, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MalViciio", "id": "90504997", "name": "De jesus.", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 823, "tweet_count": 40993, "listed_count": 4}, "location": "Caracas, Venezuela."}, {"verified": false, "username": "cvaldiviesomoya", "id": "466713661", "name": "Carpe Diem", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 704, "tweet_count": 35900, "listed_count": 1}, "location": "Usak, Turkey"}, {"verified": false, "username": "xtwntydevotee", "id": "1033162626413539328", "name": "G!\u00f8 \u03a8", "public_metrics": {"followers_count": 1643, "following_count": 1803, "tweet_count": 25077, "listed_count": 4}, "location": "Good kids club "}, {"verified": false, "username": "CallWeird", "id": "36224008", "name": "Doris Lima", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 640, "tweet_count": 11761, "listed_count": 3}, "location": "Jacare\u00ed - SP"}, {"verified": false, "username": "lopezsacha", "id": "49454058", "name": "Sacha Lopez", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 486, "tweet_count": 5798, "listed_count": 1}, "location": "Behind every door"}, {"verified": false, "username": "LeeGomes17", "id": "1141860810794393601", "name": "Lee Gomes", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 809, "tweet_count": 49796, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "_JaneBl4ck", "id": "1014597825592791040", "name": "Jana", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 1483, "tweet_count": 5884, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "karennikelly_", "id": "925730342996185088", "name": "karen", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 292, "tweet_count": 18114, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cinnamonmabe", "id": "917461118062342144", "name": "mabe. 13", "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 2468, "tweet_count": 42498, "listed_count": 5}, "location": "(d/ela)"}, {"verified": false, "username": "pollyamourr", "id": "858846977865519105", "name": "Clementine Flowers", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 438, "tweet_count": 56387, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "username": "MateusStronda16", "id": "1132416590081908736", "name": "Stronda \ud83d\ude4c\ud83c\udf43\ud83d\udd4a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 200, "tweet_count": 675, "listed_count": 0}, "location": "valinhos, Passo Fundo"}, {"verified": false, "username": "batmanies", "id": "1167160781684846592", "name": "manu", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 100, "tweet_count": 366, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kayquesouza27", "id": "967760291965624321", "name": "Kayque Souza \ud83d\udc4a\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 431, "tweet_count": 13416, "listed_count": 0}, "location": "Agudos, Brasil"}, {"verified": false, "username": "evertrench", "id": "1046590885427924993", "name": "vini", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 794, "tweet_count": 21087, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "_lookforme", "id": "1476180530", "name": "\ud835\udc36\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc56\ud835\udc60 \uaa04", "public_metrics": {"followers_count": 2774, "following_count": 1838, "tweet_count": 79216, "listed_count": 15}, "location": "Manaus, Amazonas,Brasil "}, {"verified": false, "username": "KennedyDeLira1", "id": "1081404633183080449", "name": "Kennedy De Lira", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 37, "tweet_count": 28789, "listed_count": 0}, "location": "Olinda, Brasil"}, {"verified": false, "username": "rodrigocruzm_", "id": "1852930776", "name": "Rods", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 667, "tweet_count": 4606, "listed_count": 0}, "location": "Sergipe, Brasil"}, {"verified": false, "username": "TheBrazilian77", "id": "235191548", "name": "o churrasqueiro", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 189, "tweet_count": 5309, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Bl00dyFairy", "id": "876567877213618177", "name": "Bia", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 1212, "tweet_count": 20041, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "kfloraline_", "id": "859550877153193984", "name": "Karol \u2b50 #SDOL", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 153, "tweet_count": 11589, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "eigregorio", "id": "267277885", "name": "Greg\u00f3rio\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 337, "tweet_count": 16597, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "username": "raquel_kenna", "id": "83200356", "name": "Raquel Kenna", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 1860, "tweet_count": 52432, "listed_count": 27}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "maricunha", "id": "28807852", "name": "mari (taylor's version) \ud83d\udd5b", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 182, "tweet_count": 54147, "listed_count": 3}, "location": "Ilh\u00e9us"}, {"verified": false, "username": "erongm", "id": "24369490", "name": "Eron Guilherme", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 1865, "tweet_count": 38966, "listed_count": 9}, "location": "Bairro das Ind\u00fastrias"}, {"verified": false, "username": "carapanarana", "id": "14203427", "name": "Carapan\u00e3 1\u20e33\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 98251, "following_count": 2822, "tweet_count": 189023, "listed_count": 490}}, {"verified": false, "username": "Be_Hope_Yue", "id": "1121395400441778179", "name": "Be Yue", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 57, "tweet_count": 514, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eumyrellablunk", "id": "899795617714769920", "name": "Myrella", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 761, "tweet_count": 15534, "listed_count": 0}, "location": "027"}, {"verified": false, "username": "monkeyspiderr", "id": "4904932636", "name": "ana", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 410, "tweet_count": 25665, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Caceres04", "id": "158596111", "name": "Gusta", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 287, "tweet_count": 37427, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "finwe_noldorin", "id": "3861869056", "name": "Wednesday", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 626, "tweet_count": 28410, "listed_count": 0}, "location": " Brasil "}, {"verified": false, "username": "lararjf_", "id": "703313675", "name": "\ud835\udc3f\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc4e \u2718", "public_metrics": {"followers_count": 9905, "following_count": 1566, "tweet_count": 114677, "listed_count": 8}, "location": "Bahia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "vedderzinha", "id": "457653659", "name": "e a\u00ed meu parcero", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 413, "tweet_count": 51560, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "vienunderline", "id": "1021784604070559746", "name": "Vien", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 112, "tweet_count": 5095, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "OutremOutrora", "id": "748220209", "name": "Outrem Outrora", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 61, "tweet_count": 8984, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "edumarcelo", "id": "28283076", "name": "Marcel\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 710, "tweet_count": 26751, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Vikingotwit", "id": "136757421", "name": "Vikingotwit", "public_metrics": {"followers_count": 5849, "following_count": 6766, "tweet_count": 111997, "listed_count": 52}, "location": "Sodoma y Gomorra."}, {"verified": false, "username": "TooboringStay", "id": "236580539", "name": "Exausta", "public_metrics": {"followers_count": 4004, "following_count": 3304, "tweet_count": 653714, "listed_count": 65}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Bebel59918789", "id": "1041588131160645633", "name": "Maribel", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 291, "tweet_count": 922, "listed_count": 0}, "location": "Santa Catarina, Brasil"}, {"verified": false, "username": "juniiocastro", "id": "790293797909458944", "name": "Junior", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 507, "tweet_count": 20473, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "itsletstyles", "id": "185454742", "name": "regina phalange", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 619, "tweet_count": 47876, "listed_count": 0}, "location": "033"}, {"verified": false, "username": "acertacao", "id": "1065067545940643840", "name": "\u0ed1\u20dd", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 81, "tweet_count": 17171, "listed_count": 0}, "location": "011"}, {"verified": false, "username": "seyyymON", "id": "829652837281959938", "name": "\u2014 w,", "public_metrics": {"followers_count": 1784, "following_count": 1590, "tweet_count": 26087, "listed_count": 3}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "brunacorradii", "id": "807344309171351552", "name": "bruna \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 430, "tweet_count": 7799, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "amandaHCHI", "id": "1193779555", "name": "\ud835\udc7a\ud835\udc98\ud835\udc8a\ud835\udc9b\ud835\udc9b\ud835\udc9a \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 1015, "tweet_count": 21077, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Debora_Aligieri", "id": "2190783848", "name": "D\u00e9bora Aligieri", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 704, "tweet_count": 6069, "listed_count": 11}, "location": "S\u00e3o Paulo - SP/Brasil"}, {"verified": false, "username": "trepnest", "id": "770494766", "name": "fern \ud83e\udee7", "public_metrics": {"followers_count": 2044, "following_count": 653, "tweet_count": 268061, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "surtosaovivasso", "id": "3027243484", "name": "relampago makin", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 141, "tweet_count": 14695, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Cema_phoenix23", "id": "198760737", "name": "C\u0454m\u03b1\u00b9\u00b3... \ud83e\udd1f\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2599, "following_count": 1639, "tweet_count": 10653, "listed_count": 11}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "samuelchavarria", "id": "282297115", "name": "SamuelChT", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 283, "tweet_count": 484, "listed_count": 0}, "location": "Nicaragua"}, {"verified": false, "username": "_badgiirl4", "id": "968149500652085248", "name": "san", "public_metrics": {"followers_count": 3604, "following_count": 3186, "tweet_count": 91957, "listed_count": 0}, "location": "N\u00e1rnia "}, {"verified": false, "username": "elisaaaamc", "id": "731509788", "name": "elisa miranda", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 245, "tweet_count": 1184, "listed_count": 0}, "location": "Per\u00fa "}, {"verified": false, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444", "name": "Jorge Pereyra", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "location": "Cajamarca, Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "Owlbianca", "id": "781159540817530881", "name": "Bia", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 330, "tweet_count": 10060, "listed_count": 1}, "location": "Blackwater"}, {"verified": false, "username": "msbr__", "id": "1079889749823946752", "name": "queen o \u2764\ufe0f\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 583, "tweet_count": 27869, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Tacimama", "id": "137303040", "name": "me chame de tacips", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 753, "tweet_count": 47154, "listed_count": 35}, "location": "Bahia"}, {"verified": false, "username": "EugeniaReksua", "id": "225231506", "name": "Vegetariana Hip\u00f3crita \ud83e\udd66", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 440, "tweet_count": 23343, "listed_count": 1}, "location": "Brazil"}, {"verified": false, "username": "yeosehni", "id": "764133680684097537", "name": "the astronaut faver \ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 958, "tweet_count": 107021, "listed_count": 16}, "location": "she/her"}, {"verified": false, "username": "gastonkrause18", "id": "1067656869924282368", "name": "gaston", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 149, "tweet_count": 1441, "listed_count": 0}, "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Klemus10", "id": "952047302520262656", "name": "kevin", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 186, "tweet_count": 7640, "listed_count": 0}, "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina"}, {"verified": false, "username": "somebory", "id": "40915370", "name": "\u15eaI\u15e9\u144e\u15f4\u1515", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 437, "tweet_count": 80913, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "fxmpty", "id": "233406376", "name": "papacito", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 541, "tweet_count": 105287, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "ocoringadobem", "id": "3313618782", "name": "\u1d0f \u1d04\u1d0f\u0280\u026a\u0274\u0262\u1d00 \u1d05\u1d0f \u0299\u1d07\u1d0d", "public_metrics": {"followers_count": 2205, "following_count": 1285, "tweet_count": 66224, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "LarissaBPaz", "id": "197852464", "name": "L\ud83c\udd70\ufe0fri", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 990, "tweet_count": 24206, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "manauarasdojao", "id": "1091010413477675009", "name": "Alcateia Manauara \ud83c\udfb8", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 210, "tweet_count": 20254, "listed_count": 6}, "location": "Manaus, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ellaastylinson", "id": "1082783984785022976", "name": "marcella", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 853, "tweet_count": 3322, "listed_count": 0}, "location": "na coxa do Harry Styles "}, {"verified": false, "username": "shadxchil", "id": "1062452711130574850", "name": ":: ch\u0251rlotte", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 128, "tweet_count": 5703, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "xmirrorball", "id": "1045508113804218368", "name": "mundinho luke velaryon", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 155, "tweet_count": 45316, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DanyelaNol", "id": "1589759918", "name": "Dany", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 51, "tweet_count": 1473, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CemaPhoenix", "id": "149702290", "name": "Cema\u2640 \u0493\u029f\u1d00\u2764\ufe0f\ud83d\udda4 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3s\u1d18\ud83c\uddfe\ud83c\uddea/\u029f\u029c\ud83d\udc10/\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#ForaBozo!", "public_metrics": {"followers_count": 1807, "following_count": 1428, "tweet_count": 46721, "listed_count": 19}, "location": "\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Cear\u00e1\ud83c\udfc1\u25abFla\ud83d\udd34\u26ab SPFC\ud83c\uddfe\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "username": "realRodrigoSS", "id": "595092521", "name": "Uncle Nerd", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 829, "tweet_count": 13822, "listed_count": 0}, "location": "Marte, MR"}, {"verified": false, "username": "izabela_souza", "id": "83732401", "name": "Izapalooza", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 627, "tweet_count": 60541, "listed_count": 22}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "stvpidx", "id": "949114738935586816", "name": "baixista baixa renda", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 415, "tweet_count": 31358, "listed_count": 0}, "location": "gay corner"}, {"verified": false, "username": "ghsaueressig", "id": "1066696796854996992", "name": "guilherme", "public_metrics": {"followers_count": 1422, "following_count": 4994, "tweet_count": 60539, "listed_count": 8}, "location": "Santa Rosa, Brasil"}, {"verified": false, "username": "pietralonga_", "id": "1046501698901020672", "name": "Felipe", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 97, "tweet_count": 2316, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "OiIsolda", "id": "311178311", "name": "Martina", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 393, "tweet_count": 16947, "listed_count": 0}, "location": "Paranagu\u00e1, PR, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ThiagoAmorimF", "id": "787101489919627264", "name": "Thiago Amorim \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udd96\ud83e\udd18\ud83c\udfae\ud83d\udd79\ufe0f\ud83c\udfb2", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 860, "tweet_count": 24489, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "folha", "id": "14594813", "name": "Folha de S.Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 8551894, "following_count": 171773, "tweet_count": 611995, "listed_count": 13864}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil"}, {"verified": false, "username": "jvlovatic", "id": "1663451935", "name": "Lovatic", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 659, "tweet_count": 27712, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "braidallopes", "id": "951882409905188864", "name": "braida \u2729", "public_metrics": {"followers_count": 1374, "following_count": 1358, "tweet_count": 55556, "listed_count": 2}, "location": "cidade da facada "}, {"verified": false, "username": "WallsLord", "id": "559656729", "name": "Walls L.", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 339, "tweet_count": 80667, "listed_count": 8}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "kleaim_flavia", "id": "1012413826636173313", "name": "\u20a3\u024c\u20b3\u0301\u2a54\u0197\u20b3", "public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 533, "tweet_count": 22412, "listed_count": 1}, "location": "Praia da Costa, Vila Velha"}, {"verified": false, "username": "juuuulietta_", "id": "962016286476783616", "name": "ju", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 370, "tweet_count": 23938, "listed_count": 1}, "location": "Mendoza, Argentina"}, {"verified": false, "username": "vvlucesole", "id": "990094294257106944", "name": "\ud835\udd9b\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 343, "tweet_count": 12112, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "1MusicoLegal", "id": "192372562", "name": "Danniel \u00f1 Daniel", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 374, "tweet_count": 25625, "listed_count": 2}, "location": "LInhares , Espirito Santo"}, {"verified": false, "username": "Dani80017886", "id": "985864336571883521", "name": "Danielle LULA13 da Silva Hoffmann", "public_metrics": {"followers_count": 7188, "following_count": 7902, "tweet_count": 83363, "listed_count": 3}, "location": "Liberd tucan\u00f3POLIS (S\u00e3o Paulo)"}, {"verified": false, "username": "alecarlosaguiar", "id": "154335397", "name": "Alexandre Aguiar - Lula 1o. turno", "public_metrics": {"followers_count": 3856, "following_count": 2615, "tweet_count": 68427, "listed_count": 5}, "location": "Florian\u00f3polis"}, {"verified": false, "username": "hugoiws", "id": "61009645", "name": "Hugo Iwaasa \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 495, "tweet_count": 30024, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "girlfromvelaris", "id": "1138130279640502273", "name": "An\u00e1lia Havilliard Salvaterre", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 91, "tweet_count": 73696, "listed_count": 0}, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "norymorales_", "id": "155779615", "name": "N", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 222, "tweet_count": 20231, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "sarasald_", "id": "359075109", "name": "Sara", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 61, "tweet_count": 3229, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vantesartm", "id": "858081249235263489", "name": "maia\u2077\ud83d\udc9cmulher de diplomata", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 774, "tweet_count": 24665, "listed_count": 4}, "location": "\ud83c\udf0c25/05/2019"}, {"verified": false, "username": "jonarvillapol", "id": "140993716", "name": "Jonar Villapol", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 1781, "tweet_count": 86765, "listed_count": 12}, "location": "Quer\u00e9taro Arteaga, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "SrgioEliasDias1", "id": "1096824902068432901", "name": "S\u00e9rgio \ud83c\udf12", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 1154, "tweet_count": 13826, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "haiawm", "id": "1447350840", "name": "sem rumo", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 145, "tweet_count": 8456, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "moonandthegirl", "id": "3383877069", "name": "dorameira 24/7 \ud83c\udf39\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 674, "tweet_count": 11159, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "olamikey", "id": "35903285", "name": "Mikey", "public_metrics": {"followers_count": 1625, "following_count": 957, "tweet_count": 32102, "listed_count": 8}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "RotadoSertao12", "id": "4365681436", "name": "Rota Do Sert\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 608, "tweet_count": 62478, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "SMuzitano", "id": "355245360", "name": "Suzana\ud83d\udea9\ud83e\uddae\ud83d\udc29\ud83d\udc33\ud83d\udc2c\ud83e\udd85\ud83e\udd89\ud83c\udfca\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\u264d\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1716, "following_count": 2097, "tweet_count": 51990, "listed_count": 6}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Laubernaa_", "id": "854143111609634817", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd86\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd94", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 718, "tweet_count": 14080, "listed_count": 0}, "location": "Mendoza, Argentina"}, {"verified": false, "username": "AndyBBPrron", "id": "2718427940", "name": "Andryk With K", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 403, "tweet_count": 3832, "listed_count": 0}, "location": "Mendoza, Argentina"}, {"verified": false, "username": "GraziFSouza", "id": "735510855324991488", "name": "Palestrina\ud83d\udc9a\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 97, "tweet_count": 7177, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jojozitos", "id": "617466596", "name": "jojozitos LULA L\u00c1 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 1241, "tweet_count": 8609, "listed_count": 0}, "location": "Viajando na maionese"}, {"verified": false, "username": "EdilonJdeAraujo", "id": "2497570104", "name": "Edilon J. de Araujo", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 1717, "tweet_count": 119863, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "maariassouza", "id": "979825610125201416", "name": "maria", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 239, "tweet_count": 17021, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ryandiiasl", "id": "2252630833", "name": "ryan \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 639, "tweet_count": 45254, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "bryfairly", "id": "974822114942439424", "name": "bry", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 846, "tweet_count": 10251, "listed_count": 1}, "location": "nara\u2019s father \ud83e\udd0d"}, {"verified": false, "username": "paraguanarebel", "id": "165937655", "name": "Oswaldo Contreras", "public_metrics": {"followers_count": 3364, "following_count": 4613, "tweet_count": 708704, "listed_count": 64}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "zaidasomoza", "id": "114803031", "name": "zaida57s", "public_metrics": {"followers_count": 1670, "following_count": 1316, "tweet_count": 369226, "listed_count": 45}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "JGilberto23", "id": "706599762791948288", "name": "botanico da paz", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 185, "tweet_count": 5601, "listed_count": 0}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil"}, {"verified": false, "username": "OrusDa", "id": "1079007704981622785", "name": "Orus da Silva", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 1776, "tweet_count": 30542, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "kerchacon", "id": "337235145", "name": "Kerly Chac\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 3729, "tweet_count": 85900, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "lalanaoland", "id": "1088234725821612032", "name": "laloca meia noite te conta", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 797, "tweet_count": 24749, "listed_count": 0}, "location": "Manaus, Brasil"}, {"verified": false, "username": "luisc_dias", "id": "1151377514775924736", "name": "Lu\u00eds\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 349, "tweet_count": 9010, "listed_count": 1}, "location": "Manaus, Brasil"}, {"verified": false, "username": "evamosd", "id": "3218380999", "name": "\u00aan\u00aa", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 232, "tweet_count": 15823, "listed_count": 1}, "location": "Cuiab\u00e1, Brasil"}, {"verified": false, "username": "thaeps", "id": "2904498657", "name": "Thais", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 376, "tweet_count": 23421, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "miaartoiss", "id": "2837359757", "name": "Burguesa Safada", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 302, "tweet_count": 65560, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil"}, {"verified": false, "username": "leonardo_u", "id": "68421577", "name": "Adson Goes", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 145, "tweet_count": 1499, "listed_count": 2}, "location": "Arapiraca - AL "}, {"verified": true, "username": "omelete", "id": "9612112", "name": "omelete", "public_metrics": {"followers_count": 1768371, "following_count": 304, "tweet_count": 89512, "listed_count": 4584}, "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil"}, {"verified": false, "username": "frenchlmt", "id": "3015136798", "name": "lulu", "public_metrics": {"followers_count": 2059, "following_count": 2043, "tweet_count": 84030, "listed_count": 10}, "location": "ari & shawnsos"}, {"verified": false, "username": "JoseEstrellajos", "id": "939294554", "name": "joc!!!", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1151, "tweet_count": 67515, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Rafaellavp", "id": "358031053", "name": "Rafaella Vasquez", "public_metrics": {"followers_count": 2280, "following_count": 582, "tweet_count": 15289, "listed_count": 6}, "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "camsalles", "id": "63250494", "name": "Cams", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 585, "tweet_count": 6276, "listed_count": 5}, "location": "quente horrores!"}, {"verified": false, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498", "name": "DC Comics - Universo", "public_metrics": {"followers_count": 223616, "following_count": 279, "tweet_count": 110221, "listed_count": 322}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Ro_mOlS", "id": "975136719967309824", "name": "R\u00d4MULO XXV", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 0, "tweet_count": 9175, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "joaozinjrbfr", "id": "223830797", "name": "\ua4d9ota \u2605\u2f3a", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 737, "tweet_count": 11769, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "edubalbino", "id": "201410668", "name": "Edu Balbino \u2b5013\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 399, "tweet_count": 20399, "listed_count": 0}, "location": "Osasco, SP"}, {"verified": false, "username": "SIGAmeTODOSbuda", "id": "955569727157555201", "name": "#lulapresidente2022 #DILMAsimM\u00c3E", "public_metrics": {"followers_count": 1994, "following_count": 4488, "tweet_count": 122927, "listed_count": 3}, "location": "DALLAS TEXAS "}, {"verified": false, "username": "laipimentel", "id": "2830627476", "name": "La\u00eds #13", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 283, "tweet_count": 118449, "listed_count": 0}, "location": "The Bad Good Place-BA, Brasil"}, {"verified": false, "username": "arte_prima", "id": "1645736942", "name": "Ivan Santos", "public_metrics": {"followers_count": 21737, "following_count": 17238, "tweet_count": 784510, "listed_count": 56}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "rafamarreiros00", "id": "2608436647", "name": "Beletrista deprimido", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 912, "tweet_count": 7616, "listed_count": 2}, "location": "The earth / Teresina Pi"}, {"verified": false, "username": "mari_alvx", "id": "982681049196097537", "name": "marianderlaineane", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 219, "tweet_count": 3168, "listed_count": 0}, "location": "Bahia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "roberto5722178", "id": "2392025592", "name": "razon/logica", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 998, "tweet_count": 36784, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "ivonne6800", "id": "151759171", "name": "Ivonne \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 9576, "following_count": 887, "tweet_count": 521753, "listed_count": 78}, "location": "Cuenta alterna @ivonne68011"}, {"verified": false, "username": "VanyaLC1", "id": "382419517", "name": "Vania\u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 464, "tweet_count": 15502, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cansaditiva", "id": "462331772", "name": "preciosa", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 165, "tweet_count": 13645, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil"}, {"verified": false, "username": "beaCorado", "id": "98195263", "name": "Por que n\u00e3o eu?", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 96, "tweet_count": 27831, "listed_count": 8}, "location": "Narnia'"}, {"verified": false, "username": "nandaa_bj", "id": "2951507231", "name": "Maf\u00ea\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 426, "tweet_count": 69084, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "itssungvoir", "id": "1141065155377324033", "name": "\u0455\u03bf\u2113 \u263c", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 434, "tweet_count": 77425, "listed_count": 20}, "location": "\u02e2\u02b0\u1d49 ' \u02b0\u1d49\u02b3"}, {"verified": false, "username": "brenocoelhov2", "id": "1095347521793204224", "name": "Breno", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 310, "tweet_count": 938, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576", "name": "Carlos Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 2820318, "following_count": 609, "tweet_count": 24558, "listed_count": 3314}, "location": "Rio de Janeiro-RJ"}, {"verified": false, "username": "jorgelcardenas", "id": "188560775", "name": "jorge Luis Cardenas", "public_metrics": {"followers_count": 9314, "following_count": 9510, "tweet_count": 695398, "listed_count": 50}, "location": "Caracas/Venezuela"}, {"verified": false, "username": "mirandst", "id": "2928028337", "name": "red hot chilli pericles", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 464, "tweet_count": 40010, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kissandcheese", "id": "46761607", "name": "gabi \ud83d\udcd6 a sociedade do anel", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 349, "tweet_count": 210267, "listed_count": 51}}, {"verified": true, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530", "name": "Tarc\u00edsio Motta + Lula 13", "public_metrics": {"followers_count": 120492, "following_count": 2343, "tweet_count": 24830, "listed_count": 345}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "rednew1323", "id": "868829259162406913", "name": "wender  wischral", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 428, "tweet_count": 18331, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "giu_lbs", "id": "887745460538150914", "name": "just giu", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 140, "tweet_count": 4277, "listed_count": 0}, "location": "Vila Velha ES"}, {"verified": false, "username": "talipeter1", "id": "706187865882038273", "name": "Talita", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 1586, "tweet_count": 19955, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "vp_freedom", "id": "907075744756617216", "name": "Victor Palma Reyes", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 826, "tweet_count": 26238, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209", "name": "HonorYGloria \u2764\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 29401, "following_count": 1671, "tweet_count": 109962, "listed_count": 37}, "location": "Constelaci\u00f3n de Ori\u00f3n \u2b50"}, {"verified": false, "username": "leandrodarocha", "id": "69108532", "name": "Leandro da Rocha", "public_metrics": {"followers_count": 3322, "following_count": 2177, "tweet_count": 11446, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "nanddaeng", "id": "67706905", "name": "\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd86\u2077 \u1d57\u02b0\u1d49 \u1d43\u02e2\u1d57\u02b3\u1d52\u207f\u1d43\u1d58\u1d57 \ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80\ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 1250, "tweet_count": 100208, "listed_count": 19}, "location": "Rio de Janeiro - Brazil"}, {"verified": false, "username": "BrBrytto", "id": "4366855882", "name": "Bruno", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 2093, "tweet_count": 101741, "listed_count": 2}, "location": "Ribeir\u00e3o Preto, S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "ashton__payne", "id": "179678231", "name": "Lu \ud83d\udc99 | au's juke \ud83d\udccc", "public_metrics": {"followers_count": 1795, "following_count": 857, "tweet_count": 206221, "listed_count": 4}, "location": "Lulis (Lu & Dudis @dudistuff)"}, {"verified": false, "username": "derqi__", "id": "1165535348128198656", "name": "jacki denieus", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 69, "tweet_count": 3845, "listed_count": 0}, "location": "\u0618 "}, {"verified": false, "username": "falalorena", "id": "50406173", "name": "alo", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 70, "tweet_count": 95987, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "sweetmoonxz", "id": "3784589236", "name": "jenni", "public_metrics": {"followers_count": 2694, "following_count": 4611, "tweet_count": 62557, "listed_count": 2}, "location": "s\u00e3o paulo"}, {"verified": false, "username": "maryyrodrigues", "id": "45464515", "name": "mari", "public_metrics": {"followers_count": 2347, "following_count": 561, "tweet_count": 107123, "listed_count": 9}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "_Helidaa", "id": "292367126", "name": "H\u00e9lida", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 462, "tweet_count": 44650, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "LucianoHanada", "id": "70567658", "name": "Esse lent\u00edssimo", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 531, "tweet_count": 35253, "listed_count": 6}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil"}, {"verified": false, "username": "BBruubs", "id": "332054588", "name": "Apenas Bruna", "public_metrics": {"followers_count": 1692, "following_count": 1268, "tweet_count": 225722, "listed_count": 3}, "location": "Cracol\u00e2ndia - S\u00e3o Paulo."}, {"verified": false, "username": "filipedarwin", "id": "4441309823", "name": "ppzin", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 374, "tweet_count": 35415, "listed_count": 0}, "location": "Salvador, Brasil"}, {"verified": false, "username": "huds_freitas", "id": "3379683003", "name": "hudz", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 271, "tweet_count": 999, "listed_count": 0}, "location": "Par\u00e1, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ivelavi", "id": "73817341", "name": "Ivela", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 965, "tweet_count": 100747, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "Dadocanales", "id": "110055082", "name": "Dado Canales", "public_metrics": {"followers_count": 9159, "following_count": 1041, "tweet_count": 15638, "listed_count": 44}, "location": "D.F M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "julianeC98", "id": "127651905", "name": "juju", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 468, "tweet_count": 38979, "listed_count": 3}, "location": "Jardim Sulacap, Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "BretaMarco", "id": "3092743835", "name": "Marco Andre Breta", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 192, "tweet_count": 41854, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "maluluve", "id": "140938063", "name": "maria luisa", "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 3536, "tweet_count": 233834, "listed_count": 3}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a ."}, {"verified": false, "username": "fatifail", "id": "4885390412", "name": "Hoper ):) \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 574, "tweet_count": 3688, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Pery_cos", "id": "122476070", "name": "Federico Huerta R", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 9, "tweet_count": 7396, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "SandraNeriCosta", "id": "1460642166", "name": "Sandra Neri Costa \ud83c\udf39\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 1126, "tweet_count": 33497, "listed_count": 0}, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Oliveiraandre26", "id": "2295437071", "name": "Andr\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 247, "tweet_count": 29479, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "nandaffa1", "id": "201870743", "name": "Fer(nanda)", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 334, "tweet_count": 115630, "listed_count": 28}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil"}, {"verified": false, "username": "tatianacazorla", "id": "48563671", "name": "Tatianerys Zappe FEVER", "public_metrics": {"followers_count": 2220, "following_count": 797, "tweet_count": 125447, "listed_count": 19}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "calitacolo", "id": "145302944", "name": "stella maris", "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 1840, "tweet_count": 41321, "listed_count": 0}, "location": "avellaneda,Bs.As."}, {"verified": false, "username": "DaviRicardoCRF", "id": "1593986582", "name": "Davi Ricardo \u1d9c\u02b3\u1da0 #B22", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 229, "tweet_count": 26085, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "gordodeoculos", "id": "473370647", "name": "Ygor", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 646, "tweet_count": 29102, "listed_count": 0}, "location": "Orgrimmar"}, {"verified": false, "username": "Leo_Rod19", "id": "210725525", "name": "Leonardo", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 2041, "tweet_count": 49395, "listed_count": 21}, "location": "Ccc"}, {"verified": false, "username": "Lucaas_douradoo", "id": "2484109271", "name": "Lucas Dourado", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 418, "tweet_count": 10136, "listed_count": 0}, "location": "Sampa"}, {"verified": false, "username": "THarrisBrasil", "id": "210897873", "name": "Tiago Harris\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1759, "following_count": 4828, "tweet_count": 15471, "listed_count": 10}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "bianca_arcieri", "id": "247837376", "name": "miranha", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 173, "tweet_count": 8429, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "Gabi_AAngelo_", "id": "887137288966336512", "name": "Maria paci\u00eancia \u2652\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 364, "tweet_count": 5326, "listed_count": 0}, "location": "Gama,bras\u00edlia "}, {"verified": false, "username": "MatteusFarinha", "id": "294946677", "name": "Matteus Nascimento", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 448, "tweet_count": 35218, "listed_count": 7}, "location": "Brasilia  "}, {"verified": false, "username": "_gabriele_", "id": "305121213", "name": "gab \u2056", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 212, "tweet_count": 7211, "listed_count": 1}, "location": "Jundia\u00ed, Brasil"}, {"verified": false, "username": "bsalasp", "id": "177642564", "name": "\u00dfeatriz Salas \u10e6", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 745, "tweet_count": 26283, "listed_count": 7}, "location": "MEXICO"}, {"verified": false, "username": "Menesis4095", "id": "960128169348157440", "name": "Men\u00easis", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 23, "tweet_count": 1321, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gonzalezrocio18", "id": "307191566", "name": "rocio gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 250, "tweet_count": 55598, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bradshawfab", "id": "1075016740193689600", "name": "rebeca", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 256, "tweet_count": 46067, "listed_count": 1}, "location": "Piau\u00ed, Brasil"}, {"verified": false, "username": "theuslins", "id": "1006637922307792898", "name": "Lins\u1d9c\u02e2\u1d9c \u1d56\u02e2\u1d9c", "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 759, "tweet_count": 45005, "listed_count": 2}, "location": "Capital do Cear\u00e1"}, {"verified": false, "username": "luisangelorjr", "id": "1390867945", "name": "luisangelorjr | #ForaBiroliro | \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83d\udd96", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 2411, "tweet_count": 9038, "listed_count": 8}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "lulajll", "id": "1287163861", "name": "LulaJ", "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 1271, "tweet_count": 41634, "listed_count": 0}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "gb_lins6", "id": "891491189148483585", "name": "Dinizista", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 620, "tweet_count": 62479, "listed_count": 0}, "location": "RJ, bxd."}, {"verified": false, "username": "premprakash", "id": "39114411", "name": "Prakash Prem", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 632, "tweet_count": 11307, "listed_count": 9}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "dducaud_", "id": "836077237", "name": "DeniseDucaud\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #ChileLibre", "public_metrics": {"followers_count": 22938, "following_count": 14149, "tweet_count": 47406, "listed_count": 36}, "location": "New York, USA"}, {"verified": false, "username": "LeosHeran", "id": "479808253", "name": "Leo Heran", "public_metrics": {"followers_count": 11766, "following_count": 7440, "tweet_count": 122917, "listed_count": 22}, "location": "Santiago - Chile             "}, {"verified": false, "username": "Yakkovna", "id": "46273120", "name": "SHINZU WO SASAGEYO \ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 268, "tweet_count": 44892, "listed_count": 19}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "escorpriana", "id": "75575404", "name": "priscil\u00e3o \u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 213, "tweet_count": 13949, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "gabstav", "id": "869102964", "name": "tavares", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 215, "tweet_count": 19065, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ordeppedroh", "id": "1038992532968038400", "name": "Pedro || desenhos no fixado", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 964, "tweet_count": 105468, "listed_count": 19}, "location": "um lugar a\u00ed, pprt t\u00e1 no Brasil"}, {"verified": false, "username": "bleonardo86", "id": "192436651", "name": "13Leonardo", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 618, "tweet_count": 171236, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "jotacorreria", "id": "195815692", "name": "J.", "public_metrics": {"followers_count": 2989, "following_count": 1351, "tweet_count": 155133, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "Alaaan_W", "id": "78772891", "name": "Alan 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1368, "tweet_count": 65603, "listed_count": 4}, "location": "Paranagu\u00e1 / PR"}, {"verified": false, "username": "levirey", "id": "447450858", "name": "Levi Rey", "public_metrics": {"followers_count": 2282, "following_count": 566, "tweet_count": 21958, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "jdealthaus", "id": "97446514", "name": "Jaime de Althaus", "public_metrics": {"followers_count": 498824, "following_count": 404, "tweet_count": 11532, "listed_count": 495}}, {"verified": false, "username": "flickerzs", "id": "173566143", "name": "carol", "public_metrics": {"followers_count": 2215, "following_count": 1473, "tweet_count": 48009, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "PolyAmorim", "id": "19164051", "name": "PolyAmor", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 533, "tweet_count": 30943, "listed_count": 7}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds,MA - BR"}, {"verified": false, "username": "AndreGT74", "id": "82539020", "name": "AndreGT (em \ud83c\udfe1)", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 2507, "tweet_count": 165442, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "analicet25", "id": "473854278", "name": "AnaTxr13\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u270a\ud83c\udffe\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 1085, "tweet_count": 106959, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "giovannassaurus", "id": "64464697", "name": "perfreitas", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 204, "tweet_count": 30429, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "EitaLeeLee", "id": "475912030", "name": "Leeh \u2744", "public_metrics": {"followers_count": 4204, "following_count": 4163, "tweet_count": 40793, "listed_count": 3}, "location": "Do lado do meu vizinho "}, {"verified": false, "username": "amansivs", "id": "1028988420641697792", "name": "amanda \u2600\ufe0f toins", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 262, "tweet_count": 6980, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "nanakchan", "id": "77117531", "name": "Nana", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 1082, "tweet_count": 40716, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Poison_Nic", "id": "1001502403638759424", "name": "NiC \u30df\u2606 \ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 288, "tweet_count": 8351, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "whoislaurao", "id": "1393288818", "name": "lAurao", "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 169, "tweet_count": 132391, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "blaircabello", "id": "277111623", "name": "f\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 1193, "following_count": 464, "tweet_count": 99404, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "esquizochanel", "id": "1004487481453174784", "name": "vini", "public_metrics": {"followers_count": 25637, "following_count": 5169, "tweet_count": 15942, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "hugoteran33", "id": "2740449939", "name": "Hugo Teran", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 446, "tweet_count": 4626, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "emanuel_roberto", "id": "325280744", "name": "rob", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 398, "tweet_count": 62366, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "luizfelipessan", "id": "2736787306", "name": "Luiz Felipe \u24df", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 638, "tweet_count": 6686, "listed_count": 0}, "location": "Allianz Parque"}, {"verified": false, "username": "maaands___", "id": "40518951", "name": "meio sangue das ideia", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 325, "tweet_count": 57747, "listed_count": 36}, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "euphoricstvrs", "id": "775399890054631424", "name": "\u200d \u200d lost again with no surprises \uff61", "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 971, "tweet_count": 28444, "listed_count": 6}, "location": "\u3164\u3164\u3164 \ud835\udc21\ud835\udc1e\ud835\udc32, \ud835\udc1d\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc2d\ud835\udc21\ud835\udc1e\ud835\udc1a."}, {"verified": false, "username": "echaopalante_", "id": "327060171", "name": "Jos\u00e9 VENEZUELA UNIDA", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 1307, "tweet_count": 198499, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "Rahlops", "id": "148554851", "name": "Raissa Lopes", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 187, "tweet_count": 6261, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "danreisjr", "id": "3341527517", "name": "danilo", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 93, "tweet_count": 300, "listed_count": 0}, "location": "Bahia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "MonicaBeatriz24", "id": "259378005", "name": "M\u00f4nica Beatriz de F\u00e1tima\ud83e\udd1d\u2694\ud83d\udc93", "public_metrics": {"followers_count": 2096, "following_count": 4883, "tweet_count": 197608, "listed_count": 17}, "location": "Rio de janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Crosbal", "id": "86376909", "name": "Evandro C\u00e2mara Verne", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 1163, "tweet_count": 22204, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "JLNNV_", "id": "113830076", "name": "nossa o que rolou | Luly 13 \u2b50\ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 184, "tweet_count": 16360, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "dudacunha__", "id": "773242167913484288", "name": "Maria Eduarda Cunha", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 445, "tweet_count": 5380, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "gxmarton", "id": "1526324863", "name": "giuliana \u611b", "public_metrics": {"followers_count": 13130, "following_count": 932, "tweet_count": 22220, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "xxmnds", "id": "358245584", "name": "xo", "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 459, "tweet_count": 76788, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "cariocadashoppe", "id": "3142460577", "name": "laura", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 486, "tweet_count": 23871, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "1leaozin", "id": "1888277137", "name": "lord bunny", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 607, "tweet_count": 144270, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "andreahsachs", "id": "1491766452", "name": "cami 13 \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 11263, "following_count": 4068, "tweet_count": 59357, "listed_count": 7}, "location": "Runway"}, {"verified": false, "username": "Joo83436911", "id": "1141531017083330560", "name": "J\u00e1 fui Brasileiro", "public_metrics": {"followers_count": 2263, "following_count": 2116, "tweet_count": 89292, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "biscoochito", "id": "1094134362042482688", "name": "Geovanna\ud83e\udd9113", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 665, "tweet_count": 14333, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JuandeJessMndez", "id": "591190744", "name": "Juan de Jes\u00fas M\u00e9ndez", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 775, "tweet_count": 22051, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jeh_milanez", "id": "49261618", "name": "Jessica Milanez \u24df", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 771, "tweet_count": 34568, "listed_count": 32}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "antifa1921", "id": "1077742077721628672", "name": "CEC ANTIFA", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 1245, "tweet_count": 4766, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Driogonox9", "id": "1145872698293334016", "name": "Digax LLL", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 405, "tweet_count": 13113, "listed_count": 0}, "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil"}, {"verified": false, "username": "liviiiaaa", "id": "96779564", "name": "liv", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 428, "tweet_count": 16120, "listed_count": 4}, "location": " "}, {"verified": false, "username": "Vittoriano_", "id": "770380691737546752", "name": "ELE", "public_metrics": {"followers_count": 1618, "following_count": 1323, "tweet_count": 10868, "listed_count": 0}, "location": "Vila Val\u00e9rio, Espirito Santo"}, {"verified": false, "username": "andreguimaraaes", "id": "872109274746499072", "name": "andr\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 1636, "tweet_count": 12927, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil"}, {"verified": true, "username": "leonardodahi", "id": "1001554502628134914", "name": "Leonardo Dahi", "public_metrics": {"followers_count": 7340, "following_count": 1888, "tweet_count": 51418, "listed_count": 77}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "FerdiBuono", "id": "51833642", "name": "F", "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 520, "tweet_count": 66942, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "JPRibeirogg", "id": "882295318825586688", "name": "Carioca", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 210, "tweet_count": 19307, "listed_count": 1}, "location": "RJ / udiacity"}, {"verified": false, "username": "littlethaais", "id": "104225820", "name": "Thais", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 132, "tweet_count": 4629, "listed_count": 0}, "location": "N\u00e1rnia"}, {"verified": false, "username": "maabilio", "id": "107196287", "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude8a\ud835\ude9b.", "public_metrics": {"followers_count": 15333, "following_count": 238, "tweet_count": 73321, "listed_count": 14}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "arrobaivy", "id": "2460555886", "name": "Ivy", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 91, "tweet_count": 5231, "listed_count": 0}, "location": "RJ"}, {"verified": false, "username": "pedrorogs", "id": "371037506", "name": "oi prima \u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 171, "tweet_count": 83322, "listed_count": 0}, "location": "Ascurra, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Limao_Brazil", "id": "45039474", "name": "\ud83c\udf4b \ub77c\uc6b0\ub77c \ub808\ubaac \ud83d\udda4\ud83d\udc80\ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83d\udcbb", "public_metrics": {"followers_count": 1557, "following_count": 4972, "tweet_count": 128627, "listed_count": 39}, "location": "Bras\u00edlia, Brazil"}, {"verified": false, "username": "ludparreira", "id": "308007818", "name": "Lud", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 407, "tweet_count": 55087, "listed_count": 3}, "location": "Belo Horizonte."}, {"verified": false, "username": "bitchs_loyals", "id": "3237471543", "name": "maroland", "public_metrics": {"followers_count": 4257, "following_count": 4002, "tweet_count": 111146, "listed_count": 0}, "location": "013"}, {"verified": false, "username": "alebXXN", "id": "945659916261511168", "name": "abia", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 188, "tweet_count": 4539, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "cansadodms_", "id": "272617492", "name": "das \u1d49\u02e2\u1d57\u02b3\u1d49\u02e1\u1d43\u02e2 \ud83d\udc22", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 532, "tweet_count": 7121, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tuitevikky", "id": "219372597", "name": "vi", "public_metrics": {"followers_count": 2686, "following_count": 2932, "tweet_count": 67020, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "hugomariocard", "id": "141230148", "name": "Hugo Mario C\u00e1rdenas L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 1981, "following_count": 980, "tweet_count": 12067, "listed_count": 43}, "location": "Cali, Colombia"}, {"verified": false, "username": "Penguinlibrosco", "id": "240822201", "name": "Penguin Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 82075, "following_count": 2229, "tweet_count": 53652, "listed_count": 317}, "location": "Colombia"}, {"verified": false, "username": "brunovisck", "id": "36943774", "name": "Bruno Melo", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 1173, "tweet_count": 34625, "listed_count": 11}, "location": "Macei\u00f3, Brasil"}, {"verified": false, "username": "osobadon", "id": "249834445", "name": "Oscar Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 221, "tweet_count": 8297, "listed_count": 0}, "location": "Mexico"}, {"verified": false, "username": "GabySanz11", "id": "3225221491", "name": "Filozooita", "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 1750, "tweet_count": 20377, "listed_count": 1}, "location": "Cdmx"}, {"verified": false, "username": "exu006", "id": "116514115", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 369, "tweet_count": 124288, "listed_count": 3}, "location": "Manaus"}, {"verified": false, "username": "lyzi_martins", "id": "256089734", "name": "Lyzi Targaryen", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 357, "tweet_count": 9405, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "georgia_dl", "id": "61331753", "name": "G - twitch.tv/guacajonas", "public_metrics": {"followers_count": 1530, "following_count": 2060, "tweet_count": 150214, "listed_count": 20}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "adreetoremember", "id": "1098654110759440386", "name": "vianinha", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 124, "tweet_count": 4658, "listed_count": 0}, "location": "Sao Paulo, Brazil"}, {"verified": false, "username": "IgorCamilo", "id": "46578305", "name": "paper boi", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 319, "tweet_count": 39918, "listed_count": 0}, "location": "SP"}, {"verified": false, "username": "nobodyngmm", "id": "59189203", "name": "ju", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 145, "tweet_count": 148447, "listed_count": 10}, "location": "Curitiba "}, {"verified": false, "username": "Diegu_henrike", "id": "1157497220423454720", "name": "\u8fea\u683c\u00b7\u4ea8\u91cc\u514b \u06eb\u2e19\u034e\u06ea\u06eb \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 145, "tweet_count": 429, "listed_count": 0}, "location": "Bahia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "krgssr", "id": "2372861948", "name": "Rubinha Barrichella", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 200, "tweet_count": 18949, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "fayadjuliana", "id": "70245561", "name": "Juliana", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 401, "tweet_count": 89406, "listed_count": 80}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "mariveras", "id": "57406493", "name": "maricota \ud83c\udf1e", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 284, "tweet_count": 18342, "listed_count": 1}, "location": "garanhuns"}, {"verified": false, "username": "gildaandradee", "id": "782621470262300672", "name": "patolindo 13 \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 601, "tweet_count": 25375, "listed_count": 0}, "location": "Manaus, Brasil"}, {"verified": false, "username": "carlos_geovane", "id": "41175313", "name": "\u200f\ufe0f#\u03feG\ud83d\udcac\ud83d\udef0\ufe0f\ud83d\udcfa\ud83d\udd2d\ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8 \u200f\ufe0f\u00bb", "public_metrics": {"followers_count": 2208, "following_count": 959, "tweet_count": 772589, "listed_count": 40}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil"}, {"verified": false, "username": "CristhianSCI", "id": "299354358", "name": "Cristhian \ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf3e\ud83e\udd20", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 425, "tweet_count": 14370, "listed_count": 0}, "location": "Candel\u00e1ria, Brasil"}, {"verified": false, "username": "edicassolvieira", "id": "355730990", "name": "Edson", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 767, "tweet_count": 1989, "listed_count": 1}, "location": "Jarinu-SP"}, {"verified": false, "username": "cesarcidadedias", "id": "626040838", "name": "Cesar Cidade Dias", "public_metrics": {"followers_count": 44150, "following_count": 4038, "tweet_count": 12243, "listed_count": 98}}, {"verified": false, "username": "carolindae_", "id": "371377133", "name": "gc \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 261, "tweet_count": 187241, "listed_count": 15}, "location": "Manaus, Brasil"}, {"verified": false, "username": "chadepilha", "id": "38539994", "name": "qringe", "public_metrics": {"followers_count": 3082, "following_count": 670, "tweet_count": 49344, "listed_count": 146}}, {"verified": false, "username": "srslymanoela", "id": "54383153", "name": "man\u00fa (taylor\u2019s version)", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 483, "tweet_count": 55731, "listed_count": 6}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "liilimacedo", "id": "107190794", "name": "macedo", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 121, "tweet_count": 50289, "listed_count": 3}, "location": "Campina Grande - PB"}, {"verified": false, "username": "eitafritz", "id": "274979176", "name": "feL1p3 fritz \ud83d\udcfa", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 796, "tweet_count": 110522, "listed_count": 6}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "r3nxn9", "id": "2849115647", "name": "Amante de molho ranch", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 1881, "tweet_count": 23996, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "anamiloch", "id": "116592239", "name": "ana \u24c2 \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 816, "tweet_count": 121449, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "pabipix1_paula", "id": "745333185588899841", "name": "\ud83d\udc98 Paula \ud83d\udc94", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 292, "tweet_count": 10804, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cristinagabis", "id": "1016460519941791748", "name": "gabi", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 188, "tweet_count": 22505, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "oinatalha", "id": "68587938", "name": "nati", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 2501, "tweet_count": 185077, "listed_count": 20}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "dooca_", "id": "47006483", "name": "amanda", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 249, "tweet_count": 36593, "listed_count": 28}, "location": "S\u00e3o Paulo - SP"}, {"verified": false, "username": "dborajanuary", "id": "192590000", "name": "D\u00e9bora 13\u30c3", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 89, "tweet_count": 86391, "listed_count": 0}, "location": "Novo Horizonte, S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "brendinhalet", "id": "761360977313034240", "name": "brendalele", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 402, "tweet_count": 51961, "listed_count": 0}, "location": "Caxias, Brasil"}, {"verified": false, "username": "carolamorim_", "id": "80377572", "name": "amora", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 387, "tweet_count": 50884, "listed_count": 3}, "location": " "}, {"verified": false, "username": "augustogtt", "id": "368070808", "name": "Auguxto, o Getet\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 1110, "tweet_count": 120023, "listed_count": 7}, "location": "Pavuna, Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "LeoBalmantt", "id": "378705020", "name": "L\u00e9o Balmant", "public_metrics": {"followers_count": 2561, "following_count": 1958, "tweet_count": 663632, "listed_count": 46}, "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"verified": false, "username": "vitolifur", "id": "1887204218", "name": "vit\u00f3ria", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 983, "tweet_count": 17858, "listed_count": 1}, "location": "024"}, {"verified": false, "username": "srfilho1", "id": "139088037", "name": "Silvin", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 841, "tweet_count": 98636, "listed_count": 4}, "location": "Pernambuco, Brasil"}, {"verified": false, "username": "iczk", "id": "143198697", "name": "ingride \ud83d\udc09", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 557, "tweet_count": 56539, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "rafaelrm4", "id": "142091679", "name": "Rafael \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 390, "tweet_count": 61093, "listed_count": 0}, "location": "Imbituba - SC"}, {"verified": false, "username": "maricpxt", "id": "1155703439009226754", "name": "marizinha ruindade pura", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 375, "tweet_count": 41780, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "nd_yell", "id": "846151796636745728", "name": "\ud6c4\uc9c4", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 714, "tweet_count": 17597, "listed_count": 0}, "location": "021"}, {"verified": false, "username": "alicebiruta", "id": "97468342", "name": "Esdruxu.lice", "public_metrics": {"followers_count": 21633, "following_count": 4062, "tweet_count": 372369, "listed_count": 107}, "location": "Rio de Janeura"}, {"verified": false, "username": "rafaferreirass", "id": "1029122391446888449", "name": "Rafa Ferreira || Planetar Ateli\u00ea \ud83e\uddf6", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 389, "tweet_count": 48091, "listed_count": 2}, "location": "Duque de Caxias, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Schneiderzim02", "id": "1042639922857959431", "name": "Schneider", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 244, "tweet_count": 3030, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alecaramori", "id": "17621951", "name": "Alessandra Caramori \u25bd\u25b2", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 1362, "tweet_count": 90295, "listed_count": 10}, "location": "Franca - SP "}, {"verified": false, "username": "carachero56", "id": "1170722965232791554", "name": "Carachero de Pura sepa", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 158, "tweet_count": 7708, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "hemo84_", "id": "219342762", "name": "junzin", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 289, "tweet_count": 4851, "listed_count": 0}, "location": "l\u00e1 onde o mal n\u00e3o me atinge"}, {"verified": false, "username": "rusbinmesmo", "id": "187179107", "name": "rusbin de f\u00e9rias", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 229, "tweet_count": 9290, "listed_count": 0}, "location": "Esmeraldas, Minas Gerais"}, {"verified": false, "username": "DuasdaTarde_", "id": "3159961486", "name": "cota feminina", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 357, "tweet_count": 48311, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "wilndows", "id": "388334986", "name": "will", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 2026, "tweet_count": 124977, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "thiagge", "id": "4624988775", "name": "tg 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 267, "tweet_count": 15665, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Sam_Scarelli", "id": "1031890856", "name": "Sam\ud83e\ude81", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 1537, "tweet_count": 141787, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "alineefr97", "id": "1295979031", "name": "lady loki \u096a", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 88, "tweet_count": 13481, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "CarolgMartins", "id": "50829818", "name": "Carol", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 2189, "tweet_count": 91183, "listed_count": 13}, "location": "Gar\u00e7a, Brasil"}, {"verified": false, "username": "mmeduardag", "id": "263233230", "name": "maria \u2b50\ufe0f\ud83e\udd911\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 501, "tweet_count": 42961, "listed_count": 134}, "location": "Bel\u00e9m"}, {"verified": false, "username": "yasysminn", "id": "4888794832", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 1877, "following_count": 615, "tweet_count": 139631, "listed_count": 11}, "location": "031 | \ud835\ude69\ud835\ude5d\ud835\ude5a \ud835\ude67\ud835\ude64\ud835\ude68\ud835\ude5a "}, {"verified": false, "username": "MarcellaLopes2", "id": "221208152", "name": "Marcella", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 186, "tweet_count": 29390, "listed_count": 1}, "location": "Middle Of Nowhere ..."}, {"verified": false, "username": "_giovannagd", "id": "48916901", "name": "Giovanna Targaryen", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 340, "tweet_count": 37919, "listed_count": 4}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "luacassianohf", "id": "1112548370567086081", "name": "lua", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 1404, "tweet_count": 48191, "listed_count": 3}, "location": "crf"}, {"verified": false, "username": "marininhalps", "id": "41657088", "name": "marininha", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 737, "tweet_count": 107034, "listed_count": 6}, "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"verified": false, "username": "pwremistake", "id": "4124133244", "name": "\ud835\udd55\ud835\udd66\ud835\udd55\ud835\udd52 \ud83d\udc25", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 281, "tweet_count": 31830, "listed_count": 0}, "location": "RS"}, {"verified": false, "username": "ihvictor", "id": "249426090", "name": "o rosas", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 778, "tweet_count": 57148, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "xvrnzx", "id": "754011176", "name": "nonato canivete", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 473, "tweet_count": 36165, "listed_count": 0}, "location": "CG"}, {"verified": false, "username": "leozeballos", "id": "59934756", "name": "L\u00e9ozinho Marchiori \ud83d\udd70", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 572, "tweet_count": 175953, "listed_count": 3}, "location": "Itatiba, o terror do interior"}, {"verified": false, "username": "hobidetaills", "id": "1093926055004553217", "name": "anna \u1d2e\u1d31", "public_metrics": {"followers_count": 1516, "following_count": 2360, "tweet_count": 26633, "listed_count": 1}, "location": "bts.skz.ptg"}, {"verified": false, "username": "thierrysn", "id": "268965748", "name": "thierry", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 334, "tweet_count": 27355, "listed_count": 0}, "location": "vda\u00ab\u00bbvi\u00e7osa"}, {"verified": false, "username": "dudscr", "id": "4564412373", "name": "Entropia", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 795, "tweet_count": 37605, "listed_count": 1}, "location": "Joinville, Brasil"}, {"verified": false, "username": "DudaCoraini", "id": "36657447", "name": "Luis Eduardo Coraini", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 475, "tweet_count": 5380, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil"}, {"verified": false, "username": "alovattip", "id": "835236060703649792", "name": "xandin", "public_metrics": {"followers_count": 2447, "following_count": 905, "tweet_count": 27107, "listed_count": 1}, "location": "vi\u00e7osa mg"}, {"verified": false, "username": "robertogarciauy", "id": "163116206", "name": "Roberto Garc\u00eda F", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 1047, "tweet_count": 2812, "listed_count": 5}, "location": "Am\u00e9rica Latina"}, {"verified": false, "username": "pedrochg", "id": "210681426", "name": "Pedro Hern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 1893, "following_count": 4955, "tweet_count": 14659, "listed_count": 4}, "location": "Montevideo - Uruguay"}, {"verified": false, "username": "rodrigues_taai", "id": "4363933577", "name": "n \u00ea g a \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 9470, "following_count": 10429, "tweet_count": 138227, "listed_count": 6}, "location": "Caxias do Sul, RS"}, {"verified": false, "username": "denossh", "id": "887144702532882432", "name": "Denosh | \ud83c\udfae #GodofWarRagnarok", "public_metrics": {"followers_count": 2417, "following_count": 1751, "tweet_count": 60335, "listed_count": 9}, "location": "Petr\u00f3polis, Brasil"}, {"verified": false, "username": "henriquevoxx", "id": "128752006", "name": "jo\u00e3o henrique andrade", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 2812, "tweet_count": 61886, "listed_count": 9}, "location": "Sao Paulo, Brazil"}, {"verified": false, "username": "JoseLuizIN", "id": "69172882", "name": "Jos\u00e9 Luiz", "public_metrics": {"followers_count": 15509, "following_count": 1702, "tweet_count": 94914, "listed_count": 75}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil"}, {"verified": true, "username": "jornal_opopular", "id": "54527239", "name": "O Popular", "public_metrics": {"followers_count": 338813, "following_count": 897, "tweet_count": 189760, "listed_count": 560}, "location": "Goi\u00e2nia, GO, Brasil"}, {"verified": false, "username": "rosedamas", "id": "81435319", "name": "Rosemary Damas\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 673, "tweet_count": 22467, "listed_count": 1}, "location": "Niter\u00f3i- RJ-Brasil"}, {"verified": false, "username": "nilover1", "id": "37844510", "name": "Nilovs", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 1540, "tweet_count": 2349, "listed_count": 6}, "location": "Goi\u00e2nia - GO"}, {"verified": false, "username": "BrizadoFeat", "id": "716098532416098304", "name": "\ud83c\udfc4\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 460, "tweet_count": 27587, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mama_most", "id": "1081936579785052160", "name": "Goblin mode", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 4996, "tweet_count": 9543, "listed_count": 0}, "location": "Hellcife, Brasil"}, {"verified": false, "username": "concecao_larah", "id": "938159645696430085", "name": "\ud835\udc3f\ud835\udc4e\ud835\udc59\ud835\udc62\ud835\udc5b\ud835\udc52\u226e \ud83d\udc9c\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1334, "following_count": 2161, "tweet_count": 34186, "listed_count": 8}, "location": "Gusu Lan"}, {"verified": false, "username": "Hudsonrpd", "id": "237078766", "name": "Hudson Diniz", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 166, "tweet_count": 230223, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "C_A_Oliveira", "id": "56811775", "name": "Cris", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 2006, "tweet_count": 29767, "listed_count": 7}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "qvsmary", "id": "1455474956", "name": "\ud83e\udd2a\u2b50marimari \u2b50\ud83e\udd75", "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 616, "tweet_count": 89069, "listed_count": 1}, "location": "Gua\u00edba, Rio Grande do Sul"}, {"verified": false, "username": "luuh_hs", "id": "70530284", "name": "Lu com L de faz o L \ud83c\udf1f\u2764 13", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 350, "tweet_count": 48107, "listed_count": 36}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "umpsiquico", "id": "1128227190", "name": "garoto do all star", "public_metrics": {"followers_count": 6996, "following_count": 4987, "tweet_count": 1590, "listed_count": 1}, "location": "PHSM \u2764 PAAC - 24/08/2019"}, {"verified": false, "username": "AImaliteraria", "id": "2430613039", "name": "Visenya #TeamBlack", "public_metrics": {"followers_count": 3751, "following_count": 3115, "tweet_count": 61530, "listed_count": 35}, "location": "Valyria"}, {"verified": false, "username": "Beb59289901", "id": "1088495275394650112", "name": "RR Sousa", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 128, "tweet_count": 537, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ajesslima", "id": "912836510696734721", "name": "\ud835\udc09\ud835\udc00\ud835\udc19\ud835\udc19", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 551, "tweet_count": 4780, "listed_count": 21}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil"}, {"verified": false, "username": "niltonviscaino", "id": "77558104", "name": "Magr\u00e3o CPX #Vote13 Lula Haddad", "public_metrics": {"followers_count": 14265, "following_count": 15629, "tweet_count": 136563, "listed_count": 17}, "location": "Brazil"}, {"verified": false, "username": "samadeu", "id": "10135862", "name": "Sergio Amadeu", "public_metrics": {"followers_count": 25211, "following_count": 2001, "tweet_count": 36096, "listed_count": 924}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "Paulo_grone1901", "id": "831804436351692801", "name": "Paulo_grone", "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 519, "tweet_count": 48820, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "RuBenchoRavelo", "id": "319762639", "name": "Bencho - 25 \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 962, "tweet_count": 12183, "listed_count": 8}, "location": "Lima"}, {"verified": false, "username": "agaranday", "id": "737799223312322560", "name": "anna \u00a4", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 360, "tweet_count": 12398, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RR9004", "id": "54058142", "name": "Ricardo Reis", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 509, "tweet_count": 27777, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "mp_srta", "id": "1094416982919778304", "name": "\u1d2e\u1d31Srta. Medeiros\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 306, "tweet_count": 166533, "listed_count": 3}, "location": "Magic Shop"}, {"verified": false, "username": "antoniomcostaf", "id": "3561042556", "name": "Ant\u00f4nio M\u00e1rcio Targaryen", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 276, "tweet_count": 1920, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "artsypucca", "id": "1075802470054539264", "name": "Boiolinha girl", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 152, "tweet_count": 7282, "listed_count": 0}, "location": "Gravata\u00ed, Brasil"}, {"verified": false, "username": "andreluizrodi", "id": "721119260", "name": "Andr\u00e9 Luiz", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 1708, "tweet_count": 92902, "listed_count": 1}, "location": "Carinhanha, Brasil"}, {"verified": false, "username": "monicaflima_", "id": "2679703382", "name": "M\u00f4nica", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 351, "tweet_count": 21534, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "glyndaferreira", "id": "2240032681", "name": "gf @livrosdaglynda", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 644, "tweet_count": 9482, "listed_count": 0}, "location": "Cajamar"}, {"verified": false, "username": "017ab8033a5b46b", "id": "3323202412", "name": "Silvia Belmonte", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 1016, "tweet_count": 164424, "listed_count": 2}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "RivasDaisy", "id": "490885350", "name": "daisy rivas", "public_metrics": {"followers_count": 2440, "following_count": 2938, "tweet_count": 314421, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "adriana_cacace", "id": "3425773073", "name": "Adriana Cacace", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 1089, "tweet_count": 58643, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "didoulucaz", "id": "1167160420173582336", "name": "THE R\u00e1dio \ud835\udc03\ud835\udc08\ud835\udc03\ud835\udc0e\ud835\udc16", "public_metrics": {"followers_count": 5667, "following_count": 2834, "tweet_count": 54819, "listed_count": 6}, "location": "Osasco, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Thatajia", "id": "104235040", "name": "tha\u00edgglypuff Miss Piometra\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 256, "tweet_count": 78354, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "Hermissu", "id": "943496877193953280", "name": "Hermissu", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 480, "tweet_count": 8299, "listed_count": 0}, "location": "Rio Claro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "memoriafalha", "id": "2767902596", "name": "top de toperson", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 1523, "tweet_count": 34843, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "starwarsouI", "id": "1039694108", "name": "ravena", "public_metrics": {"followers_count": 3658, "following_count": 152, "tweet_count": 103933, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "kakijauregui", "id": "342535535", "name": "Fabio Monteiro", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 306, "tweet_count": 1888, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mariparkerxd", "id": "3775545209", "name": "\u2014", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 133, "tweet_count": 5924, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alvcavalheiro", "id": "3335901071", "name": "Alvaro Cavalheiro", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 145, "tweet_count": 3279, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"verified": false, "username": "edmastermht", "id": "4692730753", "name": "Edson Master", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 433, "tweet_count": 61106, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bordonabalways", "id": "736246929991061504", "name": "agus", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 255, "tweet_count": 43356, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "warlleystifler7", "id": "1011789023235510272", "name": "\ud835\udd10\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd31\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd30", "public_metrics": {"followers_count": 2036, "following_count": 1580, "tweet_count": 9731, "listed_count": 0}, "location": "Anil, Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "andre__dmg", "id": "2477524229", "name": "andr\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 1890, "tweet_count": 31100, "listed_count": 4}, "location": "Goi\u00e1s, Brasil"}, {"verified": false, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705", "name": "nick", "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 2170, "tweet_count": 13077, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mnxolv7", "id": "738888849603088385", "name": "oyassy", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 234, "tweet_count": 49831, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "etedigomais_", "id": "1116337997937545216", "name": "Kar1n3\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 270, "tweet_count": 26200, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ibrahimcfreitas", "id": "63022672", "name": "Ibrahim", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 767, "tweet_count": 18116, "listed_count": 18}, "location": "Indaiatuba, Brasil"}, {"verified": true, "username": "OneLag", "id": "3493611", "name": "Galeno Lima \u5341\u4e09 \u30a4\u30ab\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 4712, "following_count": 9996, "tweet_count": 144183, "listed_count": 126}, "location": "Sao Paulo, Brazil"}, {"verified": false, "username": "19_941226", "id": "2373225013", "name": "\ud835\udc01\ud835\udc1a\ud835\udc1b\ud835\udc32\ud835\udc1d\ud835\udc28\ud835\udc25\ud835\udc25 \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 76, "tweet_count": 8619, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "cyasmin14", "id": "1162407656340033537", "name": "yasmin", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 994, "tweet_count": 139617, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil"}, {"verified": false, "username": "spartacosaulo", "id": "210126912", "name": "Spartaco Avelar", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 448, "tweet_count": 1051, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alex_esquivel03", "id": "813402481409622016", "name": "Alex Esquivel \ud83d\udea91\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 173, "tweet_count": 2844, "listed_count": 0}, "location": "Salvador, Brasil"}, {"verified": false, "username": "rfmodesto13", "id": "23809468", "name": "Rafael Matheus", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 525, "tweet_count": 7561, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sylviasanchezm", "id": "195491421", "name": "sylvia sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 265, "tweet_count": 87799, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "FelicianoIvete", "id": "1106681566036672512", "name": "ivete feliciano", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 149, "tweet_count": 458, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "fernandapsol", "id": "57044549", "name": "Fernanda Melchionna", "public_metrics": {"followers_count": 167849, "following_count": 1961, "tweet_count": 26338, "listed_count": 565}, "location": "Porto Alegre"}, {"verified": false, "username": "starcox67", "id": "2953410395", "name": "Coco", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 1021, "tweet_count": 15053, "listed_count": 9}, "location": "Burzaco"}, {"verified": false, "username": "LeelaAddams", "id": "223139140", "name": "Winona\u00b9\u00b3", "public_metrics": {"followers_count": 3415, "following_count": 4996, "tweet_count": 358878, "listed_count": 73}, "location": "School of Witchcraft Hogwarts"}, {"verified": false, "username": "aeroforceso", "id": "944558094", "name": "Omar Jose Sanchez G", "public_metrics": {"followers_count": 3034, "following_count": 3328, "tweet_count": 945795, "listed_count": 39}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "victor_noblat", "id": "119794042", "name": "Victorcn91", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 497, "tweet_count": 39973, "listed_count": 9}, "location": "Recife,Pernambuco"}, {"verified": false, "username": "fjjr007", "id": "1308660416", "name": "Frank James Junior", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 547, "tweet_count": 12764, "listed_count": 0}, "location": "Manaus, AM, Brasil"}, {"verified": false, "username": "1rafaelreis", "id": "55945233", "name": "rafaEU", "public_metrics": {"followers_count": 4176, "following_count": 87, "tweet_count": 36163, "listed_count": 123}, "location": "Manaus"}, {"verified": false, "username": "ARNOM1101", "id": "701252440092450816", "name": "Arnom1101\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 470, "tweet_count": 11592, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "SebastLF", "id": "2601721003", "name": "Sebastian La Fuente", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 446, "tweet_count": 30575, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "GeraldoGHorta", "id": "1088065471440740352", "name": "Geraldo", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 182, "tweet_count": 1911, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gustavinsfc", "id": "2993379617", "name": "gustavin white boy", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 491, "tweet_count": 43094, "listed_count": 0}, "location": "Tr\u00eas Lagoas, Brasil"}, {"verified": false, "username": "soyreay", "id": "1154983603748704256", "name": ";)", "public_metrics": {"followers_count": 1558, "following_count": 4675, "tweet_count": 37224, "listed_count": 0}, "location": "\ud80c\udcf0\ud80c\udc80\ud81a\udd10"}, {"verified": false, "username": "baeezrocio", "id": "2426998437", "name": "Ysapy", "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 388, "tweet_count": 25042, "listed_count": 2}, "location": "Paraguay"}, {"verified": false, "username": "Cristia08376993", "id": "895658950875598849", "name": "Cristiano lopes pere", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 166, "tweet_count": 6959, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "festeban111", "id": "17069370", "name": "festeban111 (Z)", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 691, "tweet_count": 61125, "listed_count": 7}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "ElEsKiRLA", "id": "1148517011787517953", "name": "EsKiRLA", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 0, "tweet_count": 1194, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "eloisamoramora", "id": "3109296694", "name": "Eloisa Mora Mora", "public_metrics": {"followers_count": 3917, "following_count": 3894, "tweet_count": 81137, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "thamiristerra", "id": "4520659707", "name": "Thami", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 226, "tweet_count": 27190, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "itssmarcella", "id": "4827401574", "name": "mar", "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 1395, "tweet_count": 72038, "listed_count": 14}, "location": "027"}, {"verified": false, "username": "FabioEscote", "id": "354933081", "name": "Fabio Escote", "public_metrics": {"followers_count": 1516, "following_count": 2843, "tweet_count": 75562, "listed_count": 10}, "location": "Palm Beach, FL"}, {"verified": false, "username": "jaoropeza3", "id": "586085718", "name": "Jose Antonio Oropeza", "public_metrics": {"followers_count": 2281, "following_count": 1867, "tweet_count": 44446, "listed_count": 5}, "location": "Caracas"}, {"verified": false, "username": "sabrinamoraesof", "id": "142000721", "name": "Orgulhosamente Nordestina \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 141, "tweet_count": 44945, "listed_count": 2}, "location": "Fortaleza, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Gabryel68297063", "id": "1126233695654948865", "name": "\u00cdndia\ud83c\udff9", "public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 1657, "tweet_count": 5473, "listed_count": 0}, "location": "Niter\u00f3i "}, {"verified": false, "username": "lucasdnr_", "id": "889701223515000834", "name": "lucas\u2744", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 999, "tweet_count": 8728, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Larissa38181557", "id": "965741931622993920", "name": "Larissa", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 390, "tweet_count": 92661, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tutizada", "id": "791994225974018048", "name": "malvadao \u00d7\u035c\u00d7", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 872, "tweet_count": 41476, "listed_count": 2}, "location": "Serop\u00e9dica"}, {"verified": false, "username": "LiliBueno", "id": "77035419", "name": "Lilian Bueno \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 560, "tweet_count": 21803, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "nicolaspsantana", "id": "1197726930", "name": "Nicol", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 524, "tweet_count": 5745, "listed_count": 0}, "location": "Gvz\u00e3o"}, {"verified": false, "username": "joao_ppedr0", "id": "1094085170242691072", "name": "jp", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 271, "tweet_count": 1688, "listed_count": 0}, "location": " "}, {"verified": false, "username": "jucaramteixeira", "id": "734471555669970944", "name": "Ju\u00e7ara M Teixeira", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 409, "tweet_count": 228131, "listed_count": 10}, "location": "Porto Alegre, RS Brasil"}, {"verified": false, "username": "hospicio_brasil", "id": "55977946", "name": "Paulo RJ", "public_metrics": {"followers_count": 65341, "following_count": 3581, "tweet_count": 93270, "listed_count": 104}, "location": "Torre del Campo, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Atlitec22", "id": "98271955", "name": "VMR", "public_metrics": {"followers_count": 1975, "following_count": 3045, "tweet_count": 47623, "listed_count": 11}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "anabelrezimc", "id": "2303967716", "name": "BBL", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 735, "tweet_count": 52122, "listed_count": 1}, "location": "Santa Catarina, Brasil"}, {"verified": false, "username": "AmandaDudeoji", "id": "803337961995718657", "name": "Amanda Dudeoji", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 66, "tweet_count": 12782, "listed_count": 2}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "EssePeidinho", "id": "979340996", "name": "REIS0", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 528, "tweet_count": 82488, "listed_count": 3}, "location": "?????"}, {"verified": false, "username": "paulobernini", "id": "55436887", "name": "Ilus\u00e3o de \u00c9tica", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 1492, "tweet_count": 11000, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BiancaBianchi", "id": "60052852", "name": "Seje menas", "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 922, "tweet_count": 35479, "listed_count": 4}, "location": "Campo Grande, MS, Brasil"}, {"verified": false, "username": "JefySirizordi", "id": "569193985", "name": "jefy.", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 390, "tweet_count": 7029, "listed_count": 0}, "location": "em casa porque sou pra casar"}, {"verified": false, "username": "MARTINGDFREITAS", "id": "180598882", "name": "MARTINGOMEZdeFREITASCOUTINHO", "public_metrics": {"followers_count": 1582, "following_count": 5000, "tweet_count": 63609, "listed_count": 14}, "location": "URUGUAY"}, {"verified": false, "username": "maria_fonseeca", "id": "1072288893909774342", "name": "malu", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 88, "tweet_count": 2651, "listed_count": 0}, "location": "An\u00e1polis, Brasil"}, {"verified": false, "username": "JLSemensato", "id": "243842900", "name": "Sensato Man", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 713, "tweet_count": 7443, "listed_count": 0}, "location": "Caconde, Brasil"}, {"verified": false, "username": "violher2", "id": "129995269", "name": "Violher", "public_metrics": {"followers_count": 4566, "following_count": 5000, "tweet_count": 369388, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "hertzvillegas", "id": "70361143", "name": "(((Alexander Hertz)))", "public_metrics": {"followers_count": 2493, "following_count": 858, "tweet_count": 100154, "listed_count": 4}, "location": "Santiago, Pluriestado Wallmart"}, {"verified": false, "username": "blvcktrem", "id": "876392284182515713", "name": "\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud83d\udc09", "public_metrics": {"followers_count": 15938, "following_count": 10670, "tweet_count": 67613, "listed_count": 6}, "location": "baixada cruel"}, {"verified": false, "username": "ivanpaga", "id": "262783922", "name": "Ivan Alberto Palacio", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 1036, "tweet_count": 46893, "listed_count": 4}, "location": "Medellin"}, {"verified": true, "username": "HOLLMANMORRIS", "id": "87266285", "name": "Hollman Morris", "public_metrics": {"followers_count": 701714, "following_count": 1885, "tweet_count": 102650, "listed_count": 1924}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "iam_hold", "id": "3355568386", "name": "s\u1d07\u0262\u1d1c\u0280\u1d00\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 702, "tweet_count": 12187, "listed_count": 1}, "location": "N O W H E R E"}, {"verified": false, "username": "MApPBrito", "id": "419567996", "name": "Ma Aparecida Brito", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 411, "tweet_count": 14157, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "cronicajalisco", "id": "2161201950", "name": "La Cr\u00f3nica Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 22528, "following_count": 1461, "tweet_count": 165733, "listed_count": 229}, "location": "Guadalajara, Jalisco"}, {"verified": false, "username": "D3ivid_Henriqu3", "id": "1082368013075210245", "name": "\ud83e\udd21 Deivid \ud83e\udd21", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 958, "tweet_count": 4713, "listed_count": 0}, "location": "Sumar\u00e9, Brasil"}, {"verified": false, "username": "peresambiental", "id": "63006047", "name": "Jo\u00e3o Francisco", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 898, "tweet_count": 9799, "listed_count": 0}, "location": "Nordeste, Brasil"}, {"verified": false, "username": "violetaexer", "id": "742492143885930496", "name": "Violeta Exertier\ud83d\udd90", "public_metrics": {"followers_count": 2431, "following_count": 3582, "tweet_count": 190688, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "FatySantos212", "id": "3615182475", "name": "faty santos san", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 1807, "tweet_count": 33521, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "MarcosVinAlva", "id": "839902593283407872", "name": "Marcos Alvarenga", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 50, "tweet_count": 413, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "matheusneji1010", "id": "222149923", "name": "MathzadaTheBoy1010", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 937, "tweet_count": 20369, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "chatolinas2", "id": "2817889878", "name": "Chatolina \ud83e\udd4b\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 923, "tweet_count": 1641, "listed_count": 1}, "location": "nos cafundo do judas."}, {"verified": false, "username": "problemario", "id": "154726454", "name": "m.j.", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 451, "tweet_count": 99115, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Coaliindo", "id": "73220943", "name": "Dani Coala \ud83d\udc28\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 1957, "tweet_count": 60440, "listed_count": 7}, "location": "Porto Alegre, RS - Brazil"}, {"verified": false, "username": "charcovi", "id": "154561171", "name": "Carlos Villegas", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 288, "tweet_count": 4108, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "diariobasta", "id": "175870200", "name": "Diario Basta!", "public_metrics": {"followers_count": 88996, "following_count": 4574, "tweet_count": 326305, "listed_count": 383}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "nuwandda_", "id": "256828850", "name": "flor", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 1006, "tweet_count": 18739, "listed_count": 6}, "location": "Lomas de Zamora, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Pedrinhomac6", "id": "731957826684375040", "name": "Spooky Mulder \ud83e\udd8a\ud83d\udc7d\ud83d\udef8", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 4952, "tweet_count": 67015, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Pedro da Aldeia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Edercast", "id": "177638579", "name": "\u00c9der Castilho", "public_metrics": {"followers_count": 3811, "following_count": 4892, "tweet_count": 118767, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "silveira", "id": "8160982", "name": "silveira 1\u20e33\u20e3 \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 4980, "tweet_count": 114653, "listed_count": 78}, "location": "Washington, DC"}, {"verified": false, "username": "JohnnyLouiz", "id": "4064695541", "name": "FLA Luston", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 1088, "tweet_count": 17037, "listed_count": 2}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}], "tweets": [{"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179951089417883648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 226, "end": 240, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.4981, "type": "Other", "normalized_text": "Permanente"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/3Mcqxijslh", "expanded_url": "https://twitter.com/rmapalacios/status/1179951089417883648", "display_url": "twitter.com/rmapalacios/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179954866514464769"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T03:02:17.000Z", "text": "Sabias palabras, ayer en la Permanente note esa actitud en varios ex colegas. Para todos es un problema, me incluyo, pero debe ser m\u00e1s traum\u00e1tico para aquellos que se dejaron llevar a esta decisi\u00f3n suicida. \u00bfQui\u00e9n m\u00e1s pierde? @KeikoFujimori https://t.co/3Mcqxijslh", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 6, "like_count": 159, "quote_count": 0}, "author_id": "63195697", "id": "1179954866514464769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.6213, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 35, "end": 51, "probability": 0.8742, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.4213, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.8413, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}, {"start": 177, "end": 185, "probability": 0.6483, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 196, "end": 208, "probability": 0.6964, "type": "Other", "normalized_text": "RockinRio2019"}], "hashtags": [{"start": 195, "end": 209, "tag": "RockinRio2019"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944306607624193"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:20:19.000Z", "text": "O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 tocam h\u00e1 um tempo essa vers\u00e3o, que est\u00e1 at\u00e9 na trilha de Esquadr\u00e3o suicida #RockinRio2019", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 5, "like_count": 1273, "quote_count": 22}, "author_id": "12654382", "id": "1179944306607624193"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8123, "type": "Person", "normalized_text": "Aghata"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/wUsrDXBQ2y", "expanded_url": "https://twitter.com/carloscamargo/status/1179946749244383232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wUsrDXBQ2y", "media_key": "3_1179946744282566657"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179946749244383232"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:30:02.000Z", "text": "Se n\u00e3o tinha como periciar o proj\u00e9til que matou Aghata para saber de onde ele partiu, com esse acontecimento a per\u00edcia n\u00e3o \u00e9 mais necess\u00e1ria! https://t.co/wUsrDXBQ2y", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "8569652", "id": "1179946749244383232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9059, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 35, "end": 39, "probability": 0.4788, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.7419, "type": "Other", "normalized_text": "RockInRio"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 129, "tag": "RockInRio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944362110787584"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:20:32.000Z", "text": "esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockInRio", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 2, "like_count": 612, "quote_count": 13}, "author_id": "106957547", "id": "1179944362110787584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179848483811012608"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T19:59:33.000Z", "text": "Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 46, "like_count": 3365, "quote_count": 86}, "author_id": "28436011", "id": "1179848483811012608", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 214, "end": 226, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 227, "end": 231, "username": "UOL", "id": "70799317"}], "annotations": [{"start": 179, "end": 180, "probability": 0.9452, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/jUsSTASXUM", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179727967439802368"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T12:00:40.000Z", "text": "\u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gigante esquadr\u00e3o da morte .\n\nPM que matou menino de 12 anos em SP tem outras 8 mortes na carreira @UOLNoticias @UOL https://t.co/jUsSTASXUM", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 59, "like_count": 1532, "quote_count": 9}, "author_id": "46040478", "id": "1179727967439802368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.575, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7251, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179771867994959872"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T14:55:07.000Z", "text": "El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del gran sacrificio realizado para reinventarse sobre las ruinas del Populismo. Hoy, cual V\u00edctima enamorada d su Torturador, parece extra\u00f1ar las DESCARGAS EL\u00c9CTRICAS!", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 8, "like_count": 171, "quote_count": 7}, "author_id": "941644908892512256", "id": "1179771867994959872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179869105224126469"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T21:21:30.000Z", "text": "N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque virou bandido\n- Porque \u00e9 homossexual \n- Porque o marido matou", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 13, "like_count": 1201, "quote_count": 6}, "author_id": "20771988", "id": "1179869105224126469"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7008, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8263, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.842, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179926832579252224"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T01:10:53.000Z", "text": "deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 15, "like_count": 1810, "quote_count": 11}, "author_id": "1015972843", "id": "1179926832579252224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179951781801070592"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:50:01.000Z", "text": "La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevoluci\u00f3n https://t.co/pxtLbB7933 https://t.co/NIpie9HvLr", "entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 92, "tag": "TalCual"}, {"start": 93, "end": 106, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 107, "end": 125, "tag": "HechoEnRevoluci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/pxtLbB7933", "expanded_url": "http://bit.ly/2pDYfis", "display_url": "bit.ly/2pDYfis"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/NIpie9HvLr", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1179951781801070592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NIpie9HvLr", "media_key": "3_1179951779561295873"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "147589125", "id": "1179951781801070592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179793161801080833"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Ojo_Publico", "id": "2582629795"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}, {"start": 56, "end": 71, "username": "Agencia_Andina", "id": "40933920"}, {"start": 72, "end": 88, "username": "noticias_tvperu", "id": "63597537"}, {"start": 89, "end": 105, "username": "Poder_Judicial_", "id": "271439668"}, {"start": 106, "end": 114, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}, {"start": 115, "end": 128, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 129, "end": 136, "username": "cnddhh", "id": "68487390"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 152, "probability": 0.7577, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori"}, {"start": 165, "end": 184, "probability": 0.7144, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimiro Montesinos"}, {"start": 203, "end": 217, "probability": 0.6497, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s Hermoza"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.3815, "type": "Person", "normalized_text": "Ib\u00e1rcena"}, {"start": 274, "end": 276, "probability": 0.3668, "type": "Organization", "normalized_text": "FAP"}, {"start": 278, "end": 290, "probability": 0.7438, "type": "Person", "normalized_text": "Elesv\u00e1n Bello"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179950834773352449"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:46:16.000Z", "text": "@Ojo_Publico @RPPNoticias @larepublica_pe @diariocorreo @Agencia_Andina @noticias_tvperu @Poder_Judicial_ @TC_Peru @congresoperu @cnddhh Alberto Fujimori en prisi\u00f3n\nVladimiro Montesinos en prisi\u00f3n\nGral. Nicol\u00e1s Hermoza en prisi\u00f3n\nAlm. Am\u00e9rico Ib\u00e1rcena muri\u00f3 en prisi\u00f3n\nGral FAP Elesv\u00e1n Bello en prisi\u00f3n\nA los que se suman diversos Generales y Altos funcionarios que tambi\u00e9n pasaron por prisi\u00f3n.", "in_reply_to_user_id": "2582629795", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 235, "like_count": 196, "quote_count": 25}, "author_id": "111815940", "id": "1179950834773352449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.5773, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179843685778907141"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T19:40:29.000Z", "text": "\"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 6, "like_count": 1404, "quote_count": 14}, "author_id": "27709402", "id": "1179843685778907141"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 121, "probability": 0.5374, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/MefCI1oYmo", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179857981753745410"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T20:37:18.000Z", "text": "Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9lix. Equipe m\u00e9dica se recusou a entregar a prova do crime. https://t.co/MefCI1oYmo", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 55, "like_count": 1162, "quote_count": 53}, "author_id": "42157075", "id": "1179857981753745410"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179773569447944193"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T15:01:52.000Z", "text": "A crente fodida n\u00e3o tinha o que fazer da vida dela e foi falar para uma amiga minha que teve um filho que se suicidou este ano, que era uma pena agora que o filho dela tava no inferno. \nEssa gente ainda tem que sofrer muito para equilibrar o mal que sua exist\u00eancia causa.", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 20, "like_count": 276, "quote_count": 2}, "author_id": "257639970", "id": "1179773569447944193"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6731, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 199, "end": 204, "probability": 0.5777, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179909057639063553"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T00:00:15.000Z", "text": "\u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fizeram. A\u00ed, esses servidores invadem o hospital para tentar pegar a bala que matou Agatha.\n\nSe vc defende a atua\u00e7\u00e3o da Pm num caso desses, talvez vc deva repensar.", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 8, "like_count": 2180, "quote_count": 9}, "author_id": "283230411", "id": "1179909057639063553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179947317006352384"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179951089417883648"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:47:16.000Z", "text": "Es un trauma para cualquiera ser despedido de un d\u00eda para otro. Peor si nadie valora tu trabajo.\nImagine que eso le suceda con una c\u00e1mara y un micr\u00f3fono delante. Agregue que muchos no ten\u00edan experiencia pol\u00edtica y pueden haber sido manipulados.\nEs duro, claro que s\u00ed. https://t.co/jxjK1MnA5Y", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 38, "like_count": 724, "quote_count": 5}, "author_id": "119174866", "id": "1179951089417883648", "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/jxjK1MnA5Y", "expanded_url": "https://twitter.com/raffo20/status/1179947317006352384", "display_url": "twitter.com/raffo20/status\u2026"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 36, "username": "SaludGuanajuato", "id": "868796936"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.9354, "type": "Place", "normalized_text": "Guanajuato"}, {"start": 53, "end": 66, "probability": 0.6022, "type": "Other", "normalized_text": "guanajuatenses"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Guanajuato"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/ZIFghSmXvp", "expanded_url": "http://ow.ly/XdTD30pERW4", "display_url": "ow.ly/XdTD30pERW4"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Pa2aEFWi3p", "expanded_url": "https://twitter.com/GtoInforma/status/1179805497026924545/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pa2aEFWi3p", "media_key": "3_1179805495521140736"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179805497026924545"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T17:08:44.000Z", "text": "#Guanajuato Detecta @SaludGuanajuato a m\u00e1s de 18 mil guanajuatenses con riesgo suicida. https://t.co/ZIFghSmXvp https://t.co/Pa2aEFWi3p", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "918282044", "id": "1179805497026924545"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179536983326101504"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:21:46.000Z", "text": "eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do shopping vila velha poucos minutos dps da sorveteria encerrar as atividades di\u00e1rias https://t.co/BNcAnsEGO7", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 50, "like_count": 1869, "quote_count": 138}, "author_id": "2967437679", "id": "1179536983326101504", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/BNcAnsEGO7", "expanded_url": "https://twitter.com/iagofoster/status/1179536983326101504/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BNcAnsEGO7", "media_key": "7_1179536875868037121"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 101, "probability": 0.5109, "type": "Other", "normalized_text": "Paseo El Hatillo"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/vYQGZvu10e", "expanded_url": "http://bit.ly/2IlhlAu", "display_url": "bit.ly/2IlhlAu", "status": 200, "unwound_url": "https://albertonews.com/nacionales/extraoficial-hombre-se-suicida-lanzandose-desde-el-quinto-piso-del-centro-comercial-paseo-el-hatillo/?utm_campaign=Twitter&utm_medium=twitter&utm_source=twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179909074990850050"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T00:00:19.000Z", "text": "EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQGZvu10e", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 7, "like_count": 32, "quote_count": 7}, "author_id": "2334661493", "id": "1179909074990850050"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.6299, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}, {"start": 83, "end": 107, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz In\u00e1cio Lula da Silva"}, {"start": 199, "end": 204, "probability": 0.9558, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/IbdVa16PWO", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/efe/2019/10/03/paris-concede-titulo-de-cidadao-honorario-ao-ex-presidente-lula.htm?cmpid=copiaecola", "display_url": "noticias.uol.com.br/ultimas-notici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/efe/2019/10/03/paris-concede-titulo-de-cidadao-honorario-ao-ex-presidente-lula.htm?cmpid=copiaecola"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179898983352811528"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T23:20:13.000Z", "text": "A prefeitura de Paris concedeu hoje o t\u00edtulo de cidad\u00e3o honor\u00e1rio ao ex-presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva, um reconhecimento por seu trabalho para reduzir as desigualdades sociais e econ\u00f4micas no Brasil  https://t.co/IbdVa16PWO", "public_metrics": {"retweet_count": 805, "reply_count": 801, "like_count": 5149, "quote_count": 144}, "author_id": "16794066", "id": "1179898983352811528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179899791284883457"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T23:23:26.000Z", "text": "\"A equipe de m\u00e9dicos e enfermeiros se recusou a entregar o proj\u00e9til\"\n\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Muitas palmas para este ato de coragem \n\nhttps://t.co/ir0xZna8e5", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 154, "quote_count": 3}, "author_id": "967454499500707840", "id": "1179899791284883457", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/ir0xZna8e5", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179952425576341504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_Pailipe_", "id": "4325499868"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "Fenris_Lupus", "id": "604096532"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 100, "probability": 0.8794, "type": "Other", "normalized_text": "WTC5"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179953042923360258"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:55:02.000Z", "text": "@_Pailipe_ @Fenris_Lupus Sim, \u00e9 que ainda tem aquele hype no cora\u00e7\u00e3o que grita \"PUTA QUE PARIU \u00c9 WTC5\"\nPor isso que digo que meu hype vai meio que morrer depois de ler essa Phase 1, ai \u00e9 com ele me reconquistar no novo estilo", "in_reply_to_user_id": "4325499868", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150437686081196032", "id": "1179953042923360258"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 132, "end": 140, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 146, "end": 159, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/x7YY8mkaIj", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179871694304886784"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T21:31:47.000Z", "text": "Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de Bolsonaro, de @SF_Moro e de @wilsonwitzel incentivam a\u00e7\u00f5es como essa. Tal qual foi no dia do fogo. Que n\u00e3o sejam cinicos de lavar as m\u00e3os https://t.co/x7YY8mkaIj", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 2, "like_count": 547, "quote_count": 2}, "author_id": "14840456", "id": "1179871694304886784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 101, "end": 109, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 227, "end": 232, "probability": 0.7857, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/7PevW07DBu", "expanded_url": "http://a.msn.com/01/pt-br/AAIeoh9?ocid=st", "display_url": "a.msn.com/01/pt-br/AAIeo\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179841130583732224"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T19:30:20.000Z", "text": "\u00c9 estarrecedor.\nNo que afinal se transformou a nossa sociedade?\nN\u00e3o queremos Fake News de seguran\u00e7a, @SF_Moro \nN\u00e3o queremos + protecao para bandidos, sem ou com fardas.\n\nPMs invadiram hospital e tentaram pegar a bala que matou \u00c1gatha https://t.co/7PevW07DBu", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 3, "like_count": 45, "quote_count": 2}, "author_id": "3111481431", "id": "1179841130583732224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179138987086286848"}], "entities": {"mentions": [{"start": 214, "end": 227, "username": "TSJ_Legitimo", "id": "899668643088400384"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.9654, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}, {"start": 240, "end": 249, "probability": 0.4704, "type": "Place", "normalized_text": "Usurpaci\u00f3n"}, {"start": 265, "end": 268, "probability": 0.3517, "type": "Place", "normalized_text": "TIAR"}], "hashtags": [{"start": 165, "end": 177, "tag": "16Julio2017"}, {"start": 202, "end": 211, "tag": "5Feb2019"}, {"start": 252, "end": 262, "tag": "23Feb2019"}, {"start": 264, "end": 269, "tag": "TIAR"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/HzUJe8t2ze", "expanded_url": "https://twitter.com/AsambleaVE/status/1179138987086286848", "display_url": "twitter.com/AsambleaVE/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179363689046126593"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:53:09.000Z", "text": "Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitimidad de desempe\u00f1o. Se pasaron por el forro el #16Julio2017, Estatuto de Transici\u00f3n #5Feb2019,\n.@TSJ_Legitimo, Cese de la Usurpaci\u00f3n, #23Feb2019, #TIAR, etc.\ud83e\udd2c\ud83d\udc4e https://t.co/HzUJe8t2ze", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 27, "like_count": 279, "quote_count": 14}, "author_id": "26778965", "id": "1179363689046126593"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179862788153446401"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T20:56:24.000Z", "text": "Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10 e 20 policiais militares invadiram o hospital em que ela tinha sido internada (...) e tentaram levar o proj\u00e9til que a matara.\"\n https://t.co/q3Cd19LlIS", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 15, "like_count": 330, "quote_count": 6}, "author_id": "336878973", "id": "1179862788153446401", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/q3Cd19LlIS", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179904991395536897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jotaleall", "id": "393623590"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "freeblowjob", "id": "97326225"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179913427009118214"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T00:17:37.000Z", "text": "@jotaleall @freeblowjob eu gostei\nnunca tinha visto um coringa na minha vida tamb\u00e9m kkkk", "in_reply_to_user_id": "393623590", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3662814378", "id": "1179913427009118214"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179893598915104768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.5436, "type": "Place", "normalized_text": "Sul"}, {"start": 45, "end": 47, "probability": 0.2893, "type": "Person", "normalized_text": "XIS"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/tTCvbWnWGG", "expanded_url": "https://twitter.com/Lais_lalves/status/1179893598915104768", "display_url": "twitter.com/Lais_lalves/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179894332213665792"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T23:01:44.000Z", "text": "A comida mineira \u00e9 maravilhosa mas o Sul tem XIS cora\u00e7\u00e3o! https://t.co/tTCvbWnWGG", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 21, "like_count": 199, "quote_count": 5}, "author_id": "14203427", "id": "1179894332213665792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179947951948550144"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "vedderzinha", "id": "457653659"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179950265887346688"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:44:00.000Z", "text": "@vedderzinha pelo menos voc\u00ea n\u00e3o tem que se preocupar com tipo, OS CARA MORRER antes de voltar pro br, n\u00e9", "in_reply_to_user_id": "457653659", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021784604070559746", "id": "1179950265887346688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179788182956773376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "RICOCAN"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/KTZdmkNUF8", "expanded_url": "https://twitter.com/LordJimjr/status/1179788182956773376", "display_url": "twitter.com/LordJimjr/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179842944154554368"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T19:37:32.000Z", "text": "PARA ALAN SOMOS IMB\u00c9CILES Y PARA EL EX PARLAMENTARIO \"RICOCAN\" MULDER SOMOS EST\u00daPIDOS\nLos corruptos est\u00e1n desesperados. No vayas a seguir los pasos del suicida ladr\u00f3n. https://t.co/KTZdmkNUF8", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 82, "quote_count": 0}, "author_id": "105492444", "id": "1179842944154554368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179947550637461504"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:33:13.000Z", "text": "q vida d mierda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952047302520262656", "id": "1179947550637461504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9513, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179905399232897030"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T23:45:43.000Z", "text": "Depois do cara se assumir um potencial homicida-suicida, descobre-se que ele estava mentindo.\n\nO Brasil \u00e9 \u00fanico.", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 4, "like_count": 123, "quote_count": 0}, "author_id": "3313618782", "id": "1179905399232897030"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 13, "probability": 0.8984, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.5608, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/MksdeUL3ec", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179882328526671872"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T22:14:02.000Z", "text": "Governo do Rio investiga se policiais foram a hospital buscar bala que matou \u00c1gatha, 8 https://t.co/MksdeUL3ec", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 16, "like_count": 323, "quote_count": 6}, "author_id": "14594813", "id": "1179882328526671872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179946203397709830"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:27:51.000Z", "text": "Quien se suicida conmigo?????????", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "990094294257106944", "id": "1179946203397709830"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179858241234374674"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T20:38:20.000Z", "text": "Quando saiu a not\u00edcia da morte da menina, uma por\u00e7\u00e3o de lesados dizia que n\u00e3o se deveria responsabilizar a pol\u00edcia por este crime. E agora? J\u00e1 pode?\n\nhttps://t.co/GqyVY46idA", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "154335397", "id": "1179858241234374674", "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/GqyVY46idA", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179947605100511233"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:33:26.000Z", "text": "si pudieras delvolver el tiempo y matarte ayer ir\u00edas pa esa?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "359075109", "id": "1179947605100511233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179216638702477312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "perfctlxuren", "id": "507496204"}, {"start": 38, "end": 49, "username": "Laubernaa_", "id": "854143111609634817"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179936956559560704"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T01:51:07.000Z", "text": "@perfctlxuren Hola, quer\u00e9s chapar as\u00ed @Laubernaa_ \nJQJQJAJAJAJAJA QUE VERGAAA", "in_reply_to_user_id": "507496204", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2718427940", "id": "1179936956559560704", "geo": {"place_id": "002437a504b6f5dc"}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179888026459283456"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T22:36:41.000Z", "text": "S\u00e9rio que tem gente tentando defender o cara?\n\n-14 anos\n-Dirigindo em alta velocidade \n-Matou um trabalhador saindo do trabalho\n-A v\u00edtima estava na faixa de pedestres\n\nN\u00e3o tem como defender, n\u00e3o existe isso de \u201c\u00e9 normal\u201d. Ia achar normal se fosse o teu pai voltando do trabalho?", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 3, "like_count": 119, "quote_count": 1}, "author_id": "1151377514775924736", "id": "1179888026459283456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8004, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 29, "end": 38, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.7643, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 124, "end": 141, "probability": 0.7922, "type": "Person", "normalized_text": "Christian Petersen"}, {"start": 145, "end": 156, "probability": 0.4318, "type": "Organization", "normalized_text": "Getty Images"}, {"start": 158, "end": 170, "probability": 0.6173, "type": "Organization", "normalized_text": "North America"}, {"start": 174, "end": 176, "probability": 0.6959, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/rLjPS1RdYT", "expanded_url": "http://bit.ly/2mJEbdH", "display_url": "bit.ly/2mJEbdH"}, {"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/2LQguxmyea", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1178450967735554053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2LQguxmyea", "media_key": "3_1178450803004182528"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1178450967735554053"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-29T23:26:19.000Z", "text": "Marvel deseja boa sorte para James Gunn no in\u00edcio das filmagens do novo Esquadr\u00e3o Suicida; veja https://t.co/rLjPS1RdYT (\ud83d\udcf8: Christian Petersen / Getty Images North America / AFP) https://t.co/2LQguxmyea", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 6, "like_count": 296, "quote_count": 6}, "author_id": "9612112", "id": "1178450967735554053"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179850755500642304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GloriaMonteneg", "id": "2610634610"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "Agencia_Andina", "id": "40933920"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "RadioNacionalFM", "id": "112796268"}, {"start": 49, "end": 61, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 62, "end": 77, "username": "weblaindustria", "id": "190017511"}, {"start": 78, "end": 86, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}, {"start": 87, "end": 103, "username": "presidenciaperu", "id": "122441438"}, {"start": 104, "end": 113, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179933910354059264"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T01:39:00.000Z", "text": "@GloriaMonteneg @Agencia_Andina @RadioNacionalFM @RPPNoticias @weblaindustria @pcmperu @presidenciaperu @MimpPeru \u00bfSeguir trabajando?\u00bfCu\u00e1ndo empez\u00f3? No ha podido ejecutar el presupuesto antes menos lo har\u00e1 ahora... \u00a1puro floro!", "in_reply_to_user_id": "2610634610", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "358031053", "id": "1179933910354059264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179946740864172032"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:30:00.000Z", "text": "\"Vai m0rrer gente por causa desse filme, escuta o que eu t\u00f4 falando.\"\n\nMe desculpa mas eu n\u00e3o acredito que vc se preocupa se algu\u00e9m vai morrer ou n\u00e3o. Vc quer apenas que aconte\u00e7a algo pra provar sua narrativa. ;) https://t.co/MYaIBFUELa", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 18, "like_count": 428, "quote_count": 3}, "author_id": "2255625498", "id": "1179946740864172032", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/MYaIBFUELa", "expanded_url": "https://twitter.com/esperondo/status/1179895396811902976", "display_url": "twitter.com/esperondo/stat\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179945190578163713"], "lang": "zxx", "created_at": "2019-10-04T02:23:50.000Z", "text": "https://t.co/irfCtWXC01", "public_metrics": {"retweet_count": 1890, "reply_count": 1985, "like_count": 9617, "quote_count": 655}, "author_id": "68712576", "id": "1179945190578163713", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/irfCtWXC01", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosBolsonaro/status/1179945190578163713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/irfCtWXC01", "media_key": "3_1179945183397449729"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.8387, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "hashtags": [{"start": 238, "end": 254, "tag": "aculpaedowitzel"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/Ldr6VpiW31", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?fbclid=IwAR2BsIYx4q5WyPhB1r_aoVqpC3ja_6f9Vuv08VHLxUqHsjDGZwfhm6pEglA", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?fbclid=IwAR2BsIYx4q5WyPhB1r_aoVqpC3ja_6f9Vuv08VHLxUqHsjDGZwfhm6pEglA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179851216425291778"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T20:10:25.000Z", "text": "A pol\u00edtica genocida do Estado do Rio funciona atrav\u00e9s da fraude, da destrui\u00e7\u00e3o de provas, do ocultamento dos respons\u00e1veis. Isto \u00e9 intoler\u00e1vel. O Governador tem a obriga\u00e7\u00e3o de se pronunciar imediatamente sobre estas grav\u00edssimas den\u00fancias. #aculpaedowitzel https://t.co/Ldr6VpiW31", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 6, "like_count": 346, "quote_count": 10}, "author_id": "799260530", "id": "1179851216425291778"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 53, "probability": 0.7699, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 116, "end": 125, "probability": 0.7232, "type": "Place", "normalized_text": "Los leones"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179168411412238343"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-01T22:57:11.000Z", "text": "Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leones. Pero somos el pa\u00eds m\u00e1s feliz del mundo para qui\u00e9nes nos tienen trabajando por un sueldo que no alcanza para vivir y seguida de una pensi\u00f3n de hambre.", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 17, "like_count": 722, "quote_count": 11}, "author_id": "1006903760487006209", "id": "1179168411412238343"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179946288730779648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_Helidaa", "id": "292367126"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9454, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.6536, "type": "Other", "normalized_text": "Canal Bis"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.5572, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 143, "end": 159, "probability": 0.9186, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179947026164924418"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:31:08.000Z", "text": "@_Helidaa Eu tinha visto em um show deles na Europa que passou no Canal Bis uma vez, e gostei...j\u00e1 \u00e9 dif\u00edcil fazer um cover bom do Queen, e da Bohemian Rhapsody ainda, \u00e9 para pouqu\u00edssimos.", "in_reply_to_user_id": "292367126", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "70567658", "id": "1179947026164924418"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179935453039878145"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T01:45:08.000Z", "text": "Cr\u00e9anme que estoy convencido que si un suicida supiera el da\u00f1o tan grande que generar\u00e1 con su muerte, si realmente pudiera visualizar la herida colectiva tan profunda que dejar\u00e1 al quitarse la vida por su propia mano; solo esta conciencia, ser\u00eda una raz\u00f3n v\u00e1lida para vivir...", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 7, "like_count": 82, "quote_count": 0}, "author_id": "110055082", "id": "1179935453039878145"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179904260672249857"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T23:41:11.000Z", "text": "El suicidio es muy humano,hay gente que se ha suicidado,pero hay quienes lo han intentado, sin embargo, uno puede suicidarse solo una vez, as\u00ed que los intentos de suicidio no son verdaderos, son fingidos y el potencial suicida lo sabe, lo que ha querido es, jugar con la idea...", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "122476070", "id": "1179904260672249857"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.6325, "type": "Person", "normalized_text": "Palco"}, {"start": 94, "end": 110, "probability": 0.7676, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rhapsody"}, {"start": 140, "end": 143, "probability": 0.9194, "type": "Person", "normalized_text": "Fred"}, {"start": 198, "end": 212, "probability": 0.7609, "type": "Other", "normalized_text": "PanicNoMultshow"}, {"start": 215, "end": 222, "probability": 0.8294, "type": "Other", "normalized_text": "PanicDay"}, {"start": 225, "end": 240, "probability": 0.618, "type": "Person", "normalized_text": "bohemianrhapsody"}], "hashtags": [{"start": 197, "end": 213, "tag": "PanicNoMultshow"}, {"start": 214, "end": 223, "tag": "PanicDay"}, {"start": 224, "end": 241, "tag": "bohemianrhapsody"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/VYugutJZYU", "expanded_url": "https://twitter.com/THarrisBrasil/status/1179946336159969280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VYugutJZYU", "media_key": "3_1179946330418028545"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179946336159969280"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:28:23.000Z", "text": "CARALHO !!!!!!!! Que foda !!!!! Daria um dedo para estar pr\u00f3ximo do Palco !!! Cantaram QUEEN (bohemian rhapsody )manoooooo to arrepiado !!! Fred est\u00e1 em Choro de alegria onde quer que esteja !!!!! #PanicNoMultshow #PanicDay #bohemianrhapsody https://t.co/VYugutJZYU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "210897873", "id": "1179946336159969280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179795012298649600"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T16:27:05.000Z", "text": "Uma semana vc est\u00e1 na praia \nNa outra vc quer suic\u00eddio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "294946677", "id": "1179795012298649600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9617, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 195, "end": 199, "probability": 0.7423, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}, {"start": 205, "end": 213, "probability": 0.7304, "type": "Other", "normalized_text": "The Disco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179946105137696769"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:27:28.000Z", "text": "Bohemian Rhapsody \u00e9 uma m\u00fasica t\u00e3o dif\u00edcil que tem uma LISTA com os covers feitos por a\u00ed, e mesmo assim, na lista tem uns covers de vers\u00f5es a capella e tal. Nenhum cover \u00e9 t\u00e3o perfeito como o de Panic! At The Disco. Que banda foda, meus amigos e amigas, que banda foda!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1006637922307792898", "id": "1179946105137696769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179571159370813440"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T01:37:34.000Z", "text": "En el cambio de ciclo clim\u00e1tico que eventualmente se est\u00e1 produciendo, Chile deber\u00eda concentrar todos sus esfuerzos en multiplicar embalses que garanticen agua potable, riego y electricidad junto con forestar.\nDescarbonizar antes ser\u00eda suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 9, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "author_id": "479808253", "id": "1179571159370813440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.25, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/w8iSVhprQC", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/amp/?__twitter_impression=true"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179837809680625664"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T19:17:08.000Z", "text": "Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina \u00c1gatha, entre 10 e 20 PMs invadiram o hospital em que ela tinha sido internada e tentaram levar o proj\u00e9til que a matara.\n\nA equipe de m\u00e9dicos e de enfermeiros de plant\u00e3o se recusou a entregar a bala\n\nhttps://t.co/w8iSVhprQC", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 5, "like_count": 113, "quote_count": 17}, "author_id": "195815692", "id": "1179837809680625664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 100, "probability": 0.8624, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/fSb7veh1sa", "expanded_url": "https://twitter.com/jdealthaus/status/1179813147798118402/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fSb7veh1sa", "media_key": "3_1179813135194218496"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179813147798118402"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T17:39:08.000Z", "text": "Pronunciamiento de constitucionalistas de primer nivel sobre disoluci\u00f3n inconstitucional del Congreso: https://t.co/fSb7veh1sa", "public_metrics": {"retweet_count": 1109, "reply_count": 2675, "like_count": 2086, "quote_count": 577}, "author_id": "97446514", "id": "1179813147798118402"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 63, "probability": 0.7604, "type": "Person", "normalized_text": "BOHEMIAN RHAPSODY"}, {"start": 149, "end": 157, "probability": 0.5409, "type": "Other", "normalized_text": "RockInRio"}, {"start": 160, "end": 175, "probability": 0.3502, "type": "Other", "normalized_text": "panicnomultishow"}], "hashtags": [{"start": 148, "end": 158, "tag": "RockInRio"}, {"start": 159, "end": 176, "tag": "panicnomultishow"}, {"start": 177, "end": 193, "tag": "panicatthedisco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179945505402568704"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:25:05.000Z", "text": "MEU DEEEEEEEEEEEEEEEEEUUUUUUSSSS ESSE COVER DE BOHEMIAN RHAPSODY!!\n\nPQPPPPPPPP!!\n\nO MELHOR COVER DESSA MUSICA QUE JA VI NA VIDAAAAAAAAA!!\n\n\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\n\n#RockInRio #panicnomultishow\n#panicatthedisco", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1001502403638759424", "id": "1179945505402568704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.4989, "type": "Other", "normalized_text": "todo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179889008740048898"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T22:40:35.000Z", "text": "Comente nesse tweet um filme que \"todo mundo\" j\u00e1 viu menos vc", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 800, "like_count": 490, "quote_count": 409}, "author_id": "1004487481453174784", "id": "1179889008740048898"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "trauma"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "aborto"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/YdfMJ7nGHp", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179773815401910274"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T15:02:51.000Z", "text": "Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/YdfMJ7nGHp", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "325280744", "id": "1179773815401910274"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9308, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.7195, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 168, "end": 183, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "PanicNoMultishow"}], "hashtags": [{"start": 167, "end": 184, "tag": "PanicNoMultishow"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179945657420976128"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:25:41.000Z", "text": "Tinha acabado de falar pra minha fam\u00edlia que a vers\u00e3o de Bohemian Rhapsody do Esquadr\u00e3o Suicida era dos caras e eles n\u00e3o sabiam\nA banda manda muito bem nesse cl\u00e1ssico\n#PanicNoMultishow", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "86376909", "id": "1179945657420976128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.6322, "type": "Other", "normalized_text": "borhap"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.7276, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944386630766592"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:20:38.000Z", "text": "n\u00e3o acredito que tao tocando borhap pelo amor de deus", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1526324863", "id": "1179944386630766592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179921582015307776"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T00:50:01.000Z", "text": "La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevoluci\u00f3n https://t.co/pxtLbB7933 https://t.co/V9nzZBk2EZ", "entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 92, "tag": "TalCual"}, {"start": 93, "end": 106, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 107, "end": 125, "tag": "HechoEnRevoluci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/pxtLbB7933", "expanded_url": "http://bit.ly/2pDYfis", "display_url": "bit.ly/2pDYfis"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/V9nzZBk2EZ", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1179921582015307776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V9nzZBk2EZ", "media_key": "3_1179921580371185665"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "147589125", "id": "1179921582015307776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 45, "probability": 0.8885, "type": "Person", "normalized_text": "Chuck Palahniuk"}, {"start": 85, "end": 97, "probability": 0.7095, "type": "Other", "normalized_text": "Inv\u00e9ntateAlgo"}, {"start": 187, "end": 201, "probability": 0.725, "type": "Other", "normalized_text": "ElClubDeLaPelea"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 98, "tag": "Inv\u00e9ntateAlgo"}, {"start": 186, "end": 202, "tag": "ElClubDeLaPelea"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/DRbk9Sdgce", "expanded_url": "https://twitter.com/MegustaleerCo/status/1179850700962050049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DRbk9Sdgce", "media_key": "3_1179850695471747073"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179850700962050049"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T20:08:22.000Z", "text": "As\u00ed quedamos despu\u00e9s de leer a Chuck Palahniuk* en su m\u00e1s reciente libro de cuentos #Inv\u00e9ntateAlgo.\n\nUn libro impresionante, de una sinceridad suicida y cruda.\n\n\u00bfDe qu\u00e9 trata?\n*Autor de #ElClubDeLaPelea https://t.co/DRbk9Sdgce", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "240822201", "id": "1179850700962050049", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179814054883446785"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "osobadon", "id": "249834445"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "UAM_Iztapalapa", "id": "150191981"}, {"start": 49, "end": 56, "username": "OpEsMx", "id": "759136141224218624"}, {"start": 57, "end": 72, "username": "alertasurbanas", "id": "803594829053775872"}, {"start": 73, "end": 87, "username": "JMRivaPalacio", "id": "84907631"}, {"start": 88, "end": 100, "username": "isidrocorro", "id": "472317541"}, {"start": 101, "end": 111, "username": "Carloszup", "id": "26455222"}, {"start": 112, "end": 127, "username": "CarlosTorresF_", "id": "112504633"}, {"start": 128, "end": 139, "username": "hdemauleon", "id": "390356716"}, {"start": 140, "end": 156, "username": "vigilantehuaste", "id": "782872537"}, {"start": 157, "end": 164, "username": "arnemx", "id": "70801724"}, {"start": 165, "end": 180, "username": "LuisCardenasMx", "id": "69334913"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179932950324006912"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T01:35:12.000Z", "text": "@osobadon @c4jimenez @UAM_Iztapalapa @PGJDF_CDMX @OpEsMx @alertasurbanas @JMRivaPalacio @isidrocorro @Carloszup @CarlosTorresF_ @hdemauleon @vigilantehuaste @arnemx @LuisCardenasMx Las personas con valores y principios tambi\u00e9n se suicidan...por desgracia.", "in_reply_to_user_id": "249834445", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3225221491", "id": "1179932950324006912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.5801, "type": "Other", "normalized_text": "queen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944294746087424"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:20:16.000Z", "text": "taporra os caras v\u00e3o lan\u00e7ar um queen", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "46578305", "id": "1179944294746087424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.9728, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.9698, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 190, "end": 201, "probability": 0.8919, "type": "Person", "normalized_text": "Rocky Balboa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179836618716405761"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T19:12:24.000Z", "text": "Regras do mata-mata. N\u00e3o se pode dar chance pro azar. Flamengo teve a chance ontem e n\u00e3o matou. Jogo est\u00e1 aberto novamente e no dia 23 tudo pode acontecer. Ontem o Gr\u00eamio viveu o seu dia de Rocky Balboa.", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 26, "like_count": 482, "quote_count": 7}, "author_id": "626040838", "id": "1179836618716405761"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179944537189490688"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:21:14.000Z", "text": "\u00c9 n\u00e3o #rolou #avesderapinha", "entities": {"hashtags": [{"start": 6, "end": 12, "tag": "rolou"}, {"start": 13, "end": 27, "tag": "avesderapinha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38539994", "id": "1179944537189490688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179516279385968643"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T21:59:30.000Z", "text": "M\u00e1s claro \u00e9chale agua. Que no mientan a la gente. \nSi llegara a ganar Lacalle, ser\u00eda un desastre ( no creo nuestro pueblo no es bobo ni suicida  y se informa) https://t.co/XexIW6VRYA", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 4, "like_count": 139, "quote_count": 3}, "author_id": "210681426", "id": "1179516279385968643", "geo": {"place_id": "01a9dbb9232f0fac"}, "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/XexIW6VRYA", "expanded_url": "https://twitter.com/pedrochg/status/1179516279385968643/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XexIW6VRYA", "media_key": "7_1179516000926146563"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.7279, "type": "Person", "normalized_text": "aquaman"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6992, "type": "Person", "normalized_text": "shazam"}, {"start": 36, "end": 42, "probability": 0.3985, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.4494, "type": "Person", "normalized_text": "warner"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179943656746344448"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:17:44.000Z", "text": "mulher maravilha, aquaman, shazam e coringa s\u00e3o filmes incr\u00edveis, senhora warner ta na hora de criar um universo cinematogr\u00e1fico que preste agora pq eu quero mais porra", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887144702532882432", "id": "1179943656746344448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9176, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.7462, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/33vXoxF26I", "expanded_url": "http://ow.ly/7DDm50wBgZc", "display_url": "ow.ly/7DDm50wBgZc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179901995668377600"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T23:32:11.000Z", "text": "Witzel promete apurar 'com rigor' se PMs tentaram pegar bala que matou \u00c1gatha\n\nhttps://t.co/33vXoxF26I", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "54527239", "id": "1179901995668377600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179940323579088896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 105, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00f3nica Delta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179941062644768773"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:07:26.000Z", "text": "@psagumaal Bueno, aqu\u00ed ya entra a tallar lo confiable de una u otra fuente. Y creo que en eso M\u00f3nica Delta, con todo su prontuario apoyando diferentes gobiernos, queda muy por debajo.", "in_reply_to_user_id": "831804436351692801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "319762639", "id": "1179941062644768773"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179936682516373504"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T01:50:01.000Z", "text": "La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevoluci\u00f3n https://t.co/pxtLbB7933 https://t.co/w1BQaDE4Wd", "entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 92, "tag": "TalCual"}, {"start": 93, "end": 106, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 107, "end": 125, "tag": "HechoEnRevoluci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/pxtLbB7933", "expanded_url": "http://bit.ly/2pDYfis", "display_url": "bit.ly/2pDYfis"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/w1BQaDE4Wd", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1179936682516373504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w1BQaDE4Wd", "media_key": "3_1179936679806869505"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "147589125", "id": "1179936682516373504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 197, "end": 199, "probability": 0.9556, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 206, "end": 214, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "Jerusal\u00e9m"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/kshxj8DitW", "expanded_url": "https://t.co/kshxj8DitW", "display_url": "t.co/kshxj8DitW"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179919452252639233"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T00:41:33.000Z", "text": "N\u00e3o, n\u00e3o tenho nenhum problema com judeus. Tenho problemas com um Estado Ileg\u00edtimo que prende crian\u00e7as palestinas, que matou 189 pessoas que se manifestaram contra a transfer\u00eancia da embaixada dos EUA para Jerusal\u00e9m (entre elas, 35 crian\u00e7as) e que j\u00e1 cometeu muitos outros crimes. https://t.co/kshxj8DitW", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 4, "like_count": 343, "quote_count": 3}, "author_id": "970533641507016705", "id": "1179919452252639233"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 185, "end": 190, "username": "VEJA", "id": "17715048"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.5599, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Militar"}, {"start": 37, "end": 38, "probability": 0.8337, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.6324, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/hSkyAFhGkN", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179932712116871168"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T01:34:15.000Z", "text": "O po\u00e7o sem fim da Pol\u00edcia Militar do RJ: PMs invadiram hospital e tentaram pegar a bala que matou \u00c1gatha, mas equipe m\u00e9dica se recusou a entregar o proj\u00e9til https://t.co/hSkyAFhGkN via @VEJA", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3493611", "id": "1179932712116871168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179940470430015488"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:05:05.000Z", "text": "Que impotencia marica, uno dici\u00e9ndole al m\u00e9dico que se quiere morir y pensando en suicidio, para que le digan que uno no se ve mal y que tiene que ir ba\u00f1ado en l\u00e1grimas y arrastr\u00e1ndose para que me crean.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2373225013", "id": "1179940470430015488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179891382191833088"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T22:50:01.000Z", "text": "La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevoluci\u00f3n https://t.co/pxtLbB7933 https://t.co/Ru4yzAmtRm", "entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 92, "tag": "TalCual"}, {"start": 93, "end": 106, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 107, "end": 125, "tag": "HechoEnRevoluci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/pxtLbB7933", "expanded_url": "http://bit.ly/2pDYfis", "display_url": "bit.ly/2pDYfis"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/Ru4yzAmtRm", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1179891382191833088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ru4yzAmtRm", "media_key": "3_1179891380744798208"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "147589125", "id": "1179891382191833088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 189, "probability": 0.9302, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/q1T0ZGodHL", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179865177703026704"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T21:05:53.000Z", "text": "Como se a situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o fosse absurda o suficiente! Uma menina, uma crian\u00e7a, \u00e9 morta pela pol\u00edcia e os policiais tentam eliminar provas do crime. Quem relativiza a pol\u00edtica homicida de Witzel n\u00e3o entende a gravidade do problema.\n\nhttps://t.co/q1T0ZGodHL", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 4, "like_count": 236, "quote_count": 4}, "author_id": "57044549", "id": "1179865177703026704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4767, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179936066134056962"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T01:47:34.000Z", "text": "joker filme do ano e falo com tranquilidade", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "55945233", "id": "1179936066134056962"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179907737158901761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jorge63867335", "id": "1143198932002136064"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "ARNOM1101", "id": "701252440092450816"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179937772435464192"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T01:54:21.000Z", "text": "@jorge63867335 @ARNOM1101 @DanielUrresti1 S\u00ed, a m\u00ed y a 30 millones de peruanos con ese gobierno delincuencial corrupto del que fue parte.\nPor lo visto, no sentiste, acostumbrado debes de estar.", "in_reply_to_user_id": "1143198932002136064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2601721003", "id": "1179937772435464192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179723282582515712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "juammario", "id": "888935874"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "_malelugo", "id": "958002988513222662"}, {"start": 22, "end": 30, "username": "soyreay", "id": "1154983603748704256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179815659699675136"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T17:49:07.000Z", "text": "@juammario @_malelugo @soyreay no hiciste tu tarea vd", "in_reply_to_user_id": "888935874", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2426998437", "id": "1179815659699675136", "geo": {"place_id": "016ea1445db12efb"}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179937201771159552"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T01:52:05.000Z", "text": "Bueno... y como al fin no cay\u00f3 ning\u00fan meteorito, entonces ser\u00e1 volver a contemplar la idea del suicidio \ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1148517011787517953", "id": "1179937201771159552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.3365, "type": "Organization", "normalized_text": "CC"}, {"start": 68, "end": 83, "probability": 0.4508, "type": "Other", "normalized_text": "Paseo El Hatillo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179926560087760902"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T01:09:48.000Z", "text": "Al parecer se suicida un hombre lanz\u00e1ndose desde el 5to piso del CC Paseo El Hatillo", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "586085718", "id": "1179926560087760902", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179910215606685696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "hayysep", "id": "1333908784746532864"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "emicida", "id": "21054053"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179911430658838530"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T00:09:41.000Z", "text": "@Hayysep @emicida Tamb\u00e9m acho esse emicida uma anta", "in_reply_to_user_id": "326305219", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "author_id": "77035419", "id": "1179911430658838530"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179936106235736064"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T01:47:44.000Z", "text": "Bad do crl tnc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094085170242691072", "id": "1179936106235736064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179893754603429888"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T22:59:27.000Z", "text": "Parece que vai rolar puni\u00e7\u00e3o por n\u00e3o terem conseguido.\nhttps://t.co/ka4f5howZs", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 108, "quote_count": 1}, "author_id": "55977946", "id": "1179893754603429888", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/ka4f5howZs", "expanded_url": "https://istoe.com.br/witzel-manda-apurar-se-pms-invadiram-hospital-para-pegar-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "istoe.com.br/witzel-manda-a\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179876879974707203"}], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 22, "username": "mu_enri", "id": "1134907199023702016"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "javiereboesc", "id": "605699537"}, {"start": 37, "end": 53, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}, {"start": 255, "end": 263, "username": "baradit", "id": "10908822"}], "annotations": [{"start": 244, "end": 253, "probability": 0.4978, "type": "Other", "normalized_text": "Depravadit"}, {"start": 275, "end": 280, "probability": 0.3179, "type": "Other", "normalized_text": "elante"}], "urls": [{"start": 335, "end": 358, "url": "https://t.co/bXsnYMUTqE", "expanded_url": "https://twitter.com/hertzvillegas/status/1179935198298955776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bXsnYMUTqE", "media_key": "3_1179935183690227712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179935198298955776"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T01:44:08.000Z", "text": "@Sara_Connorr @mu_enri @javiereboesc @joseantoniokast \u00a1Hasta los pastores alemanes son nazi para Rebolledo! El mit\u00f3mano lavacerebros desinformando a pendejos con resentimiento y odio de clases, igual de chanta y desfigurador de la historia que Depravadit @Baradit\n\nDel 11 pa'elante... \u00bfLa nefasta historia de los mil d\u00edas del suicida? https://t.co/bXsnYMUTqE", "in_reply_to_user_id": "1119090903090470913", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "70361143", "id": "1179935198298955776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 139, "probability": 0.9725, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179770046274560004"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T14:47:52.000Z", "text": "\u00bfUsted que hace si se da cuenta que un amigo se va a suicidar? Es obvio, trata a toda costa de detenerlo. Lo mismo trato de hacer con Bogot\u00e1 y la propuesta pe\u00f1alosista del metro elevado que es un suicidio para la ciudad.", "public_metrics": {"retweet_count": 659, "reply_count": 175, "like_count": 1833, "quote_count": 89}, "author_id": "87266285", "id": "1179770046274560004"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179937906070302720"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T01:54:53.000Z", "text": "Seg\u00fan testimonio del salvado, intent\u00f3 quitarse la vida debido a que sufr\u00eda una fuerte depresi\u00f3n por cuestiones de salud y econ\u00f3micas\nhttps://t.co/2UWbMrhyAE", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "175870200", "id": "1179937906070302720", "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/2UWbMrhyAE", "expanded_url": "https://bit.ly/2OkaiM8", "display_url": "bit.ly/2OkaiM8"}]}}], "places": [{"full_name": "Macei\u00f3, Brasil", "id": "70d9237ded8be5f4"}, {"full_name": "Sorocaba, Brasil", "id": "5579f6b17e36847b"}, {"full_name": "Torres, Brasil", "id": "fdbae822e33b8c42"}]}, "errors": [{"value": "13192212", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [13192212].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "13192212", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179947551669268480", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179947551669268480].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179947551669268480", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "21889656", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [21889656].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "21889656", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179928169928970240", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179928169928970240].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179928169928970240", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179950368546938881", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179950368546938881", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179950368546938881].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1179947276153872384", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179947276153872384", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179947276153872384].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "630827714", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [630827714].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "630827714", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179948263501381632", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179948263501381632].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179948263501381632", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "826653252586438656", "value": "826653252586438656", "detail": "User has been suspended: [826653252586438656].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179948058454478849", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179948058454478849", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179948058454478849].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1179945378810081281", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179945378810081281", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179945378810081281].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2230216267", "value": "2230216267", "detail": "User has been suspended: [2230216267].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179943906361913344", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179943906361913344", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179943906361913344].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3675162256", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3675162256].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3675162256", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179944656811040768", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179944656811040768].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179944656811040768", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3346161694", "value": "3346161694", "detail": "User has been suspended: [3346161694].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179627648756174848", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179627648756174848", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179627648756174848].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1179836645698355201", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179836645698355201", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179836645698355201].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "79195642", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [79195642].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "79195642", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179933486322503680", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179933486322503680].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179933486322503680", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "169997653", "value": "169997653", "detail": "User has been suspended: [169997653].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179898120068587520", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179898120068587520", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179898120068587520].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1179956036872130561", "oldest_id": "1179938392664084482", "result_count": 483, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm625m50qimu8q2px6xmf2etkhshp"}}