{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "hongkoneses"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "text": "RT @RockStroke: J\u00f3venes hongkoneses pidi\u00e9ndole ayuda al mundo libre. Qu\u00e9 imagen. Y qu\u00e9 desgracia que Occidente est\u00e9 en su punto m\u00e1s bajo en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196867706336808960"], "created_at": "2019-11-19T19:07:52.000Z", "author_id": "2991365463", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196848019943104514"}], "id": "1196867706336808960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196867693460303873"], "created_at": "2019-11-19T19:07:49.000Z", "author_id": "271545664", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1196867693460303873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196867606717841411"], "created_at": "2019-11-19T19:07:28.000Z", "author_id": "86535323", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1196867606717841411"}, {"text": "Napoli studentessa muore suicida a Parigi: s\u00e8 lanciata da unaula dellUniversit\u00e0 Sorbonne -  #Napoli #studentessa #muore #suicida  https://t.co/CdHHzuoTsA", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1196867503688994816"], "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/CdHHzuoTsA", "expanded_url": "https://www.zazoom.info/ultime-news/5954030/napoli-studentessa-muore-suicida-a-parigi-se-lanciata-da-unaula-delluniversita-sorbonne/", "display_url": "zazoom.info/ultime-news/59\u2026"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Napoli"}, {"start": 100, "end": 112, "tag": "studentessa"}, {"start": 113, "end": 119, "tag": "muore"}, {"start": 120, "end": 128, "tag": "suicida"}]}, "created_at": "2019-11-19T19:07:04.000Z", "author_id": "717039627916484608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196867503688994816"}, {"text": "RT @blogdopannunzio: 1 em cada 5 brasileiros est\u00e1 doente de preconceito e sectarismo. N\u00e3o tem compaix\u00e3o nem piedade. O laudo que encerra a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196867482394484742"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-11-19T19:06:59.000Z", "author_id": "93530441", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855661180657668"}], "id": "1196867482394484742"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196867317214457857"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T19:06:19.000Z", "author_id": "760264764744404997", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196867317214457857"}, {"text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196867313078808576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-19T19:06:18.000Z", "author_id": "876092105378213888", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1196867313078808576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196867252886343680"], "created_at": "2019-11-19T19:06:04.000Z", "author_id": "60694455", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1196867252886343680"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196867220099518469"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T19:05:56.000Z", "author_id": "878433819812143105", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196867220099518469"}, {"text": "RT @blogdopannunzio: 1 em cada 5 brasileiros est\u00e1 doente de preconceito e sectarismo. N\u00e3o tem compaix\u00e3o nem piedade. O laudo que encerra a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196867163237343232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-11-19T19:05:43.000Z", "author_id": "920356234175434757", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855661180657668"}], "id": "1196867163237343232"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196867075978993666"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T19:05:22.000Z", "author_id": "80157615", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196867075978993666"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196867028289773575"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T19:05:10.000Z", "author_id": "1192863606498643969", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196867028289773575"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.5097, "type": "Other", "normalized_text": "Conan"}, {"start": 48, "end": 50, "probability": 0.9012, "type": "Person", "normalized_text": "Tae"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.9551, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "text": "RT @BTSNotice: [\ud83d\udca2\ud83d\udce2] - @BTS_twt \n\n~Conan sobre o Tae ter o mencionando:\n\n\ud83d\udc95Eu terminei, estou morto pois BTS me matou oficialmente, por favor\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196866972497121280"], "created_at": "2019-11-19T19:04:57.000Z", "author_id": "1085261329601052672", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196853515752222720"}], "id": "1196866972497121280"}, {"text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196866937923538947"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-19T19:04:49.000Z", "author_id": "311575753", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1196866937923538947"}, {"text": "RT @MariaInesAyala2: Siglo XXI. El mayor genocidio de la Historia est\u00e1 en marcha. y muchos necios no pensantes lo avalan. Matar por Ley es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196866933448163329"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MariaInesAyala2", "id": "890611713820721152"}]}, "created_at": "2019-11-19T19:04:48.000Z", "author_id": "842912690414768128", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196556448626610178"}], "id": "1196866933448163329"}, {"text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196866892868268032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-19T19:04:38.000Z", "author_id": "772505653000667137", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1196866892868268032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.7923, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "text": "e se os homem chega foi deus que matou eu s\u00f3 apertei o gatilho", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196866866075111424"], "created_at": "2019-11-19T19:04:32.000Z", "author_id": "3308813087", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196866866075111424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 31, "tag": "Chile"}, {"start": 42, "end": 50, "tag": "Francia"}]}, "text": "RT @Psicovivir: Creo que #Chile, y quiz\u00e1s #Francia, son los \u00fanicos pa\u00edses que para protestar, destruyen a su pa\u00eds.\n\nEsa forma de protesta e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196866839541886977"], "created_at": "2019-11-19T19:04:25.000Z", "author_id": "123726781", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196748171935977472"}], "id": "1196866839541886977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}]}, "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196866673216806918"], "created_at": "2019-11-19T19:03:46.000Z", "author_id": "1284178778", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "id": "1196866673216806918"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.5097, "type": "Other", "normalized_text": "Conan"}, {"start": 48, "end": 50, "probability": 0.9012, "type": "Person", "normalized_text": "Tae"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.9551, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "text": "RT @BTSNotice: [\ud83d\udca2\ud83d\udce2] - @BTS_twt \n\n~Conan sobre o Tae ter o mencionando:\n\n\ud83d\udc95Eu terminei, estou morto pois BTS me matou oficialmente, por favor\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196866668540116993"], "created_at": "2019-11-19T19:03:45.000Z", "author_id": "1146098555058343938", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196853515752222720"}], "id": "1196866668540116993"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196866545194016768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T19:03:15.000Z", "author_id": "1096746420", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196866545194016768"}, {"text": "@alv9292 A\u00fan sigue de suicida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196866480081686528"], "created_at": "2019-11-19T19:03:00.000Z", "author_id": "827218948257091585", "in_reply_to_user_id": "770691673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196844905961861121"}], "id": "1196866480081686528"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196866360099389440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T19:02:31.000Z", "author_id": "712095188387282944", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196866360099389440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}]}, "text": "RT @mdenser: Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra recebe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196866313936867329"], "created_at": "2019-11-19T19:02:20.000Z", "author_id": "227331578", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196534237618421761"}], "id": "1196866313936867329"}, {"text": "@diogo_costa4 \u00c9 tp adolescentes, bu\u00e9 ricos e um grupo de pobres entram e s\u00e3o bu\u00e9 julgados e uma rica apaixona se por um dos pobres e \u00e9 morta e dps a s\u00e9rie \u00e9 em volta a descobrir quem a matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196866206894084097"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "diogo_costa4", "id": "810972508404977665"}]}, "created_at": "2019-11-19T19:01:55.000Z", "author_id": "1000106294383185920", "in_reply_to_user_id": "810972508404977665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196865810125533191"}], "id": "1196866206894084097"}, {"text": "Io se fossi nelle istituzioni rifletterei bene su quello che il ragazzo 19enne suicida ha detto. Un malessere,comune a molti,e provocato dalla precariet\u00e0 ed incertezza che c'\u00e8 nel nostro paese. Un ragazzo di 19 anni ha pensato che fosse meglio morire perch\u00e9 non vedeva un futuro", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1196866191928770562"], "created_at": "2019-11-19T19:01:51.000Z", "author_id": "232185911", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196866191928770562"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196866109611413504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T19:01:31.000Z", "author_id": "1002740238", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196866109611413504"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196866078414135296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T19:01:24.000Z", "author_id": "851515966735482880", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196866078414135296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/qb7eCgKiL1", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR2jAvte-Jy2HU_uthkNrs2qH7-yxR3QlpkK0Jx_7SIhyN8UIZP43SShEJ0#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=fb&vli=Salud", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}]}, "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/qb7eCgKiL1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196866009745018883"], "created_at": "2019-11-19T19:01:08.000Z", "author_id": "1858664911", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196866009745018883"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.556, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "text": "A\u00ed deus\nO peso de ser suicida e esp\u00edrita", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196865978677833728"], "created_at": "2019-11-19T19:01:00.000Z", "author_id": "935236042181038085", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1196865978677833728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9133, "type": "Person", "normalized_text": "Pepe \u00c1lvarez"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.5448, "type": "Organization", "normalized_text": "CEOE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "UGT_Comunica", "id": "86379470"}]}, "text": "RT @UGT_Comunica: Pepe \u00c1lvarez: \"los sindicatos no vamos a ir a una negociaci\u00f3n suicida, ni a entrar en el d\u00eda de la marmota con la CEOE. T\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196865936684437505"], "created_at": "2019-11-19T19:00:50.000Z", "author_id": "357509340", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196750356002287618"}], "id": "1196865936684437505"}, {"text": "RT @blogdopannunzio: 1 em cada 5 brasileiros est\u00e1 doente de preconceito e sectarismo. N\u00e3o tem compaix\u00e3o nem piedade. O laudo que encerra a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196865935551975424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-11-19T19:00:50.000Z", "author_id": "2481764343", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855661180657668"}], "id": "1196865935551975424"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196865897895473152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T19:00:41.000Z", "author_id": "4204943739", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196865897895473152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4451, "type": "Place", "normalized_text": "Visga"}], "urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/x6l6Yn4P2C", "expanded_url": "https://twitter.com/FreeMemesKids/status/1196822376660512771", "display_url": "twitter.com/FreeMemesKids/\u2026"}]}, "text": "Visga suicida https://t.co/x6l6Yn4P2C", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196865714684137474"], "created_at": "2019-11-19T18:59:57.000Z", "author_id": "752583214041104384", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1196865714684137474"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.4567, "type": "Other", "normalized_text": "titans"}, {"start": 252, "end": 255, "probability": 0.8693, "type": "Person", "normalized_text": "Kara"}, {"start": 267, "end": 270, "probability": 0.3875, "type": "Person", "normalized_text": "Lena"}]}, "text": "Se isso aqui fosse titans ou esquadr\u00e3o suicida blz mas estamos falando de uma s\u00e9rie que a personagem principal fica puta quando atropela um esquilo, ela n\u00e3o consegue nem pensar em matar o maior inimigo pois prefere  traz\u00ea-lo a justi\u00e7a. Imagina achar q Kara vai matar Lena lol", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196865663274553345"], "created_at": "2019-11-19T18:59:45.000Z", "author_id": "66756142", "in_reply_to_user_id": "66756142", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196864982178258945"}], "id": "1196865663274553345"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196865591971368961"], "created_at": "2019-11-19T18:59:28.000Z", "author_id": "182679324", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1196865591971368961"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196865415680581632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:58:46.000Z", "author_id": "4645993515", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196865415680581632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196865316451749889"], "created_at": "2019-11-19T18:58:22.000Z", "author_id": "133752631", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1196865316451749889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196865306016256000"], "created_at": "2019-11-19T18:58:20.000Z", "author_id": "24818080", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1196865306016256000"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196865276425461761"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:58:13.000Z", "author_id": "1191322592705204224", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196865276425461761"}, {"text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196865261179150336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:58:09.000Z", "author_id": "4643594723", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1196865261179150336"}, {"text": "RT @UmbandaVisao: Malandro se na minha cara d\u00ea pode fazer testamento se despedir da mulher, se tiver filho deixa uma recorda\u00e7\u00e3o cara que ma\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196865120003121152"], "created_at": "2019-11-19T18:57:35.000Z", "author_id": "770510438639538176", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196859634138701826"}], "id": "1196865120003121152"}, {"text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196865100516397056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:57:31.000Z", "author_id": "1604435648", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "id": "1196865100516397056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196865053980594177"], "created_at": "2019-11-19T18:57:20.000Z", "author_id": "279532921", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1196865053980594177"}, {"text": "RT @blogdopannunzio: 1 em cada 5 brasileiros est\u00e1 doente de preconceito e sectarismo. N\u00e3o tem compaix\u00e3o nem piedade. O laudo que encerra a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196865021302788096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:57:12.000Z", "author_id": "1102203442544689152", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855661180657668"}], "id": "1196865021302788096"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196865013937582081"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:57:10.000Z", "author_id": "707508666", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196865013937582081"}, {"text": "no entiendo c\u00f3mo la gente que vive en zonas de clima casi siempre lluvioso y nublado no se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196864918684885002"], "created_at": "2019-11-19T18:56:47.000Z", "author_id": "1685317488", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 3}, "id": "1196864918684885002"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196864913353957377"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:56:46.000Z", "author_id": "1116330947312521216", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196864913353957377"}, {"text": "@FariaLimaElevat Mas vale lembrar que liberal tbm n\u00e3o \u00e9 suicida financeiro.... existe uma reserva financeira com objetivo de amenizar oscila\u00e7\u00e3o de moeda.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196864808378929152"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FariaLimaElevat", "id": "995129812950896642"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:56:21.000Z", "author_id": "1008338535571705864", "in_reply_to_user_id": "995129812950896642", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196755869570150400"}], "id": "1196864808378929152"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196864644364808193"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:55:42.000Z", "author_id": "3297026235", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196864644364808193"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196864592112226310"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:55:30.000Z", "author_id": "17567107", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196864592112226310"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.7133, "type": "Other", "normalized_text": "WW84"}, {"start": 110, "end": 119, "probability": 0.9349, "type": "Other", "normalized_text": "THE BATMAN"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.6083, "type": "Other", "normalized_text": "BACK ADAM"}]}, "text": "RT @canalsala0: \u26a1\ufe0f\u26a1\ufe0fTrabajando en v\u00eddeo sobre:\n\n\u2022 2020:\n- AVES DE PRESA\n- WW84\n\n\u2022 2021:\n- ESCUADR\u00d3N SUICIDA\n- THE BATMAN\n- BACK ADAM\n\n\u2022 202\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196864506267344897"], "created_at": "2019-11-19T18:55:09.000Z", "author_id": "122738830", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196508776402227202"}], "id": "1196864506267344897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196864333147447297"], "created_at": "2019-11-19T18:54:28.000Z", "author_id": "86130544", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1196864333147447297"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196864330081427457"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:54:27.000Z", "author_id": "700527994985644032", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196864330081427457"}, {"text": "RT @LaAlianzaGT: Observemos c\u00f3mo vive la mayor\u00eda de ni\u00f1as y ni\u00f1os de un pa\u00eds, y sabremos qu\u00e9 pa\u00eds es.El lugar donde un ni\u00f1o d 9 a\u00f1os, explo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196864291389001729"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaAlianzaGT", "id": "2398085988"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:54:18.000Z", "author_id": "4085923394", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195377769129136128"}], "id": "1196864291389001729"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196864241933926401"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:54:06.000Z", "author_id": "293719297", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196864241933926401"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196864187164745728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:53:53.000Z", "author_id": "1088626929434005504", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196864187164745728"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196864159247425539"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:53:46.000Z", "author_id": "3743932581", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196864159247425539"}, {"text": "RT @UmbandaVisao: Malandro se na minha cara d\u00ea pode fazer testamento se despedir da mulher, se tiver filho deixa uma recorda\u00e7\u00e3o cara que ma\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196864149025894401"], "created_at": "2019-11-19T18:53:44.000Z", "author_id": "1168698129123856385", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196859634138701826"}], "id": "1196864149025894401"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196864123088322561"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:53:38.000Z", "author_id": "38728656", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196864123088322561"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196864052456304640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:53:21.000Z", "author_id": "934922830759825409", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196864052456304640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.9337, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.328, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "text": "RT @BlogdoNoblat: O PM que matou no Rio a garota \u00c1gatha diz que atirou em dois homens que passavam em uma moto em alta velocidade. Ent\u00e3o a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196864000107126789"], "created_at": "2019-11-19T18:53:08.000Z", "author_id": "2565224237", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196843678897229824"}], "id": "1196864000107126789"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196863992150581248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:53:07.000Z", "author_id": "706495256645267457", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196863992150581248"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196863905907253249"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:52:46.000Z", "author_id": "1377836996", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196863905907253249"}, {"text": "Ler uma coisa dessas no dia que um cara se suicidou numa universidade da sua cidade d\u00e1 um misto de sentimentos ruins, sabe? A gente t\u00e1 rindo das pr\u00f3prias desgra\u00e7as pq n\u00e3o sabe o que fazer com elas at\u00e9 que elas nos engolem https://t.co/Ln4v2nAIsY", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196863899770982400"], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/Ln4v2nAIsY", "expanded_url": "https://twitter.com/ethRuby/status/1196862566506618881", "display_url": "twitter.com/ethRuby/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:52:45.000Z", "author_id": "87195606", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "id": "1196863899770982400"}, {"text": "@ncthingz @JotaSil14913033 @Pazpeacelove @Sdrux1 @rhamaozao Bee, agora ele vai dizer que a culpa de quem se suicida \u00e9 da pessoa mesmo. E a\u00ed veremos o n\u00edvel negativo de empatia que o ser humano pode chegar.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196863889033572353"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ncthingz", "id": "475995741"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "Pazpeacelove", "id": "353912499"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "rhamaozao", "id": "1317464367139610635"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:52:42.000Z", "author_id": "2692987507", "in_reply_to_user_id": "475995741", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196863227629584384"}], "id": "1196863889033572353"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196863884893851648"], "created_at": "2019-11-19T18:52:41.000Z", "author_id": "2149465351", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1196863884893851648"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196863776953380869"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:52:15.000Z", "author_id": "887720825448787969", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196863776953380869"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196863772213858307"], "created_at": "2019-11-19T18:52:14.000Z", "author_id": "885905019677155328", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1196863772213858307"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196863749833023491"], "created_at": "2019-11-19T18:52:09.000Z", "author_id": "53579220", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1196863749833023491"}, {"text": "@SBjelac Kada bi se ljudi bavili ljudima danas bar malo bilo bi nam svima mnogo bolje.A to sto si ti napisala,tvoji tvitovi na temu depresije i uspesno sprecenog suicida je mnogo ozbiljna stvar..alo se ljudi bave sobom,a da ne pricam o empatiji,o ucenju,o tome sta uce,sta citaju...", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1196863721034993664"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SBjelac", "id": "4832082789"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:52:02.000Z", "author_id": "1089066523698884608", "in_reply_to_user_id": "4832082789", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196126214999695360"}], "id": "1196863721034993664"}, {"text": "1/3 N\u00e3o vou ficar aqui brigando se o tiro que matou uma crian\u00e7a partiu de um PM ou de um bandido no morro. \n\nVou sempre lamentar uma morte de um inocente, ainda mais de uma crian\u00e7a, foi mais uma CRIAN\u00c7A, e s\u00f3 um est\u00fapido usa isto para defender seu lado pol\u00edtico.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196863665494003712"], "created_at": "2019-11-19T18:51:49.000Z", "author_id": "89775408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1196863665494003712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196863650558103552"], "created_at": "2019-11-19T18:51:45.000Z", "author_id": "33403972", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1196863650558103552"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196863615690846208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:51:37.000Z", "author_id": "38283680", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196863615690846208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00fal del Pozo"}, {"start": 95, "end": 110, "probability": 0.5391, "type": "Organization", "normalized_text": "Libertad Digital"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/isiNcg52p9", "expanded_url": "https://www.libertaddigital.com/cultura/libros/2019-11-19/raul-del-pozo-pulsion-suicida-sociedad-espanola-es-la-manana-de-federico-noche-de-tahures-esradio-novela-1276648204/", "display_url": "libertaddigital.com/cultura/libros\u2026"}]}, "text": "Ra\u00fal del Pozo: \"Los psic\u00f3logos deber\u00edan analizar la pulsi\u00f3n suicida de la sociedad espa\u00f1ola\" - Libertad Digital - Cultura https://t.co/isiNcg52p9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196863544752558080"], "created_at": "2019-11-19T18:51:20.000Z", "author_id": "920392635675828224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196863544752558080"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196863489173786625"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:51:07.000Z", "author_id": "3560329882", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196863489173786625"}, {"text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196863373570383873"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:50:39.000Z", "author_id": "451687082", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1196863373570383873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196863109375430658"], "created_at": "2019-11-19T18:49:36.000Z", "author_id": "282601658", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1196863109375430658"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196863074323566592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:49:28.000Z", "author_id": "2264559911", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196863074323566592"}, {"text": "@Eliany24196774 Jajajaja Sant\u00edsimo. Se puede tomar como intento suicida?  XD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196863045320028161"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Eliany24196774", "id": "1154377700330618880"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:49:21.000Z", "author_id": "939326721647661056", "in_reply_to_user_id": "1154377700330618880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196843111923802118"}], "id": "1196863045320028161"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196862893591027712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:48:45.000Z", "author_id": "3717902003", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196862893591027712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.8211, "type": "Person", "normalized_text": "Chone"}, {"start": 29, "end": 40, "probability": 0.8558, "type": "Person", "normalized_text": "Jeison Veliz"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/l3LXp7MI90", "expanded_url": "http://bit.ly/2s08AXh", "display_url": "bit.ly/2s08AXh"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "Chone"}]}, "text": "Hombre se suicida en #Chone\n\nJeison Veliz ten\u00eda aproximadamente 26 a\u00f1os, y tom\u00f3 la fatal decisi\u00f3n de acabar con su vida. Seg\u00fan sus familiares, el hombre ya hab\u00eda anticipado su muerte, debido a que atravesaba problemas amorosos.\n\n\ud83d\udcf2 https://t.co/l3LXp7MI90", "lang": "es", "geo": {"place_id": "0071f201518853d2"}, "edit_history_tweet_ids": ["1196862876641890305"], "created_at": "2019-11-19T18:48:41.000Z", "author_id": "1139718845608976389", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196862876641890305"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196862774946738177"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:48:16.000Z", "author_id": "1618449644", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196862774946738177"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196862649985884161"], "created_at": "2019-11-19T18:47:47.000Z", "author_id": "777562973820911617", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1196862649985884161"}, {"text": "RT @blogdopannunzio: 1 em cada 5 brasileiros est\u00e1 doente de preconceito e sectarismo. N\u00e3o tem compaix\u00e3o nem piedade. O laudo que encerra a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196862567957880833"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:47:27.000Z", "author_id": "603220613", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855661180657668"}], "id": "1196862567957880833"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196862543307984910"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:47:21.000Z", "author_id": "815621366091280386", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196862543307984910"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196862477138616320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:47:05.000Z", "author_id": "1081202845989376001", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196862477138616320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196862452669042688"], "created_at": "2019-11-19T18:47:00.000Z", "author_id": "1068294948", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1196862452669042688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.5097, "type": "Other", "normalized_text": "Conan"}, {"start": 48, "end": 50, "probability": 0.9012, "type": "Person", "normalized_text": "Tae"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.9551, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "text": "RT @BTSNotice: [\ud83d\udca2\ud83d\udce2] - @BTS_twt \n\n~Conan sobre o Tae ter o mencionando:\n\n\ud83d\udc95Eu terminei, estou morto pois BTS me matou oficialmente, por favor\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196862443332472834"], "created_at": "2019-11-19T18:46:57.000Z", "author_id": "1305814004", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196853515752222720"}], "id": "1196862443332472834"}, {"text": "Um menino se matou hoje na minha faculdade. Ele vinha sofrendo de depress\u00e3o e ansiedade e o prof ia reprovar ele por falta, ele levou atestado o prof n\u00e3o aceitou falou q ia reprovar. O menino se jogou do 6 andar e o prof continuo dando aula", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196862411350986753"], "created_at": "2019-11-19T18:46:50.000Z", "author_id": "1110765798518345728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "id": "1196862411350986753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 42, "probability": 0.5128, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaInternacionaldelHombre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ameliarueda", "id": "15308535"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 43, "tag": "D\u00edaInternacionaldelHombre"}]}, "text": "RT @ameliarueda: #D\u00edaInternacionaldelHombre Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, la mayor\u00eda son m\u00e1s hombres, en parte porqu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196862410793115648"], "created_at": "2019-11-19T18:46:50.000Z", "author_id": "3116190912", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196802032453242881"}], "id": "1196862410793115648"}, {"text": "RT @UmbandaVisao: Malandro se na minha cara d\u00ea pode fazer testamento se despedir da mulher, se tiver filho deixa uma recorda\u00e7\u00e3o cara que ma\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196862404866584580"], "created_at": "2019-11-19T18:46:48.000Z", "author_id": "1006712900529147905", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196859634138701826"}], "id": "1196862404866584580"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196862384528384000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:46:43.000Z", "author_id": "709784532979941376", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196862384528384000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.4411, "type": "Other", "normalized_text": "Gorda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "stxvnxt", "id": "1060288870095482881"}]}, "text": "@stxvnxt Descripci\u00f3n gr\u00e1fica exacta \n\nGorda, pendeja, y suicida si estoy!\n\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196862334301589506"], "created_at": "2019-11-19T18:46:31.000Z", "author_id": "936497767849000961", "in_reply_to_user_id": "1060288870095482881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196861281929699328"}], "id": "1196862334301589506"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196862292274618368"], "created_at": "2019-11-19T18:46:21.000Z", "author_id": "126650514", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1196862292274618368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196862290609496064"], "created_at": "2019-11-19T18:46:21.000Z", "author_id": "1074070792848199680", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1196862290609496064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 29, "probability": 0.9056, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00fal del Pozo"}], "mentions": [{"start": 138, "end": 150, "username": "LoDeCultura", "id": "2532802484"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/FUi55RUmsp", "expanded_url": "https://www.libertaddigital.com/cultura/libros/2019-11-19/raul-del-pozo-pulsion-suicida-sociedad-espanola-es-la-manana-de-federico-noche-de-tahures-esradio-novela-1276648204/", "display_url": "libertaddigital.com/cultura/libros\u2026"}]}, "text": "Que raz\u00f3n tiene\n\nRa\u00fal del Pozo: \"Los psic\u00f3logos deber\u00edan analizar la pulsi\u00f3n suicida de la sociedad espa\u00f1ola\" https://t.co/FUi55RUmsp v\u00eda @LoDeCultura", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196862230576476160"], "created_at": "2019-11-19T18:46:07.000Z", "author_id": "1194547539887951872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196862230576476160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196862194182430720"], "created_at": "2019-11-19T18:45:58.000Z", "author_id": "15169506", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1196862194182430720"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196862141170626560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:45:45.000Z", "author_id": "1033119422016380928", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196862141170626560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "hongkoneses"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "text": "RT @RockStroke: J\u00f3venes hongkoneses pidi\u00e9ndole ayuda al mundo libre. Qu\u00e9 imagen. Y qu\u00e9 desgracia que Occidente est\u00e9 en su punto m\u00e1s bajo en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196862082886463488"], "created_at": "2019-11-19T18:45:31.000Z", "author_id": "336429208", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196848019943104514"}], "id": "1196862082886463488"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196862025504346114"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:45:18.000Z", "author_id": "2566134858", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196862025504346114"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196861890137186304"], "created_at": "2019-11-19T18:44:45.000Z", "author_id": "80444964", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1196861890137186304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.5097, "type": "Other", "normalized_text": "Conan"}, {"start": 48, "end": 50, "probability": 0.9012, "type": "Person", "normalized_text": "Tae"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.9551, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "text": "RT @BTSNotice: [\ud83d\udca2\ud83d\udce2] - @BTS_twt \n\n~Conan sobre o Tae ter o mencionando:\n\n\ud83d\udc95Eu terminei, estou morto pois BTS me matou oficialmente, por favor\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196861848185982976"], "created_at": "2019-11-19T18:44:35.000Z", "author_id": "1019708819662876672", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196853515752222720"}], "id": "1196861848185982976"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196861829387030529"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:44:31.000Z", "author_id": "1321377648", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196861829387030529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196861659740016645"], "created_at": "2019-11-19T18:43:50.000Z", "author_id": "2614644288", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1196861659740016645"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196861594317266949"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:43:35.000Z", "author_id": "2334102380", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196861594317266949"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196861574734110721"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:43:30.000Z", "author_id": "53479045", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196861574734110721"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196861565200416768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:43:28.000Z", "author_id": "778373157396807680", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196861565200416768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196861559995273216"], "created_at": "2019-11-19T18:43:27.000Z", "author_id": "2538626598", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1196861559995273216"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196861534938337281"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:43:21.000Z", "author_id": "4778455577", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196861534938337281"}, {"text": "RT @blogdopannunzio: 1 em cada 5 brasileiros est\u00e1 doente de preconceito e sectarismo. N\u00e3o tem compaix\u00e3o nem piedade. O laudo que encerra a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196861473303212032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:43:06.000Z", "author_id": "147707905", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855661180657668"}], "id": "1196861473303212032"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196861427522375681"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:42:55.000Z", "author_id": "891086277273169920", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196861427522375681"}, {"text": "RT @depaulaigor_: Pois \u00e9 minha gente, lament\u00e1vel essa not\u00edcia a\u00ed do boy que se matou na cat\u00f3lica... mas infelizmente \u00e9 a realidade em que v\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196861367447441408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "depaulaigor_", "id": "2578239913"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:42:41.000Z", "author_id": "2202199580", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196856878011240453"}], "id": "1196861367447441408"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196861304620900353"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:42:26.000Z", "author_id": "939953447826313216", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196861304620900353"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9503, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/YdXxz1H9Z6", "expanded_url": "https://gpsnoticias.com.mx/index.php/2019/11/19/se-suicida-joven-de-20-anos-tras-ruptura-amorosa-oaxaca/", "display_url": "gpsnoticias.com.mx/index.php/2019\u2026"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/AJ6PDMZy9m", "expanded_url": "https://twitter.com/GPS_noticias/status/1196861240938766337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AJ6PDMZy9m", "media_key": "3_1196861238967504896"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 56, "tag": "Oaxaca"}]}, "text": "Se suicida joven de 20 a\u00f1os tras ruptura amorosa\u00a0#Oaxaca https://t.co/YdXxz1H9Z6 https://t.co/AJ6PDMZy9m", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196861240938766337"], "created_at": "2019-11-19T18:42:11.000Z", "author_id": "753353852175298560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196861240938766337"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196861175381803011"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:41:55.000Z", "author_id": "1141832562907713541", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196861175381803011"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196861164522737665"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:41:52.000Z", "author_id": "3105373383", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196861164522737665"}, {"text": "RT @spencevinny: um mano da minha escola se suicidou hoje... e agora eu pergunto, at\u00e9 quando v\u00e3o continuar falando que ansiedade, depress\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196861143538688000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "spencevinny", "id": "1116413046765834242"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:41:47.000Z", "author_id": "803981329381650432", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196606370872778752"}], "id": "1196861143538688000"}, {"text": "@Biakicis Um cara que faz isso \u00e9 irrespons\u00e1vel! \u00c9 um suicida!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196861136555122689"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Biakicis", "id": "357030742"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:41:46.000Z", "author_id": "243143824", "in_reply_to_user_id": "357030742", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196842163251896326"}], "id": "1196861136555122689"}, {"text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196861125608005637"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:41:43.000Z", "author_id": "95261069", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "id": "1196861125608005637"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196861123607306240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:41:43.000Z", "author_id": "1478494680", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196861123607306240"}, {"text": "pregunt\u00e9 a los cl\u00e1sicos x mi tendencia suicida, me miraron sonriendo, las excusas siempre son las mismas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196861117139689475"], "created_at": "2019-11-19T18:41:41.000Z", "author_id": "311783796", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196861117139689475"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196861032272191490"], "created_at": "2019-11-19T18:41:21.000Z", "author_id": "1102592707799732224", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1196861032272191490"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196861001515315200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:41:14.000Z", "author_id": "974451998279028736", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196861001515315200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196860799664492545"], "created_at": "2019-11-19T18:40:25.000Z", "author_id": "1614026412", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1196860799664492545"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196860787131920385"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:40:22.000Z", "author_id": "2857950861", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196860787131920385"}, {"text": "Anteontem recemos a not\u00edcia de que esse homem, o ex marido dela se matou, se atirou em baixo de um carro e ainda n\u00e3o tivemos not\u00edcias dela, voc\u00eas tem no\u00e7\u00e3o de como \u00e9 quase imposs\u00edvel n\u00e3o pensar no pior", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196860766206464006"], "created_at": "2019-11-19T18:40:17.000Z", "author_id": "1181975521317605381", "in_reply_to_user_id": "1181975521317605381", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196860457807687680"}], "id": "1196860766206464006"}, {"text": "RT @blogdopannunzio: 1 em cada 5 brasileiros est\u00e1 doente de preconceito e sectarismo. N\u00e3o tem compaix\u00e3o nem piedade. O laudo que encerra a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196860751283134464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:40:14.000Z", "author_id": "328056348", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855661180657668"}], "id": "1196860751283134464"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196860735437115395"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:40:10.000Z", "author_id": "384006855", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196860735437115395"}, {"text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196860706206965766"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:40:03.000Z", "author_id": "455239388", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "id": "1196860706206965766"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 117, "probability": 0.8045, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/OcUA0CxMyy", "expanded_url": "https://bit.ly/2XrFCLs", "display_url": "bit.ly/2XrFCLs"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "Celebridades"}]}, "text": "#Celebridades \n\ud83d\udcfd\ufe0f || Ahora el mexicano es uno de los actores latinos que participan en la secuela de Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/OcUA0CxMyy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196860692139102208"], "created_at": "2019-11-19T18:40:00.000Z", "author_id": "2531254218", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1196860692139102208"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196860686573412352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:39:58.000Z", "author_id": "786984807062470660", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196860686573412352"}, {"text": "RT @UmbandaVisao: Malandro se na minha cara d\u00ea pode fazer testamento se despedir da mulher, se tiver filho deixa uma recorda\u00e7\u00e3o cara que ma\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196860611516403715"], "created_at": "2019-11-19T18:39:41.000Z", "author_id": "932768952454991873", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196859634138701826"}], "id": "1196860611516403715"}, {"text": "RT @CiteiBrisas: \u201cO escritor se matou porque passava por uma frase dif\u00edcil..", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196860605463961600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CiteiBrisas", "id": "1387807033383129092"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:39:39.000Z", "author_id": "2952009239", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196860463457480712"}], "id": "1196860605463961600"}, {"text": "@gabuletop De verdad. Vos viste como est\u00e1 eso?? Nadie es tan suicida como para ofrecer su cuerpo para limpiar tanta mugreee", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196860539491762177"], "created_at": "2019-11-19T18:39:23.000Z", "author_id": "2743130246", "in_reply_to_user_id": "388113084", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196845225987039232"}], "id": "1196860539491762177"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Eminem"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChuckyDaddy", "id": "1149318968194338816"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/qbHwygzXd7", "expanded_url": "https://twitter.com/ChuckyDaddy/status/1196816412641247233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qbHwygzXd7", "media_key": "3_1196816357284884482"}]}, "text": "RT @ChuckyDaddy: 30 de Abril de 1945 dia que Hitler se suicida porque Eminem o parte todo numa rap battle https://t.co/qbHwygzXd7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196860491970293760"], "created_at": "2019-11-19T18:39:12.000Z", "author_id": "1161250119947304960", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196816412641247233"}], "id": "1196860491970293760"}, {"text": "RT @blogdopannunzio: 1 em cada 5 brasileiros est\u00e1 doente de preconceito e sectarismo. N\u00e3o tem compaix\u00e3o nem piedade. O laudo que encerra a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196860478254915586"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:39:09.000Z", "author_id": "1124251923203416065", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855661180657668"}], "id": "1196860478254915586"}, {"text": "\u201cO escritor se matou porque passava por uma frase dif\u00edcil..", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196860463457480712"], "created_at": "2019-11-19T18:39:05.000Z", "author_id": "1008851887", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "id": "1196860463457480712"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196860460106223616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:39:04.000Z", "author_id": "2606807111", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196860460106223616"}, {"text": "RT @blogdopannunzio: 1 em cada 5 brasileiros est\u00e1 doente de preconceito e sectarismo. N\u00e3o tem compaix\u00e3o nem piedade. O laudo que encerra a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196860457669287936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:39:04.000Z", "author_id": "2872994693", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855661180657668"}], "id": "1196860457669287936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196860446504095744"], "created_at": "2019-11-19T18:39:01.000Z", "author_id": "56353724", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1196860446504095744"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196860353025626113"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:38:39.000Z", "author_id": "820369011410141184", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196860353025626113"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196860347849879552"], "created_at": "2019-11-19T18:38:38.000Z", "author_id": "1102339769344892928", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1196860347849879552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196860225145450496"], "created_at": "2019-11-19T18:38:08.000Z", "author_id": "4690826642", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1196860225145450496"}, {"text": "RT @UmbandaVisao: Malandro se na minha cara d\u00ea pode fazer testamento se despedir da mulher, se tiver filho deixa uma recorda\u00e7\u00e3o cara que ma\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196860196078989313"], "created_at": "2019-11-19T18:38:01.000Z", "author_id": "928421599946080262", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196859634138701826"}], "id": "1196860196078989313"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196860150029664257"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:37:51.000Z", "author_id": "799257388234801152", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196860150029664257"}, {"text": "@uselolja @TioOrochi Como \u00e9 ser main shaco? Se privou das capacidades cognitivas e matou sua fam\u00edlia?                                                   Adoro teu canal, muito obrigado por ser corno \ud83d\ude0e\ud83d\udc4d", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196860099219853314"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "uselolja", "id": "1430887544"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:37:38.000Z", "author_id": "1195845650669350913", "in_reply_to_user_id": "1430887544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196855744676663306"}], "id": "1196860099219853314"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196859992567164930"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:37:13.000Z", "author_id": "306497803", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196859992567164930"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.5097, "type": "Other", "normalized_text": "Conan"}, {"start": 48, "end": 50, "probability": 0.9012, "type": "Person", "normalized_text": "Tae"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.9551, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "text": "RT @BTSNotice: [\ud83d\udca2\ud83d\udce2] - @BTS_twt \n\n~Conan sobre o Tae ter o mencionando:\n\n\ud83d\udc95Eu terminei, estou morto pois BTS me matou oficialmente, por favor\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196859939001634816"], "created_at": "2019-11-19T18:37:00.000Z", "author_id": "1002656995495890946", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196853515752222720"}], "id": "1196859939001634816"}, {"text": "RT @UmbandaVisao: Malandro se na minha cara d\u00ea pode fazer testamento se despedir da mulher, se tiver filho deixa uma recorda\u00e7\u00e3o cara que ma\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196859923172384768"], "created_at": "2019-11-19T18:36:56.000Z", "author_id": "752513678235340801", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196859634138701826"}], "id": "1196859923172384768"}, {"text": "RT @UmbandaVisao: Malandro se na minha cara d\u00ea pode fazer testamento se despedir da mulher, se tiver filho deixa uma recorda\u00e7\u00e3o cara que ma\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196859845862969345"], "created_at": "2019-11-19T18:36:38.000Z", "author_id": "952347127", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196859634138701826"}], "id": "1196859845862969345"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 259, "end": 265, "probability": 0.6707, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "marguimara", "id": "1053390798719463425"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "GerardoLissardy", "id": "1514572459"}, {"start": 46, "end": 58, "username": "CarolDeToni", "id": "4566967516"}]}, "text": "@marguimara @CarlaZambelli17 @GerardoLissardy @CarolDeToni pq ela sofre da sindrome de indignacao seletiva! pergunta pra ela se ela.postou algo sobre investir os milicianos? sobre os ataques do cretino do presidente a primeira dama francesa? sibre quem matou Mariele? nada!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196859772743671809"], "created_at": "2019-11-19T18:36:21.000Z", "author_id": "330121954", "in_reply_to_user_id": "1053390798719463425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196797099364569088"}], "id": "1196859772743671809"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196859761741967362"], "created_at": "2019-11-19T18:36:18.000Z", "author_id": "3241810025", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1196859761741967362"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196859661036740612"], "created_at": "2019-11-19T18:35:54.000Z", "author_id": "1578098006", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1196859661036740612"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 180, "end": 192, "probability": 0.7746, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Pelintra"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/J0RedFHLsN", "expanded_url": "https://twitter.com/UmbandaVisao/status/1196859634138701826/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J0RedFHLsN", "media_key": "3_1196859627771768832"}]}, "text": "Malandro se na minha cara d\u00ea pode fazer testamento se despedir da mulher, se tiver filho deixa uma recorda\u00e7\u00e3o cara que mam\u00e3e beijou vagabundo nenhum poe a m\u00e3o,o Bravo senhor Bravo Jos\u00e9 Pelintra chegou,ele matou pai,matou m\u00e3e,matou padrinho,matou madrinha,matou um cego na estrada https://t.co/J0RedFHLsN", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196859634138701826"], "created_at": "2019-11-19T18:35:48.000Z", "author_id": "1123742282023407617", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 2, "like_count": 121, "quote_count": 4}, "id": "1196859634138701826"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196859616388358144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:35:43.000Z", "author_id": "1157770389826736130", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196859616388358144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196859603797053441"], "created_at": "2019-11-19T18:35:40.000Z", "author_id": "47934275", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1196859603797053441"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196859514017980417"], "created_at": "2019-11-19T18:35:19.000Z", "author_id": "18973367", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1196859514017980417"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196859468304257026"], "created_at": "2019-11-19T18:35:08.000Z", "author_id": "52076129", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1196859468304257026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.6272, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "odaircunhamg", "id": "1028376918540906498"}]}, "text": "RT @odaircunhamg: Se o pacote anticrime de Moro estivesse em voga, o PM que matou a menina \u00c1gata, de oito anos, poderia ter a pena reduzida\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196859456765779968"], "created_at": "2019-11-19T18:35:05.000Z", "author_id": "792544164", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196795697187696640"}], "id": "1196859456765779968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196859451975884800"], "created_at": "2019-11-19T18:35:04.000Z", "author_id": "2835757684", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1196859451975884800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196859410804551680"], "created_at": "2019-11-19T18:34:54.000Z", "author_id": "164011771", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1196859410804551680"}, {"text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196859387949830151"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:34:49.000Z", "author_id": "971564001984466945", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1196859387949830151"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196859361588645888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:34:43.000Z", "author_id": "230215251", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196859361588645888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196859302583123969"], "created_at": "2019-11-19T18:34:28.000Z", "author_id": "252312242", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1196859302583123969"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196859299588427780"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:34:28.000Z", "author_id": "2351672561", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196859299588427780"}, {"text": "RT @blogdopannunzio: 1 em cada 5 brasileiros est\u00e1 doente de preconceito e sectarismo. N\u00e3o tem compaix\u00e3o nem piedade. O laudo que encerra a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196859164183662592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:33:55.000Z", "author_id": "714494844870254598", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855661180657668"}], "id": "1196859164183662592"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196859162774429698"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:33:55.000Z", "author_id": "1046532286269796353", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196859162774429698"}, {"text": "o menino se matou na cat\u00f3lica \n\u201cpq \u00e9 culpa do c\u00e3o\u201d", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196859141962248192"], "created_at": "2019-11-19T18:33:50.000Z", "author_id": "846424524014977024", "in_reply_to_user_id": "846424524014977024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196859046239916032"}], "id": "1196859141962248192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196859125046624256"], "created_at": "2019-11-19T18:33:46.000Z", "author_id": "68439810", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1196859125046624256"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196859113323552768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:33:43.000Z", "author_id": "99354884", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196859113323552768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196859064816488448"], "created_at": "2019-11-19T18:33:32.000Z", "author_id": "63600391", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1196859064816488448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196859024404291590"], "created_at": "2019-11-19T18:33:22.000Z", "author_id": "59202233", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1196859024404291590"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196858853809364993"], "created_at": "2019-11-19T18:32:41.000Z", "author_id": "247822589", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1196858853809364993"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.9337, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.328, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "text": "RT @BlogdoNoblat: O PM que matou no Rio a garota \u00c1gatha diz que atirou em dois homens que passavam em uma moto em alta velocidade. Ent\u00e3o a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196858785417048065"], "created_at": "2019-11-19T18:32:25.000Z", "author_id": "280138129", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196843678897229824"}], "id": "1196858785417048065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196858766408462338"], "created_at": "2019-11-19T18:32:21.000Z", "author_id": "159262605", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1196858766408462338"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.5034, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbraPardo_", "id": "519034621"}]}, "text": "RT @BarbraPardo_: We\u00f3n, el nivel de respuestas en esta tuit es cu\u00e1tico. \u00bfC\u00f3mo te da lo mismo que alguien por desesperaci\u00f3n se tire al r\u00edo?\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196858754026868738"], "created_at": "2019-11-19T18:32:18.000Z", "author_id": "972261502005768195", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196616044774875136"}], "id": "1196858754026868738"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196858740688982018"], "created_at": "2019-11-19T18:32:14.000Z", "author_id": "305774527", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1196858740688982018"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196858694492917760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:32:03.000Z", "author_id": "2263263042", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196858694492917760"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196858690709721090"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:32:03.000Z", "author_id": "821003151323041792", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196858690709721090"}, {"text": "en mi casa re cuidamos al caniche pero no xq lo querramos sino q si le pasa algo mi pap\u00e1 se suicida same", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196858655418863617"], "created_at": "2019-11-19T18:31:54.000Z", "author_id": "2558798199", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1196858655418863617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196858620023070721"], "created_at": "2019-11-19T18:31:46.000Z", "author_id": "138396185", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1196858620023070721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.6903, "type": "Organization", "normalized_text": "Unicap"}]}, "text": "Tava super d boa, at\u00e9 ler sobre o suic\u00eddio do menino na Unicap.\nvcs tem no\u00e7\u00e3o da gravidade?\num universit\u00e1rio se SUICIDOU, na unicap.\nImagina o que ele estava passando pra tirar a pr\u00f3pria vida...caralho isso me deixou muito mal.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196858567241977856"], "created_at": "2019-11-19T18:31:33.000Z", "author_id": "1166717474898960385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196858567241977856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 41, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1ghata  Victoria"}]}, "text": "O tiro que matou a menina \u00c1ghata  Victoria foi um tiro de advert\u00eancia por parte da PM ?\n\nTiro de advert\u00eancia se atira na dire\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo ou pra cima ?\n\nQue eu saiba kombi ainda n\u00e3o voa, ent\u00e3o n\u00e3o foi tiro pra cima de advert\u00eancia, foi tiro intencional.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196858564721160194"], "created_at": "2019-11-19T18:31:33.000Z", "author_id": "360344062", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1196858564721160194"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196858498748956673"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:31:17.000Z", "author_id": "1080565273160232961", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196858498748956673"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196858471544606720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:31:10.000Z", "author_id": "55304206", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196858471544606720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196858386006061061"], "created_at": "2019-11-19T18:30:50.000Z", "author_id": "48186490", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1196858386006061061"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196858358982225920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:30:43.000Z", "author_id": "1146664344601681920", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196858358982225920"}, {"text": "RT @blogdopannunzio: 1 em cada 5 brasileiros est\u00e1 doente de preconceito e sectarismo. N\u00e3o tem compaix\u00e3o nem piedade. O laudo que encerra a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196858301495095296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:30:30.000Z", "author_id": "291845416", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855661180657668"}], "id": "1196858301495095296"}, {"text": "RT @blogdopannunzio: 1 em cada 5 brasileiros est\u00e1 doente de preconceito e sectarismo. N\u00e3o tem compaix\u00e3o nem piedade. O laudo que encerra a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196858269102460928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:30:22.000Z", "author_id": "1045542962216800256", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855661180657668"}], "id": "1196858269102460928"}, {"text": "RT @depaulaigor_: Pois \u00e9 minha gente, lament\u00e1vel essa not\u00edcia a\u00ed do boy que se matou na cat\u00f3lica... mas infelizmente \u00e9 a realidade em que v\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196858250119045120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "depaulaigor_", "id": "2578239913"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:30:18.000Z", "author_id": "2960770995", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196856878011240453"}], "id": "1196858250119045120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196858063682179078"], "created_at": "2019-11-19T18:29:33.000Z", "author_id": "79076976", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1196858063682179078"}, {"text": "RT @edegrelle88: QUE barbaridad...\nhttps://t.co/fPx2nV96A3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196858000587276289"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/fPx2nV96A3", "expanded_url": "https://m.panamaamerica.com.pa/judicial/se-suicida-director-ejecutivo-de-planificacion-de-la-caja-de-seguro-social-1149576", "display_url": "m.panamaamerica.com.pa/judicial/se-su\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:29:18.000Z", "author_id": "1113428510738124808", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196857765769154560"}], "id": "1196858000587276289"}, {"text": "RT @edegrelle88: QUE barbaridad...\nhttps://t.co/fPx2nV96A3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196857980488241157"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/fPx2nV96A3", "expanded_url": "https://m.panamaamerica.com.pa/judicial/se-suicida-director-ejecutivo-de-planificacion-de-la-caja-de-seguro-social-1149576", "display_url": "m.panamaamerica.com.pa/judicial/se-su\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:29:13.000Z", "author_id": "1107019135836401664", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196857765769154560"}], "id": "1196857980488241157"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196857881926221824"], "created_at": "2019-11-19T18:28:50.000Z", "author_id": "1082285307595288578", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1196857881926221824"}, {"text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196857862951178240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:28:45.000Z", "author_id": "4643429801", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1196857862951178240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196857833784053760"], "created_at": "2019-11-19T18:28:38.000Z", "author_id": "751210942889914370", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1196857833784053760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196857833771409408"], "created_at": "2019-11-19T18:28:38.000Z", "author_id": "995427308554072064", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1196857833771409408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196857824434896901"], "created_at": "2019-11-19T18:28:36.000Z", "author_id": "69428038", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1196857824434896901"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196857819384995840"], "created_at": "2019-11-19T18:28:35.000Z", "author_id": "53157739", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1196857819384995840"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196857798992236547"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:28:30.000Z", "author_id": "917516922668961792", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196857798992236547"}, {"text": "QUE barbaridad...\nhttps://t.co/fPx2nV96A3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196857765769154560"], "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/fPx2nV96A3", "expanded_url": "https://m.panamaamerica.com.pa/judicial/se-suicida-director-ejecutivo-de-planificacion-de-la-caja-de-seguro-social-1149576", "display_url": "m.panamaamerica.com.pa/judicial/se-su\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:28:22.000Z", "author_id": "270691135", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196857765769154560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196857706956644353"], "created_at": "2019-11-19T18:28:08.000Z", "author_id": "1128068846101856256", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1196857706956644353"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.5097, "type": "Other", "normalized_text": "Conan"}, {"start": 48, "end": 50, "probability": 0.9012, "type": "Person", "normalized_text": "Tae"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.9551, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "text": "RT @BTSNotice: [\ud83d\udca2\ud83d\udce2] - @BTS_twt \n\n~Conan sobre o Tae ter o mencionando:\n\n\ud83d\udc95Eu terminei, estou morto pois BTS me matou oficialmente, por favor\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196857591852392448"], "created_at": "2019-11-19T18:27:41.000Z", "author_id": "2287201282", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196853515752222720"}], "id": "1196857591852392448"}, {"text": "RT @blogdopannunzio: 1 em cada 5 brasileiros est\u00e1 doente de preconceito e sectarismo. N\u00e3o tem compaix\u00e3o nem piedade. O laudo que encerra a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196857582176083970"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:27:38.000Z", "author_id": "42946469", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855661180657668"}], "id": "1196857582176083970"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.5097, "type": "Other", "normalized_text": "Conan"}, {"start": 48, "end": 50, "probability": 0.9012, "type": "Person", "normalized_text": "Tae"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.9551, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "text": "RT @BTSNotice: [\ud83d\udca2\ud83d\udce2] - @BTS_twt \n\n~Conan sobre o Tae ter o mencionando:\n\n\ud83d\udc95Eu terminei, estou morto pois BTS me matou oficialmente, por favor\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196857574043373568"], "created_at": "2019-11-19T18:27:36.000Z", "author_id": "728403947862536193", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196853515752222720"}], "id": "1196857574043373568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.9337, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.328, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "text": "RT @BlogdoNoblat: O PM que matou no Rio a garota \u00c1gatha diz que atirou em dois homens que passavam em uma moto em alta velocidade. Ent\u00e3o a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196857498382286848"], "created_at": "2019-11-19T18:27:18.000Z", "author_id": "3806879902", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196843678897229824"}], "id": "1196857498382286848"}, {"text": "RT @blogdopannunzio: 1 em cada 5 brasileiros est\u00e1 doente de preconceito e sectarismo. N\u00e3o tem compaix\u00e3o nem piedade. O laudo que encerra a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196857466446925824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:27:11.000Z", "author_id": "2155927873", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855661180657668"}], "id": "1196857466446925824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196857455864688647"], "created_at": "2019-11-19T18:27:08.000Z", "author_id": "3346978984", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1196857455864688647"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196857435610333185"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:27:03.000Z", "author_id": "846523011725475840", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196857435610333185"}, {"text": "RT @blogdopannunzio: 1 em cada 5 brasileiros est\u00e1 doente de preconceito e sectarismo. N\u00e3o tem compaix\u00e3o nem piedade. O laudo que encerra a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196857359093653510"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:26:45.000Z", "author_id": "1122288762275414017", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855661180657668"}], "id": "1196857359093653510"}, {"text": "RT @blogdopannunzio: 1 em cada 5 brasileiros est\u00e1 doente de preconceito e sectarismo. N\u00e3o tem compaix\u00e3o nem piedade. O laudo que encerra a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196857351204167680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:26:43.000Z", "author_id": "1368007927", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855661180657668"}], "id": "1196857351204167680"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196857311999995905"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:26:34.000Z", "author_id": "3388254905", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196857311999995905"}, {"text": "RT @blogdopannunzio: 1 em cada 5 brasileiros est\u00e1 doente de preconceito e sectarismo. N\u00e3o tem compaix\u00e3o nem piedade. O laudo que encerra a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196857244585013253"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:26:18.000Z", "author_id": "24481115", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855661180657668"}], "id": "1196857244585013253"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196857235810537472"], "created_at": "2019-11-19T18:26:16.000Z", "author_id": "2155927873", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1196857235810537472"}, {"text": "RT @blogdopannunzio: 1 em cada 5 brasileiros est\u00e1 doente de preconceito e sectarismo. N\u00e3o tem compaix\u00e3o nem piedade. O laudo que encerra a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196857160485023749"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:25:58.000Z", "author_id": "710644569566797824", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855661180657668"}], "id": "1196857160485023749"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196857114519625728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:25:47.000Z", "author_id": "1098058620384800773", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196857114519625728"}, {"text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196857104008720384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:25:44.000Z", "author_id": "1171167187689705479", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1196857104008720384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 91, "probability": 0.7804, "type": "Person", "normalized_text": "Arturo Prat"}, {"start": 234, "end": 238, "probability": 0.5223, "type": "Place", "normalized_text": "de la"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "__rumel", "id": "1100434108726038529"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "jaimeschiaffin4", "id": "1185702595777699846"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "nachomaturana", "id": "97766987"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "Trinidad_Maria_", "id": "883555798688952320"}, {"start": 58, "end": 72, "username": "gonzalowinter", "id": "61524459"}, {"start": 73, "end": 80, "username": "amdv77", "id": "342205391"}]}, "text": "@__rumel @jaimeschiaffin4 @nachomaturana @Trinidad_Maria_ @gonzalowinter @amdv77 Arturo Prat, \"borracho\" ??? Este bot es imb\u00e9cil o solo simula serlo?? Si es por borrachos, derribe la estatua del suicida \"marginal\" erigida en la Plaza de la \"Constituci\u00f3n\", paradojalmente.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196857100774920197"], "created_at": "2019-11-19T18:25:44.000Z", "author_id": "47138165", "in_reply_to_user_id": "1100434108726038529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196772845696802817"}], "id": "1196857100774920197"}, {"text": "@marconijuan Solo un suicida podria pagar m\u00e1s de lo que nosotros pagamos por el. Fue un desastre.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196857050451599360"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "marconijuan", "id": "239657038"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:25:32.000Z", "author_id": "146561452", "in_reply_to_user_id": "239657038", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196854967761620994"}], "id": "1196857050451599360"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196857041584832512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:25:29.000Z", "author_id": "1164359157392318464", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196857041584832512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.5097, "type": "Other", "normalized_text": "Conan"}, {"start": 48, "end": 50, "probability": 0.9012, "type": "Person", "normalized_text": "Tae"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.9551, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "text": "RT @BTSNotice: [\ud83d\udca2\ud83d\udce2] - @BTS_twt \n\n~Conan sobre o Tae ter o mencionando:\n\n\ud83d\udc95Eu terminei, estou morto pois BTS me matou oficialmente, por favor\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196857036178436096"], "created_at": "2019-11-19T18:25:28.000Z", "author_id": "1149658684315840512", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196853515752222720"}], "id": "1196857036178436096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196857008953217031"], "created_at": "2019-11-19T18:25:22.000Z", "author_id": "85977367", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1196857008953217031"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196856971842015237"], "created_at": "2019-11-19T18:25:13.000Z", "author_id": "4867339191", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1196856971842015237"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196856955362533376"], "created_at": "2019-11-19T18:25:09.000Z", "author_id": "1088143864903487488", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1196856955362533376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "hongkoneses"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "text": "RT @RockStroke: J\u00f3venes hongkoneses pidi\u00e9ndole ayuda al mundo libre. Qu\u00e9 imagen. Y qu\u00e9 desgracia que Occidente est\u00e9 en su punto m\u00e1s bajo en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196856948030767104"], "created_at": "2019-11-19T18:25:07.000Z", "author_id": "1153456522413924352", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196848019943104514"}], "id": "1196856948030767104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196856941731098625"], "created_at": "2019-11-19T18:25:06.000Z", "author_id": "54682812", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1196856941731098625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196856917869711360"], "created_at": "2019-11-19T18:25:00.000Z", "author_id": "1122628335706746881", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1196856917869711360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196856910298910722"], "created_at": "2019-11-19T18:24:58.000Z", "author_id": "1022234313881018368", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1196856910298910722"}, {"text": "RT @blogdopannunzio: 1 em cada 5 brasileiros est\u00e1 doente de preconceito e sectarismo. N\u00e3o tem compaix\u00e3o nem piedade. O laudo que encerra a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196856881240784897"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:24:51.000Z", "author_id": "4886050949", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855661180657668"}], "id": "1196856881240784897"}, {"text": "Pois \u00e9 minha gente, lament\u00e1vel essa not\u00edcia a\u00ed do boy que se matou na cat\u00f3lica... mas infelizmente \u00e9 a realidade em que vivemos...\nCuidem da sa\u00fade mental de voc\u00eas!!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196856878011240453"], "created_at": "2019-11-19T18:24:50.000Z", "author_id": "2578239913", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "id": "1196856878011240453"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 116, "probability": 0.7048, "type": "Person", "normalized_text": "Carolina Mej\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RebecaFiallo", "id": "407106182"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "PRM_Oficial", "id": "2431675772"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "MartePiantini", "id": "576622886"}, {"start": 42, "end": 57, "username": "DonLuisMondesi", "id": "110617932"}, {"start": 58, "end": 73, "username": "carlosmciriaco", "id": "2185988117"}, {"start": 74, "end": 87, "username": "PedroMCasals", "id": "575662077"}, {"start": 88, "end": 99, "username": "JosePaliza", "id": "205325425"}]}, "text": "@RebecaFiallo @PRM_Oficial @MartePiantini @DonLuisMondesi @carlosmciriaco @PedroMCasals @JosePaliza Si Carolina Mej\u00eda acepta ese caramelo envenenado,pol\u00edticamente se suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196856864190992384"], "created_at": "2019-11-19T18:24:47.000Z", "author_id": "712788167687020548", "in_reply_to_user_id": "407106182", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196778001339494400"}], "id": "1196856864190992384"}, {"text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196856826102501383"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:24:38.000Z", "author_id": "1360670760", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1196856826102501383"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.4708, "type": "Person", "normalized_text": "Rafecas"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/FyHSLGxRmM", "expanded_url": "https://twitter.com/Mrkalpas/status/1196569213273595910", "display_url": "twitter.com/Mrkalpas/statu\u2026"}]}, "text": "Sigue sosteniendo su postura Rafecas.\nEs decir cualquiera  puede aparecer suicidado y que no quede absolutamente ningun tipo de rastros. Que capo se suicida y dsps se lava las manos. No es genial?\n\n. https://t.co/FyHSLGxRmM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196856825414586368"], "created_at": "2019-11-19T18:24:38.000Z", "author_id": "3911364381", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196569213273595910"}], "id": "1196856825414586368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196856764152655873"], "created_at": "2019-11-19T18:24:23.000Z", "author_id": "57519534", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1196856764152655873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.5097, "type": "Other", "normalized_text": "Conan"}, {"start": 48, "end": 50, "probability": 0.9012, "type": "Person", "normalized_text": "Tae"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.9551, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "text": "RT @BTSNotice: [\ud83d\udca2\ud83d\udce2] - @BTS_twt \n\n~Conan sobre o Tae ter o mencionando:\n\n\ud83d\udc95Eu terminei, estou morto pois BTS me matou oficialmente, por favor\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196856714659815424"], "created_at": "2019-11-19T18:24:11.000Z", "author_id": "996874324425535490", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196853515752222720"}], "id": "1196856714659815424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196856706887802882"], "created_at": "2019-11-19T18:24:10.000Z", "author_id": "41214480", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1196856706887802882"}, {"text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196856675208220682"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:24:02.000Z", "author_id": "1027540990062731264", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1196856675208220682"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196856639846076421"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:23:54.000Z", "author_id": "224298440", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196856639846076421"}, {"text": "RT @blogdopannunzio: 1 em cada 5 brasileiros est\u00e1 doente de preconceito e sectarismo. N\u00e3o tem compaix\u00e3o nem piedade. O laudo que encerra a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196856636008206336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:23:53.000Z", "author_id": "4867339191", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855661180657668"}], "id": "1196856636008206336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.9637, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 127, "end": 143, "probability": 0.8421, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Ningu\u00e9m tem coragem de dizer mas eu tenho...\nO filme \"Coringa\" passa uma mensagem linda, mas \u00e9 chato e melanc\u00f3lico e depois d 'Esquadr\u00e3o Suicida' deixou a desejar.\ud83d\ude0c", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196856622053756928"], "created_at": "2019-11-19T18:23:49.000Z", "author_id": "342686904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196856622053756928"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196856593582886918"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:23:43.000Z", "author_id": "2377838964", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196856593582886918"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196856560376565760"], "created_at": "2019-11-19T18:23:35.000Z", "author_id": "30482254", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1196856560376565760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196856441942007813"], "created_at": "2019-11-19T18:23:06.000Z", "author_id": "362643678", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1196856441942007813"}, {"text": "@cataspb Aguanta cata re suicida andas, fumate uno y relaja mamu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196856433993760769"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "cataspb", "id": "263987057"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:23:05.000Z", "author_id": "146246987", "in_reply_to_user_id": "263987057", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196854509508669440"}], "id": "1196856433993760769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8726, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JoaoCampos", "id": "1112804630453501953"}]}, "text": "@JoaoCampos E vc agarrado com o maior Ladr\u00e3o do Brasil,a roubalheira que matou pessoas em hospitais,deixou de contemplar pessoas com investimentos das quais est\u00e3o no bolso de vcs. Hip\u00f3critas,isso que vc e sua fam\u00edlia liderada por sua m\u00e3e \u00e9! Ainda querem se eleger andando com um criminoso.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196856429795254272"], "created_at": "2019-11-19T18:23:04.000Z", "author_id": "1017065527368454144", "in_reply_to_user_id": "1112804630453501953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194304975310073856"}], "id": "1196856429795254272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196856381388836864"], "created_at": "2019-11-19T18:22:52.000Z", "author_id": "182791486", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1196856381388836864"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196856347230449665"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:22:44.000Z", "author_id": "940685968033615873", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196856347230449665"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196856336396488714"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:22:41.000Z", "author_id": "1126676935008854022", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196856336396488714"}, {"text": "RT @blogdopannunzio: 1 em cada 5 brasileiros est\u00e1 doente de preconceito e sectarismo. N\u00e3o tem compaix\u00e3o nem piedade. O laudo que encerra a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196856322026807296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:22:38.000Z", "author_id": "198296825", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855661180657668"}], "id": "1196856322026807296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "hongkoneses"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "text": "RT @RockStroke: J\u00f3venes hongkoneses pidi\u00e9ndole ayuda al mundo libre. Qu\u00e9 imagen. Y qu\u00e9 desgracia que Occidente est\u00e9 en su punto m\u00e1s bajo en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196856258676056070"], "created_at": "2019-11-19T18:22:23.000Z", "author_id": "87442739", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196848019943104514"}], "id": "1196856258676056070"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196856255136063488"], "created_at": "2019-11-19T18:22:22.000Z", "author_id": "40293020", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1196856255136063488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196856233422139393"], "created_at": "2019-11-19T18:22:17.000Z", "author_id": "176570576", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1196856233422139393"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196856222064021505"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:22:14.000Z", "author_id": "505093385", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196856222064021505"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196856214073872384"], "created_at": "2019-11-19T18:22:12.000Z", "author_id": "821475233005715458", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1196856214073872384"}, {"text": "RT @blogdopannunzio: 1 em cada 5 brasileiros est\u00e1 doente de preconceito e sectarismo. N\u00e3o tem compaix\u00e3o nem piedade. O laudo que encerra a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196856183107272704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:22:05.000Z", "author_id": "32219717", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855661180657668"}], "id": "1196856183107272704"}, {"text": "@lucassennav8 Teve gente que ate se suicidou com essa medida,muitos brigam na justi\u00e7a at\u00e9 hj e nada de receber!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196856172323770368"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lucassennav8", "id": "3314549550"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:22:02.000Z", "author_id": "293817985", "in_reply_to_user_id": "3314549550", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196855545187225600"}], "id": "1196856172323770368"}, {"text": "RT @blogdopannunzio: 1 em cada 5 brasileiros est\u00e1 doente de preconceito e sectarismo. N\u00e3o tem compaix\u00e3o nem piedade. O laudo que encerra a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196856165726146560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:22:01.000Z", "author_id": "235510763", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855661180657668"}], "id": "1196856165726146560"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196856159073980418"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:21:59.000Z", "author_id": "1052643892636643328", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196856159073980418"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196856158348288003"], "created_at": "2019-11-19T18:21:59.000Z", "author_id": "823262686066724864", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1196856158348288003"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196856146990182400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:21:56.000Z", "author_id": "783800855699030016", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196856146990182400"}, {"text": "RT @blogdopannunzio: 1 em cada 5 brasileiros est\u00e1 doente de preconceito e sectarismo. N\u00e3o tem compaix\u00e3o nem piedade. O laudo que encerra a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196856135648714753"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:21:53.000Z", "author_id": "208582289", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855661180657668"}], "id": "1196856135648714753"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196856103440662529"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:21:46.000Z", "author_id": "1022256176422182914", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196856103440662529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196856095509233665"], "created_at": "2019-11-19T18:21:44.000Z", "author_id": "56354687", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1196856095509233665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196856062349135873"], "created_at": "2019-11-19T18:21:36.000Z", "author_id": "135898344", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1196856062349135873"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196856059119505408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:21:35.000Z", "author_id": "753628769739501568", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196856059119505408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196856042170331136"], "created_at": "2019-11-19T18:21:31.000Z", "author_id": "561368187", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1196856042170331136"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196856005088419843"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:21:22.000Z", "author_id": "798578019182972930", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196856005088419843"}, {"text": "@BArantesduarte @akasouzaa @Narc0ticmonkeys O coment\u00e1rio diz \" UNIVERSIDADE \u00c9 UMA DESGRA\u00c7A QUE CONSOME A SA\u00daDE MENTAL\" isso \u00e9 mentira o estudo leva ao conhecimento que evita esse tipo de trag\u00e9dia, eu respondi a pessoa que fez a postagem e n\u00e3o sobre o suicida, interpreta\u00e7\u00e3o b\u00e1sica. https://t.co/bamTI5sjGB", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196856000378212354"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 26, "username": "akasouzaa", "id": "3006100637"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "Narc0ticmonkeys", "id": "227393613"}], "urls": [{"start": 282, "end": 305, "url": "https://t.co/bamTI5sjGB", "expanded_url": "https://twitter.com/carloskezen/status/1196856000378212354/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bamTI5sjGB", "media_key": "3_1196855991092043776"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:21:21.000Z", "author_id": "33535534", "in_reply_to_user_id": "1185175774468411392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196855553471000577"}], "id": "1196856000378212354"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196855973673082880"], "created_at": "2019-11-19T18:21:15.000Z", "author_id": "41350285", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1196855973673082880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196855972569976834"], "created_at": "2019-11-19T18:21:15.000Z", "author_id": "1141720272761999360", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1196855972569976834"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196855934322184192"], "created_at": "2019-11-19T18:21:05.000Z", "author_id": "197643655", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1196855934322184192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196855902042836992"], "created_at": "2019-11-19T18:20:58.000Z", "author_id": "32219717", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1196855902042836992"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196855875794808832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:20:51.000Z", "author_id": "1030989477290889216", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196855875794808832"}, {"text": "@debinhagp Um rapaz se suicidou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196855847990759424"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "debinhagp", "id": "1098059796882903040"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:20:45.000Z", "author_id": "987735692515127304", "in_reply_to_user_id": "1098059796882903040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196818366960410624"}], "id": "1196855847990759424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}]}, "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196855835638587393"], "created_at": "2019-11-19T18:20:42.000Z", "author_id": "2400702155", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "id": "1196855835638587393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.6334, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}, {"start": 148, "end": 151, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/BME4nKHCNW", "expanded_url": "https://blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br/2019/11/19/quantas-mortes-de-agathas-ficariam-impunes-com-o-pacote-anticrime-de-moro/", "display_url": "blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br/2019/11/19/qua\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br/2019/11/19/quantas-mortes-de-agathas-ficariam-impunes-com-o-pacote-anticrime-de-moro/"}]}, "text": "O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3o tivesse barrado a ideia de Moro, que inocenta policiais se \"excesso decorrer de escus\u00e1vel medo, surpresa ou violenta emo\u00e7\u00e3o\"? https://t.co/BME4nKHCNW", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196855827874897920"], "created_at": "2019-11-19T18:20:40.000Z", "author_id": "58668131", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 17, "like_count": 1117, "quote_count": 5}, "id": "1196855827874897920"}, {"text": "RT @blogdopannunzio: 1 em cada 5 brasileiros est\u00e1 doente de preconceito e sectarismo. N\u00e3o tem compaix\u00e3o nem piedade. O laudo que encerra a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196855822950817795"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:20:39.000Z", "author_id": "49896325", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855661180657668"}], "id": "1196855822950817795"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.9337, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.328, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "text": "RT @BlogdoNoblat: O PM que matou no Rio a garota \u00c1gatha diz que atirou em dois homens que passavam em uma moto em alta velocidade. Ent\u00e3o a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196855808837005313"], "created_at": "2019-11-19T18:20:35.000Z", "author_id": "531873750", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196843678897229824"}], "id": "1196855808837005313"}, {"text": "RT @maralaska: ojo que el suicida tambi\u00e9n recib\u00eda dineros jejeje ese fatal prefiri\u00f3 dejar asegurado a sus hijos q ir preso y verse humillad\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196855800410587138"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maralaska", "id": "462564819"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:20:33.000Z", "author_id": "228110760", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196641325053030400"}], "id": "1196855800410587138"}, {"text": "RT @blogdopannunzio: 1 em cada 5 brasileiros est\u00e1 doente de preconceito e sectarismo. N\u00e3o tem compaix\u00e3o nem piedade. O laudo que encerra a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196855775672623104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:20:28.000Z", "author_id": "1141720272761999360", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855661180657668"}], "id": "1196855775672623104"}, {"text": "S\u00f3 eu reparei que parece algu\u00e9m  pendurado que se matou? https://t.co/MBiAjD5Nkd", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196855749890195457"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/MBiAjD5Nkd", "expanded_url": "https://twitter.com/LittleMix/status/1196853076491149312", "display_url": "twitter.com/LittleMix/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:20:21.000Z", "author_id": "436737903", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196853076491149312"}], "id": "1196855749890195457"}, {"text": "RT @blogdopannunzio: 1 em cada 5 brasileiros est\u00e1 doente de preconceito e sectarismo. N\u00e3o tem compaix\u00e3o nem piedade. O laudo que encerra a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196855745310003201"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:20:20.000Z", "author_id": "82539020", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855661180657668"}], "id": "1196855745310003201"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196855725043007488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:20:16.000Z", "author_id": "1086620058900725760", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196855725043007488"}, {"text": "Hoje meu amigo morreu.\nEle se matou enforcado.\nOque mas doi \u00e9 pensar oq qu\u00e3o impercept\u00edvel a depress\u00e3o \u00e9.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196855688036782082"], "created_at": "2019-11-19T18:20:07.000Z", "author_id": "1132308048373047297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1196855688036782082"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196855683930578949"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:20:06.000Z", "author_id": "1188646699725737984", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196855683930578949"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 152, "probability": 0.5768, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/sjgcZX1DRo", "expanded_url": "https://twitter.com/blogdopannunzio/status/1196855661180657668/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sjgcZX1DRo", "media_key": "3_1196855654809559041"}]}, "text": "1 em cada 5 brasileiros est\u00e1 doente de preconceito e sectarismo. N\u00e3o tem compaix\u00e3o nem piedade. O laudo que encerra a pol\u00eamica s/ o tiro que matou \u00c1gatha deveria envergonh\u00e1-los. Mas n\u00e3o \u00e9 o q se v\u00ea na rede, onde fac\u00ednoras continuam a se comprazer da a\u00e7\u00e3o assassina da PM. https://t.co/sjgcZX1DRo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196855661180657668"], "created_at": "2019-11-19T18:20:00.000Z", "author_id": "46040478", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 24, "like_count": 547, "quote_count": 2}, "id": "1196855661180657668"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196855580109033473"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:19:41.000Z", "author_id": "1050019769238335488", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196855580109033473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.5097, "type": "Other", "normalized_text": "Conan"}, {"start": 48, "end": 50, "probability": 0.9012, "type": "Person", "normalized_text": "Tae"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.9551, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "text": "RT @BTSNotice: [\ud83d\udca2\ud83d\udce2] - @BTS_twt \n\n~Conan sobre o Tae ter o mencionando:\n\n\ud83d\udc95Eu terminei, estou morto pois BTS me matou oficialmente, por favor\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196855558671929345"], "created_at": "2019-11-19T18:19:36.000Z", "author_id": "3309253877", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196853515752222720"}], "id": "1196855558671929345"}, {"text": "Suicida pero no boludo. Aprovech\u00f3 el finde y despu\u00e9s abajo del tren. https://t.co/DQAUm8FMJP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196855465294123008"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/DQAUm8FMJP", "expanded_url": "https://twitter.com/_MaiSavignano/status/1196740309394296833", "display_url": "twitter.com/_MaiSavignano/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:19:14.000Z", "author_id": "3234604404", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196740309394296833"}], "id": "1196855465294123008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 139, "probability": 0.9427, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 155, "end": 161, "probability": 0.9536, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 178, "end": 181, "probability": 0.967, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "pablocasado_", "id": "523386042"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/nn5QwFmE0Q", "expanded_url": "https://twitter.com/LeonIberia/status/1196855461234040833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nn5QwFmE0Q", "media_key": "3_1196855447472496644"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/nn5QwFmE0Q", "expanded_url": "https://twitter.com/LeonIberia/status/1196855461234040833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nn5QwFmE0Q", "media_key": "3_1196855456347705344"}]}, "text": "@pablocasado_ Mientes... esa Federaci\u00f3n y l@s que ya sabemos..\nque mencionas fu\u00e9 a por \u00e9l a saco !! No te enteras!! Su \u00e9tica salv\u00f3 a un PSOE suicida y con S\u00e1nchez naci\u00f3 un nuevo PSOE regenerado , que no te enteras \u00f3 no quieres que a\u00fan es mucho peor anim\u00e9 ..\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f \ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05 https://t.co/nn5QwFmE0Q", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196855461234040833"], "created_at": "2019-11-19T18:19:13.000Z", "author_id": "781248933188276229", "in_reply_to_user_id": "523386042", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196799468961705984"}], "id": "1196855461234040833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5511, "type": "Person", "normalized_text": "Paragon"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.5505, "type": "Other", "normalized_text": "Epic"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.9797, "type": "Other", "normalized_text": "Fortnite"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "guiimon", "id": "1890550087"}]}, "text": "@guiimon Eu sinto isso com Paragon, eu amava o jogo e tinha muito carinho por ele\nS\u00f3 que a Epic matou o jogo por causa do Fortnite, ent\u00e3o n\u00e3o tem mais como eu jogar ele nem offline\n\u00c9 como se as horas que passamos no jogo n\u00e3o valeu nada", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196855457396281345"], "created_at": "2019-11-19T18:19:12.000Z", "author_id": "1552368696", "in_reply_to_user_id": "1890550087", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196852671615029248"}], "id": "1196855457396281345"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196855332426985472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:18:42.000Z", "author_id": "2674843723", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196855332426985472"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196855325019779073"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:18:40.000Z", "author_id": "845855273935929345", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196855325019779073"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.5097, "type": "Other", "normalized_text": "Conan"}, {"start": 48, "end": 50, "probability": 0.9012, "type": "Person", "normalized_text": "Tae"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.9551, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "text": "RT @BTSNotice: [\ud83d\udca2\ud83d\udce2] - @BTS_twt \n\n~Conan sobre o Tae ter o mencionando:\n\n\ud83d\udc95Eu terminei, estou morto pois BTS me matou oficialmente, por favor\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196855318178881536"], "created_at": "2019-11-19T18:18:39.000Z", "author_id": "986747965640454144", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196853515752222720"}], "id": "1196855318178881536"}, {"text": "Y s\u00ed, los hombres tambi\u00e9n pueden tener depresi\u00f3n e ideaci\u00f3n suicida. No hay que olvidar que el 75% de los suicidios son hombres.\nEs muy dif\u00edcil combatir cada d\u00eda contra tu propia mente, as\u00ed que por favor busca ayuda si est\u00e1s en esta situaci\u00f3n, no est\u00e1s solo!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196855211236745216"], "created_at": "2019-11-19T18:18:13.000Z", "author_id": "913813767988924416", "in_reply_to_user_id": "913813767988924416", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196837260546756609"}], "id": "1196855211236745216"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196855206996332547"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:18:12.000Z", "author_id": "1033492896677281794", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196855206996332547"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196855095402663938"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:17:45.000Z", "author_id": "110878829", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196855095402663938"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}]}, "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196855089421586432"], "created_at": "2019-11-19T18:17:44.000Z", "author_id": "1147653023444979712", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "id": "1196855089421586432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.5097, "type": "Other", "normalized_text": "Conan"}, {"start": 48, "end": 50, "probability": 0.9012, "type": "Person", "normalized_text": "Tae"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.9551, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "text": "RT @BTSNotice: [\ud83d\udca2\ud83d\udce2] - @BTS_twt \n\n~Conan sobre o Tae ter o mencionando:\n\n\ud83d\udc95Eu terminei, estou morto pois BTS me matou oficialmente, por favor\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196855068689129474"], "created_at": "2019-11-19T18:17:39.000Z", "author_id": "4910470918", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196853515752222720"}], "id": "1196855068689129474"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196855046119526401"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:17:34.000Z", "author_id": "1069049767412539394", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196855046119526401"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196854959825981440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:17:13.000Z", "author_id": "874111656179183616", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196854959825981440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.5097, "type": "Other", "normalized_text": "Conan"}, {"start": 48, "end": 50, "probability": 0.9012, "type": "Person", "normalized_text": "Tae"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.9551, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "text": "RT @BTSNotice: [\ud83d\udca2\ud83d\udce2] - @BTS_twt \n\n~Conan sobre o Tae ter o mencionando:\n\n\ud83d\udc95Eu terminei, estou morto pois BTS me matou oficialmente, por favor\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196854818343706630"], "created_at": "2019-11-19T18:16:39.000Z", "author_id": "1190280247", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196853515752222720"}], "id": "1196854818343706630"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196854813688025095"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:16:38.000Z", "author_id": "2493845056", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196854813688025095"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.5966, "type": "Other", "normalized_text": "cine"}]}, "text": "Na real o que se salvou foi os filmes do cine e as s\u00e9ries matou a pau", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196854773036789767"], "created_at": "2019-11-19T18:16:29.000Z", "author_id": "210097535", "in_reply_to_user_id": "210097535", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196852719442628608"}], "id": "1196854773036789767"}, {"text": "RT @Alfredoolvera31: \u00bfNotan la hipocres\u00eda de la gente cuando alguien se suicida? Nunca prestan atenci\u00f3n hasta que la persona est\u00e1 muerta y\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196854671438168066"], "created_at": "2019-11-19T18:16:04.000Z", "author_id": "2367673362", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196792433758965761"}], "id": "1196854671438168066"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.5097, "type": "Other", "normalized_text": "Conan"}, {"start": 48, "end": 50, "probability": 0.9012, "type": "Person", "normalized_text": "Tae"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.9551, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "text": "RT @BTSNotice: [\ud83d\udca2\ud83d\udce2] - @BTS_twt \n\n~Conan sobre o Tae ter o mencionando:\n\n\ud83d\udc95Eu terminei, estou morto pois BTS me matou oficialmente, por favor\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196854629235077121"], "created_at": "2019-11-19T18:15:54.000Z", "author_id": "931167410929000448", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196853515752222720"}], "id": "1196854629235077121"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196854624931778560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:15:53.000Z", "author_id": "70211657", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196854624931778560"}, {"text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196854617117798406"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:15:51.000Z", "author_id": "549460364", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1196854617117798406"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.9337, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.328, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "text": "RT @BlogdoNoblat: O PM que matou no Rio a garota \u00c1gatha diz que atirou em dois homens que passavam em uma moto em alta velocidade. Ent\u00e3o a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196854601993068544"], "created_at": "2019-11-19T18:15:48.000Z", "author_id": "2324389620", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196843678897229824"}], "id": "1196854601993068544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.5097, "type": "Other", "normalized_text": "Conan"}, {"start": 48, "end": 50, "probability": 0.9012, "type": "Person", "normalized_text": "Tae"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.9551, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "text": "RT @BTSNotice: [\ud83d\udca2\ud83d\udce2] - @BTS_twt \n\n~Conan sobre o Tae ter o mencionando:\n\n\ud83d\udc95Eu terminei, estou morto pois BTS me matou oficialmente, por favor\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196854576751763461"], "created_at": "2019-11-19T18:15:42.000Z", "author_id": "1158496512424517632", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196853515752222720"}], "id": "1196854576751763461"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196854479284588545"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:15:18.000Z", "author_id": "876104803067232257", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196854479284588545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.5097, "type": "Other", "normalized_text": "Conan"}, {"start": 48, "end": 50, "probability": 0.9012, "type": "Person", "normalized_text": "Tae"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.9551, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "text": "RT @BTSNotice: [\ud83d\udca2\ud83d\udce2] - @BTS_twt \n\n~Conan sobre o Tae ter o mencionando:\n\n\ud83d\udc95Eu terminei, estou morto pois BTS me matou oficialmente, por favor\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196854298732376065"], "created_at": "2019-11-19T18:14:35.000Z", "author_id": "1058365658197561344", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196853515752222720"}], "id": "1196854298732376065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.5097, "type": "Other", "normalized_text": "Conan"}, {"start": 48, "end": 50, "probability": 0.9012, "type": "Person", "normalized_text": "Tae"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.9551, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "text": "RT @BTSNotice: [\ud83d\udca2\ud83d\udce2] - @BTS_twt \n\n~Conan sobre o Tae ter o mencionando:\n\n\ud83d\udc95Eu terminei, estou morto pois BTS me matou oficialmente, por favor\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196854195502157828"], "created_at": "2019-11-19T18:14:11.000Z", "author_id": "1129824565000048640", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196853515752222720"}], "id": "1196854195502157828"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196854112878546950"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:13:51.000Z", "author_id": "890679130039214080", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196854112878546950"}, {"text": "RT @BeaSilva9: \u201cLa victimitzaci\u00f3 sexual en la inf\u00e0ncia t\u00e9 conseq\u00fc\u00e8ncies a curt i llarg termini: els infants presenten sovint s\u00edmptomes d\u2019es\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1196854082817941510"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BeaSilva9", "id": "199213740"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:13:44.000Z", "author_id": "228762585", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196852126821093376"}], "id": "1196854082817941510"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.5097, "type": "Other", "normalized_text": "Conan"}, {"start": 48, "end": 50, "probability": 0.9012, "type": "Person", "normalized_text": "Tae"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.9551, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "text": "RT @BTSNotice: [\ud83d\udca2\ud83d\udce2] - @BTS_twt \n\n~Conan sobre o Tae ter o mencionando:\n\n\ud83d\udc95Eu terminei, estou morto pois BTS me matou oficialmente, por favor\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196854075511525377"], "created_at": "2019-11-19T18:13:42.000Z", "author_id": "1102159092624297984", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196853515752222720"}], "id": "1196854075511525377"}, {"text": "RT @pitiklinov: La ansiedad a los 15 a\u00f1os predice diagn\u00f3sticos psiqui\u00e1tricos e ideaci\u00f3n suicida en adolescencia tard\u00eda y edad adulta tempra\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196853974248435713"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:13:18.000Z", "author_id": "1168349947844075520", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196838095968251906"}], "id": "1196853974248435713"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196853955990441985"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:13:14.000Z", "author_id": "1081659497460961280", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196853955990441985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.5097, "type": "Other", "normalized_text": "Conan"}, {"start": 48, "end": 50, "probability": 0.9012, "type": "Person", "normalized_text": "Tae"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.9551, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "text": "RT @BTSNotice: [\ud83d\udca2\ud83d\udce2] - @BTS_twt \n\n~Conan sobre o Tae ter o mencionando:\n\n\ud83d\udc95Eu terminei, estou morto pois BTS me matou oficialmente, por favor\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196853935140691969"], "created_at": "2019-11-19T18:13:09.000Z", "author_id": "1094681954685984768", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196853515752222720"}], "id": "1196853935140691969"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.5097, "type": "Other", "normalized_text": "Conan"}, {"start": 48, "end": 50, "probability": 0.9012, "type": "Person", "normalized_text": "Tae"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.9551, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "text": "RT @BTSNotice: [\ud83d\udca2\ud83d\udce2] - @BTS_twt \n\n~Conan sobre o Tae ter o mencionando:\n\n\ud83d\udc95Eu terminei, estou morto pois BTS me matou oficialmente, por favor\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196853916698329088"], "created_at": "2019-11-19T18:13:04.000Z", "author_id": "848658755227144194", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196853515752222720"}], "id": "1196853916698329088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.5097, "type": "Other", "normalized_text": "Conan"}, {"start": 48, "end": 50, "probability": 0.9012, "type": "Person", "normalized_text": "Tae"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.9551, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "text": "RT @BTSNotice: [\ud83d\udca2\ud83d\udce2] - @BTS_twt \n\n~Conan sobre o Tae ter o mencionando:\n\n\ud83d\udc95Eu terminei, estou morto pois BTS me matou oficialmente, por favor\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196853873576751104"], "created_at": "2019-11-19T18:12:54.000Z", "author_id": "1163627118791667712", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196853515752222720"}], "id": "1196853873576751104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.5097, "type": "Other", "normalized_text": "Conan"}, {"start": 48, "end": 50, "probability": 0.9012, "type": "Person", "normalized_text": "Tae"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.9551, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "text": "RT @BTSNotice: [\ud83d\udca2\ud83d\udce2] - @BTS_twt \n\n~Conan sobre o Tae ter o mencionando:\n\n\ud83d\udc95Eu terminei, estou morto pois BTS me matou oficialmente, por favor\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196853803036921856"], "created_at": "2019-11-19T18:12:37.000Z", "author_id": "637134314", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196853515752222720"}], "id": "1196853803036921856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.5097, "type": "Other", "normalized_text": "Conan"}, {"start": 48, "end": 50, "probability": 0.9012, "type": "Person", "normalized_text": "Tae"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.9551, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "text": "RT @BTSNotice: [\ud83d\udca2\ud83d\udce2] - @BTS_twt \n\n~Conan sobre o Tae ter o mencionando:\n\n\ud83d\udc95Eu terminei, estou morto pois BTS me matou oficialmente, por favor\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196853761261658116"], "created_at": "2019-11-19T18:12:27.000Z", "author_id": "3637143137", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196853515752222720"}], "id": "1196853761261658116"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196853682270351360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:12:08.000Z", "author_id": "1079023247130267649", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196853682270351360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.5097, "type": "Other", "normalized_text": "Conan"}, {"start": 48, "end": 50, "probability": 0.9012, "type": "Person", "normalized_text": "Tae"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.9551, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "text": "RT @BTSNotice: [\ud83d\udca2\ud83d\udce2] - @BTS_twt \n\n~Conan sobre o Tae ter o mencionando:\n\n\ud83d\udc95Eu terminei, estou morto pois BTS me matou oficialmente, por favor\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196853663421079553"], "created_at": "2019-11-19T18:12:04.000Z", "author_id": "1170493217755815937", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196853515752222720"}], "id": "1196853663421079553"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196853648036388864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:12:00.000Z", "author_id": "708496810210422784", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196853648036388864"}, {"text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196853617321492481"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:11:53.000Z", "author_id": "1067473850525523968", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "id": "1196853617321492481"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.5097, "type": "Other", "normalized_text": "Conan"}, {"start": 48, "end": 50, "probability": 0.9012, "type": "Person", "normalized_text": "Tae"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.9551, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "text": "RT @BTSNotice: [\ud83d\udca2\ud83d\udce2] - @BTS_twt \n\n~Conan sobre o Tae ter o mencionando:\n\n\ud83d\udc95Eu terminei, estou morto pois BTS me matou oficialmente, por favor\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196853610744864768"], "created_at": "2019-11-19T18:11:51.000Z", "author_id": "952340788767322112", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196853515752222720"}], "id": "1196853610744864768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Caio Bertoleza"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.6762, "type": "Person", "normalized_text": "Caio Bertoleza"}, {"start": 142, "end": 145, "probability": 0.5205, "type": "Person", "normalized_text": "Eloa"}, {"start": 159, "end": 162, "probability": 0.588, "type": "Other", "normalized_text": "Duda"}, {"start": 241, "end": 254, "probability": 0.5575, "type": "Person", "normalized_text": "Caio Bertoleza"}]}, "text": "Caio Bertoleza: N\u00e3o entendo nada dessa disciplina e n\u00e3o \u00e9 meme n\u00e3o\nCaio Bertoleza: T\u00f4 s\u00f3 aquela celula suicida que ela falou na aula passada\n Eloa: Eu todinha\nDuda: bora pro mod 8 beber\n+55 74 9139-9604: quero\n[+55 75 9284-5384: Tamo junto\n Caio Bertoleza: Amp\n*fim da aula", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196853531577405442"], "created_at": "2019-11-19T18:11:33.000Z", "author_id": "1175059125488816128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1196853531577405442"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.4214, "type": "Other", "normalized_text": "Conan"}, {"start": 33, "end": 35, "probability": 0.8941, "type": "Person", "normalized_text": "Tae"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.9743, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}], "mentions": [{"start": 7, "end": 15, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/zQc4spNc1O", "expanded_url": "https://twitter.com/conangray/status/1196852596121776128", "display_url": "twitter.com/conangray/stat\u2026"}]}, "text": "[\ud83d\udca2\ud83d\udce2] - @BTS_twt \n\n~Conan sobre o Tae ter o mencionando:\n\n\ud83d\udc95Eu terminei, estou morto pois BTS me matou oficialmente, por favor, ningu\u00e9m se aproxime de mim o dia todo, estou sens\u00edvel demais....\ud83d\udc95\n\n{Que amoooor gente!!!! Collab por favor!, pessoas assim s\u00e3o tudo!} https://t.co/zQc4spNc1O", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196853515752222720"], "created_at": "2019-11-19T18:11:29.000Z", "author_id": "948019808267833345", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 5, "like_count": 223, "quote_count": 5}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196852596121776128"}], "id": "1196853515752222720"}, {"text": "RT @mafedebaggis: Guardare le sardine e vedere una proposta politica invece di una richiesta, stesso errore fatto con i girotondi, stesso e\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1196853391818928128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mafedebaggis", "id": "21843"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:10:59.000Z", "author_id": "894886199671873536", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196744162818904064"}], "id": "1196853391818928128"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196853381601669127"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:10:57.000Z", "author_id": "793442929532604416", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196853381601669127"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.8805, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.5944, "type": "Organization", "normalized_text": "SHCP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SinLineaMx", "id": "1244703382150844417"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 39, "tag": "PAN"}, {"start": 103, "end": 108, "tag": "SHCP"}]}, "text": "@SinlineaMx La f\u00f3rmula suicida del #PAN es desconocer a las instituciones. \u00bf Por qu\u00e9 no desconoce a la #SHCP ?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196853335632072706"], "created_at": "2019-11-19T18:10:46.000Z", "author_id": "1122263915658919941", "in_reply_to_user_id": "1092610577808138240", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196849447738720264"}], "id": "1196853335632072706"}, {"text": "A AVA SE MATOU MESMOMPQP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196853213456162820"], "created_at": "2019-11-19T18:10:17.000Z", "author_id": "1012754197333331969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196853213456162820"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "hongkoneses"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "text": "RT @RockStroke: J\u00f3venes hongkoneses pidi\u00e9ndole ayuda al mundo libre. Qu\u00e9 imagen. Y qu\u00e9 desgracia que Occidente est\u00e9 en su punto m\u00e1s bajo en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196853140999438336"], "created_at": "2019-11-19T18:09:59.000Z", "author_id": "69061379", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196848019943104514"}], "id": "1196853140999438336"}, {"text": "RT @castelllovini: Acabei de saber quem foi o garoto que se suicidou e t\u00f4 mais arrasado ainda. \n\nEu tinha dado algumas aulas esse semestre\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196853071374098434"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:09:43.000Z", "author_id": "1040324973104123904", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196796424656162816"}], "id": "1196853071374098434"}, {"text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196853011685036032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:09:29.000Z", "author_id": "935022146", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "id": "1196853011685036032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.9887, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AkelRegina", "id": "2528719412"}]}, "text": "RT @AkelRegina: \u00bfQu\u00e9 hacen todav\u00eda en Chile los embajadores de Venezuela y Cuba y sus activistas? \u00bfQu\u00e9 espera este gobierno suicida y pusil\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196852997860548610"], "created_at": "2019-11-19T18:09:25.000Z", "author_id": "186811638", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196786431005515776"}], "id": "1196852997860548610"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196852974955446272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:09:20.000Z", "author_id": "1150004509286043648", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196852974955446272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "hongkoneses"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "text": "RT @RockStroke: J\u00f3venes hongkoneses pidi\u00e9ndole ayuda al mundo libre. Qu\u00e9 imagen. Y qu\u00e9 desgracia que Occidente est\u00e9 en su punto m\u00e1s bajo en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196852800208228352"], "created_at": "2019-11-19T18:08:38.000Z", "author_id": "456769993", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196848019943104514"}], "id": "1196852800208228352"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196852793744736259"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:08:37.000Z", "author_id": "859109071307378688", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196852793744736259"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.5034, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbraPardo_", "id": "519034621"}]}, "text": "RT @BarbraPardo_: We\u00f3n, el nivel de respuestas en esta tuit es cu\u00e1tico. \u00bfC\u00f3mo te da lo mismo que alguien por desesperaci\u00f3n se tire al r\u00edo?\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196852713188921346"], "created_at": "2019-11-19T18:08:17.000Z", "author_id": "785237819505639429", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196616044774875136"}], "id": "1196852713188921346"}, {"text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196852667806625793"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:08:07.000Z", "author_id": "168245376", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "id": "1196852667806625793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.4411, "type": "Other", "normalized_text": "unicap"}]}, "text": "Semana de prova e um aluno se suicidou na unicap hj. \u00c9 um dia triste.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196852637687255041"], "created_at": "2019-11-19T18:07:59.000Z", "author_id": "1036638829678157824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196852637687255041"}, {"text": "RT @Pablo_Deco: Obviamente no hay\u00a0un \u00fanico factor que pueda explicar un fen\u00f3meno como el suicidio. Pero este estudio sugiere que\u00a0un estigma\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196852604044750848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Pablo_Deco", "id": "1188877111"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:07:51.000Z", "author_id": "700464940151230464", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196844686801035264"}], "id": "1196852604044750848"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196852533777567745"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:07:35.000Z", "author_id": "279173829", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196852533777567745"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196852437530955776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:07:12.000Z", "author_id": "1152589679289602048", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196852437530955776"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196852383709646849"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:06:59.000Z", "author_id": "2911775187", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196852383709646849"}, {"text": "https://t.co/iWxKUhlB4W", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1196852319847092226"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/iWxKUhlB4W", "expanded_url": "https://www.larepublica.cat/noticies/societat/marcaespana-un-militar-espanyol-apunyala-la-seva-parella-al-carrer-i-es-suicida/", "display_url": "larepublica.cat/noticies/socie\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:06:44.000Z", "author_id": "1055548809378492417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196852319847092226"}, {"text": "\ud83d\udda4 https://t.co/MNwR8XkQq7", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1196852249621925889"], "entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/MNwR8XkQq7", "expanded_url": "http://www.ilgiornale.it/news/cronache/teramo-19enne-si-suicida-video-choc-vivere-non-ha-senso-1786481.html", "display_url": "ilgiornale.it/news/cronache/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:06:27.000Z", "author_id": "564224199", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196852249621925889"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196852221788508163"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:06:20.000Z", "author_id": "852697363537960960", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196852221788508163"}, {"text": "\u201cLa victimitzaci\u00f3 sexual en la inf\u00e0ncia t\u00e9 conseq\u00fc\u00e8ncies a curt i llarg termini: els infants presenten sovint s\u00edmptomes d\u2019estr\u00e8s post-traum\u00e0tic, depressius, d\u2019ansietat, problemes alimentaris, de son, conducta su\u00efcida i autolesions\u201d @mireia_forner #DiaPrevencioAbusSexualInfantil", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1196852126821093376"], "entities": {"mentions": [{"start": 232, "end": 246, "username": "mireia_forner", "id": "272688114"}], "hashtags": [{"start": 247, "end": 278, "tag": "DiaPrevencioAbusSexualInfantil"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:05:58.000Z", "author_id": "199213740", "in_reply_to_user_id": "199213740", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196850900276518913"}], "id": "1196852126821093376"}, {"text": "RT @BetinhoCasas: T\u00e1 tudo errado.\n\nEle pode n\u00e3o ter a inten\u00e7\u00e3o de matar  a menina, mas errou em diversos momentos.\n\nSuas atitudes mexem com\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196852081426149377"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BetinhoCasas", "id": "1179911574"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:05:47.000Z", "author_id": "4659218115", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196849970332282880"}], "id": "1196852081426149377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.9337, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.328, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "text": "RT @BlogdoNoblat: O PM que matou no Rio a garota \u00c1gatha diz que atirou em dois homens que passavam em uma moto em alta velocidade. Ent\u00e3o a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196852036656123905"], "created_at": "2019-11-19T18:05:36.000Z", "author_id": "167999129", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196843678897229824"}], "id": "1196852036656123905"}, {"text": "RT @gayburg: Omofobia show dalla D'Urso. Feltri: \u00abMai visto un fr*cio che si suicida\u00bb. Sgarbi a Luxuria: \u00abCe l\u2019hai il cazz* o no? Non mi ro\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1196852030826004480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "gayburg", "id": "21367875"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:05:35.000Z", "author_id": "582709391", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196749031751454725"}], "id": "1196852030826004480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "hongkoneses"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "text": "RT @RockStroke: J\u00f3venes hongkoneses pidi\u00e9ndole ayuda al mundo libre. Qu\u00e9 imagen. Y qu\u00e9 desgracia que Occidente est\u00e9 en su punto m\u00e1s bajo en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196852015084650496"], "created_at": "2019-11-19T18:05:31.000Z", "author_id": "21230329", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196848019943104514"}], "id": "1196852015084650496"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196851974492303362"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:05:21.000Z", "author_id": "78693502", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196851974492303362"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.9337, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.328, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "text": "RT @BlogdoNoblat: O PM que matou no Rio a garota \u00c1gatha diz que atirou em dois homens que passavam em uma moto em alta velocidade. Ent\u00e3o a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196851950739972097"], "created_at": "2019-11-19T18:05:16.000Z", "author_id": "1146407622066757633", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196843678897229824"}], "id": "1196851950739972097"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196851920553627648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:05:08.000Z", "author_id": "2996973299", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196851920553627648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 77, "probability": 0.5868, "type": "Organization", "normalized_text": "CN"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.2992, "type": "Organization", "normalized_text": "Russa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "hashtags": [{"start": 247, "end": 261, "tag": "WeintraubFICA"}]}, "text": "@RenovaMidia \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 N\u00e3o elegi o Estad\u00e3o, nem soube se ele protestou quando o CN comemorou a Revolu\u00e7\u00e3o Comunista Russa, que matou dezenas de milh\u00f5es de pessoas, talvez o maior crime contra a humanidade. O ministro ser monarquista \u00e9 um direito dele! #WeintraubFICA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196851902060912640"], "created_at": "2019-11-19T18:05:04.000Z", "author_id": "1026501486694555648", "in_reply_to_user_id": "1388402174", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196756267534094336"}], "id": "1196851902060912640"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196851835744768006"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:04:48.000Z", "author_id": "2736282117", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196851835744768006"}, {"text": "@em_com e depois vai ser o que! primeiro quem matou! j\u00e1 est\u00e1 preso agora quem mandou e se pegar vai se o que! deixa a mulher descansar em paz.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196851835245604866"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "em_com", "id": "183398510"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:04:48.000Z", "author_id": "1104700898", "in_reply_to_user_id": "183398510", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196845592455942144"}], "id": "1196851835245604866"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.6272, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "odaircunhamg", "id": "1028376918540906498"}]}, "text": "RT @odaircunhamg: Se o pacote anticrime de Moro estivesse em voga, o PM que matou a menina \u00c1gata, de oito anos, poderia ter a pena reduzida\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196851715305291776"], "created_at": "2019-11-19T18:04:20.000Z", "author_id": "1102283130440962057", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196795697187696640"}], "id": "1196851715305291776"}, {"text": "@folha Corrup\u00e7\u00e3o,roubo causa mortes e os assassinados n\u00e3o sabem quem os matou.\nGenoc\u00eddio secreto ?\nDe forma alguma, genocidas e usurpadores d $ que n lhe perteNcem t q ser trancafiados sim. \nAo contr\u00e1rio do q parece S\u00c3O MAIS PERIGOSOS E OS CRIMES CRU\u00c9IS PQ VITIMAS TEM COMO SE DEFENDER.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196851647223341056"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:04:03.000Z", "author_id": "243706961", "in_reply_to_user_id": "14594813", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196838042947981312"}], "id": "1196851647223341056"}, {"text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196851575068778497"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:03:46.000Z", "author_id": "576282027", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1196851575068778497"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196851435360706563"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:03:13.000Z", "author_id": "1146244419798130695", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196851435360706563"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9798, "type": "Product", "normalized_text": "switch"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.9166, "type": "Other", "normalized_text": "Zelda"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.7459, "type": "Other", "normalized_text": "ONLINE"}, {"start": 222, "end": 227, "probability": 0.971, "type": "Product", "normalized_text": "switch"}, {"start": 242, "end": 252, "probability": 0.8242, "type": "Product", "normalized_text": "switch lite"}]}, "text": "Muy bien se ve siendo la switch xDDDDD.\nY me dir\u00e9is la cl\u00e1sica del Zelda, ESE JUEGO NO ES ONLINE (Y mejor que no).\nSi as\u00ed de downgradeado va con lagazos, no le quiero ni imaginar c\u00f3mo ir\u00eda con unos gr\u00e1ficos superiores, la switch explota y la switch lite se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196851199556902912"], "created_at": "2019-11-19T18:02:17.000Z", "author_id": "551193479", "in_reply_to_user_id": "551193479", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196850472969224198"}], "id": "1196851199556902912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "hongkoneses"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "text": "RT @RockStroke: J\u00f3venes hongkoneses pidi\u00e9ndole ayuda al mundo libre. Qu\u00e9 imagen. Y qu\u00e9 desgracia que Occidente est\u00e9 en su punto m\u00e1s bajo en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196851165880819712"], "created_at": "2019-11-19T18:02:09.000Z", "author_id": "429578529", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196848019943104514"}], "id": "1196851165880819712"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196851159081852928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:02:07.000Z", "author_id": "876069745505775616", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196851159081852928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 99, "probability": 0.4603, "type": "Other", "normalized_text": "UTI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "warjessr", "id": "170689438"}]}, "text": "RT @warjessr: Hoje completa dois anos da minha tentativa de suic\u00eddio mais pesada, que me levou a UTI e por pouco n\u00e3o faleci. Lembro de esta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196851071001546753"], "created_at": "2019-11-19T18:01:46.000Z", "author_id": "923347659133505536", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196821855233019904"}], "id": "1196851071001546753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "hongkoneses"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "text": "RT @RockStroke: J\u00f3venes hongkoneses pidi\u00e9ndole ayuda al mundo libre. Qu\u00e9 imagen. Y qu\u00e9 desgracia que Occidente est\u00e9 en su punto m\u00e1s bajo en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196850951639961601"], "created_at": "2019-11-19T18:01:17.000Z", "author_id": "987076594933125124", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196848019943104514"}], "id": "1196850951639961601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.8942, "type": "Person", "normalized_text": "dante"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ourdeadspoilers", "id": "1059823455510650880"}]}, "text": "RT @ourdeadspoilers: \"voc\u00ea ter\u00e1 um lugar garantido e especial entre n\u00f3s.\" \n\ndante aceita o plano e executa perfeitamente:\n\nELE QUE FEZ AS P\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196850950050328576"], "created_at": "2019-11-19T18:01:17.000Z", "author_id": "3037829741", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196611367500963841"}], "id": "1196850950050328576"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196850933256339457"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:01:13.000Z", "author_id": "742203314633314304", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196850933256339457"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196850897961271296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:01:05.000Z", "author_id": "199062393", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196850897961271296"}, {"text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196850840595763205"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:00:51.000Z", "author_id": "414907750", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "id": "1196850840595763205"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "hongkoneses"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "text": "RT @RockStroke: J\u00f3venes hongkoneses pidi\u00e9ndole ayuda al mundo libre. Qu\u00e9 imagen. Y qu\u00e9 desgracia que Occidente est\u00e9 en su punto m\u00e1s bajo en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196850777555271680"], "created_at": "2019-11-19T18:00:36.000Z", "author_id": "141362918", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196848019943104514"}], "id": "1196850777555271680"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196850762812444672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:00:32.000Z", "author_id": "885534815537201152", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196850762812444672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.9337, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.328, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "text": "RT @BlogdoNoblat: O PM que matou no Rio a garota \u00c1gatha diz que atirou em dois homens que passavam em uma moto em alta velocidade. Ent\u00e3o a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196850660987285505"], "created_at": "2019-11-19T18:00:08.000Z", "author_id": "426970002", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196843678897229824"}], "id": "1196850660987285505"}, {"text": "RT @pitiklinov: La ansiedad a los 15 a\u00f1os predice diagn\u00f3sticos psiqui\u00e1tricos e ideaci\u00f3n suicida en adolescencia tard\u00eda y edad adulta tempra\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196850649570385920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:00:05.000Z", "author_id": "841075823713124352", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196838095968251906"}], "id": "1196850649570385920"}, {"text": "RT @Nazacuartero: Muy de suicida ir al gimnasio a esta hora con este calor?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196850466996576259"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Nazacuartero", "id": "902920380"}]}, "created_at": "2019-11-19T17:59:22.000Z", "author_id": "1858830302", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196848985899708419"}], "id": "1196850466996576259"}, {"text": "RT @BetinhoCasas: T\u00e1 tudo errado.\n\nEle pode n\u00e3o ter a inten\u00e7\u00e3o de matar  a menina, mas errou em diversos momentos.\n\nSuas atitudes mexem com\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196850389968150534"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BetinhoCasas", "id": "1179911574"}]}, "created_at": "2019-11-19T17:59:04.000Z", "author_id": "90007288", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196849970332282880"}], "id": "1196850389968150534"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196850302315573248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T17:58:43.000Z", "author_id": "242094162", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196850302315573248"}, {"text": "RT @mafedebaggis: Guardare le sardine e vedere una proposta politica invece di una richiesta, stesso errore fatto con i girotondi, stesso e\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1196850265611264000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mafedebaggis", "id": "21843"}]}, "created_at": "2019-11-19T17:58:34.000Z", "author_id": "334789052", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196744162818904064"}], "id": "1196850265611264000"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196850211957686272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T17:58:21.000Z", "author_id": "1052049896151355392", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196850211957686272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 105, "probability": 0.3996, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 141, "end": 144, "probability": 0.8837, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}, {"start": 51, "end": 63, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/ZXrES4pquR", "expanded_url": "https://diariodopoder.com.br/camara-matou-pacote-anticrime-e-moro-nem-sabe/", "display_url": "diariodopoder.com.br/camara-matou-p\u2026"}]}, "text": "@o_antagonista 'A comiss\u00e3o de deputados criada por @RodrigoMaia, ele pr\u00f3prio alvo de cita\u00e7\u00f5es na Lava Jato, liquidou os projetos do ministro Moro. O grupo de 17 deputados se encarregou de \u2018matar\u2019 o Pacote Anticrime.' \nhttps://t.co/ZXrES4pquR", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196850210351267842"], "created_at": "2019-11-19T17:58:21.000Z", "author_id": "1141069894684991489", "in_reply_to_user_id": "2880932962", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196846999879999489"}], "id": "1196850210351267842"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196850203866865666"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T17:58:19.000Z", "author_id": "1194346181096280064", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196850203866865666"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196850168219553794"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T17:58:11.000Z", "author_id": "790614416987459584", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196850168219553794"}, {"text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196850151677202439"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-19T17:58:07.000Z", "author_id": "3368653589", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1196850151677202439"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196850151178018817"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T17:58:07.000Z", "author_id": "710855871", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196850151178018817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3878, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "text": "@MijaelGLP Acaso este problema no fue originado por el suicida AG?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196850046081343489"], "created_at": "2019-11-19T17:57:42.000Z", "author_id": "942785755436417024", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196836777836896256"}], "id": "1196850046081343489"}, {"text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196850035390140417"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-19T17:57:39.000Z", "author_id": "1136814485094785025", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "id": "1196850035390140417"}, {"text": "T\u00e1 tudo errado.\n\nEle pode n\u00e3o ter a inten\u00e7\u00e3o de matar  a menina, mas errou em diversos momentos.\n\nSuas atitudes mexem com vidas.\nT\u00f4 nem a\u00ed se ele t\u00e1 mal, ele matou uma menina inocente por suas atitudes. \n\nN\u00e3o aceito nada al\u00e9m de sua pris\u00e3o e processo no estado.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196849970332282880"], "created_at": "2019-11-19T17:57:23.000Z", "author_id": "1179911574", "in_reply_to_user_id": "1179911574", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196849968402894850"}], "id": "1196849970332282880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8758, "type": "Person", "normalized_text": "Sebastian"}, {"start": 22, "end": 25, "probability": 0.8306, "type": "Person", "normalized_text": "Wade"}, {"start": 133, "end": 140, "probability": 0.7582, "type": "Other", "normalized_text": "Legacies"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/PrtfkFObxU", "expanded_url": "https://twitter.com/originalsztvd/status/1196849803436666881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PrtfkFObxU", "media_key": "3_1196849774500229120"}, {"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/PrtfkFObxU", "expanded_url": "https://twitter.com/originalsztvd/status/1196849803436666881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PrtfkFObxU", "media_key": "3_1196849782419009536"}], "hashtags": [{"start": 132, "end": 141, "tag": "Legacies"}]}, "text": "Sebastian n\u00e3o matou o Wade kkkkkkkkk am\u00e9m! olha ele gravando legacies hoje!  nossa, se tivesse... coitadinho dele, v\u00e9i... kkkkkkkkk #Legacies https://t.co/PrtfkFObxU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196849803436666881"], "created_at": "2019-11-19T17:56:44.000Z", "author_id": "492366814", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1196849803436666881"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196849773803909122"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T17:56:37.000Z", "author_id": "967126184550072320", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196849773803909122"}, {"text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196849757605498885"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-19T17:56:33.000Z", "author_id": "3383423572", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1196849757605498885"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196849709631123456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T17:56:21.000Z", "author_id": "2684713954", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196849709631123456"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196849658246696965"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T17:56:09.000Z", "author_id": "426970002", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196849658246696965"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196849656296284160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T17:56:09.000Z", "author_id": "1139833644506374144", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196849656296284160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.5813, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "text": "Nenenen el guas\u00f3n de escuadr\u00f3n suicida esta facha como Dios nomas sabe amigoo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196849600763744258"], "created_at": "2019-11-19T17:55:55.000Z", "author_id": "738226114011799552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196849600763744258"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 244, "end": 247, "probability": 0.6867, "type": "Person", "normalized_text": "Elo\u00e1"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MylennaAguiar", "id": "123643743"}]}, "text": "@MylennaAguiar Entendi teu ponto de vista mas n\u00e3o concordo. Quanto menos falarem de suic\u00eddio em jornais, melhor. A m\u00eddia \u00e9 sensacionalista e isso n\u00e3o vai mudar, n vao se reinventar e melhorar a forma de abordagem pra esses casos. A m\u00eddia matou Elo\u00e1 e matar\u00e1 qts mais precisarem pra ter audi\u00eancia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196849548985024512"], "created_at": "2019-11-19T17:55:43.000Z", "author_id": "3313272905", "in_reply_to_user_id": "123643743", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196847863868936194"}], "id": "1196849548985024512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.9337, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.328, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "text": "RT @BlogdoNoblat: O PM que matou no Rio a garota \u00c1gatha diz que atirou em dois homens que passavam em uma moto em alta velocidade. Ent\u00e3o a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196849539199782912"], "created_at": "2019-11-19T17:55:41.000Z", "author_id": "1085638352739713028", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196843678897229824"}], "id": "1196849539199782912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.4999, "type": "Other", "normalized_text": "Chone"}, {"start": 29, "end": 58, "probability": 0.7419, "type": "Other", "normalized_text": "Diario Digital Manab\u00ed Noticias"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/ETw1S0cLw7", "expanded_url": "http://manabinoticias.com/hombre-se-suicida-en-chone/", "display_url": "manabinoticias.com/hombre-se-suic\u2026"}]}, "text": "Hombre se suicida en Chone - Diario Digital Manab\u00ed Noticias https://t.co/ETw1S0cLw7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196849531968774144"], "created_at": "2019-11-19T17:55:39.000Z", "author_id": "1447661450", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196849531968774144"}, {"text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196849347608141826"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-19T17:54:55.000Z", "author_id": "942934259261693953", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1196849347608141826"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196849303303708673"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T17:54:44.000Z", "author_id": "942777202659282944", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196849303303708673"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196849280390193156"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T17:54:39.000Z", "author_id": "996133920402964482", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196849280390193156"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 104, "probability": 0.4915, "type": "Organization", "normalized_text": "garoto"}]}, "text": "Fico pensando como fica a consci\u00eancia da pessoa que filmou e enviou para outras pessoas o v\u00eddeo do garoto se enforcou..", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196849245913047040"], "created_at": "2019-11-19T17:54:31.000Z", "author_id": "1345449373", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196849245913047040"}, {"text": "Una joven de 13 a\u00f1os embarazada se suicida saltando al vac\u00edo tras ser violada por seis hombres https://t.co/XE7WaxgLs7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196849238287814657"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/XE7WaxgLs7", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nina-embarazada-suicida-violada-seis-hombres_18_2853120341.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-19T17:54:29.000Z", "author_id": "848146903867039744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196849238287814657"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196849197951180800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T17:54:19.000Z", "author_id": "914266077626077185", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196849197951180800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 127, "probability": 0.7315, "type": "Other", "normalized_text": "Monetiza19"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 128, "tag": "Monetiza19"}]}, "text": "RT @fran121276: Hacer anuncia de shopping sin estrategia es suicida. \nEs una herramienta muy potente y muy peligrosa\n#Monetiza19 https://t.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196849141902716929"], "created_at": "2019-11-19T17:54:06.000Z", "author_id": "237772063", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196848754659344384"}], "id": "1196849141902716929"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 127, "probability": 0.7315, "type": "Other", "normalized_text": "Monetiza19"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 128, "tag": "Monetiza19"}]}, "text": "RT @fran121276: Hacer anuncia de shopping sin estrategia es suicida. \nEs una herramienta muy potente y muy peligrosa\n#Monetiza19 https://t.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196849053738422275"], "created_at": "2019-11-19T17:53:45.000Z", "author_id": "432775529", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196848754659344384"}], "id": "1196849053738422275"}, {"text": "Minha m\u00e3e quase me matou, s\u00f3 pq sai de casa sem comer nada.. ela gravou um \u00e1udio agora, que eu acho q se ela pudesse atravessar a tela do celular, ela atravessava", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "abbb45debbf38127"}, "edit_history_tweet_ids": ["1196849053729984512"], "created_at": "2019-11-19T17:53:45.000Z", "author_id": "1154481923978399745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196849053729984512"}, {"text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196849035337961472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-19T17:53:41.000Z", "author_id": "4822922535", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1196849035337961472"}, {"text": "Muy de suicida ir al gimnasio a esta hora con este calor?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196848985899708419"], "created_at": "2019-11-19T17:53:29.000Z", "author_id": "902920380", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196848985899708419"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196848958221369345"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T17:53:22.000Z", "author_id": "3050213296", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196848958221369345"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.6272, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "odaircunhamg", "id": "1028376918540906498"}]}, "text": "RT @odaircunhamg: Se o pacote anticrime de Moro estivesse em voga, o PM que matou a menina \u00c1gata, de oito anos, poderia ter a pena reduzida\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196848852386668544"], "created_at": "2019-11-19T17:52:57.000Z", "author_id": "854051940", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196795697187696640"}], "id": "1196848852386668544"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196848825803116544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T17:52:51.000Z", "author_id": "395323575", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196848825803116544"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196848811488010240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T17:52:47.000Z", "author_id": "1084801903853256704", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196848811488010240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.5034, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbraPardo_", "id": "519034621"}]}, "text": "RT @BarbraPardo_: We\u00f3n, el nivel de respuestas en esta tuit es cu\u00e1tico. \u00bfC\u00f3mo te da lo mismo que alguien por desesperaci\u00f3n se tire al r\u00edo?\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196848781041508352"], "created_at": "2019-11-19T17:52:40.000Z", "author_id": "954125117885419521", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196616044774875136"}], "id": "1196848781041508352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.8498, "type": "Other", "normalized_text": "Monetiza19"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/5T26HYqZkk", "expanded_url": "https://twitter.com/fran121276/status/1196848754659344384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5T26HYqZkk", "media_key": "16_1196848745947828224"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 112, "tag": "Monetiza19"}]}, "text": "Hacer anuncia de shopping sin estrategia es suicida. \nEs una herramienta muy potente y muy peligrosa\n#Monetiza19 https://t.co/5T26HYqZkk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196848754659344384"], "created_at": "2019-11-19T17:52:34.000Z", "author_id": "278741380", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1196848754659344384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.4107, "type": "Organization", "normalized_text": "Manab\u00ed_EC"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/ZRyPHNQm5M", "expanded_url": "https://www.facebook.com/actualidadEcu/photos/a.112379620145645/152123442837929/?type=3&av=108639663852974&eav=Afbk0jcsPPnkDkCqkyh1YlWD-T8n_NOFjgOHlenKiK0fPREG4Hg34-0bGXSRKWIK6ZA&theater", "display_url": "facebook.com/actualidadEcu/\u2026"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/ULPn05cDYc", "expanded_url": "https://twitter.com/EcActualidad/status/1196848695301541889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ULPn05cDYc", "media_key": "3_1196848686086660097"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Manab\u00ed_EC"}, {"start": 12, "end": 25, "tag": "ActualidadEC"}, {"start": 119, "end": 139, "tag": "ActualidadECNov1919"}]}, "text": "#Manab\u00ed_EC\n\n#ActualidadEC | Hombre se suicida de un disparo.\nMira la noticia completa aqu\u00ed | https://t.co/ZRyPHNQm5M \n\n#ActualidadECNov1919 https://t.co/ULPn05cDYc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196848695301541889"], "created_at": "2019-11-19T17:52:19.000Z", "author_id": "1171153498412593153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196848695301541889"}, {"text": "@vick_santanaaa Por essa logica eu nao posso entrar mais no meu pr\u00e9dio... um morador se matou logo na entrada.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196848649998876672"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "vick_santanaaa", "id": "1068445665561362433"}]}, "created_at": "2019-11-19T17:52:09.000Z", "author_id": "2866565025", "in_reply_to_user_id": "1068445665561362433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196844357095219200"}], "id": "1196848649998876672"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196848525868441603"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T17:51:39.000Z", "author_id": "821789869206863874", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196848525868441603"}, {"text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196848463796936705"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-19T17:51:24.000Z", "author_id": "1090737153930342401", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "id": "1196848463796936705"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196848419182202881"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T17:51:14.000Z", "author_id": "859103038992265216", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196848419182202881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "hongkoneses"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "text": "RT @RockStroke: J\u00f3venes hongkoneses pidi\u00e9ndole ayuda al mundo libre. Qu\u00e9 imagen. Y qu\u00e9 desgracia que Occidente est\u00e9 en su punto m\u00e1s bajo en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196848414245507072"], "created_at": "2019-11-19T17:51:12.000Z", "author_id": "52455906", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196848019943104514"}], "id": "1196848414245507072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "hongkoneses"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "text": "RT @RockStroke: J\u00f3venes hongkoneses pidi\u00e9ndole ayuda al mundo libre. Qu\u00e9 imagen. Y qu\u00e9 desgracia que Occidente est\u00e9 en su punto m\u00e1s bajo en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196848332947251201"], "created_at": "2019-11-19T17:50:53.000Z", "author_id": "319145029", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196848019943104514"}], "id": "1196848332947251201"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "hongkoneses"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "text": "RT @RockStroke: J\u00f3venes hongkoneses pidi\u00e9ndole ayuda al mundo libre. Qu\u00e9 imagen. Y qu\u00e9 desgracia que Occidente est\u00e9 en su punto m\u00e1s bajo en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196848292937818115"], "created_at": "2019-11-19T17:50:44.000Z", "author_id": "171703028", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196848019943104514"}], "id": "1196848292937818115"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.9337, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.328, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "text": "RT @BlogdoNoblat: O PM que matou no Rio a garota \u00c1gatha diz que atirou em dois homens que passavam em uma moto em alta velocidade. Ent\u00e3o a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196848288932204548"], "created_at": "2019-11-19T17:50:43.000Z", "author_id": "1096976502", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196843678897229824"}], "id": "1196848288932204548"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196848254752894976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T17:50:34.000Z", "author_id": "802719101357588480", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196848254752894976"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196848252840284172"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T17:50:34.000Z", "author_id": "862523124092461057", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196848252840284172"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196848193776082946"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T17:50:20.000Z", "author_id": "1103435354382700544", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196848193776082946"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196848170896109574"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T17:50:14.000Z", "author_id": "1560016303", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196848170896109574"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "hongkoneses"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "text": "RT @RockStroke: J\u00f3venes hongkoneses pidi\u00e9ndole ayuda al mundo libre. Qu\u00e9 imagen. Y qu\u00e9 desgracia que Occidente est\u00e9 en su punto m\u00e1s bajo en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196848164575293440"], "created_at": "2019-11-19T17:50:13.000Z", "author_id": "316622465", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196848019943104514"}], "id": "1196848164575293440"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196848119977263105"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T17:50:02.000Z", "author_id": "943970131755065344", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196848119977263105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.9337, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.328, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "text": "RT @BlogdoNoblat: O PM que matou no Rio a garota \u00c1gatha diz que atirou em dois homens que passavam em uma moto em alta velocidade. Ent\u00e3o a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196848112012288001"], "created_at": "2019-11-19T17:50:00.000Z", "author_id": "1109103988987871232", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196843678897229824"}], "id": "1196848112012288001"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196848051622690816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T17:49:46.000Z", "author_id": "490450544", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196848051622690816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 18, "probability": 0.4183, "type": "Other", "normalized_text": "hongkoneses"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.5996, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 212, "end": 222, "probability": 0.9937, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 259, "end": 264, "probability": 0.8442, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/E3fnk30Cjp", "expanded_url": "https://twitter.com/RockStroke/status/1196848019943104514/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E3fnk30Cjp", "media_key": "3_1196848012133380096"}]}, "text": "J\u00f3venes hongkoneses pidi\u00e9ndole ayuda al mundo libre. Qu\u00e9 imagen. Y qu\u00e9 desgracia que Occidente est\u00e9 en su punto m\u00e1s bajo en d\u00e9cadas. EEUU tratando de extirparse el tumor naranja que est\u00e1 matando su democracia, y Reino Unido enredado en el desastre suicida de Brexit\u2026 \ud83c\udded\ud83c\uddf0 https://t.co/E3fnk30Cjp", "lang": "es", "geo": {"place_id": "09f6a7707f18e0b1"}, "edit_history_tweet_ids": ["1196848019943104514"], "created_at": "2019-11-19T17:49:38.000Z", "author_id": "64986985", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 6, "like_count": 192, "quote_count": 2}, "id": "1196848019943104514"}, {"text": "Suicida\n\nDespu\u00e9s de marcharse dir\u00e1n que fue cobarde,\npero ella decidi\u00f3 apagar la luz, \ndej\u00e1ndole a los suyos el fogonazo m\u00e1gico de su sonrisa. \nHablar\u00e1n aquellos que piensan fue ego\u00edsta,\naparecer\u00e1n quienes la env\u00eden\u2026 https://t.co/fIA61Csmkt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196847974917312512"], "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/fIA61Csmkt", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B5A_SYlIrnt/?igshid=18hvgkn6zezik", "display_url": "instagram.com/p/B5A_SYlIrnt/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-19T17:49:28.000Z", "author_id": "332448530", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1196847974917312512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.9337, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.328, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "text": "RT @BlogdoNoblat: O PM que matou no Rio a garota \u00c1gatha diz que atirou em dois homens que passavam em uma moto em alta velocidade. Ent\u00e3o a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196847968835514369"], "created_at": "2019-11-19T17:49:26.000Z", "author_id": "1120149767990984704", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196843678897229824"}], "id": "1196847968835514369"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196847963638784006"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T17:49:25.000Z", "author_id": "1062667091394879488", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196847963638784006"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196847949290115073"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T17:49:22.000Z", "author_id": "2872593190", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196847949290115073"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196847941530669056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T17:49:20.000Z", "author_id": "1003760402889658368", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196847941530669056"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196847930793250816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T17:49:17.000Z", "author_id": "1175803927377448960", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196847930793250816"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196847803017945088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T17:48:47.000Z", "author_id": "1033064608196714496", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196847803017945088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.9337, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.328, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "text": "RT @BlogdoNoblat: O PM que matou no Rio a garota \u00c1gatha diz que atirou em dois homens que passavam em uma moto em alta velocidade. Ent\u00e3o a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196847710713892864"], "created_at": "2019-11-19T17:48:25.000Z", "author_id": "3152985753", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196843678897229824"}], "id": "1196847710713892864"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196847692988768256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T17:48:21.000Z", "author_id": "1077980359", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196847692988768256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.9337, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.328, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "text": "RT @BlogdoNoblat: O PM que matou no Rio a garota \u00c1gatha diz que atirou em dois homens que passavam em uma moto em alta velocidade. Ent\u00e3o a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196847688190439426"], "created_at": "2019-11-19T17:48:19.000Z", "author_id": "62387993", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196843678897229824"}], "id": "1196847688190439426"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.9337, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.328, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "text": "RT @BlogdoNoblat: O PM que matou no Rio a garota \u00c1gatha diz que atirou em dois homens que passavam em uma moto em alta velocidade. Ent\u00e3o a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196847646390009857"], "created_at": "2019-11-19T17:48:09.000Z", "author_id": "60488602", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196843678897229824"}], "id": "1196847646390009857"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 68, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/C2HdPAyA6B", "expanded_url": "https://observador.pt/2019/11/19/foram-presos-dois-guardas-que-deveriam-estar-a-vigiar-jeffrey-epstein-na-noite-em-que-se-suicidou/", "display_url": "observador.pt/2019/11/19/for\u2026"}]}, "text": "Foram presos dois guardas que deveriam estar a vigiar Jeffrey Epstein na noite em que se suicidou: https://t.co/C2HdPAyA6B", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196847616346251264"], "created_at": "2019-11-19T17:48:02.000Z", "author_id": "1690412382", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1196847616346251264"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196847448255344641"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T17:47:22.000Z", "author_id": "774767711175966720", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196847448255344641"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196847439933779974"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T17:47:20.000Z", "author_id": "3042978419", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196847439933779974"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196847417259384832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T17:47:15.000Z", "author_id": "1003031839492182016", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196847417259384832"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196847409365696512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T17:47:13.000Z", "author_id": "170474327", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196847409365696512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.9337, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.328, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "text": "RT @BlogdoNoblat: O PM que matou no Rio a garota \u00c1gatha diz que atirou em dois homens que passavam em uma moto em alta velocidade. Ent\u00e3o a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196847378151755777"], "created_at": "2019-11-19T17:47:05.000Z", "author_id": "920597501299822592", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196843678897229824"}], "id": "1196847378151755777"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196847350377046018"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T17:46:59.000Z", "author_id": "611156319", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196847350377046018"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.9337, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.328, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "text": "RT @BlogdoNoblat: O PM que matou no Rio a garota \u00c1gatha diz que atirou em dois homens que passavam em uma moto em alta velocidade. Ent\u00e3o a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196847142893215745"], "created_at": "2019-11-19T17:46:09.000Z", "author_id": "3241394416", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196843678897229824"}], "id": "1196847142893215745"}, {"text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196847125956575234"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-19T17:46:05.000Z", "author_id": "1156029208319135744", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1196847125956575234"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196847004653150208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T17:45:36.000Z", "author_id": "1225946904", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196847004653150208"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196846883911741448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T17:45:08.000Z", "author_id": "3413840523", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196846883911741448"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196846864705970176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T17:45:03.000Z", "author_id": "1678786722", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196846864705970176"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196846849224773633"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T17:44:59.000Z", "author_id": "843623562", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196846849224773633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.9337, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.328, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "text": "RT @BlogdoNoblat: O PM que matou no Rio a garota \u00c1gatha diz que atirou em dois homens que passavam em uma moto em alta velocidade. Ent\u00e3o a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196846802127015942"], "created_at": "2019-11-19T17:44:48.000Z", "author_id": "87487951", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196843678897229824"}], "id": "1196846802127015942"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4764, "type": "Person", "normalized_text": "Perereca"}]}, "text": "Perereca suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196846752650989574"], "created_at": "2019-11-19T17:44:36.000Z", "author_id": "2377838964", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196846752650989574"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.9337, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.328, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "text": "RT @BlogdoNoblat: O PM que matou no Rio a garota \u00c1gatha diz que atirou em dois homens que passavam em uma moto em alta velocidade. Ent\u00e3o a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196846718521880577"], "created_at": "2019-11-19T17:44:28.000Z", "author_id": "50613002", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196843678897229824"}], "id": "1196846718521880577"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196846705850884096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T17:44:25.000Z", "author_id": "3030517948", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196846705850884096"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196846661772992516"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T17:44:15.000Z", "author_id": "4205282140", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196846661772992516"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196846634275094528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T17:44:08.000Z", "author_id": "1137461531661275141", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196846634275094528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.9337, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.328, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "text": "RT @BlogdoNoblat: O PM que matou no Rio a garota \u00c1gatha diz que atirou em dois homens que passavam em uma moto em alta velocidade. Ent\u00e3o a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196846613437833217"], "created_at": "2019-11-19T17:44:03.000Z", "author_id": "2369565398", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196843678897229824"}], "id": "1196846613437833217"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196846605623791616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T17:44:01.000Z", "author_id": "1141845273435676672", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196846605623791616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.7484, "type": "Person", "normalized_text": "lopa\u00eds"}, {"start": 47, "end": 53, "probability": 0.5294, "type": "Person", "normalized_text": "lolpa\u00eds"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/KP7MaVAO7x", "expanded_url": "https://twitter.com/el_pais/status/1196769591860449281", "display_url": "twitter.com/el_pais/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 45, "tag": "lopa\u00eds"}, {"start": 46, "end": 54, "tag": "lolpa\u00eds"}]}, "text": "Y as\u00ed es como un peri\u00f3dico se suicida #lopa\u00eds #lolpa\u00eds https://t.co/KP7MaVAO7x", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196846558974816257"], "created_at": "2019-11-19T17:43:50.000Z", "author_id": "197799601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196769591860449281"}], "id": "1196846558974816257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}]}, "text": "RT @mdenser: Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra recebe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196846500078391296"], "created_at": "2019-11-19T17:43:36.000Z", "author_id": "1190457506381860864", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196534237618421761"}], "id": "1196846500078391296"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196846464565153792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T17:43:28.000Z", "author_id": "753094933570056192", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196846464565153792"}, {"text": "@sunshinnez Se vc interpretar o texto vai ver que falei do coment\u00e1rio e n\u00e3o do suicida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196846395665375233"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "sunshinnez", "id": "487006147"}]}, "created_at": "2019-11-19T17:43:11.000Z", "author_id": "33535534", "in_reply_to_user_id": "487006147", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196846163091169282"}], "id": "1196846395665375233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.9337, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.328, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "text": "RT @BlogdoNoblat: O PM que matou no Rio a garota \u00c1gatha diz que atirou em dois homens que passavam em uma moto em alta velocidade. Ent\u00e3o a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196846383812218880"], "created_at": "2019-11-19T17:43:08.000Z", "author_id": "58951368", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196843678897229824"}], "id": "1196846383812218880"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196846352858337280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T17:43:01.000Z", "author_id": "2714608502", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196846352858337280"}, {"text": "RT @Jul_Atarax: J'utilise les lettres de refus des \u00e9diteurs comme signet. Une fa\u00e7on de me rappeler que rien n'est vraiment facile, pout ren\u2026", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1196846327897964544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Jul_Atarax", "id": "266507724"}]}, "created_at": "2019-11-19T17:42:55.000Z", "author_id": "522443191", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196840029055795202"}], "id": "1196846327897964544"}, {"text": "@JooelMT @InfoFreestyle2 \"Como me levante con el pie bonito se suicida\" o algo asi dijo tmb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196846259253981186"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JooelMT", "id": "4878930875"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "InfoFreestyle2", "id": "1037134847993688065"}]}, "created_at": "2019-11-19T17:42:39.000Z", "author_id": "1184131640207052801", "in_reply_to_user_id": "4878930875", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196843498147893249"}], "id": "1196846259253981186"}, {"text": "A pessoa falando de um assunto s\u00e9rio, a\u00ed a outra faz \u201cse matou pq \u00e9 mente fraca.\u201d Minha gente quanta falta de amor que esse ser tem no cora\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196846201775296512"], "created_at": "2019-11-19T17:42:25.000Z", "author_id": "621315909", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196846201775296512"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196846176395505665"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-19T17:42:19.000Z", "author_id": "206369997", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1196846176395505665"}, {"text": "RT @MariaInesAyala2: Siglo XXI. El mayor genocidio de la Historia est\u00e1 en marcha. y muchos necios no pensantes lo avalan. Matar por Ley es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196846092224217089"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MariaInesAyala2", "id": "890611713820721152"}]}, "created_at": "2019-11-19T17:41:59.000Z", "author_id": "1006003936694865921", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196556448626610178"}], "id": "1196846092224217089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.6152, "type": "Person", "normalized_text": "Sancho"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.3331, "type": "Place", "normalized_text": "Vallecas"}, {"start": 140, "end": 147, "probability": 0.4076, "type": "Place", "normalized_text": "Vallecas"}, {"start": 153, "end": 161, "probability": 0.393, "type": "Person", "normalized_text": "Vel\u00e1zquez"}, {"start": 164, "end": 174, "probability": 0.6071, "type": "Person", "normalized_text": "Le\u00f3n Felipe"}]}, "text": "Entonces nos iremos todos\npor las bambalinas.\nT\u00fa, y yo, y Sancho, y el Ni\u00f1o de Vallecas,\ny el m\u00edstico, y el suicida.\"\n\n\"Pie para el ni\u00f1o de Vallecas, de Vel\u00e1zquez\" Le\u00f3n Felipe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196845825701351424"], "created_at": "2019-11-19T17:40:55.000Z", "author_id": "94496757", "in_reply_to_user_id": "94496757", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196845823151214592"}], "id": "1196845825701351424"}, {"text": "Antes hay que deshacer este entuerto,\nantes hay que resolver este enigma.\nY hay que resolverlo entre todos,\ny hay que resolverlo sin cobard\u00eda,\nsin huir\ncon unas alas de percalina\no haciendo un agujero\nen la tarima.\nDe aqu\u00ed no se va nadie. Nadie.\nNi el m\u00edstico ni el suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196845821578358786"], "created_at": "2019-11-19T17:40:54.000Z", "author_id": "94496757", "in_reply_to_user_id": "94496757", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196845819384795138"}], "id": "1196845821578358786"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "2991365463", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 870, "tweet_count": 99192, "listed_count": 2}, "location": "Chihuahua, M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "Jorge_aMendoza", "name": "Jorge Mendoza"}, {"verified": false, "id": "64986985", "public_metrics": {"followers_count": 37618, "following_count": 3750, "tweet_count": 61779, "listed_count": 356}, "location": "Par\u00eds/SF/Edinburgh", "username": "RockStroke", "name": "(((Oscar Gast\u00e9lum))) \ud83c\udf3b \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "271545664", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 1036, "tweet_count": 49041, "listed_count": 1}, "location": "Recife/Pernambuco/Brasil", "username": "lhenriquecabeca", "name": "Luis Henrique Cunha"}, {"verified": true, "id": "58668131", "public_metrics": {"followers_count": 478374, "following_count": 1115, "tweet_count": 8443, "listed_count": 1685}, "location": "Brasil", "username": "blogdosakamoto", "name": "Leonardo Sakamoto"}, {"verified": false, "id": "86535323", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 237, "tweet_count": 36064, "listed_count": 3}, "location": "Goi\u00e2nia", "username": "NiltonIF", "name": "Nilton Jos\u00e9 Ribeiro"}, {"verified": false, "id": "717039627916484608", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 29, "tweet_count": 1150986, "listed_count": 529}, "location": "It\u00e1lia", "username": "zazoomnews", "name": "Cerca Soluzioni Cruciverba"}, {"verified": false, "id": "93530441", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 897, "tweet_count": 11542, "listed_count": 1}, "username": "abianeck", "name": "Andr\u00e9"}, {"verified": true, "id": "46040478", "public_metrics": {"followers_count": 164284, "following_count": 1199, "tweet_count": 24387, "listed_count": 567}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "blogdopannunzio", "name": "Fabio Pannunzio"}, {"verified": false, "id": "760264764744404997", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 234, "tweet_count": 3934, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia", "username": "ToryaOia", "name": "Boiolaola"}, {"verified": true, "id": "283230411", "public_metrics": {"followers_count": 3010640, "following_count": 567, "tweet_count": 22967, "listed_count": 734}, "username": "QuebrandoOTabu", "name": "Quebrando o Tabu"}, {"verified": false, "id": "876092105378213888", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 1076, "tweet_count": 37867, "listed_count": 0}, "username": "ElsaCrilegio", "name": "ElsaCrilegio"}, {"verified": true, "id": "254599256", "public_metrics": {"followers_count": 231102, "following_count": 1408, "tweet_count": 88628, "listed_count": 361}, "location": "Buenos Aires", "username": "fargosi", "name": "Alejandro Fargosi"}, {"verified": true, "id": "60694455", "public_metrics": {"followers_count": 25703, "following_count": 2450, "tweet_count": 10760, "listed_count": 115}, "location": "belo horizonte", "username": "rrandres", "name": "Roberto Andr\u00e9s"}, {"verified": false, "id": "878433819812143105", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 508, "tweet_count": 50840, "listed_count": 0}, "username": "NandaMoyses1", "name": "preta"}, {"verified": false, "id": "920356234175434757", "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 5005, "tweet_count": 26577, "listed_count": 2}, "location": "Andressa, In Wonderland ", "username": "saturn_girlxxxx", "name": "andressa saturn \u30b4\u30c3\u30db\u661f"}, {"verified": false, "id": "80157615", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 246, "tweet_count": 6237, "listed_count": 0}, "username": "guga_dal_pont", "name": "Gustavo Dal Pont"}, {"verified": false, "id": "1192863606498643969", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 61, "tweet_count": 57, "listed_count": 0}, "location": "Rio Branco, Acre", "username": "Anaclau56138884", "name": "Cr\u00e1udia"}, {"verified": false, "id": "1085261329601052672", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 345, "tweet_count": 305553, "listed_count": 8}, "location": "BTS\ud83d\udc9cARMY", "username": "alinelorenabar", "name": "Aline\u2077 \ud83d\udc9c\u27ed\u27ec\u1d18\u0280\u1d0f\u1d0f\u0493\u27ed\u27ec"}, {"verified": false, "id": "948019808267833345", "public_metrics": {"followers_count": 186208, "following_count": 54, "tweet_count": 118328, "listed_count": 868}, "location": "Do Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "BackTheSoul", "name": "BACK THE SOUL \u27ed\u27ec\u2077 \ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude80\ud83c\udf15"}, {"verified": false, "id": "311575753", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 780, "tweet_count": 10762, "listed_count": 0}, "location": "Las Grutas, Argentina", "username": "LujanParro", "name": "Lujan Parro"}, {"verified": false, "id": "842912690414768128", "public_metrics": {"followers_count": 1335, "following_count": 3389, "tweet_count": 69588, "listed_count": 2}, "location": "Jujuy, Argentina", "username": "brenda94pino", "name": "\ud83c\udf15brenda \u271d\ufe0f\ud83c\udf1f\ud83d\udc23\ud83d\udc99\ud83d\udc30\u26c4\u2744\ud83c\udf97 (\ud83d\udc31michi\ud83d\udc31)"}, {"verified": false, "id": "890611713820721152", "public_metrics": {"followers_count": 5440, "following_count": 2350, "tweet_count": 24199, "listed_count": 7}, "location": "Argentina", "username": "MariaInesAyala2", "name": "Mar\u00eda In\u00e9s Ayala \ud83d\udc99"}, {"verified": false, "id": "772505653000667137", "public_metrics": {"followers_count": 3287, "following_count": 4808, "tweet_count": 22493, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "OPotrone", "name": "Oscar Felipe Potrone"}, {"verified": false, "id": "3308813087", "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 373, "tweet_count": 108116, "listed_count": 34}, "location": "numa margem distante/errejota", "username": "inversa_022", "name": "maryjane"}, {"verified": false, "id": "123726781", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 1281, "tweet_count": 252942, "listed_count": 2}, "location": " Resistencia! Mujer Venezolana", "username": "concym", "name": "Concy \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": true, "id": "85745429", "public_metrics": {"followers_count": 291161, "following_count": 1917, "tweet_count": 246305, "listed_count": 927}, "location": "en el mundo", "username": "Psicovivir", "name": "Alberto Barradas"}, {"verified": false, "id": "1284178778", "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 1196, "tweet_count": 27971, "listed_count": 2}, "location": "uruguay", "username": "Stellabeasly", "name": "Stella beasly"}, {"verified": true, "id": "535877103", "public_metrics": {"followers_count": 162567, "following_count": 267, "tweet_count": 12310, "listed_count": 170}, "location": "uruguay", "username": "igalvar71", "name": "ignacio alvarez"}, {"verified": false, "id": "1146098555058343938", "public_metrics": {"followers_count": 2286, "following_count": 3652, "tweet_count": 16500, "listed_count": 6}, "location": "jur\u00eddico do taehyung ", "username": "KthblackKiss", "name": "\ud835\udc74\ud835\udd94\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd8a\u2077\uff65 \u1d57\u02b0\u1d49 \u1d43\u02e2\u1d57\u02b3\u1d52\u207f\u1d43\u1d58\u1d57 \ud83e\ude90"}, {"verified": false, "id": "1096746420", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 186, "tweet_count": 25537, "listed_count": 0}, "username": "edilamon", "name": "M\u00f4nica"}, {"verified": false, "id": "827218948257091585", "public_metrics": {"followers_count": 1424, "following_count": 330, "tweet_count": 7005, "listed_count": 2}, "username": "_mgomez17", "name": "Maye\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "712095188387282944", "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 759, "tweet_count": 43955, "listed_count": 6}, "location": " \ud83d\udcda \u2022 20/12", "username": "queenfalcone", "name": "m. \ud83c\udf52 | \ud83d\udcd6:"}, {"verified": false, "id": "227331578", "public_metrics": {"followers_count": 52555, "following_count": 46863, "tweet_count": 56838, "listed_count": 29}, "username": "EsquerdistasSdv", "name": "SDV esquerdistas \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "204842728", "public_metrics": {"followers_count": 39051, "following_count": 1677, "tweet_count": 137733, "listed_count": 94}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "mdenser", "name": "marcia denser"}, {"verified": false, "id": "1000106294383185920", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 176, "tweet_count": 23925, "listed_count": 0}, "location": "Oliveira de Azem\u00e9is, Portugal", "username": "RFernandess10", "name": "Fernandes"}, {"verified": false, "id": "810972508404977665", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 692, "tweet_count": 26519, "listed_count": 0}, "username": "diogo_costa4", "name": "Costa"}, {"verified": false, "id": "232185911", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 904, "tweet_count": 59460, "listed_count": 7}, "location": "Tardis", "username": "MrsHannigram", "name": "MrsHannigram"}, {"verified": false, "id": "1002740238", "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 1097, "tweet_count": 34346, "listed_count": 4}, "location": "Eastside", "username": "lmjsstan", "name": "mila"}, {"verified": false, "id": "851515966735482880", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 1077, "tweet_count": 24821, "listed_count": 0}, "location": "Olaria, Rio de Janeiro", "username": "zaidanlet", "name": "leticia"}, {"verified": false, "id": "1858664911", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 3, "tweet_count": 12982, "listed_count": 0}, "username": "rubiafina", "name": "fina pozo rodriguez"}, {"verified": false, "id": "935236042181038085", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 216, "tweet_count": 12251, "listed_count": 0}, "username": "goticadocerrado", "name": "tia teacher \ud83e\udd91"}, {"verified": false, "id": "357509340", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 660, "tweet_count": 1900, "listed_count": 0}, "location": "Valladolid", "username": "FranMartinf", "name": "Francisco Mart\u00edn"}, {"verified": true, "id": "86379470", "public_metrics": {"followers_count": 48232, "following_count": 9298, "tweet_count": 191018, "listed_count": 849}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "UGT_Comunica", "name": "UGT"}, {"verified": false, "id": "2481764343", "public_metrics": {"followers_count": 4002, "following_count": 4995, "tweet_count": 237749, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "indi_eu_avisei", "name": "indiara\ud83c\udf08\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "4204943739", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 377, "tweet_count": 24682, "listed_count": 1}, "location": "027", "username": "correalaiany_", "name": "layyy \u2b50"}, {"verified": false, "id": "752583214041104384", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 305, "tweet_count": 8580, "listed_count": 0}, "username": "Rui_Poio", "name": "Rui_Poio \ud83d\udd1c\ud83d\udc77\u200d\u2642\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "66756142", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 83, "tweet_count": 44688, "listed_count": 12}, "location": "Lot 48", "username": "jedimasterkely", "name": "Kely Abernathy"}, {"verified": false, "id": "182679324", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 162, "tweet_count": 36365, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba", "username": "RRCavichioli", "name": "Rodney R. Cavichioli"}, {"verified": false, "id": "4645993515", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 128, "tweet_count": 10848, "listed_count": 0}, "username": "partiyone", "name": "terezinha cris no multiverso da loucura"}, {"verified": false, "id": "133752631", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 197, "tweet_count": 27932, "listed_count": 5}, "location": "Campinas", "username": "mesquitaregis", "name": "Regis Mesquita"}, {"verified": false, "id": "24818080", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 267, "tweet_count": 49277, "listed_count": 4}, "username": "pedrocmpns", "name": "pbrasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7esquerdaprasempre"}, {"verified": false, "id": "1191322592705204224", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 34, "tweet_count": 513, "listed_count": 0}, "location": "Indaiatuba, Brasil", "username": "viprdo", "name": "vi"}, {"verified": false, "id": "4643594723", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 115, "tweet_count": 41789, "listed_count": 3}, "username": "ampar_mes", "name": "Amparo"}, {"verified": false, "id": "770510438639538176", "public_metrics": {"followers_count": 4706, "following_count": 3492, "tweet_count": 69778, "listed_count": 1}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "jannaprinn", "name": "tchanna \ud83c\udf0b"}, {"verified": false, "id": "1123742282023407617", "public_metrics": {"followers_count": 54165, "following_count": 9278, "tweet_count": 6081, "listed_count": 41}, "username": "umbandaconselho", "name": "Conselho umbanda"}, {"verified": false, "id": "1604435648", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 698, "tweet_count": 47583, "listed_count": 2}, "location": "Paine, Chile", "username": "PainePilar", "name": "Pilar Alonso Ruiz"}, {"verified": false, "id": "152113826", "public_metrics": {"followers_count": 3000, "following_count": 1915, "tweet_count": 43046, "listed_count": 7}, "location": "Santiago, Chile.", "username": "RommyStock", "name": "Rommy Stock \u2764 #Dios \u2764 #Patria \u2764 #Familia"}, {"verified": false, "id": "279532921", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 123, "tweet_count": 2017, "listed_count": 0}, "location": "Vit\u00f3ria ES", "username": "Walterfjv", "name": "Walter Alves"}, {"verified": false, "id": "1102203442544689152", "public_metrics": {"followers_count": 2428, "following_count": 2806, "tweet_count": 90050, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "GiseleSantos05", "name": "Agora \u00e9 LULA 13\ud83c\udf08\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "707508666", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 263, "tweet_count": 45217, "listed_count": 1}, "location": "Crici\u00fama - Santa Catarina", "username": "riquefloriano", "name": "Henrique"}, {"verified": false, "id": "1685317488", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 427, "tweet_count": 12384, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad Real / Granada \ud83d\udccd", "username": "Cesetar_", "name": "clinoman\u00edaco"}, {"verified": false, "id": "1116330947312521216", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 450, "tweet_count": 4007, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "username": "ProfMarcal", "name": "ProfMarcal"}, {"verified": false, "id": "1008338535571705864", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 151, "tweet_count": 3129, "listed_count": 0}, "username": "EldenLRocha", "name": "Elden"}, {"verified": false, "id": "995129812950896642", "public_metrics": {"followers_count": 227383, "following_count": 169, "tweet_count": 10294, "listed_count": 1486}, "location": "Avenida Brigadeiro Faria Lima", "username": "FariaLimaElevat", "name": "Faria Lima Elevator"}, {"verified": false, "id": "3297026235", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 123, "tweet_count": 13116, "listed_count": 1}, "location": "Essen, Nordrhein-Westfalen\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "username": "bianca_frech", "name": "Bianca L. Frech"}, {"verified": false, "id": "17567107", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 3027, "tweet_count": 18800, "listed_count": 63}, "location": "Terra Redonda, Via L\u00e1ctea", "username": "gabidias", "name": "Gabriela Dias"}, {"verified": false, "id": "122738830", "public_metrics": {"followers_count": 4036, "following_count": 1070, "tweet_count": 78625, "listed_count": 12}, "location": "D.R. \ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "username": "Alln_lk", "name": "\u26a1"}, {"verified": false, "id": "995972056662642688", "public_metrics": {"followers_count": 14775, "following_count": 764, "tweet_count": 21494, "listed_count": 63}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "AlexAtlantisDC", "name": "Alex DC #BlackAdam"}, {"verified": false, "id": "86130544", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 945, "tweet_count": 141230, "listed_count": 2}, "username": "82taborda", "name": "Taborda Lula da Silva"}, {"verified": false, "id": "700527994985644032", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 362, "tweet_count": 15375, "listed_count": 1}, "location": "setor-norte Maracan\u00e3 \ud83d\udda4\u2764", "username": "mandcat_", "name": "Amanda \ud83c\udf38"}, {"verified": false, "id": "4085923394", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 108, "tweet_count": 8208, "listed_count": 5}, "username": "rolerosales", "name": "Francisco Rosales"}, {"verified": false, "id": "2398085988", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 464, "tweet_count": 4477, "listed_count": 13}, "username": "LaAlianzaGT", "name": "La Alianza"}, {"verified": false, "id": "293719297", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 926, "tweet_count": 16538, "listed_count": 1}, "location": "Cear\u00e1, Brasil", "username": "_luanapessoa", "name": "Lucr\u00e9cia"}, {"verified": false, "id": "1088626929434005504", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 87, "tweet_count": 18072, "listed_count": 0}, "username": "isachgs", "name": "..."}, {"verified": false, "id": "3743932581", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 697, "tweet_count": 15493, "listed_count": 1}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "pedrotop__", "name": "pedro?"}, {"verified": false, "id": "1168698129123856385", "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 869, "tweet_count": 21409, "listed_count": 0}, "username": "Mcela_crvg", "name": "Cela \ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "38728656", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 483, "tweet_count": 23161, "listed_count": 19}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "feblondin", "name": "Fe Blondin \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "934922830759825409", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 504, "tweet_count": 14386, "listed_count": 0}, "username": "Emilly_Toledo_", "name": "\ud835\udc38\ud835\udcc2\ud835\udcbe\ud835\udcc1\ud835\udcc1\ud835\udcce"}, {"verified": false, "id": "2565224237", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 119, "tweet_count": 4718, "listed_count": 0}, "location": "Ouro Preto, Brasil", "username": "Baldassinii", "name": "Sereia \ud83e\udddc\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f"}, {"verified": true, "id": "16794066", "public_metrics": {"followers_count": 1182818, "following_count": 429, "tweet_count": 332237, "listed_count": 4883}, "username": "BlogdoNoblat", "name": "Blog do Noblat"}, {"verified": false, "id": "706495256645267457", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 175, "tweet_count": 7248, "listed_count": 0}, "location": "Niter\u00f3i ", "username": "heybeatris", "name": "\ud835\udd05\ud835\udd22\ud835\udd1e"}, {"verified": false, "id": "1377836996", "public_metrics": {"followers_count": 1313, "following_count": 1195, "tweet_count": 23639, "listed_count": 6}, "username": "girlightless", "name": "Larissa \u2728"}, {"verified": false, "id": "87195606", "public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 1141, "tweet_count": 147232, "listed_count": 8}, "location": "Recife/Campina Grande ", "username": "omeuparadoxo", "name": "ga\ud83c\udd71\ufe0fryele"}, {"verified": false, "id": "2692987507", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 185, "tweet_count": 4417, "listed_count": 0}, "location": "Ananindeua, Par\u00e1", "username": "_Andre_brito", "name": "D\u00e9 Brito"}, {"verified": false, "id": "475995741", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 300, "tweet_count": 29378, "listed_count": 4}, "location": "\uff65\u02d6 \uff65\u02d6 ", "username": "ncthingz", "name": "Beeanca"}, {"verified": false, "id": "2149465351", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 2747, "tweet_count": 17786, "listed_count": 0}, "location": "RJ - Brasil", "username": "SempreSemUser", "name": "13 13 13 13 13 13 13 13 13 13 13 13 13"}, {"verified": false, "id": "887720825448787969", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 219, "tweet_count": 4657, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "gomezz_isaa", "name": "Iz"}, {"verified": false, "id": "885905019677155328", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 644, "tweet_count": 195164, "listed_count": 0}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "luisrogerio45", "name": "luis rogerio santos"}, {"verified": false, "id": "53579220", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 128, "tweet_count": 3289, "listed_count": 0}, "username": "diego_azs", "name": "Diego_Az"}, {"verified": false, "id": "1089066523698884608", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 141, "tweet_count": 620, "listed_count": 0}, "location": "Novi Beograd", "username": "Likica15", "name": "Likica"}, {"verified": false, "id": "4832082789", "public_metrics": {"followers_count": 2106, "following_count": 967, "tweet_count": 3290, "listed_count": 1}, "location": "Republic of Serbia", "username": "SBjelac", "name": "Sandra Bijelac"}, {"verified": false, "id": "89775408", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 554, "tweet_count": 26036, "listed_count": 8}, "location": "Gremista, Scotland", "username": "FERNANDO1003", "name": "Fernando \ud83c\udde7\ud83c\uddfc\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddfc\ud83c\uddea\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "33403972", "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 200, "tweet_count": 7007, "listed_count": 16}, "username": "marcmatias", "name": "\u0254\u0279\u0250\u026f"}, {"verified": false, "id": "38283680", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 364, "tweet_count": 126582, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo/Brasil", "username": "roseferro", "name": "Rosemary Ferro"}, {"verified": false, "id": "920392635675828224", "public_metrics": {"followers_count": 1380, "following_count": 1848, "tweet_count": 12297, "listed_count": 2}, "location": "Reino de Valencia. Espa\u00f1a", "username": "vicbaguer", "name": "peres toxo."}, {"verified": false, "id": "3560329882", "public_metrics": {"followers_count": 1673, "following_count": 1517, "tweet_count": 168845, "listed_count": 0}, "location": "021", "username": "Walmirwithw", "name": "\ud835\ude52\ud835\ude56\ud835\ude61\ud835\ude62\ud835\ude5e\ud835\ude67 \ud835\ude45\ud835\ude6a\ud835\ude63\ud835\ude5e\ud835\ude64\ud835\ude67 \u00b9\u2079\u2070\u00b2"}, {"verified": false, "id": "451687082", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 628, "tweet_count": 19926, "listed_count": 2}, "location": "Buenos Aires", "username": "soynike", "name": "Nik\u00e9 V\u00e1zquez"}, {"verified": false, "id": "282601658", "public_metrics": {"followers_count": 4760, "following_count": 329, "tweet_count": 885635, "listed_count": 71}, "location": "Floripa", "username": "liamabat", "name": "EuSouLia"}, {"verified": false, "id": "2264559911", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 1948, "tweet_count": 25666, "listed_count": 2}, "username": "gicalicchio", "name": "to vendendo foto do p\u00e9"}, {"verified": false, "id": "939326721647661056", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 155, "tweet_count": 331, "listed_count": 0}, "location": "Honduras", "username": "Mauriciokelly14", "name": "Mauricio Kelly"}, {"verified": false, "id": "1154377700330618880", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 121, "tweet_count": 225, "listed_count": 0}, "location": "Honduras", "username": "Eliany24196774", "name": "Eliany"}, {"verified": false, "id": "3717902003", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 195, "tweet_count": 16929, "listed_count": 1}, "location": "ES - Vix", "username": "Lud_Loureiro", "name": "Ludmila"}, {"verified": false, "id": "1139718845608976389", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 31, "tweet_count": 52, "listed_count": 0}, "username": "elcarmeninforma", "name": "El CARMEN INFORMA"}, {"verified": false, "id": "1618449644", "public_metrics": {"followers_count": 10680, "following_count": 10972, "tweet_count": 78109, "listed_count": 18}, "location": "multifandom", "username": "sweetlouistm", "name": "\ud835\udd8c\ud835\udd8e\ud835\udd9a; \ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd9a\ud835\udd89\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd94 \u273f"}, {"verified": false, "id": "777562973820911617", "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 1322, "tweet_count": 223260, "listed_count": 1}, "username": "JulioMotta1966", "name": "Julio Motta"}, {"verified": false, "id": "603220613", "public_metrics": {"followers_count": 1571, "following_count": 4990, "tweet_count": 122869, "listed_count": 4}, "location": "SP Brasil ", "username": "RobertoZezinho", "name": "Z\u00c9 ROBERTO CPX"}, {"verified": false, "id": "815621366091280386", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 476, "tweet_count": 8729, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "valencaccioli", "name": "valen"}, {"verified": false, "id": "1081202845989376001", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 102, "tweet_count": 189, "listed_count": 0}, "username": "ChataAlana", "name": "garota do anime"}, {"verified": false, "id": "1068294948", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 1668, "tweet_count": 21384, "listed_count": 2}, "location": "Bras\u00edlia - DF", "username": "jaspfranco", "name": "Jo\u00e3o Alberto Franco L"}, {"verified": false, "id": "1305814004", "public_metrics": {"followers_count": 4580, "following_count": 3391, "tweet_count": 93019, "listed_count": 8}, "location": "Brasil", "username": "Byeongseoph", "name": "y"}, {"verified": false, "id": "1110765798518345728", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 336, "tweet_count": 3203, "listed_count": 3}, "location": "Summoner's Rift", "username": "Marimamoon", "name": "\ud83c\udf19Mari"}, {"verified": false, "id": "3116190912", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 357, "tweet_count": 1857, "listed_count": 12}, "location": "Costa Rica", "username": "AdrianMSS", "name": "Adri\u00e1n MSS"}, {"verified": false, "id": "15308535", "public_metrics": {"followers_count": 385383, "following_count": 704, "tweet_count": 167634, "listed_count": 1267}, "location": "San Jos\u00e9, Costa Rica", "username": "ameliarueda", "name": "Amelia Rueda"}, {"verified": false, "id": "1006712900529147905", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 353, "tweet_count": 17088, "listed_count": 0}, "location": "rj", "username": "matheusss77", "name": "Matheus"}, {"verified": false, "id": "709784532979941376", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 74, "tweet_count": 73569, "listed_count": 0}, "username": "TMUSICzer", "name": "MMusic"}, {"verified": false, "id": "936497767849000961", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 444, "tweet_count": 10462, "listed_count": 10}, "location": "New York", "username": "trolaskuad", "name": "trolasquad"}, {"verified": false, "id": "126650514", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 336, "tweet_count": 262136, "listed_count": 9}, "username": "radiofabio", "name": "F\u00e1bio"}, {"verified": false, "id": "1074070792848199680", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 1421, "tweet_count": 26395, "listed_count": 0}, "username": "evorah2", "name": "evorah"}, {"verified": false, "id": "1194547539887951872", "public_metrics": {"followers_count": 3151, "following_count": 4988, "tweet_count": 126258, "listed_count": 0}, "username": "canuterio96", "name": "Espa\u00f1a Siempre"}, {"verified": true, "id": "15169506", "public_metrics": {"followers_count": 29880, "following_count": 4041, "tweet_count": 142709, "listed_count": 859}, "location": "Brasil", "username": "trabalhosujo", "name": "Alexandre Matias"}, {"verified": false, "id": "1033119422016380928", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 288, "tweet_count": 10988, "listed_count": 0}, "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "username": "drumond_mariaa", "name": "alice\ud83e\udd20\ud83e\udd20"}, {"verified": false, "id": "336429208", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 649, "tweet_count": 123931, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "username": "RosarioW1", "name": "Rosario \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"verified": false, "id": "2566134858", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 670, "tweet_count": 56945, "listed_count": 2}, "username": "stupidxmotion", "name": "Ghost"}, {"verified": false, "id": "80444964", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 1019, "tweet_count": 873, "listed_count": 0}, "username": "kinicardoso", "name": "Kini Cardoso"}, {"verified": false, "id": "1019708819662876672", "public_metrics": {"followers_count": 3637, "following_count": 3998, "tweet_count": 108802, "listed_count": 14}, "location": "\ud835\udc26\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc28 \u2014 \ud835\udc2c\ud835\udc1e\ud835\udc28\ud835\udc2e\ud835\udc25 \u226e", "username": "ahvante", "name": "seul\u2077\u17f9 \u05b4\u05b6\u05b8"}, {"verified": false, "id": "1321377648", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 254, "tweet_count": 3451, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "carolinafvilar", "name": "Carolina Vilar"}, {"verified": false, "id": "2614644288", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 1860, "tweet_count": 6835, "listed_count": 0}, "location": "Salvador, Brasil", "username": "marcoalves1009", "name": "Marco Antonio Alves"}, {"verified": false, "id": "2334102380", "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 532, "tweet_count": 92077, "listed_count": 4}, "username": "thaystrisch", "name": "\ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd88\ud835\udd8d"}, {"verified": false, "id": "53479045", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 566, "tweet_count": 3998, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "anashimojo", "name": "Ana Paula"}, {"verified": false, "id": "778373157396807680", "public_metrics": {"followers_count": 8497, "following_count": 491, "tweet_count": 34056, "listed_count": 6}, "location": "s\u00e3o paulo", "username": "DAVlSz", "name": "\u0618"}, {"verified": false, "id": "2538626598", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 398, "tweet_count": 127865, "listed_count": 5}, "location": "@jessicvd \u2763\ufe0f", "username": "_al1ssonhp", "name": "A. Henrique"}, {"verified": false, "id": "4778455577", "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 3366, "tweet_count": 25659, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "poceul", "name": "eu"}, {"verified": false, "id": "147707905", "public_metrics": {"followers_count": 6874, "following_count": 4756, "tweet_count": 218281, "listed_count": 47}, "username": "RenzoMora", "name": "Renzo Mora"}, {"verified": false, "id": "891086277273169920", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 103, "tweet_count": 6504, "listed_count": 0}, "username": "iaedora", "name": "dorinha"}, {"verified": false, "id": "2202199580", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 269, "tweet_count": 17510, "listed_count": 0}, "location": "Recife", "username": "mariannabreck", "name": "ms"}, {"verified": false, "id": "2578239913", "public_metrics": {"followers_count": 1597, "following_count": 786, "tweet_count": 38627, "listed_count": 1}, "location": "HELLCIFE - ZN", "username": "depaulaigor_", "name": "\u2022 Neg\u00e3o t\u00e1 OFF \u2022"}, {"verified": false, "id": "939953447826313216", "public_metrics": {"followers_count": 3718, "following_count": 902, "tweet_count": 29118, "listed_count": 0}, "location": "Rond\u00f4nia", "username": "KarinyMatos5", "name": "kariny"}, {"verified": false, "id": "753353852175298560", "public_metrics": {"followers_count": 5639, "following_count": 961, "tweet_count": 31136, "listed_count": 36}, "location": "Oaxaca de Juarez", "username": "GPS_noticias", "name": "GPSnoticias"}, {"verified": false, "id": "1141832562907713541", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 219, "tweet_count": 1464, "listed_count": 0}, "location": "Pernambuco, Brasil", "username": "Leticiaaaaa2003", "name": "Doutora das mentes"}, {"verified": false, "id": "3105373383", "public_metrics": {"followers_count": 6710, "following_count": 4373, "tweet_count": 95226, "listed_count": 3}, "location": "Maldini ", "username": "thaliaqtpariu", "name": "Thalia Divine"}, {"verified": false, "id": "803981329381650432", "public_metrics": {"followers_count": 2027, "following_count": 1149, "tweet_count": 27932, "listed_count": 0}, "location": "Rondon\u00f3polis, Brasil", "username": "milenelaraa", "name": "Mi"}, {"verified": false, "id": "1116413046765834242", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 474, "tweet_count": 9052, "listed_count": 1}, "location": "Rondon\u00f3polis, Brasil", "username": "spencevinny", "name": "Vinny"}, {"verified": false, "id": "243143824", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 668, "tweet_count": 12456, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "cybermosca", "name": "Andr\u00e9 Ribeiro - Atelier \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": true, "id": "357030742", "public_metrics": {"followers_count": 1545254, "following_count": 1194, "tweet_count": 31094, "listed_count": 1892}, "username": "Biakicis", "name": "Bia Kicis"}, {"verified": false, "id": "95261069", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 36, "tweet_count": 242, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "Danielpefi", "name": "Daniel Arancibia C"}, {"verified": false, "id": "1478494680", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 199, "tweet_count": 15165, "listed_count": 2}, "username": "swet_hearts", "name": "Gleici"}, {"verified": false, "id": "311783796", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 125, "tweet_count": 21170, "listed_count": 0}, "username": "dirtyAngelB0y", "name": "manicpixiedreamboy"}, {"verified": false, "id": "1102592707799732224", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 503, "tweet_count": 59978, "listed_count": 0}, "username": "MariaGoretteOl3", "name": "Maria Gorette Oliveira"}, {"verified": false, "id": "974451998279028736", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 460, "tweet_count": 10830, "listed_count": 0}, "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "username": "BragancaBr", "name": "\u2606 alex \u2606"}, {"verified": false, "id": "1614026412", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 3283, "tweet_count": 49000, "listed_count": 3}, "location": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil", "username": "nilsonflim", "name": "Josenilson F. de Lima"}, {"verified": false, "id": "2857950861", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 661, "tweet_count": 10593, "listed_count": 0}, "username": "ponchostelan", "name": "R.S.Oliver"}, {"verified": false, "id": "1181975521317605381", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 200, "tweet_count": 4166, "listed_count": 0}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "Kathleenmaciell", "name": "Kathleen"}, {"verified": false, "id": "328056348", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 306, "tweet_count": 7968, "listed_count": 0}, "location": "Caraguatatuba, Brasil", "username": "NazarMaria", "name": "Maria Nazar\u00e9 Simone"}, {"verified": false, "id": "384006855", "public_metrics": {"followers_count": 1394, "following_count": 4905, "tweet_count": 13525, "listed_count": 1}, "username": "odouglaas", "name": "\u2625 \u26bd\ufe0f\ud83c\udfc6\ud83c\udde6\ud83c\uddf9 \u2625"}, {"verified": false, "id": "455239388", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 297, "tweet_count": 705, "listed_count": 1}, "username": "botliberal_", "name": "Bot liberal"}, {"verified": false, "id": "2531254218", "public_metrics": {"followers_count": 17408, "following_count": 757, "tweet_count": 227370, "listed_count": 206}, "location": "Av. Avila Camacho Centro", "username": "DIARIODE_XALAPA", "name": "Diario de Xalapa"}, {"verified": false, "id": "786984807062470660", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 529, "tweet_count": 20928, "listed_count": 0}, "location": "Peniche, Portugal", "username": "NunoChagas1", "name": "Nuno Chagas"}, {"verified": false, "id": "932768952454991873", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 1159, "tweet_count": 53686, "listed_count": 0}, "location": "\u2605\u5f61", "username": "Yuripm19", "name": "Yuri\ud83d\udc68\ud83c\udffc\u200d\u2695\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "2952009239", "public_metrics": {"followers_count": 29266, "following_count": 28976, "tweet_count": 455485, "listed_count": 51}, "location": "66 daesangs", "username": "cashbimi", "name": "caca\u2077"}, {"verified": false, "id": "1008851887", "public_metrics": {"followers_count": 187953, "following_count": 89675, "tweet_count": 379494, "listed_count": 257}, "location": " \ud83d\udce7 anittacrave@gmail.com", "username": "AnittaCrave", "name": "Anitta Crave\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "2743130246", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 695, "tweet_count": 22013, "listed_count": 0}, "location": "La Plata.", "username": "CandeJael_", "name": "Cande"}, {"verified": false, "id": "388113084", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 417, "tweet_count": 9194, "listed_count": 0}, "location": "La Plata, Argentina", "username": "gabrieldegiorgi", "name": "Gabriel"}, {"verified": false, "id": "1161250119947304960", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 67, "tweet_count": 255, "listed_count": 0}, "username": "Hackiakk", "name": "Hackia"}, {"verified": false, "id": "1149318968194338816", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 564, "tweet_count": 570, "listed_count": 0}, "location": "Manaus, Brasil", "username": "ChuckyDaddy", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7chucky Martins\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf06"}, {"verified": false, "id": "1124251923203416065", "public_metrics": {"followers_count": 1621, "following_count": 1866, "tweet_count": 41961, "listed_count": 0}, "username": "Marli80751527", "name": "Maria Brasil"}, {"verified": false, "id": "2606807111", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 779, "tweet_count": 2745, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "marcinha_ops", "name": "Marcinha"}, {"verified": false, "id": "2872994693", "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 4685, "tweet_count": 50064, "listed_count": 3}, "location": "Piracicaba, Brasil", "username": "NolascoJonas", "name": "jonas"}, {"verified": false, "id": "56353724", "public_metrics": {"followers_count": 1415, "following_count": 1024, "tweet_count": 98614, "listed_count": 41}, "location": "Brazil", "username": "alanbarretoso", "name": "Alan Barreto Silva"}, {"verified": false, "id": "820369011410141184", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 218, "tweet_count": 5924, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "PauloArthurCM", "name": "Paulo Arthur Monteiro"}, {"verified": false, "id": "1102339769344892928", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 2628, "tweet_count": 62589, "listed_count": 1}, "username": "LilaSan72505220", "name": "Mel Santos - \ud83c\udfad"}, {"verified": false, "id": "4690826642", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 102, "tweet_count": 5071, "listed_count": 4}, "location": "Maring\u00e1, Brasil", "username": "trazopave", "name": "influenciadora anal\u00f3gica"}, {"verified": false, "id": "928421599946080262", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 576, "tweet_count": 17632, "listed_count": 0}, "location": "banc\u00e1rios city", "username": "pxxbyel", "name": "B\u2728"}, {"verified": false, "id": "799257388234801152", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 89, "tweet_count": 50409, "listed_count": 0}, "location": "Angola", "username": "RVCMa5", "name": "R\u03b1\u03b9\u0273\u03b1 A\u027e\u03b1\u00fa\u029d\u03c3 \ud83e\udd0d"}, {"verified": false, "id": "1195845650669350913", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 474, "tweet_count": 12064, "listed_count": 0}, "username": "teteu_sancto", "name": "Tets"}, {"verified": false, "id": "1430887544", "public_metrics": {"followers_count": 129017, "following_count": 4298, "tweet_count": 182214, "listed_count": 64}, "location": "Juiz de Fora - MG", "username": "uselolja", "name": "Lolja"}, {"verified": false, "id": "306497803", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 300, "tweet_count": 35234, "listed_count": 2}, "username": "paularaujov", "name": "paulinha"}, {"verified": false, "id": "1002656995495890946", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 409, "tweet_count": 19882, "listed_count": 0}, "location": "Ananindeua, Brasil", "username": "Cindylohanne25", "name": "cindy\u2077"}, {"verified": false, "id": "752513678235340801", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 531, "tweet_count": 22922, "listed_count": 0}, "username": "ventanialuz", "name": "13\ud83c\udf1f"}, {"verified": false, "id": "952347127", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 251, "tweet_count": 24868, "listed_count": 2}, "username": "bxrgesnathan", "name": "Nathan Bxrges"}, {"verified": false, "id": "330121954", "public_metrics": {"followers_count": 8638, "following_count": 610, "tweet_count": 1654, "listed_count": 9}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Diegosigeiro", "name": "Diego Sigeiro \u00e9 LULA"}, {"verified": false, "id": "1053390798719463425", "public_metrics": {"followers_count": 2367, "following_count": 2249, "tweet_count": 103806, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "marguimara", "name": "Marcia Guimar\u00e3es \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "3241810025", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 4989, "tweet_count": 4606, "listed_count": 0}, "username": "kelsendefranca", "name": "Kelsen de Fran\u00e7a"}, {"verified": false, "id": "1578098006", "public_metrics": {"followers_count": 21147, "following_count": 18539, "tweet_count": 598394, "listed_count": 134}, "location": "Pindorama", "username": "AdsumP", "name": "Nivaldo TM"}, {"verified": false, "id": "1157770389826736130", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 212, "tweet_count": 23625, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "NicholeCardoso", "name": "Pretinha \u02e3\u1d52"}, {"verified": false, "id": "47934275", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 958, "tweet_count": 132401, "listed_count": 14}, "location": "Terra das bananas", "username": "tha_leal", "name": "Thaisn't Acertar as coisas na Amazon"}, {"verified": false, "id": "18973367", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 401, "tweet_count": 41844, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "lilacarol", "name": "#VacinaeoSUSsalvamvidas#BolsonaroGenocida"}, {"verified": false, "id": "52076129", "public_metrics": {"followers_count": 5231, "following_count": 5727, "tweet_count": 619449, "listed_count": 116}, "location": "Campeche, Santa Catarina", "username": "carlagastal", "name": "carla gastal \ud83c\udf35\ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "id": "792544164", "public_metrics": {"followers_count": 4182, "following_count": 4417, "tweet_count": 68411, "listed_count": 12}, "location": "Vit\u00f3ria de St\u00ba Ant\u00e3o-PE Brasil", "username": "jb1969cinema", "name": "Jos\u00e9 Bezerra Membro@ConexaoPetista"}, {"verified": true, "id": "1028376918540906498", "public_metrics": {"followers_count": 7287, "following_count": 821, "tweet_count": 6080, "listed_count": 118}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "odaircunhamg", "name": "Odair Cunha"}, {"verified": false, "id": "2835757684", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 866, "tweet_count": 159188, "listed_count": 6}, "location": "Brasil", "username": "Ramesojalves", "name": "RAMESOJALVES"}, {"verified": false, "id": "164011771", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 222, "tweet_count": 13255, "listed_count": 0}, "username": "q_mariane", "name": "ma"}, {"verified": false, "id": "971564001984466945", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 99, "tweet_count": 4113, "listed_count": 0}, "username": "EvaBeatrizPere2", "name": "Eva Beatriz Perez"}, {"verified": false, "id": "230215251", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 398, "tweet_count": 4248, "listed_count": 2}, "location": "Pindorama", "username": "mari_maricampos", "name": "Mari"}, {"verified": false, "id": "252312242", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 875, "tweet_count": 51472, "listed_count": 4}, "location": "Argentina", "username": "andbvieira", "name": "And"}, {"verified": false, "id": "2351672561", "public_metrics": {"followers_count": 1800, "following_count": 796, "tweet_count": 353173, "listed_count": 34}, "location": "ela \u2022 dela", "username": "redmistoquente", "name": "Tina \ud83e\uded0"}, {"verified": false, "id": "714494844870254598", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 485, "tweet_count": 40558, "listed_count": 1}, "username": "VotandoNaDemi92", "name": "LuLa2022"}, {"verified": false, "id": "1046532286269796353", "public_metrics": {"followers_count": 2838, "following_count": 2766, "tweet_count": 39546, "listed_count": 16}, "username": "ihanjone", "name": "anira"}, {"verified": false, "id": "846424524014977024", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 240, "tweet_count": 12219, "listed_count": 0}, "username": "conzzueira", "name": "conzz"}, {"verified": false, "id": "68439810", "public_metrics": {"followers_count": 1890, "following_count": 4987, "tweet_count": 79405, "listed_count": 2}, "location": "Salvador /Bahia/Brasil", "username": "willessa", "name": "Wilfredo"}, {"verified": false, "id": "99354884", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 1429, "tweet_count": 31327, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "Carlos_Ibere", "name": "Carlos Iber\u00ea \u2605\u5f61"}, {"verified": false, "id": "63600391", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 711, "tweet_count": 26769, "listed_count": 2}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "pakkatto", "name": "Pakkatto"}, {"verified": false, "id": "59202233", "public_metrics": {"followers_count": 2712, "following_count": 1362, "tweet_count": 141772, "listed_count": 26}, "location": "Brasil", "username": "dede_cutrim", "name": "Ded\u00e9 (L)"}, {"verified": false, "id": "247822589", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 1094, "tweet_count": 222676, "listed_count": 46}, "username": "LionHeartRicard", "name": "Ricardo A. Santos"}, {"verified": false, "id": "280138129", "public_metrics": {"followers_count": 1787, "following_count": 2420, "tweet_count": 155347, "listed_count": 11}, "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "username": "MSOIV", "name": "Somos mais de 40 milh\u00f5es!"}, {"verified": false, "id": "159262605", "public_metrics": {"followers_count": 1818, "following_count": 2464, "tweet_count": 45417, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "esineiro", "name": "Eduardo"}, {"verified": false, "id": "972261502005768195", "public_metrics": {"followers_count": 3505, "following_count": 4826, "tweet_count": 88587, "listed_count": 1}, "username": "MarceladeHuelva", "name": "Queria ser periodista"}, {"verified": false, "id": "519034621", "public_metrics": {"followers_count": 17482, "following_count": 5094, "tweet_count": 58810, "listed_count": 10}, "location": "Santiago, Chile", "username": "BarbraPardo_", "name": "\ud835\udc01\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc1b\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc1d \ud83e\udd87"}, {"verified": false, "id": "305774527", "public_metrics": {"followers_count": 21480, "following_count": 21594, "tweet_count": 712738, "listed_count": 66}, "location": "Osasco e Capela do Alto SP ", "username": "BLOGdoPEPE", "name": "Alexandre Pepe Xandy"}, {"verified": false, "id": "2263263042", "public_metrics": {"followers_count": 20320, "following_count": 19729, "tweet_count": 202843, "listed_count": 33}, "location": "rockstan & bookstan", "username": "C0BAINS90S", "name": "\ud835\udd8e \ud835\udd98 \ud835\udd86 \ud83d\udcd6: A garota do lago"}, {"verified": false, "id": "821003151323041792", "public_metrics": {"followers_count": 1811, "following_count": 4535, "tweet_count": 149305, "listed_count": 5}, "location": "Boiling Isles", "username": "Miguel_Fier", "name": "Miguel \u2022 WARRIOR NUN ERA"}, {"verified": false, "id": "2558798199", "public_metrics": {"followers_count": 1296, "following_count": 121, "tweet_count": 59343, "listed_count": 6}, "location": "\ud83d\udc23", "username": "btflyyll", "name": "agos \ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "138396185", "public_metrics": {"followers_count": 5065, "following_count": 4411, "tweet_count": 141541, "listed_count": 28}, "location": "Aracaju, Brasil", "username": "UsielRios", "name": "Usiel Rios"}, {"verified": false, "id": "1166717474898960385", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 1714, "tweet_count": 13333, "listed_count": 0}, "location": "Porto de galinhas", "username": "clariinha_assis", "name": "Se eu n\u00e3o beber eu fico antissocial"}, {"verified": false, "id": "360344062", "public_metrics": {"followers_count": 16869, "following_count": 17090, "tweet_count": 132650, "listed_count": 50}, "location": "Pernambuco", "username": "CleitoMoura", "name": "Monkey D. Lula \u270a \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83d\udea9\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83d\udea9\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "1080565273160232961", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 106, "tweet_count": 1539, "listed_count": 0}, "username": "bardoteco", "name": "bardoteco"}, {"verified": false, "id": "55304206", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 356, "tweet_count": 22582, "listed_count": 14}, "location": "Auckland, New Zealand", "username": "maufacini", "name": "Mauricio"}, {"verified": true, "id": "48186490", "public_metrics": {"followers_count": 180428, "following_count": 3797, "tweet_count": 121868, "listed_count": 1110}, "location": "Brasil", "username": "flaviogomes69", "name": "Flavio Gomes"}, {"verified": false, "id": "1146664344601681920", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 79, "tweet_count": 253, "listed_count": 0}, "location": "Mau\u00e1, Brasil", "username": "Jackee67793222", "name": "Jdejumenta"}, {"verified": false, "id": "291845416", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 70, "tweet_count": 17862, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "BethOtaviano", "name": "Elizabeth Martins"}, {"verified": false, "id": "1045542962216800256", "public_metrics": {"followers_count": 1540, "following_count": 1983, "tweet_count": 3556, "listed_count": 0}, "location": "Maric\u00e1, Brasil", "username": "euviviserrano", "name": "V\u00edvi Serrano \ud83c\udf08\ud83c\udff9\ud83c\udfa4\ud83c\udfb5\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "2960770995", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 433, "tweet_count": 49267, "listed_count": 0}, "location": "recife/zn", "username": "nicolinoandrade", "name": "nicol\u00e1s pauduro"}, {"verified": false, "id": "79076976", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 273, "tweet_count": 34035, "listed_count": 0}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "mrlteixeira", "name": "Marcio Teixeira"}, {"verified": false, "id": "1113428510738124808", "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 1163, "tweet_count": 194559, "listed_count": 1}, "location": "Panama", "username": "Amanda57426306", "name": "Amanda"}, {"verified": false, "id": "270691135", "public_metrics": {"followers_count": 2648, "following_count": 1553, "tweet_count": 44852, "listed_count": 11}, "username": "degrelle_sir", "name": "Degrelle Sr. \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "1107019135836401664", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 2197, "tweet_count": 4589, "listed_count": 0}, "username": "SNPanama507", "name": "Social Network Panama\ud83d\udce1"}, {"verified": false, "id": "1082285307595288578", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 792, "tweet_count": 42643, "listed_count": 0}, "username": "luiz_ozeas", "name": "Oz\u00e9as \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3Minha bandeira nunca ser\u00e1 nazi"}, {"verified": false, "id": "4643429801", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 1331, "tweet_count": 53977, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "username": "RaimonWalter", "name": "@Mauricio for Ever"}, {"verified": false, "id": "751210942889914370", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 1856, "tweet_count": 37444, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Caos", "username": "InfinitaMenteYT", "name": "Litteratus (LULA 1\u20e33\u20e3 - \ud83d\udc19)"}, {"verified": false, "id": "995427308554072064", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 1045, "tweet_count": 20960, "listed_count": 1}, "location": "Laguna, Brasil", "username": "bellamycolorado", "name": "Danielcolorado\ud83c\udde6\ud83c\uddf9#FORAMIG"}, {"verified": false, "id": "69428038", "public_metrics": {"followers_count": 2342, "following_count": 3154, "tweet_count": 126291, "listed_count": 12}, "location": "Brasil", "username": "mariartec", "name": "#FAZ O L \ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "53157739", "public_metrics": {"followers_count": 2780, "following_count": 4966, "tweet_count": 184732, "listed_count": 8}, "location": "Ribeir\u00e3o Preto", "username": "keisariCisar", "name": "Keisari Cisar \ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "917516922668961792", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 274, "tweet_count": 3280, "listed_count": 0}, "location": "quinto dos infernos", "username": "yasmintrouxiana", "name": "YasminComY"}, {"verified": false, "id": "1128068846101856256", "public_metrics": {"followers_count": 8058, "following_count": 8074, "tweet_count": 187843, "listed_count": 2}, "username": "Eliquei1", "name": "Eliquei\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea913"}, {"verified": false, "id": "2287201282", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 314, "tweet_count": 156979, "listed_count": 6}, "location": "\ud835\ude4a\ud835\ude63\ud835\ude61\ud835\ude6e \ud835\ude3c\ud835\ude67\ud835\ude62\ud835\ude6e \ud835\uddfc\ud835\ude01\ud835\udff3", "username": "BangtanLYTour", "name": "Mimi \u2077"}, {"verified": true, "id": "42946469", "public_metrics": {"followers_count": 2315, "following_count": 2756, "tweet_count": 304533, "listed_count": 78}, "location": "Canoas, Brasil", "username": "pedrohen", "name": "pedro"}, {"verified": false, "id": "728403947862536193", "public_metrics": {"followers_count": 6517, "following_count": 6572, "tweet_count": 196677, "listed_count": 7}, "location": "Only ARMY", "username": "jhopeumbrella", "name": "MANG; \u2077 \u2600\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "3806879902", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 303, "tweet_count": 196794, "listed_count": 2}, "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "username": "RitaLongo61", "name": "Rita Longo"}, {"verified": false, "id": "2155927873", "public_metrics": {"followers_count": 4351, "following_count": 3982, "tweet_count": 363654, "listed_count": 3}, "location": "Brasil", "username": "katiymaia", "name": "Katia Maia \u2600\ufe0f\ud83c\udf35\ud83c\udf34\ud83c\udfbc\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f13"}, {"verified": false, "id": "3346978984", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 168, "tweet_count": 91813, "listed_count": 1}, "location": "Acre, Brasil", "username": "FredVianaLeite", "name": "Fred da Serralheria"}, {"verified": false, "id": "846523011725475840", "public_metrics": {"followers_count": 1642, "following_count": 3662, "tweet_count": 48948, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil ", "username": "lzhln22", "name": "\u2112\ud835\udcb6 \ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "1122288762275414017", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 844, "tweet_count": 3632, "listed_count": 0}, "username": "CleuzaGuilherm4", "name": "Cleuza Guilhermina"}, {"verified": false, "id": "1368007927", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 927, "tweet_count": 90166, "listed_count": 0}, "username": "renatoalmax", "name": "Renato de Almeida \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "3388254905", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 782, "tweet_count": 14130, "listed_count": 0}, "location": "Bebedouro, Brasil", "username": "dudutaube", "name": "Taube"}, {"verified": false, "id": "24481115", "public_metrics": {"followers_count": 1483, "following_count": 1111, "tweet_count": 186958, "listed_count": 63}, "location": "Rio de Janeiro - RJ", "username": "carlos_wt", "name": "Carlos #Lula2022 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "710644569566797824", "public_metrics": {"followers_count": 1603, "following_count": 2664, "tweet_count": 50356, "listed_count": 0}, "location": "cascavel pr", "username": "MarliaTramonti1", "name": "Mar\u00edlia Tramontini"}, {"verified": false, "id": "1098058620384800773", "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 1448, "tweet_count": 43426, "listed_count": 8}, "username": "Nobodyellse", "name": "natalia\ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "1171167187689705479", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 892, "tweet_count": 18936, "listed_count": 0}, "username": "LoQueArgSeLLevo", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Lo que \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 se llev\u00f3..."}, {"verified": false, "id": "47138165", "public_metrics": {"followers_count": 1774, "following_count": 2481, "tweet_count": 15304, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "username": "vhcastro", "name": "V\u00edctor H. Castro O."}, {"verified": false, "id": "1100434108726038529", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 268, "tweet_count": 1590, "listed_count": 0}, "username": "__rumel", "name": "Rumel"}, {"verified": false, "id": "146561452", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 295, "tweet_count": 2126, "listed_count": 3}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "miguel_fitz", "name": "miguefp"}, {"verified": true, "id": "239657038", "public_metrics": {"followers_count": 140551, "following_count": 1265, "tweet_count": 50439, "listed_count": 117}, "username": "marconijuan", "name": "Juan Marconi"}, {"verified": false, "id": "1164359157392318464", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 653, "tweet_count": 861, "listed_count": 0}, "username": "pinkfireprinces", "name": "Sugar dead \ud83c\udf19"}, {"verified": false, "id": "1149658684315840512", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 446, "tweet_count": 30009, "listed_count": 0}, "username": "btsfly2013", "name": "\u2022|\u0299\u1d1bs\u2077|\u2022"}, {"verified": false, "id": "85977367", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 326, "tweet_count": 20413, "listed_count": 2}, "location": "Belo Horizonte", "username": "JaderVCorrea", "name": "Jader Corr\u00eaa"}, {"verified": false, "id": "4867339191", "public_metrics": {"followers_count": 1552, "following_count": 1801, "tweet_count": 224470, "listed_count": 9}, "location": "Brasil", "username": "Filipep15", "name": "Petista Cr\u00edtico"}, {"verified": false, "id": "1088143864903487488", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 397, "tweet_count": 20807, "listed_count": 0}, "username": "Marighell4", "name": "Marighella"}, {"verified": false, "id": "1153456522413924352", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 1942, "tweet_count": 34923, "listed_count": 3}, "username": "eltuitermaster", "name": "Don Paulino Reyes"}, {"verified": false, "id": "54682812", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 1223, "tweet_count": 10762, "listed_count": 8}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "ivolapuma", "name": "Ivo La Puma"}, {"verified": false, "id": "1122628335706746881", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 564, "tweet_count": 7899, "listed_count": 0}, "username": "taniaavill", "name": "tania"}, {"verified": false, "id": "1022234313881018368", "public_metrics": {"followers_count": 1340, "following_count": 2534, "tweet_count": 7364, "listed_count": 6}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "jacsaojorge1", "name": "Jacqueline Marins"}, {"verified": false, "id": "4886050949", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 1619, "tweet_count": 44836, "listed_count": 1}, "location": "Continuando en la Tierra \ud83c\udf0d", "username": "beni_debora", "name": "\ud835\udd6f\u00e9\ud835\udd87\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd86 \ud835\udd76\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd86 \ud835\udd7e\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd99t ( kak\u00e1)"}, {"verified": false, "id": "712788167687020548", "public_metrics": {"followers_count": 2620, "following_count": 4601, "tweet_count": 14448, "listed_count": 0}, "username": "Josemj1963", "name": "Jos\u00e9 Miguel Jimenez"}, {"verified": false, "id": "407106182", "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 621, "tweet_count": 11730, "listed_count": 1}, "location": "Santo Domingo, Dominican Repub", "username": "RebecaFiallo", "name": "Rebeca Fiallo"}, {"verified": false, "id": "1360670760", "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 447, "tweet_count": 130353, "listed_count": 4}, "location": "Argentina", "username": "wilypanda", "name": "Frangmr10\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "3911364381", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 358, "tweet_count": 22621, "listed_count": 0}, "username": "Rosyapu", "name": "RoxyFrankhz"}, {"verified": false, "id": "1251899641", "public_metrics": {"followers_count": 11099, "following_count": 11351, "tweet_count": 90517, "listed_count": 2}, "location": "Pilar, Buenos Aires, Argentina", "username": "Mrkalpas", "name": "1st Lt. N O M A D (\ud83d\udcafx \ud83d\udcaf\ud83e\udd8d)"}, {"verified": false, "id": "57519534", "public_metrics": {"followers_count": 39795, "following_count": 3636, "tweet_count": 46051, "listed_count": 252}, "location": "Porto Alegre - Brasil", "username": "Lebehs", "name": "Leandro Behs"}, {"verified": false, "id": "996874324425535490", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 0, "tweet_count": 7767, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "jeonggukrm", "name": "GRAZY\ud83d\udc33\ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "id": "41214480", "public_metrics": {"followers_count": 11629, "following_count": 876, "tweet_count": 35654, "listed_count": 103}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "renatadiasgomes", "name": "Renata Dias Gomes"}, {"verified": false, "id": "1027540990062731264", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 114, "tweet_count": 3661, "listed_count": 0}, "username": "Silvia97514027", "name": "Silvia"}, {"verified": false, "id": "224298440", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 495, "tweet_count": 1992, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "alanviigo", "name": "Alan  Vigo"}, {"verified": false, "id": "342686904", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 91, "tweet_count": 296, "listed_count": 0}, "location": "Santa Catarina", "username": "bellymolekinha", "name": "Isa Nascimento"}, {"verified": false, "id": "2377838964", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 55, "tweet_count": 44352, "listed_count": 1}, "location": "021", "username": "CoeIzy", "name": "Izy."}, {"verified": false, "id": "30482254", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 358, "tweet_count": 52655, "listed_count": 11}, "username": "palomamush", "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd9a\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd89\ud835\udd8a \ud835\udd8c\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd92\ud835\udd86\u2122 \u00e9 13"}, {"verified": false, "id": "362643678", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 853, "tweet_count": 16402, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza/Natal", "username": "felwhipe", "name": "felps"}, {"verified": false, "id": "146246987", "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 958, "tweet_count": 36379, "listed_count": 2}, "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina ", "username": "tomyolguin07", "name": "Tomi"}, {"verified": false, "id": "263987057", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 584, "tweet_count": 19419, "listed_count": 1}, "location": "San Lorenzo, Argentina", "username": "cataspb", "name": "catu."}, {"verified": false, "id": "1017065527368454144", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 146, "tweet_count": 1652, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "username": "Sergio_Nascimen", "name": "S\u00e9rgio Nascimento"}, {"verified": true, "id": "1112804630453501953", "public_metrics": {"followers_count": 29779, "following_count": 370, "tweet_count": 4809, "listed_count": 138}, "location": "Recife, Brasil", "username": "JoaoCampos", "name": "Jo\u00e3o Campos"}, {"verified": false, "id": "182791486", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 701, "tweet_count": 173549, "listed_count": 11}, "location": "S\u00e3o Paulo Sp Brazil", "username": "marcostormenta", "name": "J\u00falio da Havan Bolsominion Reverso"}, {"verified": false, "id": "940685968033615873", "public_metrics": {"followers_count": 1284, "following_count": 828, "tweet_count": 29432, "listed_count": 0}, "location": "Flamengo, Rio de Janeiro", "username": "telesduda2", "name": "Maria Eduarda Teles"}, {"verified": false, "id": "1126676935008854022", "public_metrics": {"followers_count": 1906, "following_count": 120, "tweet_count": 30584, "listed_count": 3}, "username": "cypixs", "name": "cypixs"}, {"verified": false, "id": "198296825", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 2756, "tweet_count": 18878, "listed_count": 4}, "location": "Apucarana, Brazil", "username": "julinho81", "name": "num sei, t\u00f4 loko \ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "87442739", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 608, "tweet_count": 51834, "listed_count": 6}, "location": "Guadalajara, Jalisco, M\u00e9xico", "username": "carlostorresrob", "name": "Carlos Torres Robles"}, {"verified": false, "id": "40293020", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 638, "tweet_count": 3284, "listed_count": 0}, "username": "CarpeDi70823207", "name": "Carpe Diem"}, {"verified": false, "id": "176570576", "public_metrics": {"followers_count": 5151, "following_count": 4361, "tweet_count": 165745, "listed_count": 24}, "username": "erikrs11", "name": "ErikGremista11"}, {"verified": false, "id": "505093385", "public_metrics": {"followers_count": 1451, "following_count": 1333, "tweet_count": 45534, "listed_count": 1}, "username": "gwshostage", "name": "m a r i a"}, {"verified": false, "id": "821475233005715458", "public_metrics": {"followers_count": 3016, "following_count": 5001, "tweet_count": 120539, "listed_count": 2}, "username": "somel62", "name": "Sonia\ud83d\udc19\u2b50 #PTSempreEPraSempre\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "32219717", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 848, "tweet_count": 3955, "listed_count": 3}, "location": "Brasil", "username": "rodcorreia", "name": "Rodrigo Correia"}, {"verified": false, "id": "293817985", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 0, "tweet_count": 126699, "listed_count": 0}, "location": "Paramaribo", "username": "LuizinhoHsousa", "name": "Luiz"}, {"verified": false, "id": "3314549550", "public_metrics": {"followers_count": 6608, "following_count": 525, "tweet_count": 96360, "listed_count": 13}, "username": "lucassennav8", "name": "Vai Corinthians"}, {"verified": false, "id": "235510763", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 53, "tweet_count": 3904, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brazil", "username": "dinoprddeep", "name": "DJ Dino"}, {"verified": false, "id": "1052643892636643328", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 169, "tweet_count": 4829, "listed_count": 0}, "username": "ingridcsar", "name": "ingrid"}, {"verified": false, "id": "823262686066724864", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 1409, "tweet_count": 59072, "listed_count": 2}, "username": "JibrailGabe", "name": "Gabr"}, {"verified": false, "id": "783800855699030016", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 875, "tweet_count": 40442, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil ", "username": "pedrosiqueira_o", "name": "ministro p\u00eadra"}, {"verified": false, "id": "208582289", "public_metrics": {"followers_count": 3446, "following_count": 4984, "tweet_count": 88444, "listed_count": 20}, "location": "Bairro Peixoto/Rio de Janeiro", "username": "AndreAnlub", "name": "Andr\u00e9 Anlub\u00ae \ud83d\udea9\ud83c\udff3\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \"pintou um clima!\""}, {"verified": false, "id": "1022256176422182914", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 222, "tweet_count": 13710, "listed_count": 0}, "location": "Santa Cruz, Belo Horizonte", "username": "Cassimiroo07", "name": "fodase ;)"}, {"verified": false, "id": "56354687", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 1745, "tweet_count": 127265, "listed_count": 6}, "location": "Brasil", "username": "guscherubina", "name": "GusCherubina"}, {"verified": false, "id": "135898344", "public_metrics": {"followers_count": 2449, "following_count": 4396, "tweet_count": 74680, "listed_count": 2}, "location": "Serra Talhada - PE", "username": "Sagilda", "name": "Astrogilda S\u00e1 \ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "753628769739501568", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 189, "tweet_count": 10422, "listed_count": 1}, "username": "luagv_", "name": "luana"}, {"verified": false, "id": "561368187", "public_metrics": {"followers_count": 2034, "following_count": 1933, "tweet_count": 289512, "listed_count": 7}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "opedeuta", "name": "masadi45"}, {"verified": false, "id": "798578019182972930", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 503, "tweet_count": 17846, "listed_count": 0}, "location": "rj", "username": "akarolineol", "name": "karoline"}, {"verified": false, "id": "33535534", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 0, "tweet_count": 7740, "listed_count": 0}, "username": "carloskezen", "name": "Carlos \u26ab\u26aa\ud83d\udd34"}, {"verified": false, "id": "41350285", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 659, "tweet_count": 3612, "listed_count": 0}, "location": "Recife", "username": "eafrec", "name": "Evans"}, {"verified": false, "id": "1141720272761999360", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 818, "tweet_count": 37243, "listed_count": 0}, "location": "Salvador, Brazil", "username": "TACIANABARBOS19", "name": "Tay Mello"}, {"verified": false, "id": "197643655", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 2899, "tweet_count": 53892, "listed_count": 4}, "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "resistencesol", "name": "Poliana Cansada \ud83c\udf35\ud83e\udd38\ud83e\uddd8\u200d\u2640\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1030989477290889216", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 133, "tweet_count": 4576, "listed_count": 0}, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "username": "rihanmansur1", "name": "Rihan"}, {"verified": false, "id": "987735692515127304", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 176, "tweet_count": 4536, "listed_count": 1}, "username": "BabiFranca_", "name": "madame"}, {"verified": false, "id": "1098059796882903040", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 37, "tweet_count": 1725, "listed_count": 0}, "username": "debinhagp", "name": "deborah"}, {"verified": false, "id": "2400702155", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 73, "tweet_count": 1505, "listed_count": 0}, "username": "danielramos6", "name": "Daniel Ramos"}, {"verified": false, "id": "49896325", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 3805, "tweet_count": 198720, "listed_count": 17}, "location": "Brasil", "username": "Helio_Lima16", "name": "no fighting"}, {"verified": false, "id": "531873750", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 575, "tweet_count": 55756, "listed_count": 3}, "username": "VictorS_CE", "name": "Victor Sucupira"}, {"verified": false, "id": "228110760", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 923, "tweet_count": 44882, "listed_count": 0}, "username": "David_N_C", "name": "David"}, {"verified": false, "id": "462564819", "public_metrics": {"followers_count": 4137, "following_count": 2005, "tweet_count": 93132, "listed_count": 32}, "username": "maralaska", "name": "kandy_kristal"}, {"verified": false, "id": "436737903", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 324, "tweet_count": 8527, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "OmeuEgo", "name": "Joe \ud83d\ude07"}, {"verified": true, "id": "380399508", "public_metrics": {"followers_count": 11810112, "following_count": 26593, "tweet_count": 34915, "listed_count": 9795}, "location": "United Kingdom", "username": "LittleMix", "name": "Little Mix"}, {"verified": false, "id": "82539020", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 2507, "tweet_count": 165442, "listed_count": 0}, "username": "AndreGT74", "name": "AndreGT (em \ud83c\udfe1)"}, {"verified": false, "id": "1086620058900725760", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 438, "tweet_count": 56889, "listed_count": 1}, "username": "Always_1D_Shawn", "name": "\u263d\ufe0e\u263e\ufe0e Manda\u2077 \u2718\u2075 THURSDAY'S CHILD"}, {"verified": false, "id": "1132308048373047297", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 149, "tweet_count": 707, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil, campinas ", "username": "o_princi", "name": "..."}, {"verified": false, "id": "1188646699725737984", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 183, "tweet_count": 1104, "listed_count": 0}, "username": "Fafynn1", "name": "ai, Pedro \ud83d\udda4\u2764"}, {"verified": false, "id": "1050019769238335488", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 411, "tweet_count": 25899, "listed_count": 7}, "username": "itsvihwithc", "name": "vict\u00f3ria"}, {"verified": false, "id": "3309253877", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 67, "tweet_count": 12455, "listed_count": 0}, "username": "Lowhn_", "name": "BE\u2077"}, {"verified": false, "id": "3234604404", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 1271, "tweet_count": 9520, "listed_count": 3}, "username": "matiaskind", "name": "Matias Kinderknecht"}, {"verified": false, "id": "450330038", "public_metrics": {"followers_count": 2684, "following_count": 266, "tweet_count": 57564, "listed_count": 0}, "username": "_MaiSavignano", "name": "mai\u204e\u207a\u02f3\u2727\u0f1a"}, {"verified": false, "id": "781248933188276229", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 1685, "tweet_count": 37486, "listed_count": 0}, "location": "Luar\ud83c\udf15na Lubre\ud83c\udf04\u2764Iberia.", "username": "LeonIberia", "name": "Le\u00f3n de Iberia\ud83e\udd81\ud83d\udc8e\ud83d\udd3b \ud83d\udee1\ufe0f\u2694\ufe0f\ud83d\udfe5\ud83d\udfe8\ud83d\udfea(Leo\u264c)"}, {"verified": true, "id": "523386042", "public_metrics": {"followers_count": 555651, "following_count": 6611, "tweet_count": 17040, "listed_count": 2540}, "username": "pablocasado_", "name": "Pablo Casado Blanco"}, {"verified": false, "id": "1552368696", "public_metrics": {"followers_count": 26112, "following_count": 188, "tweet_count": 36007, "listed_count": 17}, "username": "FreshNetico", "name": "Gabriel Azevedo"}, {"verified": false, "id": "1890550087", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 408, "tweet_count": 10817, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "guiimon", "name": "guii"}, {"verified": false, "id": "2674843723", "public_metrics": {"followers_count": 3006, "following_count": 4116, "tweet_count": 44452, "listed_count": 24}, "location": "she@her", "username": "luvtolkien", "name": "\u02d7\u02cf\u02cb fabi"}, {"verified": false, "id": "845855273935929345", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 329, "tweet_count": 13949, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "bjs_dessa", "name": "\u2728simplesmente ELA\u2728"}, {"verified": false, "id": "986747965640454144", "public_metrics": {"followers_count": 3201, "following_count": 3933, "tweet_count": 13754, "listed_count": 2}, "location": "\ud83c\udfe1' \u00a0 7.\u00a0\u00a0 \u02d2\u00a0 \u611b\u00a0 \u3161\u00a0 \u2661", "username": "vanteheI", "name": "\u0618"}, {"verified": false, "id": "913813767988924416", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 945, "tweet_count": 1743, "listed_count": 0}, "username": "AidaAndie", "name": "Aida"}, {"verified": false, "id": "1033492896677281794", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 482, "tweet_count": 2098, "listed_count": 0}, "location": "Caraj\u00e1s", "username": "SapataoLulista", "name": "Yza Sousa"}, {"verified": false, "id": "110878829", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 292, "tweet_count": 20140, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Taynxx", "name": "Tay"}, {"verified": false, "id": "1147653023444979712", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 26, "tweet_count": 149, "listed_count": 0}, "username": "WalterG64008517", "name": "Walter G"}, {"verified": false, "id": "4910470918", "public_metrics": {"followers_count": 6627, "following_count": 4592, "tweet_count": 242867, "listed_count": 44}, "location": "tenha plena consci\u00eancia das estrelas e do infinito l\u00e1 no alto. ent\u00e3o a vida parece quase encantada depois de tudo.", "username": "starstaehy", "name": "ma\u17f9"}, {"verified": false, "id": "1069049767412539394", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 94, "tweet_count": 2691, "listed_count": 0}, "username": "camilly_szz", "name": "Camilly Alves"}, {"verified": false, "id": "874111656179183616", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 568, "tweet_count": 9359, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "najuliahj", "name": "Anaju \ud83c\udf51"}, {"verified": false, "id": "1190280247", "public_metrics": {"followers_count": 5793, "following_count": 5250, "tweet_count": 88647, "listed_count": 16}, "location": "bts | coldplay | ts", "username": "byvminn", "name": "cac\u00e1 \u2077 \u25e1\u0308 \ud83d\udd5b THE ASTRONAUT"}, {"verified": false, "id": "2493845056", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 991, "tweet_count": 35626, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "username": "railson_tales", "name": "Console.WriteLine(''Railson Tales'');"}, {"verified": false, "id": "210097535", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 179, "tweet_count": 1402, "listed_count": 0}, "location": "Um lugar do caralho", "username": "MatheusMertens_", "name": "Matt Mertens"}, {"verified": false, "id": "2367673362", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 932, "tweet_count": 18019, "listed_count": 0}, "location": "Valle Hermoso, Tamaulipas", "username": "piliyabi94", "name": "Abi 2.0"}, {"verified": false, "id": "491668026", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 79, "tweet_count": 4629, "listed_count": 0}, "username": "AlfredOlv96", "name": "El Muchacho de los Ojos Tristes"}, {"verified": false, "id": "931167410929000448", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 449, "tweet_count": 57768, "listed_count": 2}, "location": "\ud835\udc8b\ud835\udc8a\ud835\udc8c\ud835\udc90\ud835\udc90\ud835\udc8c\u2763\ufe0e", "username": "blueuphoria_", "name": "nat"}, {"verified": false, "id": "70211657", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 609, "tweet_count": 38697, "listed_count": 2}, "username": "aisicuero", "name": "derrota"}, {"verified": false, "id": "549460364", "public_metrics": {"followers_count": 2873, "following_count": 3790, "tweet_count": 100619, "listed_count": 30}, "location": "Argentina - Bs. As", "username": "cav62", "name": "Carlos Villarroel"}, {"verified": false, "id": "2324389620", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 1324, "tweet_count": 33629, "listed_count": 0}, "location": "Um lugar por ai.", "username": "samelove2301", "name": "Whatever \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf08\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "1158496512424517632", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 1063, "tweet_count": 62070, "listed_count": 0}, "username": "Lovely7Valkiria", "name": "\u2600\ufe0fLovelyValkiria\ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "876104803067232257", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 1064, "tweet_count": 77260, "listed_count": 0}, "location": "mg", "username": "hgjkws", "name": "sofia"}, {"verified": false, "id": "1058365658197561344", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 182, "tweet_count": 3348, "listed_count": 0}, "username": "RMydarlingz", "name": "Sea\u2077 PROOF"}, {"verified": false, "id": "1129824565000048640", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 260, "tweet_count": 14462, "listed_count": 0}, "location": "\ud83d\udc25+\ud83d\udc30,\ud83d\udc18 .", "username": "Vaniasanttos13", "name": "Vani\u2077 \ud83d\udc3e\ud83d\udc25"}, {"verified": false, "id": "890679130039214080", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 803, "tweet_count": 48754, "listed_count": 0}, "username": "Jaguar_in_Waves", "name": "V mcgeeker \ud83c\udf0a"}, {"verified": false, "id": "228762585", "public_metrics": {"followers_count": 2517, "following_count": 2646, "tweet_count": 68729, "listed_count": 34}, "location": "Torredembarra", "username": "jordisf1", "name": "jordi sol\u00e9\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\uddef\ud83c\uddf4"}, {"verified": false, "id": "199213740", "public_metrics": {"followers_count": 7182, "following_count": 1582, "tweet_count": 14265, "listed_count": 63}, "location": "Barcelona \u00b7 Chile", "username": "BeaSilva9", "name": "Beatriz Silva"}, {"verified": false, "id": "1102159092624297984", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 1100, "tweet_count": 22350, "listed_count": 1}, "username": "Gabriel68582303", "name": "Tae\ud83d\udc9cTaeDayyy\ud83d\udc96\ud83d\udc96\u2728"}, {"verified": false, "id": "1168349947844075520", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 579, "tweet_count": 456, "listed_count": 0}, "username": "PeredaPsic", "name": "Cristhian Pereda"}, {"verified": false, "id": "636025744", "public_metrics": {"followers_count": 52204, "following_count": 9634, "tweet_count": 64285, "listed_count": 641}, "location": "Getxo", "username": "pitiklinov", "name": "Pablo Malo"}, {"verified": false, "id": "1081659497460961280", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 74, "tweet_count": 2499, "listed_count": 0}, "location": "Bahia, Brasil", "username": "DoidaAlguma", "name": "S\u00f3 Carol mesmo j\u00e1 ta bom"}, {"verified": false, "id": "1094681954685984768", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 1193, "tweet_count": 30564, "listed_count": 0}, "username": "KpAninha", "name": "Cris \ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "id": "848658755227144194", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 215, "tweet_count": 137884, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "laridelimarmy", "name": "Lari de Lima\u2077"}, {"verified": false, "id": "1163627118791667712", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 208, "tweet_count": 373, "listed_count": 0}, "location": "chasing the sun", "username": "XxCherryBomb_", "name": "\u2500 \u6a31\u6843\ud83c\udf52\u2020"}, {"verified": false, "id": "637134314", "public_metrics": {"followers_count": 3362, "following_count": 2011, "tweet_count": 166107, "listed_count": 9}, "location": "ot7. she/her", "username": "namjonning", "name": "carol\u2077 \u263d"}, {"verified": false, "id": "3637143137", "public_metrics": {"followers_count": 1948, "following_count": 1959, "tweet_count": 86264, "listed_count": 5}, "username": "brilliantjjks", "name": "gio\u2077"}, {"verified": false, "id": "1079023247130267649", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 176, "tweet_count": 7788, "listed_count": 0}, "location": "B-612", "username": "luadaterra13", "name": "Lua \ud83e\udd21"}, {"verified": false, "id": "1170493217755815937", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 867, "tweet_count": 172851, "listed_count": 6}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Cristia68543871", "name": "Cris \u2077 \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80"}, {"verified": false, "id": "708496810210422784", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 99, "tweet_count": 22356, "listed_count": 0}, "username": "EviihFranca", "name": "Evellyn \ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "1067473850525523968", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 1159, "tweet_count": 8758, "listed_count": 0}, "location": "ar", "username": "car_banegas15", "name": "c a r \ud83c\udf39"}, {"verified": false, "id": "127859520", "public_metrics": {"followers_count": 44823, "following_count": 479, "tweet_count": 65814, "listed_count": 32}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "guidomart1n", "name": "guido"}, {"verified": false, "id": "952340788767322112", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 536, "tweet_count": 29607, "listed_count": 0}, "location": "Heart of Joon", "username": "BrajinHope_", "name": "ZIZI;BE"}, {"verified": false, "id": "1175059125488816128", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 148, "tweet_count": 3335, "listed_count": 0}, "location": "Feira de Santana, Brasil", "username": "Cbertoleza", "name": "shinob disfar\u00e7ado"}, {"verified": true, "id": "2225910829", "public_metrics": {"followers_count": 1326876, "following_count": 1, "tweet_count": 9726, "listed_count": 1364}, "location": "idle town", "username": "conangray", "name": "conan gray"}, {"verified": false, "id": "894886199671873536", "public_metrics": {"followers_count": 4562, "following_count": 440, "tweet_count": 13178, "listed_count": 62}, "location": "Glasgow, Scotland", "username": "Doom3Gloom", "name": "Dom...&Gloom\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa"}, {"verified": false, "id": "21843", "public_metrics": {"followers_count": 35113, "following_count": 6963, "tweet_count": 44531, "listed_count": 741}, "location": "Milan, Italy", "username": "mafedebaggis", "name": "mafe"}, {"verified": false, "id": "793442929532604416", "public_metrics": {"followers_count": 2918, "following_count": 747, "tweet_count": 69079, "listed_count": 11}, "location": "gia (1998) dir. michael crist\u2026", "username": "joliehtway", "name": "dri"}, {"verified": false, "id": "1122263915658919941", "public_metrics": {"followers_count": 2052, "following_count": 4963, "tweet_count": 117193, "listed_count": 3}, "username": "alfredovela08", "name": "Alfredo Vel\u00e1zquez"}, {"verified": false, "id": "1092610577808138240", "public_metrics": {"followers_count": 285556, "following_count": 2036, "tweet_count": 37778, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "username": "SinLinea_Mx", "name": "SinL\u00ednea.Mx"}, {"verified": false, "id": "1012754197333331969", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 256, "tweet_count": 9501, "listed_count": 1}, "location": "Chef da Supper Stars \u2661 C.D.R \u2661", "username": "angelp0et", "name": "Seth \ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "69061379", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 2545, "tweet_count": 63400, "listed_count": 5}, "username": "alksGc", "name": "Alejandro"}, {"verified": false, "id": "1040324973104123904", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 350, "tweet_count": 27590, "listed_count": 1}, "location": "Recife, Brasil", "username": "suchapips", "name": "bia"}, {"verified": true, "id": "1099762293007704065", "public_metrics": {"followers_count": 17949, "following_count": 5017, "tweet_count": 23706, "listed_count": 32}, "location": "Olinda, Brasil", "username": "castelllovini", "name": "Vini Castello"}, {"verified": false, "id": "935022146", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 309, "tweet_count": 2666, "listed_count": 3}, "location": "Chile", "username": "jolunaar1", "name": "Jos\u00e9 Luis Naranjo A."}, {"verified": false, "id": "186811638", "public_metrics": {"followers_count": 2023, "following_count": 1900, "tweet_count": 154502, "listed_count": 1}, "username": "sergioetcheto", "name": "Sergio O. Etcheto"}, {"verified": false, "id": "2528719412", "public_metrics": {"followers_count": 8452, "following_count": 8054, "tweet_count": 202803, "listed_count": 20}, "location": "Santiago de Chile", "username": "AkelRegina", "name": "Regina Akel\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "id": "1150004509286043648", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 162, "tweet_count": 1241, "listed_count": 0}, "username": "Andradecris2", "name": "Andradecris"}, {"verified": false, "id": "456769993", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 432, "tweet_count": 8546, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "username": "DXilotl", "name": "Dominic Xilotl"}, {"verified": false, "id": "859109071307378688", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 514, "tweet_count": 20042, "listed_count": 0}, "location": "Hawkins", "username": "GalaxyyyChild", "name": "\u02e2\u1d56\u1da0\u1d9cRaiaAAara"}, {"verified": false, "id": "785237819505639429", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 221, "tweet_count": 18869, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "ponimariano", "name": "\uaab6\u2661\u0359\u06ea\u06eb\u05c4\ua9bf\ud835\udc43\ud835\udc5c\ud835\udc5b\ud835\udc56\ud835\udc5a\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc5c"}, {"verified": false, "id": "168245376", "public_metrics": {"followers_count": 10718, "following_count": 9523, "tweet_count": 80073, "listed_count": 1}, "location": "Chile", "username": "TitiPatriota", "name": "Titi #LevantateChile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "id": "1036638829678157824", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 742, "tweet_count": 9595, "listed_count": 1}, "username": "liebemariliam", "name": "Poli"}, {"verified": false, "id": "700464940151230464", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 564, "tweet_count": 148623, "listed_count": 11}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "lai_dama", "name": "\u2728\ud835\udcdb\ud835\udcea\ud835\udcf2 \ud835\udcd3\ud835\udcea\ud835\udcf6\ud835\udcea\u2728 \ud83d\ude80Per aspera ad astra\u2728"}, {"verified": false, "id": "1188877111", "public_metrics": {"followers_count": 2045, "following_count": 475, "tweet_count": 67950, "listed_count": 28}, "location": "Galicia, Espa\u00f1a", "username": "Pablo_Deco", "name": "Pablo Oliveira \ud83e\udda7"}, {"verified": false, "id": "279173829", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 528, "tweet_count": 24074, "listed_count": 1}, "location": "rio de janeiro/ brazil", "username": "mariliabarrosc", "name": "Marilia Barros"}, {"verified": false, "id": "1152589679289602048", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 273, "tweet_count": 5580, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "__sisal", "name": "laura"}, {"verified": false, "id": "2911775187", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 287, "tweet_count": 25057, "listed_count": 3}, "location": "Salvador, Brasil", "username": "MarceleS_97", "name": "\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Marcele\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1055548809378492417", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 4948, "tweet_count": 26435, "listed_count": 1}, "username": "LosteJosep", "name": "Josep M Loste"}, {"verified": false, "id": "564224199", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 47, "tweet_count": 524, "listed_count": 0}, "username": "edoEluna", "name": "puzzoli"}, {"verified": false, "id": "852697363537960960", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 792, "tweet_count": 40219, "listed_count": 3}, "location": "250519 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "JHSCYPHR", "name": "\ud835\udc49\ud835\udc56\ud835\udc61\ud835\udc5c\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc4e\u2077; \u27ed\u27ec #Lula2022"}, {"verified": false, "id": "4659218115", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 366, "tweet_count": 7330, "listed_count": 0}, "location": "Duque de Caxias, Brasil", "username": "arthurgordines", "name": "exaustamente exausto que vota 13"}, {"verified": true, "id": "1179911574", "public_metrics": {"followers_count": 8382, "following_count": 1115, "tweet_count": 27739, "listed_count": 74}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "BetinhoCasas", "name": "Betinho Casas Novas"}, {"verified": false, "id": "167999129", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 186, "tweet_count": 879962, "listed_count": 0}, "username": "therezafontoura", "name": "Thereza Fontoura"}, {"verified": false, "id": "582709391", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 24, "tweet_count": 28880, "listed_count": 5}, "username": "heythreshold", "name": "threshold, il napolitano fugoso \ud83e\uddf2\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "21367875", "public_metrics": {"followers_count": 5228, "following_count": 224, "tweet_count": 33763, "listed_count": 31}, "location": "Italy", "username": "gayburg", "name": "Gayburg"}, {"verified": false, "id": "21230329", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 1292, "tweet_count": 14416, "listed_count": 4}, "location": "Evidently Chickentown", "username": "oscarventura", "name": "Oscar Ventura"}, {"verified": false, "id": "78693502", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 262, "tweet_count": 6978, "listed_count": 4}, "location": "Bras\u00edlia / S\u00e3o Paulo", "username": "aryanefalcao", "name": "\u0a87\u200d\u0a89 Aryane \u00ba | LULA 13"}, {"verified": false, "id": "1146407622066757633", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 114, "tweet_count": 10266, "listed_count": 0}, "username": "MartaNa30775245", "name": "Marta Nascimento"}, {"verified": false, "id": "2996973299", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 525, "tweet_count": 150026, "listed_count": 3}, "location": "Krypton", "username": "skaramadovsky", "name": "gabi"}, {"verified": false, "id": "1026501486694555648", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 122, "tweet_count": 12155, "listed_count": 0}, "username": "Mrciorabelo4", "name": "M\u00e1rcio rabelo"}, {"verified": false, "id": "1388402174", "public_metrics": {"followers_count": 313541, "following_count": 79, "tweet_count": 107407, "listed_count": 742}, "location": "Brasil", "username": "TarcisoRenova", "name": "Tarciso Morais"}, {"verified": false, "id": "2736282117", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 814, "tweet_count": 71122, "listed_count": 5}, "location": "\ud800\udcb4\uc9c4\ub9ac", "username": "oshskyx", "name": "\u1a33\ud835\udc1b\ud835\udc2b\ud835\udc2e\ud835\udc27\ud835\udc1a \u22c6 \ud835\udfcf\ud835\udfd1"}, {"verified": false, "id": "1104700898", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 547, "tweet_count": 6541, "listed_count": 0}, "location": "belo horizonte mg brazil", "username": "cleidsonasouza", "name": "Cleidson Souza"}, {"verified": true, "id": "183398510", "public_metrics": {"followers_count": 580968, "following_count": 376, "tweet_count": 315523, "listed_count": 1061}, "location": "Belo Horizonte", "username": "em_com", "name": "Estado de Minas"}, {"verified": false, "id": "1102283130440962057", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 236, "tweet_count": 5497, "listed_count": 0}, "username": "simonegusmo2", "name": "simone gusm\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "243706961", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 288, "tweet_count": 56361, "listed_count": 2}, "location": "Boston, England", "username": "simoneses", "name": "Simone \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": true, "id": "14594813", "public_metrics": {"followers_count": 8551788, "following_count": 171773, "tweet_count": 611989, "listed_count": 13864}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "username": "folha", "name": "Folha de S.Paulo"}, {"verified": false, "id": "576282027", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 100, "tweet_count": 4258, "listed_count": 0}, "username": "LiliB2011", "name": "Liliana Blanco"}, {"verified": false, "id": "1146244419798130695", "public_metrics": {"followers_count": 1724, "following_count": 2399, "tweet_count": 19590, "listed_count": 2}, "username": "BahiaMama", "name": "MAMA DAS CASAS BAHIA"}, {"verified": false, "id": "551193479", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 337, "tweet_count": 99410, "listed_count": 4}, "location": "Almer\u00eda, Spain", "username": "LenumPkmn", "name": "Elenum OLD"}, {"verified": false, "id": "429578529", "public_metrics": {"followers_count": 2851, "following_count": 5000, "tweet_count": 45909, "listed_count": 6}, "location": "Mexico", "username": "Mmargara29", "name": "M\u00e1rgara Yarza"}, {"verified": false, "id": "876069745505775616", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 59, "tweet_count": 1415, "listed_count": 0}, "username": "afelis_de", "name": "Andressa"}, {"verified": false, "id": "923347659133505536", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 712, "tweet_count": 165328, "listed_count": 1}, "location": "olinda", "username": "arrobacrara", "name": "\ud83d\udd05 claraline"}, {"verified": false, "id": "170777351", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 382, "tweet_count": 14899, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "username": "w44444r", "name": "crian\u00e7a que tinha tudo, adulta depressiva"}, {"verified": false, "id": "987076594933125124", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 281, "tweet_count": 2893, "listed_count": 0}, "location": "El Paso, TX", "username": "TeoUgalde", "name": "Dr. Te\u00f3filo Ugalde"}, {"verified": false, "id": "3037829741", "public_metrics": {"followers_count": 6741, "following_count": 681, "tweet_count": 169693, "listed_count": 14}, "location": "the walking dead, lucifer. dc comics. joker, bucky, batman, harley, selina. demi, taylor, nirvana, pinkfloyd.", "username": "cosringa", "name": "ella\u2122"}, {"verified": false, "id": "1059823455510650880", "public_metrics": {"followers_count": 5928, "following_count": 1, "tweet_count": 10069, "listed_count": 0}, "location": "commonwealth", "username": "ourdeadspoilers", "name": "twd spoilers \ud83d\udd1a"}, {"verified": false, "id": "742203314633314304", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 316, "tweet_count": 33228, "listed_count": 0}, "username": "MarianaBaretoo", "name": "\ud835\udd2a\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd1e \ud835\udd1f\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd31\ud835\udd2c"}, {"verified": false, "id": "199062393", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 355, "tweet_count": 40169, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "inaiaartois", "name": "\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd1e\ud835\udd26\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd31\ud835\udd2c\ud835\udd26\ud835\udd30 \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "414907750", "public_metrics": {"followers_count": 2062, "following_count": 1916, "tweet_count": 40730, "listed_count": 0}, "location": "Antofagasta,Republica de Chile", "username": "emf_viral", "name": "Giovanni \ud83c\udde8\ud83c\uddf1,\ud83e\ude90\ud83c\udf0c"}, {"verified": false, "id": "141362918", "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 1105, "tweet_count": 26800, "listed_count": 29}, "location": "M\u00e9xico", "username": "Rodooc_", "name": "Rodrigo"}, {"verified": false, "id": "885534815537201152", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 217, "tweet_count": 8699, "listed_count": 0}, "location": "minha casa ", "username": "lauraminor15", "name": "\ud835\udc3f\ud835\udc4e\ud835\udc62\ud835\udc5f\ud835\udc4e\ud835\udc5a\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\udc5c\ud835\udc5f\u2740"}, {"verified": false, "id": "426970002", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 444, "tweet_count": 98549, "listed_count": 2}, "location": "Rec\u00f4ncavo Ba", "username": "josilota", "name": "josirene nascimento"}, {"verified": false, "id": "841075823713124352", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 5000, "tweet_count": 466722, "listed_count": 4}, "username": "Chile7171", "name": "Chile717"}, {"verified": false, "id": "1858830302", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 404, "tweet_count": 14875, "listed_count": 1}, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "username": "Nicoofer_", "name": "Nicolas"}, {"verified": false, "id": "902920380", "public_metrics": {"followers_count": 1677, "following_count": 821, "tweet_count": 60555, "listed_count": 0}, "username": "Nazacuartero", "name": "nasi\u200f"}, {"verified": true, "id": "90007288", "public_metrics": {"followers_count": 2924, "following_count": 385, "tweet_count": 142517, "listed_count": 15}, "location": "Brasil", "username": "RenatinhoQuinti", "name": "Renato Quintiliano"}, {"verified": false, "id": "242094162", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 229, "tweet_count": 2710, "listed_count": 3}, "location": "Goi\u00e2nia", "username": "Drikadesigner", "name": "Adriana C. Pires"}, {"verified": false, "id": "334789052", "public_metrics": {"followers_count": 3178, "following_count": 754, "tweet_count": 9768, "listed_count": 86}, "location": "Torino", "username": "CBlengio", "name": "Carlo Blengino"}, {"verified": false, "id": "1052049896151355392", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 247, "tweet_count": 9506, "listed_count": 0}, "location": "Gua\u00edba, Brasil", "username": "_genecco1909", "name": "manu"}, {"verified": false, "id": "1141069894684991489", "public_metrics": {"followers_count": 3243, "following_count": 4557, "tweet_count": 87612, "listed_count": 3}, "location": "Brasil", "username": "AndreMa36582967", "name": "@AndreMa36582967"}, {"verified": true, "id": "2880932962", "public_metrics": {"followers_count": 1536712, "following_count": 1294, "tweet_count": 224336, "listed_count": 3394}, "username": "o_antagonista", "name": "O Antagonista"}, {"verified": false, "id": "1194346181096280064", "public_metrics": {"followers_count": 6047, "following_count": 4815, "tweet_count": 47164, "listed_count": 25}, "location": "ela/dela \u2022 escritora", "username": "annyjkay", "name": "aisha | escrevendo fanfic"}, {"verified": false, "id": "790614416987459584", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 422, "tweet_count": 20197, "listed_count": 1}, "location": "Na puta que pariu", "username": "libriniana", "name": "lulete #13"}, {"verified": false, "id": "3368653589", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 499, "tweet_count": 69562, "listed_count": 5}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "viento_austral", "name": "Viento Austral"}, {"verified": false, "id": "710855871", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 684, "tweet_count": 19585, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "anaclarasgroi", "name": "Sgroi \ud83d\udcd6 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "942785755436417024", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 545, "tweet_count": 26511, "listed_count": 1}, "location": "Pueblo Libre, Peru", "username": "Carmen84099858", "name": "Carmen Rosa"}, {"verified": false, "id": "1136814485094785025", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 432, "tweet_count": 7735, "listed_count": 0}, "username": "LukianMunch7", "name": "L\u00fcki\u00e1nM\u00fcnch"}, {"verified": false, "id": "492366814", "public_metrics": {"followers_count": 31879, "following_count": 11889, "tweet_count": 360737, "listed_count": 84}, "location": "Brasil", "username": "goldrushfolk", "name": "brenna | midnights\u00b9 \ud83d\udd70\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "967126184550072320", "public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 1604, "tweet_count": 5186, "listed_count": 1}, "location": "Inferno", "username": "ilv_mani", "name": "me"}, {"verified": false, "id": "3383423572", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 2870, "tweet_count": 35577, "listed_count": 5}, "username": "totoab83", "name": "ToTo"}, {"verified": false, "id": "2684713954", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 730, "tweet_count": 12353, "listed_count": 4}, "location": "Par\u00e1, Brasil", "username": "eguavivian", "name": "me erra caralho"}, {"verified": false, "id": "1139833644506374144", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 122, "tweet_count": 1779, "listed_count": 0}, "location": "Entroncamento, Portugal", "username": "FernandoMLSousa", "name": "Fernando Sousa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83d\ude37\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4"}, {"verified": false, "id": "738226114011799552", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 479, "tweet_count": 8121, "listed_count": 0}, "location": "San Pedro-Misones", "username": "GonzaloMaran1", "name": "\ud83d\udc0a"}, {"verified": false, "id": "3313272905", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 200, "tweet_count": 10952, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "username": "donaescambo", "name": "G u i o m a r Falc\u00e3o s\u00e9rie D \ud80c\udd99"}, {"verified": false, "id": "123643743", "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 955, "tweet_count": 53498, "listed_count": 2}, "location": "Pernambuco, Brasil", "username": "MylennaAguiar", "name": "Nojenta Da Abdias \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83e\udd81\ud83c\udf35"}, {"verified": false, "id": "1085638352739713028", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 1471, "tweet_count": 13938, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "profmarcelo2710", "name": "Marcelo Pereira"}, {"verified": false, "id": "1447661450", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 1636, "tweet_count": 12976, "listed_count": 1}, "username": "belieber_co", "name": "maria plaza"}, {"verified": false, "id": "942934259261693953", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 695, "tweet_count": 57245, "listed_count": 3}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "SantiagoSalimb1", "name": "Santi S"}, {"verified": false, "id": "942777202659282944", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 469, "tweet_count": 49957, "listed_count": 2}, "location": "levi; hanyu; reiko; thorfinn.", "username": "gwlbyuri", "name": "macaquinho!"}, {"verified": false, "id": "996133920402964482", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 466, "tweet_count": 20443, "listed_count": 1}, "username": "houistylinsns", "name": "ana.\u2728"}, {"verified": false, "id": "1345449373", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 71, "tweet_count": 18863, "listed_count": 0}, "location": "Jaborandi-SP", "username": "Caiquechaves1", "name": "Chaves \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\u270a\ud83c\udffe"}, {"verified": false, "id": "848146903867039744", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 309, "tweet_count": 9824, "listed_count": 0}, "location": "Badajoz, Spain", "username": "AepAsociacion", "name": "AEP Asociaci\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "914266077626077185", "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 1363, "tweet_count": 48507, "listed_count": 1}, "location": "Porto Alegre, Brazil", "username": "laurambrozio", "name": "Laura \ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "237772063", "public_metrics": {"followers_count": 3917, "following_count": 1459, "tweet_count": 27666, "listed_count": 147}, "location": "madrid, spain", "username": "oletna", "name": "\ud83d\udfe1 Andrea Antelo"}, {"verified": false, "id": "278741380", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 2506, "tweet_count": 1722, "listed_count": 17}, "location": "Mislata, Espa\u00f1a", "username": "FranMunozdeleon", "name": "FranMu\u00f1ozDeLeon"}, {"verified": false, "id": "432775529", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 981, "tweet_count": 9530, "listed_count": 33}, "location": "C\u00e1diz", "username": "IsaNavarro95", "name": "Isa Navarro \u26a1"}, {"verified": false, "id": "1154481923978399745", "public_metrics": {"followers_count": 10225, "following_count": 10018, "tweet_count": 19821, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "mih_saant", "name": "Mih \u2720"}, {"verified": false, "id": "4822922535", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 929, "tweet_count": 18731, "listed_count": 1}, "location": "centro de la republica ", "username": "EdgardoNgt", "name": "Edgardo N"}, {"verified": false, "id": "3050213296", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 201, "tweet_count": 22065, "listed_count": 1}, "username": "fahsouz", "name": "fabricio"}, {"verified": false, "id": "854051940", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 110, "tweet_count": 9003, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "umdiegoqualquer", "name": "umdiegoqualquer"}, {"verified": false, "id": "395323575", "public_metrics": {"followers_count": 12124, "following_count": 12062, "tweet_count": 66618, "listed_count": 14}, "location": "In Hogwarts with Shawn Mendes", "username": "shawndaboate", "name": "\ua9c1g rick\ua9c2"}, {"verified": false, "id": "1084801903853256704", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 700, "tweet_count": 53882, "listed_count": 0}, "location": "natown", "username": "izzylalalal", "name": "lua de mel da Lana"}, {"verified": false, "id": "954125117885419521", "public_metrics": {"followers_count": 3787, "following_count": 4903, "tweet_count": 261559, "listed_count": 1}, "username": "BlancaEwert1", "name": "Blanca Ewert"}, {"verified": false, "id": "1171153498412593153", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 6, "tweet_count": 718, "listed_count": 2}, "username": "EcActualidad", "name": "Actualidad EC"}, {"verified": false, "id": "2866565025", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 407, "tweet_count": 17630, "listed_count": 0}, "username": "davikoury", "name": "Acioli"}, {"verified": false, "id": "1068445665561362433", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 190, "tweet_count": 67831, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "username": "vick_santanaaa", "name": "vick \u2728"}, {"verified": false, "id": "821789869206863874", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 125, "tweet_count": 16320, "listed_count": 0}, "location": "Itabora\u00ed, Rj", "username": "victorx1201", "name": "Vitu"}, {"verified": false, "id": "1090737153930342401", "public_metrics": {"followers_count": 3226, "following_count": 4189, "tweet_count": 159617, "listed_count": 0}, "location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "username": "Patriciotaibe", "name": "mariataibe@ soloyo"}, {"verified": false, "id": "859103038992265216", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 966, "tweet_count": 26540, "listed_count": 3}, "username": "novazimbabue", "name": "careca de schr\u00f6dinger"}, {"verified": false, "id": "52455906", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 829, "tweet_count": 19361, "listed_count": 4}, "location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "username": "AlexHinojosaT", "name": "Alejandro Hinojosa"}, {"verified": false, "id": "319145029", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 1526, "tweet_count": 120207, "listed_count": 70}, "username": "jsoto_", "name": "Jorge Soto"}, {"verified": false, "id": "171703028", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 100, "tweet_count": 78873, "listed_count": 2}, "location": "M\u00e9xico", "username": "conegallo", "name": "Luis Hernandez"}, {"verified": false, "id": "1096976502", "public_metrics": {"followers_count": 4102, "following_count": 4952, "tweet_count": 8781, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo/SP", "username": "Alvaropapai", "name": "\u00c1lvaro J. Santos \u2013 PT 13 \u2665\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "802719101357588480", "public_metrics": {"followers_count": 5321, "following_count": 5385, "tweet_count": 47390, "listed_count": 0}, "username": "favsls", "name": "jesca"}, {"verified": false, "id": "862523124092461057", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 57, "tweet_count": 21755, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "FrancieleOiram", "name": "Franciele Oiram"}, {"verified": false, "id": "1103435354382700544", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 632, "tweet_count": 10503, "listed_count": 0}, "username": "DiegoCo45286293", "name": "Diego.rc"}, {"verified": false, "id": "1560016303", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 977, "tweet_count": 5861, "listed_count": 0}, "username": "B_R0drigues_", "name": "Bia"}, {"verified": false, "id": "316622465", "public_metrics": {"followers_count": 58654, "following_count": 3496, "tweet_count": 145447, "listed_count": 150}, "username": "bereaguilarv", "name": "Bere Aguilar"}, {"verified": false, "id": "943970131755065344", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 59, "tweet_count": 7241, "listed_count": 0}, "location": "Lago de Enxofre", "username": "Allwces", "name": "Foxelk \u26e7"}, {"verified": false, "id": "1109103988987871232", "public_metrics": {"followers_count": 1858, "following_count": 2439, "tweet_count": 18643, "listed_count": 0}, "username": "roziehaasper", "name": "roziehaasper"}, {"verified": false, "id": "490450544", "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 529, "tweet_count": 37722, "listed_count": 0}, "username": "__yasffm", "name": "yaya"}, {"verified": false, "id": "332448530", "public_metrics": {"followers_count": 1547, "following_count": 993, "tweet_count": 24403, "listed_count": 36}, "username": "NESTORIACARMEN", "name": "CARMEN MARTAGON E."}, {"verified": false, "id": "1120149767990984704", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 698, "tweet_count": 14682, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "igormattano", "name": "IGAO"}, {"verified": false, "id": "1062667091394879488", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 1251, "tweet_count": 18875, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "__cardim", "name": "Saymon Cardim"}, {"verified": false, "id": "2872593190", "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 723, "tweet_count": 70442, "listed_count": 4}, "location": "Florian\u00f3polis/Chapec\u00f3-SC", "username": "borgestassi", "name": "tassi"}, {"verified": false, "id": "1003760402889658368", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 448, "tweet_count": 13138, "listed_count": 0}, "location": "esp\u00edrito santo ", "username": "fentyngrid", "name": "ingrid"}, {"verified": false, "id": "1175803927377448960", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 768, "tweet_count": 41750, "listed_count": 3}, "location": "blackbangtwice", "username": "Ilovemyvhope", "name": "Alanis\u2077"}, {"verified": false, "id": "1033064608196714496", "public_metrics": {"followers_count": 4755, "following_count": 3725, "tweet_count": 169724, "listed_count": 48}, "location": "we cry together", "username": "artbyvmin", "name": "sara\u2077"}, {"verified": false, "id": "3152985753", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 808, "tweet_count": 28996, "listed_count": 1}, "username": "AnivaldoRb", "name": "Anivaldo RB \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1077980359", "public_metrics": {"followers_count": 12060, "following_count": 6822, "tweet_count": 149357, "listed_count": 8}, "username": "langdonspirit", "name": "mariana"}, {"verified": false, "id": "62387993", "public_metrics": {"followers_count": 4312, "following_count": 3966, "tweet_count": 72694, "listed_count": 56}, "location": "Bras\u00edlia, DF, Brasil", "username": "JonasLaico", "name": "Jonas Laico"}, {"verified": false, "id": "60488602", "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 1352, "tweet_count": 10614, "listed_count": 3}, "location": "Curitiba - Brasil", "username": "Priscilagabasa", "name": "Pri Gabasa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": true, "id": "1690412382", "public_metrics": {"followers_count": 293485, "following_count": 36, "tweet_count": 352738, "listed_count": 1273}, "location": "Portugal", "username": "observadorpt", "name": "Observador"}, {"verified": false, "id": "774767711175966720", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 531, "tweet_count": 33637, "listed_count": 2}, "username": "yeahanaj", "name": "ana"}, {"verified": false, "id": "3042978419", "public_metrics": {"followers_count": 8041, "following_count": 928, "tweet_count": 240516, "listed_count": 48}, "location": "brooklyn 99", "username": "estacaozinha", "name": "1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "1003031839492182016", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 157, "tweet_count": 2136, "listed_count": 0}, "location": "Pernambuco, Brasil", "username": "iludidamente0", "name": "\u17f8\u17f8 M\u035f\ud835\uddee\ud835\uddf1\ud835\uddf1u\u035e \u2744\ufe0f\ud83d\ude36\u200d\ud83c\udf2b\ufe0f\ud83e\udee6"}, {"verified": false, "id": "170474327", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 1279, "tweet_count": 36974, "listed_count": 2}, "location": "Brazil", "username": "anemosone", "name": "Tha\u2077 \ud83d\udc9c\ud83c\udf2c"}, {"verified": false, "id": "920597501299822592", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 716, "tweet_count": 21957, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "GuilhermeZonzi1", "name": "Paulo Henrique Manso"}, {"verified": false, "id": "611156319", "public_metrics": {"followers_count": 17350, "following_count": 3536, "tweet_count": 843622, "listed_count": 173}, "location": "rael. \u2661", "username": "AMBIEBERGIRL", "name": "\u0618"}, {"verified": false, "id": "3241394416", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 47, "tweet_count": 21684, "listed_count": 2}, "username": "kolzi1990", "name": "koolzinha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "1156029208319135744", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 762, "tweet_count": 9793, "listed_count": 0}, "username": "Alvaro87642830", "name": "Alvaro"}, {"verified": false, "id": "1225946904", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 185, "tweet_count": 74604, "listed_count": 2}, "location": "25/05/19\ud83d\udc9c", "username": "jiminutivox", "name": "cami"}, {"verified": false, "id": "3413840523", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 176, "tweet_count": 13392, "listed_count": 0}, "username": "deborazima3045", "name": "Debora de Almeida"}, {"verified": false, "id": "1678786722", "public_metrics": {"followers_count": 207254, "following_count": 186263, "tweet_count": 289884, "listed_count": 218}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "Iammoremylrds", "name": "Lucille\ud83c\udf88 #CIAA"}, {"verified": false, "id": "843623562", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 192, "tweet_count": 8533, "listed_count": 1}, "username": "Karolla_KSF", "name": "karoll"}, {"verified": false, "id": "87487951", "public_metrics": {"followers_count": 1380, "following_count": 444, "tweet_count": 137919, "listed_count": 17}, "username": "DLouise_", "name": "Lou"}, {"verified": false, "id": "50613002", "public_metrics": {"followers_count": 4506, "following_count": 5006, "tweet_count": 608471, "listed_count": 17}, "location": "Teresina, Brasil", "username": "Saodionisio", "name": "Saint Denis"}, {"verified": false, "id": "3030517948", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 2089, "tweet_count": 65363, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "aiemefelix", "name": "Um Bom Rapaz"}, {"verified": false, "id": "4205282140", "public_metrics": {"followers_count": 58271, "following_count": 54168, "tweet_count": 206331, "listed_count": 16}, "location": "Na Merda", "username": "serdeamorls", "name": "sdv fcs"}, {"verified": false, "id": "1137461531661275141", "public_metrics": {"followers_count": 3410, "following_count": 3958, "tweet_count": 24712, "listed_count": 0}, "location": "nem eu sei", "username": "atypicspotter", "name": "~"}, {"verified": false, "id": "2369565398", "public_metrics": {"followers_count": 3189, "following_count": 312, "tweet_count": 462936, "listed_count": 26}, "location": "out of place", "username": "redIikefire", "name": "Rhaenyra \u2605 \u278a\u278c"}, {"verified": false, "id": "1141845273435676672", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 63, "tweet_count": 583, "listed_count": 0}, "username": "Miguel29412803", "name": "VuuulgoMp"}, {"verified": false, "id": "197799601", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 450, "tweet_count": 19787, "listed_count": 8}, "location": "Isis ", "username": "AbdullAlhazred", "name": "yihad masterson"}, {"verified": true, "id": "7996082", "public_metrics": {"followers_count": 8697187, "following_count": 830, "tweet_count": 708129, "listed_count": 58329}, "location": "Madrid", "username": "el_pais", "name": "EL PA\u00cdS"}, {"verified": false, "id": "1190457506381860864", "public_metrics": {"followers_count": 5689, "following_count": 6218, "tweet_count": 138668, "listed_count": 0}, "username": "LhcLulalivre", "name": "LHC #Lula2022\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "753094933570056192", "public_metrics": {"followers_count": 6893, "following_count": 4049, "tweet_count": 77314, "listed_count": 1}, "location": "RJ/ Z.O ", "username": "Dubeth_71", "name": "Newgate \ud83d\udc45"}, {"verified": false, "id": "487006147", "public_metrics": {"followers_count": 3091, "following_count": 3294, "tweet_count": 177613, "listed_count": 8}, "location": "Recife ", "username": "sunshinnez", "name": "lopes"}, {"verified": true, "id": "58951368", "public_metrics": {"followers_count": 1828123, "following_count": 1397, "tweet_count": 20659, "listed_count": 3730}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "monicabergamo", "name": "M\u00f4nica Bergamo"}, {"verified": false, "id": "2714608502", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 579, "tweet_count": 48018, "listed_count": 8}, "location": "exo planet", "username": "vivendodnetflix", "name": "tina"}, {"verified": false, "id": "522443191", "public_metrics": {"followers_count": 4313, "following_count": 389, "tweet_count": 355432, "listed_count": 87}, "location": "\u00c2me morcel\u00e9e. ", "username": "songe111", "name": "Songe"}, {"verified": false, "id": "266507724", "public_metrics": {"followers_count": 1959, "following_count": 1606, "tweet_count": 94226, "listed_count": 47}, "location": "Belgique", "username": "Jul_Atarax", "name": "Jules Atarax"}, {"verified": false, "id": "1184131640207052801", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 28, "tweet_count": 703, "listed_count": 0}, "username": "timoteoeoeoeoeo", "name": "Timoteoeoeoeoe"}, {"verified": false, "id": "4878930875", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 143, "tweet_count": 13246, "listed_count": 0}, "username": "JooelMT", "name": "\ud83e\udd20"}, {"verified": false, "id": "621315909", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 144, "tweet_count": 16833, "listed_count": 0}, "location": "Recife", "username": "BiaSFeitoza", "name": "Bea"}, {"verified": false, "id": "206369997", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 169, "tweet_count": 7916, "listed_count": 1}, "username": "gracixx_", "name": "Graci L"}, {"verified": false, "id": "1006003936694865921", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 771, "tweet_count": 12772, "listed_count": 0}, "location": "Tucum\u00e1n - Argentina", "username": "Francis21551617", "name": "Francisco Vallejo \ud83d\udc99"}, {"verified": false, "id": "94496757", "public_metrics": {"followers_count": 20884, "following_count": 4681, "tweet_count": 94158, "listed_count": 205}, "location": "CDMX", "username": "MGF91", "name": "Luis Monroy-G\u00f3mez-Franco"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 18, "probability": 0.4183, "type": "Other", "normalized_text": "hongkoneses"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.5996, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 212, "end": 222, "probability": 0.9937, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 259, "end": 264, "probability": 0.8442, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/E3fnk30Cjp", "expanded_url": "https://twitter.com/RockStroke/status/1196848019943104514/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E3fnk30Cjp", "media_key": "3_1196848012133380096"}]}, "text": "J\u00f3venes hongkoneses pidi\u00e9ndole ayuda al mundo libre. Qu\u00e9 imagen. Y qu\u00e9 desgracia que Occidente est\u00e9 en su punto m\u00e1s bajo en d\u00e9cadas. EEUU tratando de extirparse el tumor naranja que est\u00e1 matando su democracia, y Reino Unido enredado en el desastre suicida de Brexit\u2026 \ud83c\udded\ud83c\uddf0 https://t.co/E3fnk30Cjp", "lang": "es", "geo": {"place_id": "09f6a7707f18e0b1"}, "edit_history_tweet_ids": ["1196848019943104514"], "created_at": "2019-11-19T17:49:38.000Z", "author_id": "64986985", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 6, "like_count": 192, "quote_count": 2}, "id": "1196848019943104514"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.6334, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}, {"start": 148, "end": 151, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/BME4nKHCNW", "expanded_url": "https://blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br/2019/11/19/quantas-mortes-de-agathas-ficariam-impunes-com-o-pacote-anticrime-de-moro/", "display_url": "blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br/2019/11/19/qua\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br/2019/11/19/quantas-mortes-de-agathas-ficariam-impunes-com-o-pacote-anticrime-de-moro/"}]}, "text": "O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3o tivesse barrado a ideia de Moro, que inocenta policiais se \"excesso decorrer de escus\u00e1vel medo, surpresa ou violenta emo\u00e7\u00e3o\"? https://t.co/BME4nKHCNW", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196855827874897920"], "created_at": "2019-11-19T18:20:40.000Z", "author_id": "58668131", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 17, "like_count": 1117, "quote_count": 5}, "id": "1196855827874897920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 152, "probability": 0.5768, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/sjgcZX1DRo", "expanded_url": "https://twitter.com/blogdopannunzio/status/1196855661180657668/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sjgcZX1DRo", "media_key": "3_1196855654809559041"}]}, "text": "1 em cada 5 brasileiros est\u00e1 doente de preconceito e sectarismo. N\u00e3o tem compaix\u00e3o nem piedade. O laudo que encerra a pol\u00eamica s/ o tiro que matou \u00c1gatha deveria envergonh\u00e1-los. Mas n\u00e3o \u00e9 o q se v\u00ea na rede, onde fac\u00ednoras continuam a se comprazer da a\u00e7\u00e3o assassina da PM. https://t.co/sjgcZX1DRo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196855661180657668"], "created_at": "2019-11-19T18:20:00.000Z", "author_id": "46040478", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 24, "like_count": 547, "quote_count": 2}, "id": "1196855661180657668"}, {"text": "Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois liberados. A jovem se suicidou ap\u00f3s saber que os pais haviam deixado a cadeia.\n\n1 - Que justi\u00e7a \u00e9 essa?\n2 - Como defender que ed. sexual \u00e9 papel s\u00f3 da fam\u00edlia?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196599828547088385"], "created_at": "2019-11-19T01:23:25.000Z", "author_id": "283230411", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 97, "like_count": 21179, "quote_count": 165}, "id": "1196599828547088385"}, {"text": "Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa plata para consolidar su poder para que les den mas plata.\nNadie los vot\u00f3, pero son \"dirigentes\" por el poder de apriete que logran con nuestros impuestos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196427451385159681"], "created_at": "2019-11-18T13:58:27.000Z", "author_id": "254599256", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 122, "like_count": 3345, "quote_count": 46}, "id": "1196427451385159681"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.4214, "type": "Other", "normalized_text": "Conan"}, {"start": 33, "end": 35, "probability": 0.8941, "type": "Person", "normalized_text": "Tae"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.9743, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}], "mentions": [{"start": 7, "end": 15, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/zQc4spNc1O", "expanded_url": "https://twitter.com/conangray/status/1196852596121776128", "display_url": "twitter.com/conangray/stat\u2026"}]}, "text": "[\ud83d\udca2\ud83d\udce2] - @BTS_twt \n\n~Conan sobre o Tae ter o mencionando:\n\n\ud83d\udc95Eu terminei, estou morto pois BTS me matou oficialmente, por favor, ningu\u00e9m se aproxime de mim o dia todo, estou sens\u00edvel demais....\ud83d\udc95\n\n{Que amoooor gente!!!! Collab por favor!, pessoas assim s\u00e3o tudo!} https://t.co/zQc4spNc1O", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196853515752222720"], "created_at": "2019-11-19T18:11:29.000Z", "author_id": "948019808267833345", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 5, "like_count": 223, "quote_count": 5}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196852596121776128"}], "id": "1196853515752222720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 237, "end": 242, "probability": 0.4899, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/dzLQRxXTrr", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1196488384786489345", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}]}, "text": "Siglo XXI. El mayor genocidio de la Historia est\u00e1 en marcha. y muchos necios no pensantes lo avalan. Matar por Ley es Genocidio. Por algo los Finlandeses ofrecen grandes sumas a quien tenga un finland\u00e9s. Porque mueren est\u00fapidamente. Una Naci\u00f3n se suicida con aborto, asesinato.. https://t.co/dzLQRxXTrr", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196556448626610178"], "created_at": "2019-11-18T22:31:02.000Z", "author_id": "890611713820721152", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196488384786489345"}], "id": "1196556448626610178"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.992, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 27, "end": 33, "probability": 0.9886, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/W5o5rOBVqH", "expanded_url": "https://twitter.com/Walmart__Chile/status/1196435703548260352", "display_url": "twitter.com/Walmart__Chile\u2026"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 15, "tag": "Chile"}, {"start": 26, "end": 34, "tag": "Francia"}]}, "text": "Creo que #Chile, y quiz\u00e1s #Francia, son los \u00fanicos pa\u00edses que para protestar, destruyen a su pa\u00eds.\n\nEsa forma de protesta es suicida. Generalmente no consigue nada, y deja al ciudadano com\u00fan mucho m\u00e1s d\u00e9bil y con menos capacidades, que cuando empez\u00f3 a protestar. https://t.co/W5o5rOBVqH", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196748171935977472"], "created_at": "2019-11-19T11:12:53.000Z", "author_id": "85745429", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 9, "like_count": 47, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196435703548260352"}], "id": "1196748171935977472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 63, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}, {"start": 151, "end": 157, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Sartori"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.8326, "type": "Person", "normalized_text": "Astori"}, {"start": 274, "end": 277, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Orsi"}]}, "text": "Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como le criticaban con raz\u00f3n a Sartori) sino que asusta con el regreso de la crisis del 2002, cuando ya Astori dijo que era un disparate, y ahora tambi\u00e9n Orsi.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196460610864795648"], "created_at": "2019-11-18T16:10:13.000Z", "author_id": "535877103", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 159, "like_count": 2683, "quote_count": 30}, "id": "1196460610864795648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.8929, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 210, "end": 218, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 267, "end": 274, "probability": 0.8994, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "text": "Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra receber aplausos. Ele n\u00e3o destruiu os direitos trabalhistas pra receber aplausos. \nQuerem Bolsonaro fugindo pelos fundos? Perguntem se ele matou a Marielle.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196534237618421761"], "created_at": "2019-11-18T21:02:47.000Z", "author_id": "204842728", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 9, "like_count": 773, "quote_count": 2}, "id": "1196534237618421761"}, {"text": "@RFernandess10 \u00c9 sobre o qu\u00ea?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196865810125533191"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RFernandess10", "id": "1000106294383185920"}]}, "created_at": "2019-11-19T19:00:20.000Z", "author_id": "810972508404977665", "in_reply_to_user_id": "1000106294383185920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196865722498113536"}], "id": "1196865810125533191"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9283, "type": "Person", "normalized_text": "Pepe \u00c1lvarez"}, {"start": 114, "end": 117, "probability": 0.6286, "type": "Organization", "normalized_text": "CEOE"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/yzPLcDk13l", "expanded_url": "https://twitter.com/UGT_Comunica/status/1196750356002287618/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yzPLcDk13l", "media_key": "3_1196750351275319298"}], "hashtags": [{"start": 196, "end": 219, "tag": "NoAlDespidoPorEnfermar"}]}, "text": "Pepe \u00c1lvarez: \"los sindicatos no vamos a ir a una negociaci\u00f3n suicida, ni a entrar en el d\u00eda de la marmota con la CEOE. Tenemos que recuperar los derechos perdidos con la reforma laboral de 2012\"\n#NoAlDespidoPorEnfermar https://t.co/yzPLcDk13l", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196750356002287618"], "created_at": "2019-11-19T11:21:34.000Z", "author_id": "86379470", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "id": "1196750356002287618"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 13, "probability": 0.3335, "type": "Other", "normalized_text": "sg"}]}, "text": "O fandom de sg consegue ser pior do que o de sw pqp.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196864982178258945"], "created_at": "2019-11-19T18:57:03.000Z", "author_id": "66756142", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196864982178258945"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 180, "end": 192, "probability": 0.7746, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Pelintra"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/J0RedFHLsN", "expanded_url": "https://twitter.com/UmbandaVisao/status/1196859634138701826/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J0RedFHLsN", "media_key": "3_1196859627771768832"}]}, "text": "Malandro se na minha cara d\u00ea pode fazer testamento se despedir da mulher, se tiver filho deixa uma recorda\u00e7\u00e3o cara que mam\u00e3e beijou vagabundo nenhum poe a m\u00e3o,o Bravo senhor Bravo Jos\u00e9 Pelintra chegou,ele matou pai,matou m\u00e3e,matou padrinho,matou madrinha,matou um cego na estrada https://t.co/J0RedFHLsN", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196859634138701826"], "created_at": "2019-11-19T18:35:48.000Z", "author_id": "1123742282023407617", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 2, "like_count": 121, "quote_count": 4}, "id": "1196859634138701826"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 224, "end": 235, "probability": 0.5437, "type": "Other", "normalized_text": "Manuel Montt"}, {"start": 238, "end": 252, "probability": 0.6078, "type": "Other", "normalized_text": "Liceo Lastarria"}], "mentions": [{"start": 142, "end": 155, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/wJ061RFHbh", "expanded_url": "https://twitter.com/ALERTADESISMO/status/1196451957969444865", "display_url": "twitter.com/ALERTADESISMO/\u2026"}]}, "text": "Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3genas y listo. Bien @Carabdechile \nSoy testigo de que empezaron a lanzar piedras.\nProvidencia esquina Manuel Montt.\nLiceo Lastarria. https://t.co/wJ061RFHbh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196456474001711108"], "created_at": "2019-11-18T15:53:47.000Z", "author_id": "152113826", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 58, "like_count": 954, "quote_count": 23}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196451957969444865"}], "id": "1196456474001711108"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 91, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Central"}]}, "text": "Diz que \u00e9 liberal at\u00e9 o d\u00f3lar bater R$4,20. \n\nDepois disso quer interven\u00e7\u00e3o do Banco Central.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196755869570150400"], "created_at": "2019-11-19T11:43:28.000Z", "author_id": "995129812950896642", "public_metrics": {"retweet_count": 531, "reply_count": 60, "like_count": 3992, "quote_count": 71}, "id": "1196755869570150400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.7093, "type": "Other", "normalized_text": "WW84"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.9543, "type": "Other", "normalized_text": "THE BATMAN"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.8907, "type": "Other", "normalized_text": "BACK ADAM"}, {"start": 133, "end": 139, "probability": 0.8745, "type": "Other", "normalized_text": "AQUAMAN"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.826, "type": "Other", "normalized_text": "SHAZAM"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.7073, "type": "Other", "normalized_text": "FLASH"}, {"start": 164, "end": 171, "probability": 0.6909, "type": "Other", "normalized_text": "NEW GODS"}, {"start": 197, "end": 199, "probability": 0.5538, "type": "Other", "normalized_text": "GCS"}, {"start": 203, "end": 215, "probability": 0.7476, "type": "Other", "normalized_text": "GREEN LANTERN"}, {"start": 219, "end": 226, "probability": 0.7501, "type": "Other", "normalized_text": "SUPERMAN"}, {"start": 230, "end": 236, "probability": 0.7946, "type": "Other", "normalized_text": "BATGIRL"}, {"start": 240, "end": 248, "probability": 0.9149, "type": "Other", "normalized_text": "NIGHTWING"}, {"start": 252, "end": 254, "probability": 0.8869, "type": "Other", "normalized_text": "WW3"}, {"start": 258, "end": 266, "probability": 0.8891, "type": "Other", "normalized_text": "AQUAMAN 3"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/ahfrGkZzPZ", "expanded_url": "https://twitter.com/canalsala0/status/1196508776402227202/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ahfrGkZzPZ", "media_key": "16_1196508765958352897"}]}, "text": "\u26a1\ufe0f\u26a1\ufe0fTrabajando en v\u00eddeo sobre:\n\n\u2022 2020:\n- AVES DE PRESA\n- WW84\n\n\u2022 2021:\n- ESCUADR\u00d3N SUICIDA\n- THE BATMAN\n- BACK ADAM\n\n\u2022 2022-2023:\n- AQUAMAN 2\n- SHAZAM 2\n- FLASH\n- NEW GODS\n\nY teorizar\u00e9 sobre...\n- GCS\n- GREEN LANTERN\n- SUPERMAN\n- BATGIRL\n- NIGHTWING\n- WW3\n- AQUAMAN 3 https://t.co/ahfrGkZzPZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196508776402227202"], "created_at": "2019-11-18T19:21:37.000Z", "author_id": "995972056662642688", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 85, "quote_count": 0}, "id": "1196508776402227202"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 173, "probability": 0.6494, "type": "Place", "normalized_text": "Alta Verapaz"}], "hashtags": [{"start": 259, "end": 279, "tag": "EstoTieneQueCambiar"}]}, "text": "Observemos c\u00f3mo vive la mayor\u00eda de ni\u00f1as y ni\u00f1os de un pa\u00eds, y sabremos qu\u00e9 pa\u00eds es.El lugar donde un ni\u00f1o d 9 a\u00f1os, explotado laboralmente en una finca d caf\u00e9 d Alta Verapaz, se suicida por tanta presi\u00f3n, puede llamarse c\u00e1rcel,manicomio o tumba, menos pa\u00eds. #EstoTieneQueCambiar", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195377769129136128"], "created_at": "2019-11-15T16:27:23.000Z", "author_id": "2398085988", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1195377769129136128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.8721, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.2669, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.4372, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/IlpIPJDczk", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1196843678897229824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IlpIPJDczk", "media_key": "3_1196843510265262081"}]}, "text": "O PM que matou no Rio a garota \u00c1gatha diz que atirou em dois homens que passavam em uma moto em alta velocidade. Ent\u00e3o a bala ricocheteou num poste e matou \u00c1gatha. Mas por que ele atirou nos motoqueiros se eles estavam desarmados, segundo testemunhas? https://t.co/IlpIPJDczk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196843678897229824"], "created_at": "2019-11-19T17:32:23.000Z", "author_id": "16794066", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 25, "like_count": 220, "quote_count": 3}, "id": "1196843678897229824"}, {"text": "Da li je moguce da nemamo empatije prema depresivnim ljudima? Da li je moguce da smo toliko neobrazovani i bahati da komentarisemo ono sto ne razumemo? Da li je moguce da nas brine \u201cvisoka politika\u201d a nismo u stanju da razumemo patnju i bol ljudi u nasem komsiluku?", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1196126214999695360"], "created_at": "2019-11-17T18:01:27.000Z", "author_id": "4832082789", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "id": "1196126214999695360"}, {"text": "#D\u00edaInternacionaldelHombre Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, la mayor\u00eda son m\u00e1s hombres, en parte porque son menos abiertos para hablar de sus problemas o buscar ayuda. \u00bfDe qu\u00e9 temas deber\u00edan hablar m\u00e1s lo hombres? #Infograf\u00eda https://t.co/q2MQlIOq9e", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196802032453242881"], "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/q2MQlIOq9e", "expanded_url": "https://www.ameliarueda.com/multimedia/3-temas-de-los-que-los-hombres-deberian-hablar-mas", "display_url": "ameliarueda.com/multimedia/3-t\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ameliarueda.com/multimedia/3-temas-de-los-que-los-hombres-deberian-hablar-mas"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 26, "tag": "D\u00edaInternacionaldelHombre"}, {"start": 234, "end": 245, "tag": "Infograf\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-19T14:46:54.000Z", "author_id": "15308535", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 5, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "id": "1196802032453242881"}, {"text": "Pois \u00e9 minha gente, lament\u00e1vel essa not\u00edcia a\u00ed do boy que se matou na cat\u00f3lica... mas infelizmente \u00e9 a realidade em que vivemos...\nCuidem da sa\u00fade mental de voc\u00eas!!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196856878011240453"], "created_at": "2019-11-19T18:24:50.000Z", "author_id": "2578239913", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "id": "1196856878011240453"}, {"text": "um mano da minha escola se suicidou hoje... e agora eu pergunto, at\u00e9 quando v\u00e3o continuar falando que ansiedade, depress\u00e3o e entre diversas outros problemas psicol\u00f3gicos \u00e9 apenas \"frescura\"???? Quando v\u00e3o come\u00e7ar a levar a s\u00e9rio tudo isso que est\u00e1 acontecendo??", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196606370872778752"], "created_at": "2019-11-19T01:49:25.000Z", "author_id": "1116413046765834242", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 152, "quote_count": 0}, "id": "1196606370872778752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.9351, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Scooby"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9479, "type": "Place", "normalized_text": "Nazar\u00e9"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9297, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/GsmsNZfHX7", "expanded_url": "https://twitter.com/Biakicis/status/1196842163251896326/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/GsmsNZfHX7", "media_key": "7_1196842088559710208"}]}, "text": "O surfista Pedro Scooby sofreu um grave acidente ao tentar surfar uma onda gigante em Nazar\u00e9, Portugal em 14/11. Assista ao seu incr\u00edvel resgate. https://t.co/GsmsNZfHX7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196842163251896326"], "created_at": "2019-11-19T17:26:22.000Z", "author_id": "357030742", "public_metrics": {"retweet_count": 271, "reply_count": 148, "like_count": 1588, "quote_count": 37}, "id": "1196842163251896326"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8521, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9285, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "text": "Minha tia trabalha como uber e tem uns dias que ela foi pra S\u00e3o Paulo encontrar o pai do filho dela, chegando l\u00e1 a \u00faltima not\u00edcia que tivemos foi que ela estava no carro com esse homem, ele estava dirigindo isso tem uns 10 dias j\u00e1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196860457807687680"], "created_at": "2019-11-19T18:39:04.000Z", "author_id": "1181975521317605381", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1196860457807687680"}, {"text": "\u201cO escritor se matou porque passava por uma frase dif\u00edcil..", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196860463457480712"], "created_at": "2019-11-19T18:39:05.000Z", "author_id": "1008851887", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "id": "1196860463457480712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6185, "type": "Other", "normalized_text": "poolparty"}]}, "text": "Subo una historia de mi pileta sucia y todos me responden preguntando si los voy a invitar cuando la limpie \ud83d\ude04, si voy a hacer poolparty \ud83e\udd73 pero nadie preguntando si necesito ayuda para limpiarla \ud83d\ude2d", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196845225987039232"], "created_at": "2019-11-19T17:38:32.000Z", "author_id": "388113084", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1196845225987039232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Eminem"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/qbHwygzXd7", "expanded_url": "https://twitter.com/ChuckyDaddy/status/1196816412641247233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qbHwygzXd7", "media_key": "3_1196816357284884482"}]}, "text": "30 de Abril de 1945 dia que Hitler se suicida porque Eminem o parte todo numa rap battle https://t.co/qbHwygzXd7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196816412641247233"], "created_at": "2019-11-19T15:44:03.000Z", "author_id": "1149318968194338816", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "id": "1196816412641247233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 118, "probability": 0.4368, "type": "Person", "normalized_text": "lolja"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/nu9tMrpamg", "expanded_url": "https://twitter.com/uselolja/status/1196855744676663306/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nu9tMrpamg", "media_key": "3_1196855465893871616"}]}, "text": "Esse tuite \u00e9 reservado pra vc mandar a sua pergunta para o: @TioOrochi \ud83d\ude31\ud83e\udd29\n\nQue \u00e9 a nossa presen\u00e7a ilustre aqui na lolja AMANH\u00c3! Vamos escolher as melhores perguntas desse tu\u00edte e vamos gravar um v\u00eddeo com ele!!\n\nEnt\u00e3o manda logo a sua \ud83d\ude0d https://t.co/nu9tMrpamg", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196855744676663306"], "created_at": "2019-11-19T18:20:20.000Z", "author_id": "1430887544", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 261, "like_count": 456, "quote_count": 1}, "id": "1196855744676663306"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.7642, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}, {"start": 239, "end": 242, "probability": 0.7915, "type": "Person", "normalized_text": "LULA"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "GerardoLissardy", "id": "1514572459"}, {"start": 84, "end": 96, "username": "CarolDeToni", "id": "4566967516"}]}, "text": "@CarlaZambelli17 @GerardoLissardy Carla! HJ AS 14:00 SER\u00c1 VOTADO O RELAT\u00d3RIO DA DEP @CarolDeToni NA CCJ DA C\u00c2MARA! PORQUE VC N DEDICOU UMA POSTAGEM SOBRE ISSO HJ? Pq n est\u00e3o empenhados em pressionar os deputados pra aprovar a PEC Q PRENDE LULA DE NOVO? Pode explicar?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196797099364569088"], "created_at": "2019-11-19T14:27:18.000Z", "author_id": "1053390798719463425", "in_reply_to_user_id": "975127727501185025", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196795395420106752"}], "id": "1196797099364569088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/pqIDb6zSq2", "expanded_url": "https://bit.ly/2Qz658G", "display_url": "bit.ly/2Qz658G", "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/pm-que-assassinou-agatha-felix-estava-sob-forte-tensao-diz-testemunha-em-inquerito/"}]}, "text": "Se o pacote anticrime de Moro estivesse em voga, o PM que matou a menina \u00c1gata, de oito anos, poderia ter a pena reduzida ou anulada. Que tipo de iniciativa \u00e9 essa, que exime de culpa quem mata um inocente? https://t.co/pqIDb6zSq2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196795697187696640"], "created_at": "2019-11-19T14:21:44.000Z", "author_id": "1028376918540906498", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 7, "like_count": 80, "quote_count": 2}, "id": "1196795697187696640"}, {"text": "pq pra crente \u00e9 tudo culpa do c\u00e3o em vai te fuder porra", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196859046239916032"], "created_at": "2019-11-19T18:33:27.000Z", "author_id": "846424524014977024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1196859046239916032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.5213, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}, {"start": 186, "end": 194, "probability": 0.7893, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "text": "We\u00f3n, el nivel de respuestas en esta tuit es cu\u00e1tico. \u00bfC\u00f3mo te da lo mismo que alguien por desesperaci\u00f3n se tire al r\u00edo? Son los mismos que se indignan por la gente que se suicida en el Costanera y les impide seguir comprando, o la gente que se lanza al metro y retrasa su viaje.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196616044774875136"], "created_at": "2019-11-19T02:27:51.000Z", "author_id": "519034621", "in_reply_to_user_id": "519034621", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 20, "like_count": 535, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196596629618483201"}], "id": "1196616044774875136"}, {"text": "QUE barbaridad...\nhttps://t.co/fPx2nV96A3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196857765769154560"], "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/fPx2nV96A3", "expanded_url": "https://m.panamaamerica.com.pa/judicial/se-suicida-director-ejecutivo-de-planificacion-de-la-caja-de-seguro-social-1149576", "display_url": "m.panamaamerica.com.pa/judicial/se-su\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:28:22.000Z", "author_id": "270691135", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196857765769154560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8728, "type": "Person", "normalized_text": "Arturo Prat"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jaimeschiaffin4", "id": "1185702595777699846"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "nachomaturana", "id": "97766987"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "Trinidad_Maria_", "id": "883555798688952320"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "gonzalowinter", "id": "61524459"}, {"start": 64, "end": 71, "username": "amdv77", "id": "342205391"}]}, "text": "@jaimeschiaffin4 @nachomaturana @Trinidad_Maria_ @gonzalowinter @amdv77 Arturo Prat, un borracho.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196772845696802817"], "created_at": "2019-11-19T12:50:56.000Z", "author_id": "1100434108726038529", "in_reply_to_user_id": "1185702595777699846", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196770833202634753"}], "id": "1196772845696802817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.8594, "type": "Person", "normalized_text": "Cecilio"}, {"start": 85, "end": 97, "probability": 0.9782, "type": "Organization", "normalized_text": "Independiente"}]}, "text": "Bien la sinceridad de Cecilio. Ahora tambien que llegue una oferta que supere lo que Independiente puso por \u00e9l. Siempre nos genero la sensaci\u00f3n de que la va a romper y nunca lo logr\u00f3. Cada vez que la toca siento eso y sucede lo contrario. Hasta el momento le queda enorme CAI.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196854967761620994"], "created_at": "2019-11-19T18:17:15.000Z", "author_id": "239657038", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 22, "like_count": 418, "quote_count": 3}, "id": "1196854967761620994"}, {"text": "Aaaaayyyyy ... ahora es el @PRM_Oficial que se divide...\n\n@MartePiantini @DonLuisMondesi @carlosmciriaco @PedroMCasals \n\n@JosePaliza \u00bfse queda o se va? https://t.co/9bMW5leGBb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196778001339494400"], "entities": {"mentions": [{"start": 27, "end": 39, "username": "PRM_Oficial", "id": "2431675772"}, {"start": 58, "end": 72, "username": "MartePiantini", "id": "576622886"}, {"start": 73, "end": 88, "username": "DonLuisMondesi", "id": "110617932"}, {"start": 89, "end": 104, "username": "carlosmciriaco", "id": "2185988117"}, {"start": 105, "end": 118, "username": "PedroMCasals", "id": "575662077"}, {"start": 121, "end": 132, "username": "JosePaliza", "id": "205325425"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/9bMW5leGBb", "expanded_url": "https://twitter.com/Porfiriogc/status/1196532879305650177", "display_url": "twitter.com/Porfiriogc/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-19T13:11:25.000Z", "author_id": "407106182", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 9, "like_count": 9, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196532879305650177"}], "id": "1196778001339494400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 87, "probability": 0.7645, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Rafecas"}, {"start": 128, "end": 141, "probability": 0.8128, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Nisman"}, {"start": 146, "end": 152, "probability": 0.8786, "type": "Other", "normalized_text": "Infobae"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/FEu5bChoo6", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2017/12/07/daniel-rafecas-volveria-a-desestimar-la-denuncia/", "display_url": "infobae.com/politica/2017/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.infobae.com/politica/2017/12/07/daniel-rafecas-volveria-a-desestimar-la-denuncia/"}]}, "text": "No esper\u00e1bamos nada distinto a lo que ya hiciste, hijo de una gran puta.\n\nDaniel Rafecas: \"Volver\u00eda a desestimar la denuncia de Alberto Nisman\" - Infobae https://t.co/FEu5bChoo6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196569213273595910"], "created_at": "2019-11-18T23:21:46.000Z", "author_id": "1251899641", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 80, "like_count": 400, "quote_count": 25}, "id": "1196569213273595910"}, {"text": "Falta mucho para la hora de pegarse un tiro?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196854509508669440"], "created_at": "2019-11-19T18:15:26.000Z", "author_id": "263987057", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1196854509508669440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9634, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/Dw0YN3hSJO", "expanded_url": "https://glo.bo/2NFdDoj", "display_url": "glo.bo/2NFdDoj"}]}, "text": "Oportunidade. \u00c9 disso que o Brasil precisa! S\u00e3o hist\u00f3rias assim que fortalecem nossa luta pelo combate a essa desigualdade t\u00e3o cruel que assola o pa\u00eds. Milh\u00f5es de jovens que precisam apenas de oportunidade pra poder ter um futuro digno. Vamos em frente! https://t.co/Dw0YN3hSJO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194304975310073856"], "created_at": "2019-11-12T17:24:29.000Z", "author_id": "1112804630453501953", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 58, "quote_count": 2}, "id": "1194304975310073856"}, {"text": "ojo que el suicida tambi\u00e9n recib\u00eda dineros jejeje ese fatal prefiri\u00f3 dejar asegurado a sus hijos q ir preso y verse humillado y derrotado https://t.co/vyQCuXcjd4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196641325053030400"], "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/vyQCuXcjd4", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1196621988023828480", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-19T04:08:19.000Z", "author_id": "462564819", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 1, "like_count": 86, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196621988023828480"}], "id": "1196641325053030400"}, {"text": "#OneIveBeenMissing \ud83c\udf84\ud83e\udd8c\u26c4\ufe0f\ud83c\udf81\n22/11/19 https://t.co/ZYpHtBlpKO https://t.co/NIGM5yvRAy", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1196853076491149312"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/ZYpHtBlpKO", "expanded_url": "https://smarturl.it/OIBMLittleMixPS", "display_url": "smarturl.it/OIBMLittleMixPS"}, {"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/NIGM5yvRAy", "expanded_url": "https://twitter.com/LittleMix/status/1196853076491149312/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/NIGM5yvRAy", "media_key": "7_1196853043578462210"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "OneIveBeenMissing"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:09:44.000Z", "author_id": "380399508", "public_metrics": {"retweet_count": 3196, "reply_count": 648, "like_count": 11491, "quote_count": 272}, "id": "1196853076491149312"}, {"text": "que hijo de puta hoy martes te venis a suicidar abajo del tren? tuviste finde largo la concha de tu madreeeee", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196740309394296833"], "created_at": "2019-11-19T10:41:38.000Z", "author_id": "450330038", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 259, "quote_count": 8}, "id": "1196740309394296833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 172, "end": 177, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 221, "end": 224, "probability": 0.9602, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 262, "end": 279, "probability": 0.9451, "type": "Organization", "normalized_text": "Secretar\u00eda General"}]}, "text": "S\u00e1nchez lleg\u00f3 al poder censurando injustamente a un gobierno honesto. Ahora debe ser coherente y asumir responsabilidades por el mayor caso de corrupci\u00f3n de la historia de Espa\u00f1a, que ha condenado a dos expresidentes del PSOE y de la Federaci\u00f3n que le aup\u00f3 a la Secretar\u00eda General", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196799468961705984"], "created_at": "2019-11-19T14:36:43.000Z", "author_id": "523386042", "public_metrics": {"retweet_count": 7240, "reply_count": 4853, "like_count": 16052, "quote_count": 1179}, "id": "1196799468961705984"}, {"text": "@FreshNetico O pior \u00e9 que se o jogo fosse s\u00f3 uma bosta eu esqueceria, mas quando eu lembro e vejo que tinha potencial mas que (provavelmente) por ser nesse estilo de celular deu errado eu s\u00f3 fico triste. E n\u00e3o da nem pra testar denovo pra ver se n \u00e9 s\u00f3 nostalgia!!!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196852671615029248"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FreshNetico", "id": "1552368696"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:08:08.000Z", "author_id": "1890550087", "in_reply_to_user_id": "1552368696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196851035295367171"}], "id": "1196852671615029248"}, {"text": "No eres d\u00e9bil por pedir ayuda, al contrario, hay que tener coraje para pedir ayuda en una sociedad que estigmatiza los trastornos mentales", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196837260546756609"], "created_at": "2019-11-19T17:06:53.000Z", "author_id": "913813767988924416", "in_reply_to_user_id": "913813767988924416", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196748192458715136"}], "id": "1196837260546756609"}, {"text": "Pior que esse ano de 2019 s\u00f3 o ano que eu nasci", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196852719442628608"], "created_at": "2019-11-19T18:08:19.000Z", "author_id": "210097535", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196852719442628608"}, {"text": "\u00bfNotan la hipocres\u00eda de la gente cuando alguien se suicida? Nunca prestan atenci\u00f3n hasta que la persona est\u00e1 muerta y entonces ya les preocupa mucho la depresi\u00f3n y ayudar. Es tarde, pudiste hacer algo pero prefieres lamentarte por redes sociales cuando las cosas ya est\u00e1n hechas.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196792433758965761"], "created_at": "2019-11-19T14:08:46.000Z", "author_id": "491668026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "id": "1196792433758965761"}, {"text": "\u201cLa victimitzaci\u00f3 sexual en la inf\u00e0ncia t\u00e9 conseq\u00fc\u00e8ncies a curt i llarg termini: els infants presenten sovint s\u00edmptomes d\u2019estr\u00e8s post-traum\u00e0tic, depressius, d\u2019ansietat, problemes alimentaris, de son, conducta su\u00efcida i autolesions\u201d @mireia_forner #DiaPrevencioAbusSexualInfantil", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1196852126821093376"], "entities": {"mentions": [{"start": 232, "end": 246, "username": "mireia_forner", "id": "272688114"}], "hashtags": [{"start": 247, "end": 278, "tag": "DiaPrevencioAbusSexualInfantil"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:05:58.000Z", "author_id": "199213740", "in_reply_to_user_id": "199213740", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196850900276518913"}], "id": "1196852126821093376"}, {"text": "La ansiedad a los 15 a\u00f1os predice diagn\u00f3sticos psiqui\u00e1tricos e ideaci\u00f3n suicida en adolescencia tard\u00eda y edad adulta temprana\nLa proporci\u00f3n de resultados psiqui\u00e1tricos atribuibles a ella es 29% de cualquier diagn\u00f3stico psiqui\u00e1trico,40-43% de T. de ansiedad y 38-39% de T depresivo https://t.co/LWHyPf839K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196838095968251906"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/LWHyPf839K", "expanded_url": "https://twitter.com/AmirSariaslan/status/1196811127763734529", "display_url": "twitter.com/AmirSariaslan/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-19T17:10:12.000Z", "author_id": "636025744", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196811127763734529"}], "id": "1196838095968251906"}, {"text": "*se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196111448256208897"], "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-17T17:02:46.000Z", "author_id": "127859520", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 38, "like_count": 12728, "quote_count": 151}, "id": "1196111448256208897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.838, "type": "Organization", "normalized_text": "bts"}]}, "text": "i\u2019m done i\u2019m dead bts has officially killed me please nobody get near me all day i\u2019m too sensitive", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1196852596121776128"], "created_at": "2019-11-19T18:07:50.000Z", "author_id": "2225910829", "public_metrics": {"retweet_count": 24000, "reply_count": 3376, "like_count": 105478, "quote_count": 3327}, "id": "1196852596121776128"}, {"text": "Guardare le sardine e vedere una proposta politica invece di una richiesta, stesso errore fatto con i girotondi, stesso errore suicida", "lang": "it", "geo": {"place_id": "1ea588c12abd39d7"}, "edit_history_tweet_ids": ["1196744162818904064"], "created_at": "2019-11-19T10:56:57.000Z", "author_id": "21843", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 97, "quote_count": 2}, "id": "1196744162818904064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9864, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.8921, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}, {"start": 110, "end": 123, "probability": 0.8433, "type": "Person", "normalized_text": "Rosario Piedra"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.8075, "type": "Organization", "normalized_text": "CNDH"}, {"start": 142, "end": 144, "probability": 0.8971, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/4RIkI9erwb", "expanded_url": "https://sinlineamx.com/gobernadores-panistas-no-reconoceran-a-rosario-piedra-en-cndh-adelanta-pancho-dominguez/", "display_url": "sinlineamx.com/gobernadores-p\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://sinlineamx.com/gobernadores-panistas-no-reconoceran-a-rosario-piedra-en-cndh-adelanta-pancho-dominguez/"}]}, "text": "\ud83d\udc49De los creadores, \"AMLO no respeta a las instituciones\" llega ahora: \"Gobernadores del PAN no reconocernos a Rosario Piedra en la CNDH\" \ud83d\ude44\nEl PAN sigue d\u00e1ndose balazos en el pie \ud83d\ude05\n\nhttps://t.co/4RIkI9erwb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196849447738720264"], "created_at": "2019-11-19T17:55:19.000Z", "author_id": "1092610577808138240", "public_metrics": {"retweet_count": 835, "reply_count": 140, "like_count": 1331, "quote_count": 45}, "id": "1196849447738720264"}, {"text": "Acabei de saber quem foi o garoto que se suicidou e t\u00f4 mais arrasado ainda. \n\nEu tinha dado algumas aulas esse semestre de media\u00e7\u00e3o e ele acabou indo assistir uma, na aula falamos dos nossos medos e dores e ele relatou coisas profundas sobre como se sentia. \n\nA vida \u00e9 um sopro \ud83d\ude2d", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196796424656162816"], "created_at": "2019-11-19T14:24:37.000Z", "author_id": "1099762293007704065", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "id": "1196796424656162816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9841, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.991, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/lJDXxMk8bV", "expanded_url": "https://twitter.com/joseantoniokast/status/1196581047380709376", "display_url": "twitter.com/joseantoniokas\u2026"}]}, "text": "\u00bfQu\u00e9 hacen todav\u00eda en Chile los embajadores de Venezuela y Cuba y sus activistas? \u00bfQu\u00e9 espera este gobierno suicida y pusil\u00e1nime? https://t.co/lJDXxMk8bV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196786431005515776"], "created_at": "2019-11-19T13:44:55.000Z", "author_id": "2528719412", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196581047380709376"}], "id": "1196786431005515776"}, {"text": "Obviamente no hay\u00a0un \u00fanico factor que pueda explicar un fen\u00f3meno como el suicidio. Pero este estudio sugiere que\u00a0un estigma estructural (como las leyes estatales) representa un potencial factor subyacente en el comportamiento suicida\u00a0de este grupo social concreto.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196844686801035264"], "created_at": "2019-11-19T17:36:24.000Z", "author_id": "1188877111", "in_reply_to_user_id": "1188877111", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196844685039460353"}], "id": "1196844686801035264"}, {"text": "\u201cNo s\u00e9 si \u00e9s possible reparar el dany, en el cas de les v\u00edctimes adultes d\u2019ab\u00fas sexual infantil, q\u00fcestionades, culpades, no cregudes. Per\u00f2 estic segura que podem oferir als nostres infants, en primer lloc una millor detecci\u00f3 i prevenci\u00f3 dels casos d\u2019ab\u00fas sexual\u201d @mireia_forner", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1196850900276518913"], "entities": {"mentions": [{"start": 263, "end": 277, "username": "mireia_forner", "id": "272688114"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:01:05.000Z", "author_id": "199213740", "in_reply_to_user_id": "199213740", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196850045070594055"}], "id": "1196850900276518913"}, {"text": "T\u00e1 tudo errado.\n\nEle pode n\u00e3o ter a inten\u00e7\u00e3o de matar  a menina, mas errou em diversos momentos.\n\nSuas atitudes mexem com vidas.\nT\u00f4 nem a\u00ed se ele t\u00e1 mal, ele matou uma menina inocente por suas atitudes. \n\nN\u00e3o aceito nada al\u00e9m de sua pris\u00e3o e processo no estado.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196849970332282880"], "created_at": "2019-11-19T17:57:23.000Z", "author_id": "1179911574", "in_reply_to_user_id": "1179911574", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196849968402894850"}], "id": "1196849970332282880"}, {"text": "Omofobia show dalla D'Urso. Feltri: \u00abMai visto un fr*cio che si suicida\u00bb. Sgarbi a Luxuria: \u00abCe l\u2019hai il cazz* o no? Non mi rompere il cazz*\u00bb https://t.co/KS6vpQy7LE", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1196749031751454725"], "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/KS6vpQy7LE", "expanded_url": "http://bit.ly/2XuCluN", "display_url": "bit.ly/2XuCluN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.gayburg.com/2019/11/omofobia-show-dalla-durso-feltri.html"}]}, "created_at": "2019-11-19T11:16:18.000Z", "author_id": "21367875", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "id": "1196749031751454725"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 65, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Abraham Weintraub"}, {"start": 172, "end": 179, "probability": 0.5536, "type": "Person", "normalized_text": "marechal"}, {"start": 192, "end": 198, "probability": 0.5115, "type": "Person", "normalized_text": "Fonseca"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/ZxeamQ2NQ1", "expanded_url": "https://renovamidia.com.br/weintraub-tem-de-ser-demitido-imediatamente-diz-jornal-estadao/", "display_url": "renovamidia.com.br/weintraub-tem-\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://renovamidia.com.br/weintraub-tem-de-ser-demitido-imediatamente-diz-jornal-estadao/"}]}, "text": "Em editorial, o jornal Estad\u00e3o diz que o presidente Jair Bolsonaro deve demitir \"imediatamente\" o ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Abraham Weintraub, por causa da sua opini\u00e3o sobre o marechal Deodoro da Fonseca.\n\nhttps://t.co/ZxeamQ2NQ1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196756267534094336"], "created_at": "2019-11-19T11:45:03.000Z", "author_id": "1388402174", "public_metrics": {"retweet_count": 533, "reply_count": 1665, "like_count": 4845, "quote_count": 322}, "id": "1196756267534094336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9142, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Spike Lee"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/wMxQmNfUV2", "expanded_url": "http://bit.ly/37iniZO", "display_url": "bit.ly/37iniZO", "status": 200, "unwound_url": "https://www.uai.com.br/app/noticia/cinema/2019/11/19/noticias-cinema,253307/o-mundo-quer-saber-quem-mandou-matar-marielle-franco-indaga-spik.shtml"}]}, "text": "''O mundo quer saber quem mandou matar Marielle Franco?'', indaga Spike Lee https://t.co/wMxQmNfUV2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196845592455942144"], "created_at": "2019-11-19T17:40:00.000Z", "author_id": "183398510", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 16, "like_count": 53, "quote_count": 1}, "id": "1196845592455942144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9248, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9lio Schwartsman"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/8VgWATkeK1", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/helioschwartsman/2019/11/cadeia-para-os-corruptos.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/helios\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/helioschwartsman/2019/11/cadeia-para-os-corruptos.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "text": "H\u00e9lio Schwartsman | Cadeia para os corruptos? A sociedade n\u00e3o ganha nada encarcerando pessoas que n\u00e3o representem perigo f\u00edsico a outros cidad\u00e3os\n\nhttps://t.co/8VgWATkeK1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196838042947981312"], "created_at": "2019-11-19T17:10:00.000Z", "author_id": "14594813", "public_metrics": {"retweet_count": 261, "reply_count": 5315, "like_count": 1749, "quote_count": 1643}, "id": "1196838042947981312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.9339, "type": "Other", "normalized_text": "BW2"}]}, "text": "Aparte c\u00f3mo unos \u00e1rboles os importan tanto es como si me pusiera a criticar BW2 porque hay \u00e1rboles en que se puede surfear por errores de programaci\u00f3n sin valorar el juego real.\nCUANTA DEMAGOGIA POR DIOS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196850472969224198"], "created_at": "2019-11-19T17:59:23.000Z", "author_id": "551193479", "in_reply_to_user_id": "551193479", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196850471085989889"}], "id": "1196850472969224198"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 85, "probability": 0.474, "type": "Other", "normalized_text": "UTI"}, {"start": 249, "end": 254, "probability": 0.4331, "type": "Organization", "normalized_text": "unicap"}]}, "text": "Hoje completa dois anos da minha tentativa de suic\u00eddio mais pesada, que me levou a UTI e por pouco n\u00e3o faleci. Lembro de estar em semana de provas, estudei a tarde toda. A noite eu entrei em desespero e desisti de mim. Hoje um garoto se suicidou na unicap. \n\u00c9 preciso falar sobre!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196821855233019904"], "created_at": "2019-11-19T16:05:40.000Z", "author_id": "170777351", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "id": "1196821855233019904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.8593, "type": "Person", "normalized_text": "dante"}, {"start": 169, "end": 174, "probability": 0.6321, "type": "Person", "normalized_text": "CHERYL"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/tAV46gEqJL", "expanded_url": "https://twitter.com/ourdeadspoilers/status/1196611367500963841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tAV46gEqJL", "media_key": "3_1196611341970214912"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/tAV46gEqJL", "expanded_url": "https://twitter.com/ourdeadspoilers/status/1196611367500963841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tAV46gEqJL", "media_key": "3_1196611352296603648"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/tAV46gEqJL", "expanded_url": "https://twitter.com/ourdeadspoilers/status/1196611367500963841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tAV46gEqJL", "media_key": "3_1196611357917040643"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/tAV46gEqJL", "expanded_url": "https://twitter.com/ourdeadspoilers/status/1196611367500963841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tAV46gEqJL", "media_key": "3_1196611363336065025"}]}, "text": "\"voc\u00ea ter\u00e1 um lugar garantido e especial entre n\u00f3s.\" \n\ndante aceita o plano e executa perfeitamente:\n\nELE QUE FEZ AS PICHA\u00c7\u00d5ES DE \"SILENCIE OS SUSSURRADORES\"\n\nELE MATOU CHERYL\n\nELE QUE BOICOTOU O SISTEMA DE \u00c1GUA \n\nele se comunica com alpha via cartas deixadas num tronco de \u00e1rvore https://t.co/tAV46gEqJL", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196611367500963841"], "created_at": "2019-11-19T02:09:16.000Z", "author_id": "1059823455510650880", "in_reply_to_user_id": "1059823455510650880", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 44, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196609927218892800"}], "id": "1196611367500963841"}, {"text": "Muy de suicida ir al gimnasio a esta hora con este calor?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196848985899708419"], "created_at": "2019-11-19T17:53:29.000Z", "author_id": "902920380", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196848985899708419"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4471, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/56mRG3tgvP", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/maia-quer-aprovar-urgencia-do-pacote-anticrime-na-proxima-semana/", "display_url": "oantagonista.com/brasil/maia-qu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oantagonista.uol.com.br/brasil/maia-quer-aprovar-urgencia-do-pacote-anticrime-na-proxima-semana/"}]}, "text": "Com isso, a proposta passaria a ter prioridade no plen\u00e1rio da C\u00e2mara. https://t.co/56mRG3tgvP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196846999879999489"], "created_at": "2019-11-19T17:45:35.000Z", "author_id": "2880932962", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 77, "like_count": 292, "quote_count": 16}, "id": "1196846999879999489"}, {"text": "Vamos l\u00e1.\n\nSegundo o pm, teria sido dado um tiro de advert\u00eancia para parar uma moto. \n\nUm tiro de advert\u00eancia direcionado? N\u00e3o pro alto?\n\nNo dia da morte da menina os policias foram at\u00e9 o hospital onde tava seu corpo e tentaram pegar o proj\u00e9til a for\u00e7a.\n https://t.co/HZntgVoME6", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196849968402894850"], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/HZntgVoME6", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/amp/", "display_url": "google.com/amp/s/veja.abr\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-19T17:57:23.000Z", "author_id": "1179911574", "in_reply_to_user_id": "1179911574", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196849966058262530"}], "id": "1196849968402894850"}, {"text": "@donaescambo \u00c9 no sentido preventivo que eu falo que n\u00e3o se deve abafar essas situa\u00e7\u00f5es, mas tbm \u00e9 preciso ter cautela e saber a maneira como se abordar esse tema. Tendesse?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196847863868936194"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "donaescambo", "id": "3313272905"}]}, "created_at": "2019-11-19T17:49:01.000Z", "author_id": "123643743", "in_reply_to_user_id": "123643743", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196847128783605766"}], "id": "1196847863868936194"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.8498, "type": "Other", "normalized_text": "Monetiza19"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/5T26HYqZkk", "expanded_url": "https://twitter.com/fran121276/status/1196848754659344384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5T26HYqZkk", "media_key": "16_1196848745947828224"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 112, "tag": "Monetiza19"}]}, "text": "Hacer anuncia de shopping sin estrategia es suicida. \nEs una herramienta muy potente y muy peligrosa\n#Monetiza19 https://t.co/5T26HYqZkk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196848754659344384"], "created_at": "2019-11-19T17:52:34.000Z", "author_id": "278741380", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1196848754659344384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.8841, "type": "Organization", "normalized_text": "ERE"}, {"start": 78, "end": 79, "probability": 0.9509, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.6761, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.6337, "type": "Person", "normalized_text": "G\u00fcrtel"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/uRFtuZxArs", "expanded_url": "https://elpais.com/politica/2019/11/19/actualidad/1574153161_446281.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/politica/2019/11/19/actualidad/1574153161_446281.html?ssm=TW_CM"}], "hashtags": [{"start": 159, "end": 172, "tag": "SentenciaERE"}]}, "text": "El 'caso ERE' supuso un fraude multimillonario muy superior al que conden\u00f3 al PP en Madrid, pero a diferencia de la G\u00fcrtel, no hay blanqueo ni enriquecimiento #SentenciaERE https://t.co/uRFtuZxArs", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196769591860449281"], "created_at": "2019-11-19T12:38:00.000Z", "author_id": "7996082", "public_metrics": {"retweet_count": 1049, "reply_count": 4248, "like_count": 1462, "quote_count": 2446}, "id": "1196769591860449281"}, {"text": "@carloskezen meu anjo, ningu\u00e9m t\u00e1 colocando a culpa da universidade, mas a universidade deveria SIM dar mais apoio psicol\u00f3gico aos alunos. e se vc acha que n\u00e3o, vc t\u00e1 sendo mto ap\u00e1tico", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196846163091169282"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carloskezen", "id": "33535534"}]}, "created_at": "2019-11-19T17:42:16.000Z", "author_id": "487006147", "in_reply_to_user_id": "33535534", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196845371038797825"}], "id": "1196846163091169282"}, {"text": "J'utilise les lettres de refus des \u00e9diteurs comme signet. Une fa\u00e7on de me rappeler que rien n'est vraiment facile, pout renforcer ma volont\u00e9. Jeu masochiste. Benrath n'avait vendu aucune toile \u00e0 sa premi\u00e8re expo et Toole se suicida. J'aime \u00e0 me le rappeler.", "lang": "fr", "geo": {"place_id": "a42b8c90f5197db2"}, "edit_history_tweet_ids": ["1196840029055795202"], "created_at": "2019-11-19T17:17:53.000Z", "author_id": "266507724", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1196840029055795202"}, {"text": "@InfoFreestyle2 \"como tenga el d\u00eda bueno lo retiro\" \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196843498147893249"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "InfoFreestyle2", "id": "1037134847993688065"}]}, "created_at": "2019-11-19T17:31:40.000Z", "author_id": "4878930875", "in_reply_to_user_id": "1037134847993688065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196843061558554630"}], "id": "1196843498147893249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 141, "probability": 0.8976, "type": "Person", "normalized_text": "Mambrino"}, {"start": 199, "end": 204, "probability": 0.866, "type": "Person", "normalized_text": "Sancho"}]}, "text": "Y es in\u00fatil,\nin\u00fatil toda huida\n(ni por abajo\nni por arriba).\nSe vuelve siempre. Siempre.\nHasta que un d\u00eda (\u00a1un buen d\u00eda!)\nel yelmo de Mambrino\n\u2014halo ya, no yelmo ni bac\u00eda\u2014\nse acomode a las sienes de Sancho\ny a las tuyas y a las m\u00edas\ncomo pintiparado,\ncomo hecho a la medida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196845823151214592"], "created_at": "2019-11-19T17:40:55.000Z", "author_id": "94496757", "in_reply_to_user_id": "94496757", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196845821578358786"}], "id": "1196845823151214592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.6961, "type": "Place", "normalized_text": "Vallecas"}]}, "text": "18 meses. Seguimos aqu\u00ed.\n\n\"De aqu\u00ed no se va nadie.\n\nMientras esta cabeza rota\ndel Ni\u00f1o de Vallecas exista,\nde aqu\u00ed no se va nadie. Nadie.\nNi el m\u00edstico ni el suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196845819384795138"], "created_at": "2019-11-19T17:40:54.000Z", "author_id": "94496757", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1196845819384795138"}], "places": [{"full_name": "El Carmen, Ecuador", "id": "0071f201518853d2"}, {"full_name": "Nil\u00f3polis, Brasil", "id": "abbb45debbf38127"}, {"full_name": "Paris, France", "id": "09f6a7707f18e0b1"}]}, "errors": [{"value": "770691673", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [770691673].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "770691673", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196844905961861121", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196844905961861121].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196844905961861121", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196863227629584384", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196863227629584384", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196863227629584384].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1196843111923802118", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196843111923802118", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196843111923802118].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1060288870095482881", "value": "1060288870095482881", "detail": "User has been suspended: [1060288870095482881].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196861281929699328", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196861281929699328", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196861281929699328].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1196855545187225600", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196855545187225600", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196855545187225600].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1185175774468411392", "value": "1185175774468411392", "detail": "User has been suspended: [1185175774468411392].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196855553471000577", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196855553471000577", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196855553471000577].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1196818366960410624", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196818366960410624", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196818366960410624].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196836777836896256", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196836777836896256].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196836777836896256", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196844357095219200", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196844357095219200", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196844357095219200].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1196867706336808960", "oldest_id": "1196845821578358786", "result_count": 483, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc0fv95mcwt08xysd8ffrqdiiiyl"}}