{"data": [{"author_id": "706986732080783360", "created_at": "2019-12-14T20:47:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205927073321275392"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.8031, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.6882, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "id": "1205952583585738754", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thiifate: @JornalOGlobo Sim, o Bozo conduzindo esse inqu\u00e9rito provavelmente conseguiria \"provar\" que a Marielle se suicidou e a fam\u00edlia\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205952583585738754"]}, {"author_id": "2732992168", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/oSCmKQc8Po", "expanded_url": "https://twitter.com/manuuses/status/1205929075262529537", "display_url": "twitter.com/manuuses/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T20:47:45.000Z", "id": "1205952538719268869", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/oSCmKQc8Po", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205952538719268869"]}, {"author_id": "1193975361853411334", "created_at": "2019-12-14T20:47:33.000Z", "id": "1205952490639941638", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "E meu irm\u00e3o que se matou caindo da caminhonete ontem na formatura dele e hoje t\u00e1 indo na de um amigo Kkkkkkk \n\nForte igual a irm\u00e3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205952490639941638"]}, {"author_id": "946455685407166464", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/EdMChxEl7X", "expanded_url": "https://twitter.com/kaaauani/status/1205951917886717952", "display_url": "twitter.com/kaaauani/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T20:47:19.000Z", "id": "1205952432003600386", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/EdMChxEl7X", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205952432003600386"]}, {"author_id": "874402028327489536", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/ZvKK6XLcH5", "expanded_url": "https://twitter.com/sofs25_/status/1205933848820928512", "display_url": "twitter.com/sofs25_/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T20:47:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205933848820928512"}], "id": "1205952366962511873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/ZvKK6XLcH5", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205952366962511873"]}, {"author_id": "2342944190", "created_at": "2019-12-14T20:46:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}]}, "id": "1205952267301654528", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205952267301654528"]}, {"author_id": "1012080208441233409", "created_at": "2019-12-14T20:46:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205937550113857537"}], "id": "1205952161701650437", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DraExtrana: Excepto a los psiquiatras. A nosotros s\u00f3lo nos confirma que se necesita trabajar en la prevenci\u00f3n de la salud mental, si o\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraExtrana", "id": "230580606"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205952161701650437"]}, {"author_id": "1292817817", "created_at": "2019-12-14T20:46:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}], "id": "1205952131334909953", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205952131334909953"]}, {"author_id": "37028819", "created_at": "2019-12-14T20:46:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205945290936737792"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "id": "1205952116268978177", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Dc_da_depressao: David Ayer divulga nova imagem de Jared Leto como Coringa em \"Esquadr\u00e3o Suicida\"\n\nA imagem // Eu https://t.co/bDIKZkOY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205952116268978177"]}, {"author_id": "618650280", "created_at": "2019-12-14T20:45:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "id": "1205952054201606145", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205952054201606145"]}, {"author_id": "798270259295821824", "created_at": "2019-12-14T20:45:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205933833096507394"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.9271, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.802, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.8673, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "id": "1205952045603344388", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Centraldcnauta: Nova imagem do Coringa do Jared Leto em Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nDavid Ayer acabou de postar essa imagem em seu stories do I\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205952045603344388"]}, {"author_id": "1089730485532741633", "created_at": "2019-12-14T20:45:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "id": "1205951888497221634", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205951888497221634"]}, {"author_id": "1035568276775034880", "created_at": "2019-12-14T20:45:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205945290936737792"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "id": "1205951883896131585", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Dc_da_depressao: David Ayer divulga nova imagem de Jared Leto como Coringa em \"Esquadr\u00e3o Suicida\"\n\nA imagem // Eu https://t.co/bDIKZkOY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205951883896131585"]}, {"author_id": "3100691602", "created_at": "2019-12-14T20:45:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205951733806981120"}], "id": "1205951857790570496", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @peruenlanoticia: Encuentran muertas a dos ni\u00f1as y la madre de estas se suicida poco despu\u00e9s: quit\u00f3 la vida al arrojarse a una autopista\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205951857790570496"]}, {"author_id": "729769470764322816", "created_at": "2019-12-14T20:45:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205951733806981120"}], "id": "1205951855739564032", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @peruenlanoticia: Encuentran muertas a dos ni\u00f1as y la madre de estas se suicida poco despu\u00e9s: quit\u00f3 la vida al arrojarse a una autopista\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205951855739564032"]}, {"author_id": "725332549485105153", "created_at": "2019-12-14T20:45:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205951733806981120"}], "id": "1205951855299190787", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @peruenlanoticia: Encuentran muertas a dos ni\u00f1as y la madre de estas se suicida poco despu\u00e9s: quit\u00f3 la vida al arrojarse a una autopista\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205951855299190787"]}, {"author_id": "2617443576", "created_at": "2019-12-14T20:45:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205951733806981120"}], "id": "1205951855177523201", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @peruenlanoticia: Encuentran muertas a dos ni\u00f1as y la madre de estas se suicida poco despu\u00e9s: quit\u00f3 la vida al arrojarse a una autopista\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205951855177523201"]}, {"author_id": "3323196071", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/r5gS5FpZgF", "expanded_url": "https://www.periodistadigital.com/gente/sucesos/asesinos/20191214/mujer-asesina-hijas-5-6-anos-despues-autopista-suicida-plantandose-delante-camion-noticia-689404209132/", "display_url": "periodistadigital.com/gente/sucesos/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.periodistadigital.com/gente/sucesos/asesinos/20191214/mujer-asesina-hijas-5-6-anos-despues-autopista-suicida-plantandose-delante-camion-noticia-689404209132/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "periodistadigit", "id": "78106895"}]}, "created_at": "2019-12-14T20:44:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205748372088541184"}], "id": "1205951842238238720", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @periodistadigit: \u00bfY las feminazis qu\u00e9 dicen sobre esto? \n\nhttps://t.co/r5gS5FpZgF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205951842238238720"]}, {"author_id": "3028765553", "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/lWjCyWiReN", "expanded_url": "https://twitter.com/rolanninha/status/1205927033185931267", "display_url": "twitter.com/rolanninha/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T20:44:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205927033185931267"}], "id": "1205951744548712448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705 (m\u00e9dio)\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: dpnd no que\nse popularizou: +/- escola pequena tem disso n\u00e3o kkk\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/lWjCyWiReN", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205951744548712448"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 270, "end": 276, "tag": "Mundo"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/nzgICdbam1", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLHfyL", "display_url": "dlvr.it/RLHfyL"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/5fM29zD8Lm", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1205951733806981120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5fM29zD8Lm", "media_key": "3_1205951731227451392"}], "annotations": [{"start": 207, "end": 211, "probability": 0.4931, "type": "Other", "normalized_text": "Josep"}]}, "author_id": "2348878033", "created_at": "2019-12-14T20:44:33.000Z", "id": "1205951733806981120", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Encuentran muertas a dos ni\u00f1as y la madre de estas se suicida poco despu\u00e9s: quit\u00f3 la vida al arrojarse a una autopista. Era alrededor de la una y treinta locales del viernes cuando el padre de las peque\u00f1as, Josep, de 36 a\u00f1os, hab\u00eda salido de su\u2026 https://t.co/nzgICdbam1 #Mundo https://t.co/5fM29zD8Lm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205951733806981120"]}, {"author_id": "279885489", "created_at": "2019-12-14T20:44:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "id": "1205951728295829504", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205951728295829504"]}, {"author_id": "979141559009587200", "created_at": "2019-12-14T20:44:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205945290936737792"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "id": "1205951699589963776", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Dc_da_depressao: David Ayer divulga nova imagem de Jared Leto como Coringa em \"Esquadr\u00e3o Suicida\"\n\nA imagem // Eu https://t.co/bDIKZkOY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205951699589963776"]}, {"author_id": "318485465", "created_at": "2019-12-14T20:43:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "id": "1205951541967908865", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205951541967908865"]}, {"author_id": "796763911437643776", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/ORiNOUMdjG", "expanded_url": "https://twitter.com/mayk0n_mattos/status/1205948670417473537", "display_url": "twitter.com/mayk0n_mattos/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T20:43:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205948670417473537"}], "geo": {"place_id": "fed7bacb0d46fb98"}, "id": "1205951443666178048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\ud83e\udd27\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/ORiNOUMdjG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205951443666178048"]}, {"author_id": "1147839657171914754", "created_at": "2019-12-14T20:43:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "id": "1205951419423109120", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205951419423109120"]}, {"author_id": "1205501567945887744", "created_at": "2019-12-14T20:42:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.456, "type": "Other", "normalized_text": "Noel"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.5268, "type": "Person", "normalized_text": "Maicon"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.516, "type": "Other", "normalized_text": "Papai Noel"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.4632, "type": "Other", "normalized_text": "Lil Lixo"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6211, "type": "Person", "normalized_text": "Maicon"}]}, "id": "1205951278603472896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "*Papai Noel indo entregar o presente pro Maicon*\n\nPapai Noel: Putz ele matou o Lil Lixo N\u00e9?\n\n*Maicon se perguntado porque ele n\u00e3o recebeu o Presente esse ano*", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205951278603472896"]}, {"author_id": "449886648", "created_at": "2019-12-14T20:42:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205942693395935232"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.2981, "type": "Other", "normalized_text": "itam"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santosmercado", "id": "88193194"}]}, "id": "1205951217152774144", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @santosmercado: 1. La chica del itam s\u00e9 enamor\u00f3 locamente de un profesor.\n2. El profesor la desde\u00f1\u00f3 pues no quiso meterse en l\u00edos\u00b4\r3. La\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205951217152774144"]}, {"author_id": "878457184115445761", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/wjRZloFGeJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Iaryssaramos/status/1205942440181608455", "display_url": "twitter.com/Iaryssaramos/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T20:42:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205942440181608455"}], "id": "1205951101243207680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\n ainda bem que acabou https://t.co/wjRZloFGeJ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205951101243207680"]}, {"author_id": "731957826684375040", "created_at": "2019-12-14T20:42:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205945290936737792"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "id": "1205951095505379331", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Dc_da_depressao: David Ayer divulga nova imagem de Jared Leto como Coringa em \"Esquadr\u00e3o Suicida\"\n\nA imagem // Eu https://t.co/bDIKZkOY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205951095505379331"]}, {"author_id": "36447240", "created_at": "2019-12-14T20:42:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1205951090530766848", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205951090530766848"]}, {"author_id": "785338916", "created_at": "2019-12-14T20:41:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205933761675825152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.3728, "type": "Person", "normalized_text": "safhra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CursedBoy12", "id": "1272973743376044032"}]}, "id": "1205951079776759808", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CursedBoy12: Esto lo hago con mis amigos y uno se parte los dedos, otro de suicida, otro se toma una radler, otro se pide un safhra sol\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205951079776759808"]}, {"author_id": "1429338073", "created_at": "2019-12-14T20:41:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205945048283508736"}], "id": "1205951073112002562", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Oratoriapolitic: Eres el prototipo del defensor de asesinos. Por qu\u00e9 detona el impulso en instalaciones de la escuela? Piensa un poco,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Oratoriapolitic", "id": "103087707"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205951073112002562"]}, {"author_id": "864513733627871232", "created_at": "2019-12-14T20:40:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205758874420207616"}], "id": "1205950755057913856", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bechoch: Si un padre asesina a sus hijos, y media hora despu\u00e9s se suicida, es un asesino.\n\nPero si es la madre la que asesina a los hij\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "bechoch", "id": "1394346374"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205950755057913856"]}, {"author_id": "386867342", "created_at": "2019-12-14T20:40:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205937550113857537"}], "id": "1205950748523220998", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DraExtrana: Excepto a los psiquiatras. A nosotros s\u00f3lo nos confirma que se necesita trabajar en la prevenci\u00f3n de la salud mental, si o\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraExtrana", "id": "230580606"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205950748523220998"]}, {"author_id": "3076483451", "created_at": "2019-12-14T20:40:31.000Z", "id": "1205950718093475846", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "voc\u00ea \u00e9 suicida se pensa que vai me derrubar do topo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205950718093475846"]}, {"author_id": "162555773", "created_at": "2019-12-14T20:39:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205944874740137988"}], "id": "1205950554872172545", "in_reply_to_user_id": "425447581", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@gabriellreiz Bicho, piada com suic\u00eddio j\u00e1 \u00e9 coisa de gente ARROMBADA. Fazer piada com isso no dia que uma pessoa se suicida \u00e9 10x mais arrombado. Nem sei se vc t\u00e1 sabendo do suic\u00eddio, mas de uma forma ou de outra APAGA PELO AMOR DE DEUS", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gabriellreiz", "id": "425447581"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205950554872172545"]}, {"author_id": "2663872354", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/V8Q78fJZLn", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1205928461212123136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V8Q78fJZLn", "media_key": "3_1205928458926395400"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9642, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "created_at": "2019-12-14T20:39:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205928461212123136"}], "id": "1205950440413761537", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Dc_da_depressao: Eu saindo do cinema depois de assistir Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/V8Q78fJZLn", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205950440413761537"]}, {"author_id": "16728586", "created_at": "2019-12-14T20:39:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205926121314947072"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.523, "type": "Person", "normalized_text": "allan"}, {"start": 40, "end": 48, "probability": 0.5066, "type": "Other", "normalized_text": "playmobil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "allantercalivre", "id": "3984632307"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "veramagalhaes", "id": "19667016"}]}, "id": "1205950412630740993", "in_reply_to_user_id": "3984632307", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@allantercalivre @veramagalhaes allan a playmobil matou matematica. nada pode ser concluido deste grafico de barras se nao soubermos qual o percentual q recai em cada faixa etaria.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205950412630740993"]}, {"author_id": "4787106225", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/OCMBHldDAg", "expanded_url": "https://twitter.com/allfordestiel/status/1205936468704792577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OCMBHldDAg", "media_key": "3_1205936452430897152"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/OCMBHldDAg", "expanded_url": "https://twitter.com/allfordestiel/status/1205936468704792577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OCMBHldDAg", "media_key": "3_1205936463822696450"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "allfordestiel", "id": "1540500114334179329"}]}, "created_at": "2019-12-14T20:39:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205936468704792577"}], "id": "1205950410198061058", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @allfordestiel: Eu n\u00e3o sei se o que me matou foi a legenda ou a foto https://t.co/OCMBHldDAg", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205950410198061058"]}, {"author_id": "1241396419", "created_at": "2019-12-14T20:39:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}], "id": "1205950374613532672", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205950374613532672"]}, {"author_id": "885153974999031808", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/nD7JhBUrh1", "expanded_url": "https://twitter.com/saabinabf2/status/1205946839423434754", "display_url": "twitter.com/saabinabf2/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T20:38:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205946839423434754"}], "id": "1205950235199102977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nBrigou: \u2705\nNota vermelha: \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nMatou aula: S\u00f3 pra ficar em casa dormido \nExpulso de sala: \u274c\nAluno destaque:\u2705\nSe popularizou:\u2705\u274c\nDiretoria: \u2705\nChorou na sala: \u2705\nPegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/nD7JhBUrh1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205950235199102977"]}, {"author_id": "103990842", "created_at": "2019-12-14T20:38:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205950095247593472"}], "id": "1205950219050897408", "in_reply_to_user_id": "103990842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@BryGuev @CartonCalderon @ITAM_mx 2.\n\nPor ejemplo: si tienes un campo laboral que cambia de personal cada tantos a\u00f1os, y en una d\u00e9cada ha producido varias generaciones, cada una como de 100 individuos; y uno se suicida... Por mucha presi\u00f3n que le veas en dicho campo...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "BryGuev", "id": "273612618"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 25, "end": 33, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205950219050897408"]}, {"author_id": "1167308497307893761", "created_at": "2019-12-14T20:38:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205945290936737792"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "id": "1205950213950754818", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Dc_da_depressao: David Ayer divulga nova imagem de Jared Leto como Coringa em \"Esquadr\u00e3o Suicida\"\n\nA imagem // Eu https://t.co/bDIKZkOY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205950213950754818"]}, {"author_id": "4846712343", "created_at": "2019-12-14T20:38:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204936581947305984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.772, "type": "Person", "normalized_text": "Walez"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.4638, "type": "Other", "normalized_text": "Xtense"}, {"start": 92, "end": 93, "probability": 0.4792, "type": "Place", "normalized_text": "Ar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DCotrim", "id": "37518855"}]}, "id": "1205950179469385729", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCotrim: Quem diz que o Walez matou o Xtense num som que mal tem puntchs e com rimas em Ar \u00e9 favor de se retirar por favor.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205950179469385729"]}, {"author_id": "1081309501586923521", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/facPvsTUeV", "expanded_url": "https://twitter.com/htsoulie/status/1205948775656804353", "display_url": "twitter.com/htsoulie/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T20:38:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205948775656804353"}], "id": "1205950167062581254", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/facPvsTUeV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205950167062581254"]}, {"author_id": "148360487", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/xksw1sXn4k", "expanded_url": "https://metropolimx.com/momento/5dd212828d9cb81214f7c395", "display_url": "metropolimx.com/momento/5dd212\u2026"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.8151, "type": "Place", "normalized_text": "La Paz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ROjedaMestre1", "id": "794483108"}]}, "created_at": "2019-12-14T20:38:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205949287068160000"}], "id": "1205950119687778305", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ROjedaMestre1: Se suicida capit\u00e1n de la SEMAR en la base aeronaval de La Paz https://t.co/xksw1sXn4k", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205950119687778305"]}, {"author_id": "1003335694679531522", "created_at": "2019-12-14T20:37:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205945290936737792"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "id": "1205950034057007105", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Dc_da_depressao: David Ayer divulga nova imagem de Jared Leto como Coringa em \"Esquadr\u00e3o Suicida\"\n\nA imagem // Eu https://t.co/bDIKZkOY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205950034057007105"]}, {"author_id": "1145017841462239234", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/UUIe35K7eC", "expanded_url": "https://twitter.com/rolanninha/status/1205927033185931267", "display_url": "twitter.com/rolanninha/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T20:37:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205927033185931267"}], "id": "1205950026402476032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705 (a muuuuito tempo)\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/UUIe35K7eC", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205950026402476032"]}, {"author_id": "4912843775", "created_at": "2019-12-14T20:37:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205924238286295041"}], "id": "1205949853794283521", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CatalaEsceptic: @Alvisepf Y luego cuando un hombre mata a su mujer y luego se suicida decimos \"ojal\u00e1 se hubiese suicidado antes\"... pue\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CatalaEsceptic", "id": "925971586901008384"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205949853794283521"]}, {"author_id": "1142197432022945792", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/lGo3fnqqfx", "expanded_url": "https://t.co/lGo3fnqqfx", "display_url": "t.co/lGo3fnqqfx"}]}, "created_at": "2019-12-14T20:36:53.000Z", "id": "1205949803764555777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/lGo3fnqqfx", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205949803764555777"]}, {"author_id": "1072913753396662272", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/QuNSmEWde2", "expanded_url": "https://twitter.com/mariancarbone/status/1205913385386295296", "display_url": "twitter.com/mariancarbone/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T20:35:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205913385386295296"}], "id": "1205949363010375680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Uf si, una foto con el abuelo homicida-suicida https://t.co/QuNSmEWde2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205949363010375680"]}, {"author_id": "270196028", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/xksw1sXn4k", "expanded_url": "https://metropolimx.com/momento/5dd212828d9cb81214f7c395", "display_url": "metropolimx.com/momento/5dd212\u2026"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.8151, "type": "Place", "normalized_text": "La Paz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ROjedaMestre1", "id": "794483108"}]}, "created_at": "2019-12-14T20:35:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205949287068160000"}], "id": "1205949328461893634", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ROjedaMestre1: Se suicida capit\u00e1n de la SEMAR en la base aeronaval de La Paz https://t.co/xksw1sXn4k", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205949328461893634"]}, {"author_id": "794483108", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/xksw1sXn4k", "expanded_url": "https://metropolimx.com/momento/5dd212828d9cb81214f7c395", "display_url": "metropolimx.com/momento/5dd212\u2026"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.6002, "type": "Place", "normalized_text": "La Paz"}]}, "created_at": "2019-12-14T20:34:50.000Z", "id": "1205949287068160000", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida capit\u00e1n de la SEMAR en la base aeronaval de La Paz https://t.co/xksw1sXn4k", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205949287068160000"]}, {"author_id": "1087263760019009536", "created_at": "2019-12-14T20:34:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}], "id": "1205949213995143168", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205949213995143168"]}, {"author_id": "2501733150", "created_at": "2019-12-14T20:34:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205937550113857537"}], "id": "1205949115441565697", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DraExtrana: Excepto a los psiquiatras. A nosotros s\u00f3lo nos confirma que se necesita trabajar en la prevenci\u00f3n de la salud mental, si o\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraExtrana", "id": "230580606"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205949115441565697"]}, {"author_id": "107857403", "created_at": "2019-12-14T20:33:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205942693395935232"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.2981, "type": "Other", "normalized_text": "itam"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santosmercado", "id": "88193194"}]}, "id": "1205949023095574531", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @santosmercado: 1. La chica del itam s\u00e9 enamor\u00f3 locamente de un profesor.\n2. El profesor la desde\u00f1\u00f3 pues no quiso meterse en l\u00edos\u00b4\r3. La\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205949023095574531"]}, {"author_id": "911664594610999296", "created_at": "2019-12-14T20:33:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205948619419004929"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.4864, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.3022, "type": "Person", "normalized_text": "Ayer"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "id": "1205948914593079297", "in_reply_to_user_id": "195794794", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@Sublime_Victor @Dc_da_depressao Na real o Esquadr\u00e3o Suicida do Ayer nunca existiu, aquilo ali foi um del\u00edrio coletivo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205948914593079297"]}, {"author_id": "73186023", "created_at": "2019-12-14T20:33:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1205948880795422721", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205948880795422721"]}, {"author_id": "968233061946155009", "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/OxOMPS6ISv", "expanded_url": "https://twitter.com/dlaura_x/status/1205915309892423681", "display_url": "twitter.com/dlaura_x/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T20:33:09.000Z", "id": "1205948865226190850", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705 (m\u00e9dio)\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705( na \u00e9poca da creche )\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705( F\u00e1tima me amava)\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/OxOMPS6ISv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205948865226190850"]}, {"author_id": "1100591700479803392", "created_at": "2019-12-14T20:33:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205946627258814464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.3429, "type": "Other", "normalized_text": "Holodomor"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.6204, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RubenCaiovidas", "id": "943274777023860736"}]}, "id": "1205948857118535685", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RubenCaiovidas: O mundo deveria se lembrar das v\u00edtimas do Holodomor. Essa est\u00f3ria \u00e9 incr\u00edvel. O comunismo matou mais que o nazismo. Val\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205948857118535685"]}, {"author_id": "1141140148819832832", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/NUtvjdvuVr", "expanded_url": "https://t.co/NUtvjdvuVr", "display_url": "t.co/NUtvjdvuVr"}]}, "created_at": "2019-12-14T20:32:48.000Z", "id": "1205948775656804353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/NUtvjdvuVr", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205948775656804353"]}, {"author_id": "1017977070582935552", "created_at": "2019-12-14T20:32:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205933198804471809"}], "id": "1205948747496263680", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ise_lais: Acho que passo fundo inteiro se matou ontem", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ise_lais", "id": "1897516526"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205948747496263680"]}, {"author_id": "1056120932", "created_at": "2019-12-14T20:32:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "id": "1205948746267287553", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205948746267287553"]}, {"author_id": "1010252600548167680", "created_at": "2019-12-14T20:32:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1205948709651001345", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205948709651001345"]}, {"author_id": "2993006339", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/R2EeACT8UZ", "expanded_url": "https://t.co/R2EeACT8UZ", "display_url": "t.co/R2EeACT8UZ"}]}, "created_at": "2019-12-14T20:32:23.000Z", "id": "1205948670417473537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/R2EeACT8UZ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205948670417473537"]}, {"author_id": "448414703", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/kigC0V3nTg", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1557033046/posts/10219916228166884/", "display_url": "facebook.com/1557033046/pos\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T20:32:14.000Z", "id": "1205948635701272578", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Jajaja jaja en mi turno nadie se suicida jajaja se pasan con los t\u00edtulos https://t.co/kigC0V3nTg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205948635701272578"]}, {"author_id": "1074591121", "created_at": "2019-12-14T20:32:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205948612649377794", "in_reply_to_user_id": "31023547", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Reporte_Indigo @ITAM_mx No mamen ahora resulta que se suicida por eso?\nEn todas las universidades se exige alto nivel si no no fueran casas de estudio", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205948612649377794"]}, {"author_id": "72978435", "created_at": "2019-12-14T20:32:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}]}, "id": "1205948579975778305", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205948579975778305"]}, {"author_id": "3032299804", "created_at": "2019-12-14T20:31:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205667569665036288"}], "id": "1205948556735057926", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurusaurus: No creen en dios, lo cual es respetable...\n\nPero creen en... \u00bfMariposas?\n\nEl solo intentar imaginar una mariposa con la ca\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "maurusaurus", "id": "342682750"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205948556735057926"]}, {"author_id": "1164942146727796738", "created_at": "2019-12-14T20:31:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205937550113857537"}], "id": "1205948516176138241", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DraExtrana: Excepto a los psiquiatras. A nosotros s\u00f3lo nos confirma que se necesita trabajar en la prevenci\u00f3n de la salud mental, si o\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraExtrana", "id": "230580606"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205948516176138241"]}, {"author_id": "425918835", "created_at": "2019-12-14T20:31:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205758874420207616"}], "id": "1205948460186394625", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bechoch: Si un padre asesina a sus hijos, y media hora despu\u00e9s se suicida, es un asesino.\n\nPero si es la madre la que asesina a los hij\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "bechoch", "id": "1394346374"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205948460186394625"]}, {"author_id": "571360498", "created_at": "2019-12-14T20:30:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205947560684408832"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.5863, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.5345, "type": "Other", "normalized_text": "itam"}, {"start": 114, "end": 117, "probability": 0.5849, "type": "Other", "normalized_text": "itam"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BEARLOVE83", "id": "135252252"}]}, "id": "1205948311934504961", "in_reply_to_user_id": "135252252", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@BEARLOVE83 Una chica se suicida, estudiaba en el ITAM. El itam lo lamenta. Y varios alumnos le echan la culpa al itam al decir que es muy exigente y sus maestros y sus sistemas y que no hay apoyo psicol\u00f3gico  y etc  etc. Y luego os dem\u00e1s andan diciendo que estudiar si es muy estresante.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205948311934504961"]}, {"author_id": "830099303670611969", "created_at": "2019-12-14T20:30:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1205948217361350657", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205948217361350657"]}, {"author_id": "1108484749545353218", "created_at": "2019-12-14T20:30:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205945290936737792"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "id": "1205948206221275141", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Dc_da_depressao: David Ayer divulga nova imagem de Jared Leto como Coringa em \"Esquadr\u00e3o Suicida\"\n\nA imagem // Eu https://t.co/bDIKZkOY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205948206221275141"]}, {"author_id": "80338350", "created_at": "2019-12-14T20:30:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1205948157756088321", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205948157756088321"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 39, "tag": "Brexit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Bulla_Adriano", "id": "1893394914"}]}, "author_id": "2956358817", "created_at": "2019-12-14T20:29:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205759463271084032"}], "id": "1205948066865565701", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Bulla_Adriano: Un pensiero: #Brexit sar\u00e0 un disastro. Anche le stime pi\u00f9 favorevoli parlano crollo del PIL e economia in sfacelo.\n\nChe\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1205948066865565701"]}, {"author_id": "839300395478446080", "created_at": "2019-12-14T20:29:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205945290936737792"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "id": "1205948021453852672", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Dc_da_depressao: David Ayer divulga nova imagem de Jared Leto como Coringa em \"Esquadr\u00e3o Suicida\"\n\nA imagem // Eu https://t.co/bDIKZkOY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205948021453852672"]}, {"author_id": "553745918", "created_at": "2019-12-14T20:29:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205758874420207616"}], "id": "1205947933377679373", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bechoch: Si un padre asesina a sus hijos, y media hora despu\u00e9s se suicida, es un asesino.\n\nPero si es la madre la que asesina a los hij\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "bechoch", "id": "1394346374"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205947933377679373"]}, {"author_id": "120275177", "created_at": "2019-12-14T20:29:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1205947895238840321", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205947895238840321"]}, {"author_id": "147260652", "created_at": "2019-12-14T20:28:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205555621019320320"}], "id": "1205947765383147522", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Elegido123_: Se metieron con la generaci\u00f3n que se suicida cuando les dejan mucha tarea.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Elegido123_", "id": "767825811801976832"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205947765383147522"]}, {"author_id": "3437043364", "created_at": "2019-12-14T20:28:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205945290936737792"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "id": "1205947578422050816", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Dc_da_depressao: David Ayer divulga nova imagem de Jared Leto como Coringa em \"Esquadr\u00e3o Suicida\"\n\nA imagem // Eu https://t.co/bDIKZkOY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205947578422050816"]}, {"author_id": "1024006229037907968", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/V8Q78fJZLn", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1205928461212123136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V8Q78fJZLn", "media_key": "3_1205928458926395400"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9642, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "created_at": "2019-12-14T20:27:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205928461212123136"}], "id": "1205947563494531072", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Dc_da_depressao: Eu saindo do cinema depois de assistir Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/V8Q78fJZLn", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205947563494531072"]}, {"author_id": "198252198", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/8i7gKpKbJJ", "expanded_url": "https://twitter.com/pictures/status/1205678950183141376", "display_url": "twitter.com/pictures/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rickcood", "id": "2432532733"}]}, "created_at": "2019-12-14T20:27:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205711576025718788"}], "id": "1205947463846236161", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rickcood: Minha m\u00e3e: \u201c ainda bem que meu filho n\u00e3o demostra ser depressivo e suicida \u201c \n\nEu o dia todo: https://t.co/8i7gKpKbJJ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205947463846236161"]}, {"author_id": "55269569", "created_at": "2019-12-14T20:26:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205946627258814464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.3429, "type": "Other", "normalized_text": "Holodomor"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.6204, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RubenCaiovidas", "id": "943274777023860736"}]}, "id": "1205947072580636673", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RubenCaiovidas: O mundo deveria se lembrar das v\u00edtimas do Holodomor. Essa est\u00f3ria \u00e9 incr\u00edvel. O comunismo matou mais que o nazismo. Val\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205947072580636673"]}, {"author_id": "349795919", "created_at": "2019-12-14T20:26:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205575870636793856"}], "id": "1205947066704416769", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carlospissolito: Ni lo uno ni lo otro. Es geopolitico. Un pa\u00eds extenso, muy poco poblado no puede darse el lujo de adoptar pol\u00edticas de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlospissolito", "id": "736532815"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205947066704416769"]}, {"author_id": "799049377159462915", "created_at": "2019-12-14T20:25:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1205946971476897793", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205946971476897793"]}, {"author_id": "842733961407315968", "created_at": "2019-12-14T20:25:17.000Z", "id": "1205946883836915713", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "text": "Uno no se suicida para no hacer sufrir a los padres nom\u00e1s jeje", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205946883836915713"]}, {"author_id": "1205296346741260296", "created_at": "2019-12-14T20:25:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205944562230976513"}], "id": "1205946848386650112", "in_reply_to_user_id": "39522911", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@ptbrasil Tenho certeza q o @ptbrasil , matou mais gente desviando dinheiro da sa\u00fade, seguran\u00e7a p\u00fablica e tirando o direito do cidad\u00e3o de bem de se defender do q os agrot\u00f3xicos.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205946848386650112"]}, {"author_id": "38780544", "created_at": "2019-12-14T20:25:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}]}, "id": "1205946841763864578", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205946841763864578"]}, {"author_id": "1164962479593705473", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/w3iTDUChOd", "expanded_url": "https://twitter.com/Emilly_dias09/status/1205945845524443136", "display_url": "twitter.com/Emilly_dias09/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T20:25:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205945845524443136"}], "id": "1205946839423434754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/w3iTDUChOd", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205946839423434754"]}, {"author_id": "1083855156817653760", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/8i7gKpKbJJ", "expanded_url": "https://twitter.com/pictures/status/1205678950183141376", "display_url": "twitter.com/pictures/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rickcood", "id": "2432532733"}]}, "created_at": "2019-12-14T20:25:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205711576025718788"}], "id": "1205946823011115008", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rickcood: Minha m\u00e3e: \u201c ainda bem que meu filho n\u00e3o demostra ser depressivo e suicida \u201c \n\nEu o dia todo: https://t.co/8i7gKpKbJJ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205946823011115008"]}, {"author_id": "943274777023860736", "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/SsuGNdayp1", "expanded_url": "https://www.gazetadopovo.com.br/ideias/o-mundo-deveria-se-lembrar-das-vitimas-do-holodomor/", "display_url": "gazetadopovo.com.br/ideias/o-mundo\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.3085, "type": "Other", "normalized_text": "Holodomor"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.5832, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 160, "end": 168, "probability": 0.7378, "type": "Other", "normalized_text": "Holocaust"}, {"start": 173, "end": 179, "probability": 0.9411, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2nia"}]}, "created_at": "2019-12-14T20:24:16.000Z", "id": "1205946627258814464", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "O mundo deveria se lembrar das v\u00edtimas do Holodomor. Essa est\u00f3ria \u00e9 incr\u00edvel. O comunismo matou mais que o nazismo. Vale a pena assistir o document\u00e1rio sobre o Holocaust na Ucr\u00e2nia-Holodomor.  https://t.co/SsuGNdayp1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205946627258814464"]}, {"author_id": "1036263878890582016", "created_at": "2019-12-14T20:23:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205945290936737792"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "id": "1205946414867656705", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Dc_da_depressao: David Ayer divulga nova imagem de Jared Leto como Coringa em \"Esquadr\u00e3o Suicida\"\n\nA imagem // Eu https://t.co/bDIKZkOY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205946414867656705"]}, {"author_id": "1101461492208156672", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/WsWYzeRYaV", "expanded_url": "http://tvg.gal/bwzht2", "display_url": "tvg.gal/bwzht2"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/2tidjvw4fZ", "expanded_url": "https://twitter.com/G24Noticias/status/1205946333493899265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2tidjvw4fZ", "media_key": "3_1205946331480637441"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.7266, "type": "Place", "normalized_text": "Xirona"}]}, "created_at": "2019-12-14T20:23:05.000Z", "id": "1205946333493899265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Investigan se a nai das d\u00faas nenas asasinadas en Xirona as matou cunha aixada https://t.co/WsWYzeRYaV https://t.co/2tidjvw4fZ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205946333493899265"]}, {"author_id": "2663872354", "created_at": "2019-12-14T20:23:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205945290936737792"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "id": "1205946327328264193", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Dc_da_depressao: David Ayer divulga nova imagem de Jared Leto como Coringa em \"Esquadr\u00e3o Suicida\"\n\nA imagem // Eu https://t.co/bDIKZkOY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205946327328264193"]}, {"author_id": "568747537", "created_at": "2019-12-14T20:22:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1205946262668894210", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205946262668894210"]}, {"author_id": "2826162021", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/quBKnpUroT", "expanded_url": "https://twitter.com/elianmarques201/status/1205946167315574785/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/quBKnpUroT", "media_key": "7_1205946105323761670"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5908, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimaru"}, {"start": 24, "end": 39, "probability": 0.6665, "type": "Other", "normalized_text": "Fate Grand order"}]}, "created_at": "2019-12-14T20:22:26.000Z", "id": "1205946167315574785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Fujimaru se matou, cabo Fate Grand order. https://t.co/quBKnpUroT", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1205946167315574785"]}, {"author_id": "23155515", "created_at": "2019-12-14T20:22:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "id": "1205946152002236420", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205946152002236420"]}, {"author_id": "1091157208262430720", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/LqNMGsFQ86", "expanded_url": "https://t.co/LqNMGsFQ86", "display_url": "t.co/LqNMGsFQ86"}]}, "created_at": "2019-12-14T20:22:12.000Z", "id": "1205946110172418048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: sei l\u00e1\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/LqNMGsFQ86", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205946110172418048"]}, {"author_id": "3262193445", "created_at": "2019-12-14T20:22:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205944338133467138"}], "id": "1205946078736068617", "in_reply_to_user_id": "45235365", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Lizmenita O suicida en pleno fin de a\u00f1o!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Lizmenita", "id": "45235365"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205946078736068617"]}, {"author_id": "771452964976357376", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/V8Q78fJZLn", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1205928461212123136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V8Q78fJZLn", "media_key": "3_1205928458926395400"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9642, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "created_at": "2019-12-14T20:22:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205928461212123136"}], "id": "1205946072734031874", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Dc_da_depressao: Eu saindo do cinema depois de assistir Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/V8Q78fJZLn", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205946072734031874"]}, {"author_id": "144517140", "created_at": "2019-12-14T20:21:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205878704217432067"}], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 106, "probability": 0.9147, "type": "Place", "normalized_text": "Entre R\u00edos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lilygabass", "id": "885972891493429249"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "FurmanElias", "id": "1068247252202868738"}]}, "id": "1205945958074343425", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lilygabass: @FurmanElias No deber\u00edan haber votado a los delincuentes primero. En mi querida  Entre R\u00edos hace d\u00e9cadas que la gente se su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205945958074343425"]}, {"author_id": "1374744578", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/MEHJBmnXOB", "expanded_url": "https://twitter.com/eduardcabus/status/1205945028394307584", "display_url": "twitter.com/eduardcabus/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T20:21:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205945028394307584"}], "id": "1205945936331124738", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "L'Espanya su\u00efcida. https://t.co/MEHJBmnXOB", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1205945936331124738"]}, {"author_id": "980223194035564545", "created_at": "2019-12-14T20:21:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205945290936737792"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "id": "1205945896703348736", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Dc_da_depressao: David Ayer divulga nova imagem de Jared Leto como Coringa em \"Esquadr\u00e3o Suicida\"\n\nA imagem // Eu https://t.co/bDIKZkOY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205945896703348736"]}, {"author_id": "894776267362492418", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/4N45sRAoMu", "expanded_url": "https://twitter.com/Raikan_Silva/status/1205937432480239616", "display_url": "twitter.com/Raikan_Silva/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T20:21:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205937432480239616"}], "id": "1205945845524443136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/4N45sRAoMu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205945845524443136"]}, {"author_id": "1046126343455420416", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/SfGSCo0WWP", "expanded_url": "https://twitter.com/rolanninha/status/1205927033185931267", "display_url": "twitter.com/rolanninha/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T20:20:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205927033185931267"}], "id": "1205945792210583552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/SfGSCo0WWP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205945792210583552"]}, {"author_id": "1126951331078508544", "created_at": "2019-12-14T20:20:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205945290936737792"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "id": "1205945681132826631", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Dc_da_depressao: David Ayer divulga nova imagem de Jared Leto como Coringa em \"Esquadr\u00e3o Suicida\"\n\nA imagem // Eu https://t.co/bDIKZkOY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205945681132826631"]}, {"author_id": "1044233121904955399", "created_at": "2019-12-14T20:20:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205945290936737792"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "id": "1205945591366389762", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Dc_da_depressao: David Ayer divulga nova imagem de Jared Leto como Coringa em \"Esquadr\u00e3o Suicida\"\n\nA imagem // Eu https://t.co/bDIKZkOY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205945591366389762"]}, {"author_id": "3557636133", "created_at": "2019-12-14T20:20:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "id": "1205945573221773314", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205945573221773314"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 42, "tag": "BTSwins10s"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/KTStlCX089", "expanded_url": "https://twitter.com/gcftaegix/status/1205934899234033664", "display_url": "twitter.com/gcftaegix/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.5659, "type": "Person", "normalized_text": "galinha"}, {"start": 32, "end": 41, "probability": 0.8583, "type": "Organization", "normalized_text": "BTSwins10s"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "author_id": "2239084959", "created_at": "2019-12-14T20:19:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205934899234033664"}], "id": "1205945518737764352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "a galinha era suicida @BTS_twt #BTSwins10s https://t.co/KTStlCX089", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205945518737764352"]}, {"author_id": "163211223", "created_at": "2019-12-14T20:19:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1205945326416355333", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205945326416355333"]}, {"author_id": "1093341547293302789", "created_at": "2019-12-14T20:18:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 99, "probability": 0.4423, "type": "Place", "normalized_text": "Maranh\u00e3o"}]}, "id": "1205945293860200449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Gente como assim ainda estamos sem a not\u00edcia de que algu\u00e9m desceu o cacete naquele velho do Maranh\u00e3o que matou os filhotes da cachorrinha???? Pelo amor de deus se precisar eu organizo a vaquinha pra pagar uns malas pra bater nele", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205945293860200449"]}, {"author_id": "1076671335953297408", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/bDIKZkOY2y", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1205945290936737792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bDIKZkOY2y", "media_key": "3_1205945277250777088"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/bDIKZkOY2y", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1205945290936737792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bDIKZkOY2y", "media_key": "3_1205945285916184576"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.9324, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-14T20:18:57.000Z", "id": "1205945290936737792", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 11, "like_count": 495, "quote_count": 11}, "text": "David Ayer divulga nova imagem de Jared Leto como Coringa em \"Esquadr\u00e3o Suicida\"\n\nA imagem // Eu https://t.co/bDIKZkOY2y", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205945290936737792"]}, {"author_id": "893277242209353729", "created_at": "2019-12-14T20:18:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "id": "1205945220510162944", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205945220510162944"]}, {"author_id": "996009513189871617", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/l9ilGZ6HRq", "expanded_url": "https://twitter.com/rolanninha/status/1205927033185931267", "display_url": "twitter.com/rolanninha/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T20:18:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205927033185931267"}], "id": "1205945211899301891", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c (m\u00e9dio)\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705 (quando eu era menor)\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 todo dia\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/l9ilGZ6HRq", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205945211899301891"]}, {"author_id": "375380946", "created_at": "2019-12-14T20:18:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205942693395935232"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.2981, "type": "Other", "normalized_text": "itam"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santosmercado", "id": "88193194"}]}, "id": "1205945183776448514", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @santosmercado: 1. La chica del itam s\u00e9 enamor\u00f3 locamente de un profesor.\n2. El profesor la desde\u00f1\u00f3 pues no quiso meterse en l\u00edos\u00b4\r3. La\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205945183776448514"]}, {"author_id": "103087707", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/ykjRUuKpd9", "expanded_url": "https://twitter.com/CartonCalderon/status/1205550961583890432", "display_url": "twitter.com/CartonCalderon\u2026"}], "annotations": [{"start": 199, "end": 202, "probability": 0.7113, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-14T20:17:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205550961583890432"}], "id": "1205945048283508736", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eres el prototipo del defensor de asesinos. Por qu\u00e9 detona el impulso en instalaciones de la escuela? Piensa un poco, el suicida lo hace en el lugar donde sufre y est\u00e1 su factor de riesgo. Ah\u00ed en el ITAM est\u00e1 el factor detonante, \u00a1est\u00fapido! https://t.co/ykjRUuKpd9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205945048283508736"]}, {"author_id": "1012888454840160256", "created_at": "2019-12-14T20:17:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205944671442276352"}], "id": "1205944982084997121", "in_reply_to_user_id": "930809806637731841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Torugooow Suicida n, a gente tem q fazer call de fim de ano", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205944982084997121"]}, {"author_id": "391699243", "created_at": "2019-12-14T20:17:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205878704217432067"}], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 106, "probability": 0.9147, "type": "Place", "normalized_text": "Entre R\u00edos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lilygabass", "id": "885972891493429249"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "FurmanElias", "id": "1068247252202868738"}]}, "id": "1205944882340204545", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lilygabass: @FurmanElias No deber\u00edan haber votado a los delincuentes primero. En mi querida  Entre R\u00edos hace d\u00e9cadas que la gente se su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205944882340204545"]}, {"author_id": "847475859728379904", "created_at": "2019-12-14T20:17:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205235598321078272"}], "id": "1205944877713891328", "in_reply_to_user_id": "49133906", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@albertoplaza Recomiendale que escuche un disco tuyo, en una de esas se suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "albertoplaza", "id": "49133906"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205944877713891328"]}, {"author_id": "29619898", "created_at": "2019-12-14T20:16:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205943118291488768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 94, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.7407, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "raqnery", "id": "40876523"}]}, "id": "1205944726236618752", "in_reply_to_user_id": "40876523", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@raqnery \u00c9 uma hostilidade m\u00fatua, mas mesquinha e suicida, todo mundo agindo - inclusive o Lula - como se o presidente ainda fosse Temer. 2018 precisa acabar.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205944726236618752"]}, {"author_id": "1047018780050763776", "created_at": "2019-12-14T20:16:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1205944610905903105", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205944610905903105"]}, {"author_id": "1159063389324398592", "created_at": "2019-12-14T20:16:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.972, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1205944580459388928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "E l\u00e1 vai eu assistir Esquadr\u00e3o Suicida pela mil\u00e9sima vez", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205944580459388928"]}, {"author_id": "878035669", "created_at": "2019-12-14T20:15:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205935330932727809"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.3622, "type": "Person", "normalized_text": "Rivotril"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BrazilFight", "id": "1105126592370618370"}]}, "id": "1205944416852152320", "in_reply_to_user_id": "1105126592370618370", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@BrazilFight Miss Rivotril desfila as custas dos miser\u00e1veis que matou de fome, de sede, de doen\u00e7a, naquilo que se locupletou.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205944416852152320"]}, {"author_id": "886670032062885888", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/4Ex7uiZEdV", "expanded_url": "https://twitter.com/manuuses/status/1205929075262529537", "display_url": "twitter.com/manuuses/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T20:14:55.000Z", "id": "1205944276271730688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/4Ex7uiZEdV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205944276271730688"]}, {"author_id": "1952458285", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/qcIKpn1Por", "expanded_url": "https://twitter.com/Lice144/status/1205874236046401536", "display_url": "twitter.com/Lice144/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T20:14:46.000Z", "id": "1205944239055654912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/qcIKpn1Por", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205944239055654912"]}, {"author_id": "1067085853787336704", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/uFG1cxrmiJ", "expanded_url": "https://twitter.com/schiavonxx/status/1205938047122104321", "display_url": "twitter.com/schiavonxx/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T20:13:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205938047122104321"}], "id": "1205943794782416899", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/uFG1cxrmiJ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205943794782416899"]}, {"author_id": "926361144", "created_at": "2019-12-14T20:13:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}], "id": "1205943793222062080", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205943793222062080"]}, {"author_id": "27781777", "created_at": "2019-12-14T20:12:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1205943740126367744", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205943740126367744"]}, {"author_id": "45579425", "created_at": "2019-12-14T20:12:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1205943694001688582", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205943694001688582"]}, {"author_id": "160194192", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/mHrXWeTKuO", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/abci-mujer-mata-hijas-gerona-y-suicida-lanzandose-contra-camion-201912140156_noticia.html#vca=amp-rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia.foto", "display_url": "abc.es/espana/abci-mu\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9663, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 120, "username": "abcespana", "id": "2596081200"}]}, "created_at": "2019-12-14T20:11:48.000Z", "id": "1205943491890688003", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Una mujer mata a sus dos hijas en Gerona y se suicida lanz\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/mHrXWeTKuO via @ABCespana", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205943491890688003"]}, {"author_id": "1202352044587266048", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/toyiu0XRjf", "expanded_url": "https://twitter.com/Lice144/status/1205874236046401536", "display_url": "twitter.com/Lice144/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T20:11:44.000Z", "id": "1205943473465114625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/toyiu0XRjf", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205943473465114625"]}, {"author_id": "1074178710838874112", "created_at": "2019-12-14T20:11:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "id": "1205943418834305029", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205943418834305029"]}, {"author_id": "977361908", "created_at": "2019-12-14T20:11:30.000Z", "id": "1205943417978540032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida puro hijo de padre pendejo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205943417978540032"]}, {"author_id": "35978371", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/NAgzoSiG1n", "expanded_url": "https://aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/reportagem/historia-francois-vatel-inventor-do-chantili-se-matou-porque-faltava-peixe-no-banquete.phtml?fbclid=IwAR2si3Cuy0TmApXBPeMis6E2JYJUGGGKXE7DnKIo2Bl_kufX247nAX_gCfA#.XfVBzwKNNhA.twitter", "display_url": "aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/repor\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9321, "type": "Person", "normalized_text": "Fran\u00e7ois Vatel"}]}, "created_at": "2019-12-14T20:11:05.000Z", "id": "1205943310663245824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Fran\u00e7ois Vatel, inventor do chantili, se matou porque faltava peixe no banquete https://t.co/NAgzoSiG1n", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205943310663245824"]}, {"author_id": "1195287446466048000", "created_at": "2019-12-14T20:11:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205838220073820161"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.3644, "type": "Other", "normalized_text": "RIESGO"}, {"start": 33, "end": 45, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Hermann Hesse"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Wahioka", "id": "125015475"}]}, "id": "1205943300571746304", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Wahioka: \u00bfRIESGO 0?\nEscribi\u00f3 Hermann Hesse que no hay lugar seguro donde puedas encontrarte a salvo: te sientes protegido en tu hotel,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205943300571746304"]}, {"author_id": "611156319", "created_at": "2019-12-14T20:10:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1205943268904706051", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205943268904706051"]}, {"author_id": "34520072", "created_at": "2019-12-14T20:09:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1205942960103313410", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205942960103313410"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 114, "tag": "14Dic"}, {"start": 115, "end": 125, "tag": "Venezuela"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9733, "type": "Other", "normalized_text": "New York Times"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.681, "type": "Other", "normalized_text": "14Dic"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.9747, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}]}, "author_id": "1183146966970257408", "created_at": "2019-12-14T20:09:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205940581974892550"}], "id": "1205942851307225088", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maduradascom: \u00a1LEA! La dura cr\u00edtica del New York Times: El \u201csaboteo suicida\u201d de la oposici\u00f3n venezolana #14Dic #Venezuela  https://t.co\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205942851307225088"]}, {"author_id": "4874680237", "created_at": "2019-12-14T20:09:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205550961583890432"}], "id": "1205942809997565963", "in_reply_to_user_id": "1957798104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CartonCalderon @ITAM_mx Un suicida est\u00e1 loco , o idiota , no es culpa de nadie , si ten\u00eda pedos en su casa , mal por sus padres la culpa es de ellos , si de los padres y de nadie m\u00e1s ! Por no estar al tanto de tus hijos. Presiones en la escuela ? No mamen.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205942809997565963"]}, {"author_id": "88193194", "created_at": "2019-12-14T20:08:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.2699, "type": "Other", "normalized_text": "itam"}]}, "id": "1205942693395935232", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "text": "1. La chica del itam s\u00e9 enamor\u00f3 locamente de un profesor.\n2. El profesor la desde\u00f1\u00f3 pues no quiso meterse en l\u00edos\u00b4\r3. La chica tonta se suicida por no ser correspondida,\n4, Los izquierdistas infiltrados aprovechan el pretexto para armar borlote.\n5. El rector no sabe reaccionar.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205942693395935232"]}, {"author_id": "949421030317199360", "created_at": "2019-12-14T20:08:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1205942644607799303", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205942644607799303"]}, {"author_id": "1097551377314795521", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/9bMMA7vjT0", "expanded_url": "https://twitter.com/Celestino_jor/status/1205936329219018752", "display_url": "twitter.com/Celestino_jor/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T20:08:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205936329219018752"}], "id": "1205942605239984129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/9bMMA7vjT0", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205942605239984129"]}, {"author_id": "1078423051631513600", "created_at": "2019-12-14T20:08:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205563076617129990"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.3648, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "id": "1205942566526439424", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CartonCalderon: @TeckVado @ITAM_mx Ahhh...\n\u00bfSi se suicida en una iglesia es culpa del cura? \n\u00bfDe Dios?\n\u00bfSi enfrente de su terapeuta, la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205942566526439424"]}, {"author_id": "828463217420664832", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/JZDLSjFuGd", "expanded_url": "https://t.co/JZDLSjFuGd", "display_url": "t.co/JZDLSjFuGd"}]}, "created_at": "2019-12-14T20:08:02.000Z", "id": "1205942543965413376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/JZDLSjFuGd", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205942543965413376"]}, {"author_id": "856626528146337792", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/wWJ1POOpVu", "expanded_url": "https://twitter.com/eilyviabeatriz/status/1205863685010415616", "display_url": "twitter.com/eilyviabeatriz\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T20:07:37.000Z", "id": "1205942440181608455", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/wWJ1POOpVu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205942440181608455"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 80, "tag": "PreguntaSeria"}]}, "author_id": "3250949672", "created_at": "2019-12-14T20:07:21.000Z", "id": "1205942373232062468", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfSi un suicida se suicida, es un suicida m\u00e1s o un suicida menos?\n\n#PreguntaSeria", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205942373232062468"]}, {"author_id": "136663657", "created_at": "2019-12-14T20:07:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "id": "1205942316122419200", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205942316122419200"]}, {"author_id": "808996020512243712", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/EqfU9jnTk3", "expanded_url": "https://twitter.com/itspetitka/status/1205928626325278720", "display_url": "twitter.com/itspetitka/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T20:06:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205928626325278720"}], "id": "1205942259553845249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou:\u2705\ndiretoria: ? \nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/EqfU9jnTk3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205942259553845249"]}, {"author_id": "1475920298", "created_at": "2019-12-14T20:06:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1205942196177952768", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205942196177952768"]}, {"author_id": "1097597810483040257", "created_at": "2019-12-14T20:06:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205639505761447936"}], "id": "1205942146882310144", "in_reply_to_user_id": "989623026475061248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@beatriz_trejov @ZyanyaCastro Si, la gente que se suicida no tiene car\u00e1cter. Son d\u00e9biles. Hay gente a la que violan, los torturan f\u00edsica y mentalmente, les destruyen la casa en una guerra y hasta les matan a sus hijos y no se suicidan. Si alguien te dice 100 veces que no vales nada ten car\u00e1cter.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "beatriz_trejov", "id": "989623026475061248"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "ZyanyaCastro", "id": "338672482"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205942146882310144"]}, {"author_id": "1081968425658974208", "created_at": "2019-12-14T20:06:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.5669, "type": "Person", "normalized_text": "leozin"}]}, "id": "1205942130411261952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "to dando chance pra musica q eu acho uma merda, mas o leozin n da n bx, fui ouvir tive 31 pensamento suicida em 2 minuto", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205942130411261952"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 106, "tag": "Salitja"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/EV1C8ptZye", "expanded_url": "https://www.diaridegirona.cat/comarques/2019/12/13/crim-nenes-vilobi/1018775.html", "display_url": "diaridegirona.cat/comarques/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diaridegirona.cat/comarques/2019/12/13/troben-dues-nenes-cinc-i-48759742.html"}], "mentions": [{"start": 157, "end": 171, "username": "DiarideGirona", "id": "113632797"}]}, "author_id": "114248410", "created_at": "2019-12-14T20:06:14.000Z", "id": "1205942092951932928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El Divendres 13 de 2019...ser\u00e0 dif\u00edcil d'oblidar \u2639\ufe0f Troben dues nenes de cinc i sis anys mortes a #Salitja i la mare se su\u00efcida  https://t.co/EV1C8ptZye via @diaridegirona", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1205942092951932928"]}, {"author_id": "1130509443257511942", "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/rrHFw5NIyC", "expanded_url": "https://twitter.com/folhabv/status/1205911433478836225", "display_url": "twitter.com/folhabv/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9362, "type": "Person", "normalized_text": "Ariana"}, {"start": 156, "end": 164, "probability": 0.826, "type": "Place", "normalized_text": "Boa Vista"}]}, "created_at": "2019-12-14T20:06:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205911433478836225"}], "geo": {"place_id": "ef4296e721b70dfe"}, "id": "1205942063386288133", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o importa a nacionalidade. N\u00e3o podemos nos calar diante de mais um caso de feminic\u00eddio. Minha solidariedade \u00e0 fam\u00edlia da Ariana, venezuelana que fugiu de Boa Vista para se esconder das amea\u00e7as do ex-companheiro que a encontrou e matou. E meu rep\u00fadio a esse b\u00e1rbaro crime. https://t.co/rrHFw5NIyC", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205942063386288133"]}, {"author_id": "4841605425", "created_at": "2019-12-14T20:06:05.000Z", "id": "1205942053076688896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205942053076688896"]}, {"author_id": "1601363761", "created_at": "2019-12-14T20:05:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205905387775516672"}], "id": "1205942002824728576", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @guerrerochipres: La escucha activa es fundamental para apoyar a alguien que podr\u00eda estar en riesgo suicida. Escuchemos a las y los j\u00f3ve\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205942002824728576"]}, {"author_id": "241356186", "created_at": "2019-12-14T20:05:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205555621019320320"}], "id": "1205941889981173761", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Elegido123_: Se metieron con la generaci\u00f3n que se suicida cuando les dejan mucha tarea.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Elegido123_", "id": "767825811801976832"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205941889981173761"]}, {"author_id": "51655329", "created_at": "2019-12-14T20:05:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1205941865880719360", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205941865880719360"]}, {"author_id": "700705070745153537", "created_at": "2019-12-14T20:05:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "id": "1205941784473300992", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205941784473300992"]}, {"author_id": "628913495", "created_at": "2019-12-14T20:05:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205565254501109760"}], "id": "1205941781277208576", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gzzanapau: La mayor parte de la gente que se suicida no lo habla por los malditos estereotipos que tenemos. Rompamos con ellos. Rompamo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gzzanapau", "id": "1053925634"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205941781277208576"]}, {"author_id": "1029153974623121411", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/vSr8aLPPcH", "expanded_url": "https://twitter.com/biel_mcp09/status/1205938382779666434", "display_url": "twitter.com/biel_mcp09/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T20:04:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205938382779666434"}], "id": "1205941643830079488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705/\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/vSr8aLPPcH", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205941643830079488"]}, {"author_id": "1056559729818943489", "created_at": "2019-12-14T20:03:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825423617249280"}], "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 114, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "valeskadoming", "id": "1135289477616807936"}]}, "id": "1205941299653808131", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @valeskadoming: hoje um menino daqui da minha cidade se suicidou, muita gente fala que depress\u00e3o \u00e9 falta de deus, que \u00e9 drama. gente, DE\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205941299653808131"]}, {"author_id": "1028789284663427075", "created_at": "2019-12-14T20:02:35.000Z", "id": "1205941171291377665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Yo creo que si llego ir a un psic\u00f3logo la persona que me atiende se suicida conmigo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205941171291377665"]}, {"author_id": "1181729312321523712", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZcebD1rUDo", "expanded_url": "https://bit.ly/2qM03af", "display_url": "bit.ly/2qM03af", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2qM03af"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/NL0Ph4kTeJ", "expanded_url": "https://twitter.com/muyinteresante/status/1205492577253896192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NL0Ph4kTeJ", "media_key": "3_1205492574305366017"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}]}, "created_at": "2019-12-14T20:02:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205492577253896192"}], "id": "1205941079889108993", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @muyinteresante: Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025.\n\ud83d\udc49 https://t.co/ZcebD1rUDo https://t.co/NL0Ph4kTeJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205941079889108993"]}, {"author_id": "42800537", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/eJZVNnFS9O", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1205925558355296257", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T20:01:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205925558355296257"}], "id": "1205940979439722496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u00d4 se conduziria. Era capaz de plantar que a vereadora e suicidou com 30 tiros. https://t.co/eJZVNnFS9O", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205940979439722496"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 114, "tag": "14Dic"}, {"start": 115, "end": 125, "tag": "Venezuela"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9733, "type": "Other", "normalized_text": "New York Times"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.681, "type": "Other", "normalized_text": "14Dic"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.9747, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}]}, "author_id": "155603112", "created_at": "2019-12-14T20:01:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205940581974892550"}], "id": "1205940891837440006", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maduradascom: \u00a1LEA! La dura cr\u00edtica del New York Times: El \u201csaboteo suicida\u201d de la oposici\u00f3n venezolana #14Dic #Venezuela  https://t.co\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205940891837440006"]}, {"author_id": "552293773", "created_at": "2019-12-14T20:01:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "id": "1205940813752086530", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205940813752086530"]}, {"author_id": "1052956468331331589", "created_at": "2019-12-14T20:01:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205940453310423042"}], "id": "1205940779883155461", "in_reply_to_user_id": "1121929581882171392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@imkiddowithgod EU PENSAVA QUE ERAS SUICIDA MAS AINDA CA ANDAS A APANHAR P\u00d3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205940779883155461"]}, {"author_id": "305297578", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/B3L7uqBmKu", "expanded_url": "https://twitter.com/dlaura_x/status/1205915309892423681", "display_url": "twitter.com/dlaura_x/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T20:00:52.000Z", "id": "1205940738766376961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:  \u2705\nse popularizou: \u274c \ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/B3L7uqBmKu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205940738766376961"]}, {"author_id": "3352718242", "created_at": "2019-12-14T20:00:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1205940640070148099", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205940640070148099"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 96, "tag": "14Dic"}, {"start": 97, "end": 107, "tag": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/6d8kwACHXD", "expanded_url": "http://bit.ly/2t47fiK", "display_url": "bit.ly/2t47fiK", "status": 200, "unwound_url": "https://maduradas.com/lea-la-dura-critica-del-new-york-times-saboteo-suicida-la-oposicion-venezolana/"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.9689, "type": "Other", "normalized_text": "New York Times"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.5623, "type": "Other", "normalized_text": "14Dic"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.9765, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "1409068826", "created_at": "2019-12-14T20:00:14.000Z", "id": "1205940581974892550", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1LEA! La dura cr\u00edtica del New York Times: El \u201csaboteo suicida\u201d de la oposici\u00f3n venezolana #14Dic #Venezuela  https://t.co/6d8kwACHXD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205940581974892550"]}, {"author_id": "982416919679692800", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/uf1ulBTBbn", "expanded_url": "https://esnoticia.sv/internacionales/joven-de-21-anos-asesina-a-su-novia-de-14-y-luego-se-suicida/", "display_url": "esnoticia.sv/internacionale\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T20:00:00.000Z", "id": "1205940523380416514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Joven de 21 a\u00f1os asesina a su novia de 14 y luego se suicida https://t.co/uf1ulBTBbn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205940523380416514"]}, {"author_id": "804688836949409792", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/Dq6RKrXZCf", "expanded_url": "https://twitter.com/sofs25_/status/1205933848820928512", "display_url": "twitter.com/sofs25_/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:59:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205933848820928512"}], "id": "1205940392341987329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/Dq6RKrXZCf", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205940392341987329"]}, {"author_id": "72567902", "created_at": "2019-12-14T19:59:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "id": "1205940368610668544", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205940368610668544"]}, {"author_id": "1158412659441709056", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/pq6nMruIfH", "expanded_url": "https://twitter.com/biaglitzenhirn/status/1205939360723537920", "display_url": "twitter.com/biaglitzenhirn\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:59:14.000Z", "id": "1205940331574894594", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\u2705\u2705\u2705\nnota vermelha: \u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/pq6nMruIfH", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205940331574894594"]}, {"author_id": "81566944", "created_at": "2019-12-14T19:58:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}]}, "id": "1205940067526680582", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205940067526680582"]}, {"author_id": "81179723", "created_at": "2019-12-14T19:57:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205937550113857537"}], "id": "1205939981077880834", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DraExtrana: Excepto a los psiquiatras. A nosotros s\u00f3lo nos confirma que se necesita trabajar en la prevenci\u00f3n de la salud mental, si o\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraExtrana", "id": "230580606"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205939981077880834"]}, {"author_id": "832557804", "created_at": "2019-12-14T19:57:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "id": "1205939958839681024", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205939958839681024"]}, {"author_id": "128710456", "created_at": "2019-12-14T19:57:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205937550113857537"}], "id": "1205939957333929985", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DraExtrana: Excepto a los psiquiatras. A nosotros s\u00f3lo nos confirma que se necesita trabajar en la prevenci\u00f3n de la salud mental, si o\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraExtrana", "id": "230580606"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205939957333929985"]}, {"author_id": "120867432", "created_at": "2019-12-14T19:56:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205937550113857537"}], "id": "1205939636591366145", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DraExtrana: Excepto a los psiquiatras. A nosotros s\u00f3lo nos confirma que se necesita trabajar en la prevenci\u00f3n de la salud mental, si o\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraExtrana", "id": "230580606"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205939636591366145"]}, {"author_id": "1502335218", "created_at": "2019-12-14T19:56:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}], "id": "1205939573374750720", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205939573374750720"]}, {"author_id": "1050382905241993216", "created_at": "2019-12-14T19:56:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1205939550486507527", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205939550486507527"]}, {"author_id": "874280541046140928", "created_at": "2019-12-14T19:55:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.8517, "type": "Person", "normalized_text": "HARI"}, {"start": 116, "end": 119, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "HARI"}], "mentions": [{"start": 23, "end": 37, "username": "PaulaSperling", "id": "2600304302"}]}, "id": "1205939445318459394", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "A INVEJA Q HARI TEM DA @PaulaSperling \u00c9 A  MESMA Q CAIM TENHA DO IRM\u00c3O Q O MATOU ! MAIS GRA\u00c7AS A DEUS TUDO INVERTEU HARI \u00c9 QUEM SE DEU MAU! A BICHA AGOTA TEM VOZ N\u00c9 ? INVEJA MATA VAI SE TRATAR NO PSICOLOGO SEN\u00c3O VAI ENLOUQUECER ATR\u00c1S DE 1,5 MILH\u00c3O ! SEU NOME \u00c9 GANANCIA !", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205939445318459394"]}, {"author_id": "2713361418", "created_at": "2019-12-14T19:55:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205595323600650241"}], "id": "1205939437978443776", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MediterraneoDGT: \ud83d\udce2\u270a La violencia NO tiene g\u00e9nero \n\nUna madre feminazi mata a sus dos hijos y se suicida tir\u00e1ndose contra un cami\u00f3n\n\nhtt\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MediterraneoDGT", "id": "200568348"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205939437978443776"]}, {"author_id": "939301984959475712", "created_at": "2019-12-14T19:55:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205881382079279106"}], "id": "1205939388993028096", "in_reply_to_user_id": "44554692", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@LaJornada @ITAM_mx Pues si es tanta la presi\u00f3n, para eso est\u00e1n las carreras de humanidades, por que en las f\u00edsicas, matem\u00e1ticas, qu\u00edmicas; hay que saber manejar mucho la frustraci\u00f3n. A\u00fan as\u00ed nadie se suicida por no pasar una materia.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LaJornada", "id": "44554692"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205939388993028096"]}, {"author_id": "1088797592207740930", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/SSme367bTU", "expanded_url": "https://twitter.com/schiavonxx/status/1205938047122104321", "display_url": "twitter.com/schiavonxx/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:55:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205938047122104321"}], "id": "1205939332575571971", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/SSme367bTU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205939332575571971"]}, {"author_id": "800416708687065088", "created_at": "2019-12-14T19:54:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1205939234047176704", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205939234047176704"]}, {"author_id": "356583760", "created_at": "2019-12-14T19:54:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205533683425390593"}], "id": "1205939026303291392", "in_reply_to_user_id": "97795654", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@florrsimone @alejandrocsome Titulo de la obra el paseo del suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "florrsimone", "id": "97795654"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "alejandrocsome", "id": "321070347"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205939026303291392"]}, {"author_id": "910956876686381058", "created_at": "2019-12-14T19:53:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205937442446086144"}], "id": "1205938890324037632", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fergleiser: @IngenieroScotty Se quej\u00f3 mucha gente. Yo lo recuerdo. Y ahora se quejan con toda la raz\u00f3n. Es suicida reventar a los secto\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fergleiser", "id": "222595373"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "IngenieroScotty", "id": "910956876686381058"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205938890324037632"]}, {"author_id": "1066906062534705153", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/fs7oFrUh2k", "expanded_url": "https://t.co/fs7oFrUh2k", "display_url": "t.co/fs7oFrUh2k"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:53:03.000Z", "id": "1205938774032683009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:  \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/fs7oFrUh2k", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205938774032683009"]}, {"author_id": "628568361", "created_at": "2019-12-14T19:53:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205633291304521733"}], "id": "1205938772661006336", "in_reply_to_user_id": "1168404876319047680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@popis_3008 @Anaro74 No coincido y t\u00fa nuevo mundo es un mundo suicida??", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "popis_3008", "id": "1168404876319047680"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "Anaro74", "id": "104697055"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205938772661006336"]}, {"author_id": "2265658058", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/YwOARoFMqo", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/encuentran-dos-ninas-diez-anos-muertas-girona-madre-intenta-suicidarse_201912135df396d60cf22f4755c4b4ae.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9866, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "elpuce", "id": "231942762"}, {"start": 122, "end": 132, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:52:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205794414444068864"}], "id": "1205938696605839364", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elpuce: Madre presunta asesina a golpes a dos ni\u00f1as de 5 y 6 a\u00f1os en Girona y  se suicida https://t.co/YwOARoFMqo v\u00eda @laSextaTV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205938696605839364"]}, {"author_id": "609351791", "created_at": "2019-12-14T19:52:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205925558355296257"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7668, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "id": "1205938672056643585", "in_reply_to_user_id": "54341363", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@JornalOGlobo se ele fizesse isso a conclus\u00e3o ia ser que Marielle se suicidou....", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205938672056643585"]}, {"author_id": "16338301", "created_at": "2019-12-14T19:52:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1205938636400812034", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205938636400812034"]}, {"author_id": "772540262", "created_at": "2019-12-14T19:52:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205813102576574464"}], "id": "1205938624614862849", "in_reply_to_user_id": "720662102558564353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@_Matrero Antes de irse por favor vaya y se suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_Matrero", "id": "720662102558564353"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205938624614862849"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 45, "end": 55, "tag": "1DWins10s"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.8291, "type": "Other", "normalized_text": "1DWins10s"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Iouismypride", "id": "1225953904514490368"}]}, "author_id": "1139497973438656514", "created_at": "2019-12-14T19:52:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205854911327543296"}], "id": "1205938613541834757", "in_reply_to_user_id": "1012853755325210624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Iouismypride @xturnerbleh Esquadr\u00e3o suicida #1DWins10s", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205938613541834757"]}, {"author_id": "2691435375", "created_at": "2019-12-14T19:52:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "id": "1205938609112670209", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205938609112670209"]}, {"author_id": "1551701852", "created_at": "2019-12-14T19:52:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.7176, "type": "Other", "normalized_text": "Smash"}, {"start": 24, "end": 27, "probability": 0.4856, "type": "Person", "normalized_text": "Iv\u00e1n"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.5235, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}], "mentions": [{"start": 91, "end": 100, "username": "Ivaanngc", "id": "1549412506308956166"}]}, "id": "1205938575864483842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "*jugando a Smash*\n\nDale Iv\u00e1n arriba haces el rayo con Lucas\n\nNadie:\n\nAbsolutamente nadie:\n\n@IvaannGC: *literalmente se suicida*", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205938575864483842"]}, {"author_id": "327706848", "created_at": "2019-12-14T19:51:33.000Z", "id": "1205938394938904576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Foda saber que algu\u00e9m se matou \ud83d\udc94", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205938394938904576"]}, {"author_id": "845013987804811265", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/kzlyCa26zY", "expanded_url": "https://twitter.com/eduarda_reichow/status/1205934322798284800", "display_url": "twitter.com/eduarda_reicho\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:51:30.000Z", "id": "1205938382779666434", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 6}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705/\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/kzlyCa26zY", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205938382779666434"]}, {"author_id": "612201659", "created_at": "2019-12-14T19:51:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}]}, "id": "1205938378019082241", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205938378019082241"]}, {"author_id": "2357822459", "created_at": "2019-12-14T19:51:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205468861648142338"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.5481, "type": "Other", "normalized_text": "EARO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "id": "1205938294393098240", "in_reply_to_user_id": "44463079", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@eduardoenred MUH EARO,PERO YA SABEMOS QUE SUS CARRO\u00d1EROS COMPA\u00d1EROS NEGARAN EN TODOS LOS IDIOMAS QUE EL MIT\u00d3MANO SUICIDA ES UN H\u00c9ROE QUE SE INMOL\u00d3 ,IMBECIL LO QUE PAS\u00d3 ES QUE YA LE PISABAN LOS TALONES LA DIVIAC Y SOLUCION\u00d3 SU PROBLEMA TOM\u00c1NDOSE LOS SESOS.\nC O B A R D E !!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205938294393098240"]}, {"author_id": "927351902391631873", "created_at": "2019-12-14T19:50:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205838906303885314"}], "entities": {"annotations": [{"start": 216, "end": 222, "probability": 0.4182, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "aprachile", "id": "1085505375904899072"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "amarielgg", "id": "270462918"}, {"start": 39, "end": 52, "username": "gene_llerena", "id": "3116064845"}, {"start": 53, "end": 68, "username": "Girealaderecha", "id": "1075453394"}, {"start": 69, "end": 85, "username": "glorianaveillan", "id": "39144692"}, {"start": 86, "end": 100, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}, {"start": 101, "end": 112, "username": "Jou_Kaiser", "id": "783085325245640705"}, {"start": 113, "end": 124, "username": "AXELKAISER", "id": "59815228"}, {"start": 125, "end": 141, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}, {"start": 142, "end": 153, "username": "felipekast", "id": "16193496"}]}, "id": "1205938066533179392", "in_reply_to_user_id": "1085505375904899072", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@aprachile @joseantoniokast @amarielgg @gene_llerena @GirealaDerecha @glorianaveillan @melnicksergio @Jou_Kaiser @AXELKAISER @sebastianpinera @felipekast No ten\u00eda idea que exist\u00eda un busto del fracasado y suicida de Allende", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205938066533179392"]}, {"author_id": "1192523981322170369", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/OCMBHldDAg", "expanded_url": "https://twitter.com/allfordestiel/status/1205936468704792577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OCMBHldDAg", "media_key": "3_1205936452430897152"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/OCMBHldDAg", "expanded_url": "https://twitter.com/allfordestiel/status/1205936468704792577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OCMBHldDAg", "media_key": "3_1205936463822696450"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "allfordestiel", "id": "1540500114334179329"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:50:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205936468704792577"}], "id": "1205938060153757696", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @allfordestiel: Eu n\u00e3o sei se o que me matou foi a legenda ou a foto https://t.co/OCMBHldDAg", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205938060153757696"]}, {"author_id": "1086827358189953026", "created_at": "2019-12-14T19:50:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "id": "1205938057733705728", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205938057733705728"]}, {"author_id": "1128304166097567745", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/1V6Yx4esdC", "expanded_url": "https://twitter.com/ratovegano/status/1205809530468229122", "display_url": "twitter.com/ratovegano/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:50:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205809530468229122"}], "id": "1205938047122104321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/1V6Yx4esdC", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205938047122104321"]}, {"author_id": "4498058787", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/DVzerbStT4", "expanded_url": "https://twitter.com/gabbeszsz/status/1205882918549295104", "display_url": "twitter.com/gabbeszsz/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:50:00.000Z", "id": "1205938006827425792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/DVzerbStT4", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205938006827425792"]}, {"author_id": "27765616", "created_at": "2019-12-14T19:49:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205741042731016192"}], "id": "1205937828200239104", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @equidistar: Si una persona se suicida es necesario esclarecer el papel de su circunstancia, no trivializarla. No hay respuestas f\u00e1ciles\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "equidistar", "id": "1707153032"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205937828200239104"]}, {"author_id": "3293430363", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/N7LfX2plMe", "expanded_url": "https://twitter.com/laurafaccioli/status/1205936997367533569", "display_url": "twitter.com/laurafaccioli/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:49:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205936997367533569"}], "id": "1205937762836393985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705 (acho)\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/N7LfX2plMe", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205937762836393985"]}, {"author_id": "1142200876964229120", "created_at": "2019-12-14T19:48:48.000Z", "id": "1205937705810616320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: n\u00e3o sei\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205937705810616320"]}, {"author_id": "2952717616", "created_at": "2019-12-14T19:48:38.000Z", "geo": {"place_id": "ef4296e721b70dfe"}, "id": "1205937660495376391", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Eu ainda t\u00f4 sem acreditar, uma menina que eu conheci ela no tempo de escola e que vi ela no papo ontem, se matou hoje pela manh\u00e3. Nunca vamos saber o que se passa na cabe\u00e7a de algu\u00e9m \u2639\ufe0f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205937660495376391"]}, {"author_id": "34394753", "created_at": "2019-12-14T19:48:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205917568567001088"}], "id": "1205937659861970944", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fercha_dynamo: Amiks, imag\u00ednense que se suicida un amiwo, una hermana, un hijo y alguien viene y te dice \"we en la Sierra se mueren ni\u00f1\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fercha_dynamo", "id": "64251908"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205937659861970944"]}, {"author_id": "819362310364008449", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/Tg05o66PYA", "expanded_url": "https://twitter.com/plinplinmlk/status/1205928072500981762", "display_url": "twitter.com/plinplinmlk/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:48:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205928072500981762"}], "id": "1205937557617467392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705 acho q ja\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/Tg05o66PYA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205937557617467392"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 177, "end": 191, "tag": "ComandoPsycho"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/EcfgByOXCc", "expanded_url": "https://twitter.com/lamafiadelpower/status/1205693716226293761", "display_url": "twitter.com/lamafiadelpowe\u2026"}], "annotations": [{"start": 178, "end": 190, "probability": 0.6956, "type": "Other", "normalized_text": "ComandoPsycho"}]}, "author_id": "230580606", "created_at": "2019-12-14T19:48:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205693716226293761"}], "id": "1205937550113857537", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 6, "like_count": 179, "quote_count": 1}, "text": "Excepto a los psiquiatras. A nosotros s\u00f3lo nos confirma que se necesita trabajar en la prevenci\u00f3n de la salud mental, si o si. \u00bfO a\u00fan piensan que la gente se suicida por d\u00e9bil? #ComandoPsycho https://t.co/EcfgByOXCc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205937550113857537"]}, {"author_id": "75264243", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/V8Q78fJZLn", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1205928461212123136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V8Q78fJZLn", "media_key": "3_1205928458926395400"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9642, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:48:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205928461212123136"}], "id": "1205937544845840387", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Dc_da_depressao: Eu saindo do cinema depois de assistir Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/V8Q78fJZLn", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205937544845840387"]}, {"author_id": "50027186", "created_at": "2019-12-14T19:47:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1205937499853524998", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205937499853524998"]}, {"author_id": "929493087809949702", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/V8Q78fJZLn", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1205928461212123136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V8Q78fJZLn", "media_key": "3_1205928458926395400"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9642, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:47:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205928461212123136"}], "id": "1205937499069124608", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Dc_da_depressao: Eu saindo do cinema depois de assistir Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/V8Q78fJZLn", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205937499069124608"]}, {"author_id": "222595373", "created_at": "2019-12-14T19:47:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205930378961260546"}], "id": "1205937442446086144", "in_reply_to_user_id": "910956876686381058", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@IngenieroScotty Se quej\u00f3 mucha gente. Yo lo recuerdo. Y ahora se quejan con toda la raz\u00f3n. Es suicida reventar a los sectores exportadores cuando necesitas que entren d\u00f3lares", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "IngenieroScotty", "id": "910956876686381058"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205937442446086144"]}, {"author_id": "1069405298585206785", "created_at": "2019-12-14T19:47:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205878704217432067"}], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 106, "probability": 0.9147, "type": "Place", "normalized_text": "Entre R\u00edos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lilygabass", "id": "885972891493429249"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "FurmanElias", "id": "1068247252202868738"}]}, "id": "1205937432635592706", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lilygabass: @FurmanElias No deber\u00edan haber votado a los delincuentes primero. En mi querida  Entre R\u00edos hace d\u00e9cadas que la gente se su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205937432635592706"]}, {"author_id": "968931394712940544", "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/n2fbuDKKuc", "expanded_url": "https://twitter.com/laurafaccioli/status/1205936997367533569", "display_url": "twitter.com/laurafaccioli/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:47:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205936997367533569"}], "id": "1205937432480239616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c Destaque em fzr merda KKKK\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c \npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/n2fbuDKKuc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205937432480239616"]}, {"author_id": "1172186610747789312", "created_at": "2019-12-14T19:47:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205921500727009280"}], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.8013, "type": "Person", "normalized_text": "haddad"}, {"start": 116, "end": 119, "probability": 0.9205, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.928, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.7507, "type": "Person", "normalized_text": "haddad"}, {"start": 155, "end": 158, "probability": 0.9276, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}, {"start": 192, "end": 200, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 236, "end": 239, "probability": 0.933, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MauricioNardiJr", "id": "2695711520"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "filiiipe", "id": "43906318"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "RCamilacristina", "id": "1558965070276792323"}, {"start": 44, "end": 52, "username": "dilmabr", "id": "131574396"}]}, "id": "1205937392416444417", "in_reply_to_user_id": "2695711520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MauricioNardiJr @filiiipe @rcamilacristina @dilmabr Entao irmao , deixa eu te explicar um neg\u00f3cio\nSe o haddad era \"lula\" e lula era \"haddad\" obviamente o lula perderia , e me diga um gay q o bolsonaro matou ou xingou? Pelo oq eu sei o lula q disse q lesbicas tem grelo duro e se eu nn me engano q petropolis exportava viado , pt smp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205937392416444417"]}, {"author_id": "1383278174", "created_at": "2019-12-14T19:47:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205375488128147457"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 77, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "cggh12", "id": "3003583733"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "KeroPeru", "id": "91462711"}, {"start": 22, "end": 37, "username": "MilagrosIeivaG", "id": "2757173744"}]}, "id": "1205937384661106689", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cggh12: @KeroPeru @MilagrosIeivaG era la protegida del suicida Alan Garc\u00eda, \u00e9l la salv\u00f3 del juicio de los 30 mil d\u00f3lares. Por eso ella\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205937384661106689"]}, {"author_id": "839513927985807360", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/UGFv36ht4Y", "expanded_url": "https://twitter.com/sofs25_/status/1205933848820928512", "display_url": "twitter.com/sofs25_/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:47:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205933848820928512"}], "id": "1205937255853912064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "brigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/UGFv36ht4Y", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205937255853912064"]}, {"author_id": "759562620991107072", "created_at": "2019-12-14T19:46:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1205937183330390017", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205937183330390017"]}, {"author_id": "28972419", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/nj1j3iS6QH", "expanded_url": "https://aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/reportagem/historia-francois-vatel-inventor-do-chantili-se-matou-porque-faltava-peixe-no-banquete.phtml", "display_url": "aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/repor\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:46:18.000Z", "id": "1205937073427034113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tem um filme sobre esse causo. https://t.co/nj1j3iS6QH", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205937073427034113"]}, {"author_id": "766724807014703104", "created_at": "2019-12-14T19:46:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205933833096507394"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.9271, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.802, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.8673, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "id": "1205937000299335680", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Centraldcnauta: Nova imagem do Coringa do Jared Leto em Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nDavid Ayer acabou de postar essa imagem em seu stories do I\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205937000299335680"]}, {"author_id": "3041341330", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/XYSCcG1VQC", "expanded_url": "https://twitter.com/camilapbuenoo/status/1205927664344805381", "display_url": "twitter.com/camilapbuenoo/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:46:00.000Z", "id": "1205936997367533569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/XYSCcG1VQC", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205936997367533569"]}, {"author_id": "223833146", "created_at": "2019-12-14T19:45:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1205936976450469888", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205936976450469888"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 34, "tag": "ITAM"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.6781, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.5794, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CarlosGidiB", "id": "2838709113"}]}, "author_id": "809538162", "created_at": "2019-12-14T19:44:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205923801269039105"}], "id": "1205936650662170624", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CarlosGidiB: Alumnos del #ITAM convocan a paro luego del suicidio de su compa\u00f1era Fernanda. Acusan que el alto nivel de exigencia de es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205936650662170624"]}, {"author_id": "1172186610747789312", "created_at": "2019-12-14T19:44:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205928182043557896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.5759, "type": "Person", "normalized_text": "dilmae"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RonaldoMatiasP", "id": "617171715"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "WillianRBS_", "id": "568528740"}]}, "id": "1205936533355843584", "in_reply_to_user_id": "617171715", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@RonaldoMatiasP @WillianRBS_ Pra vc obvio q vai ser , ja se pergunto quantos milhoes de brasileiros a dilmae nn matou?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205936533355843584"]}, {"author_id": "475388204", "created_at": "2019-12-14T19:43:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205830151520555008"}], "id": "1205936474140676096", "in_reply_to_user_id": "64836589", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@WalterSena Matou a pau amigo, a dist\u00e2ncia era ef\u00eamera, muito marketing e apoio da m\u00eddia azul e branco exaltando fatos e teorias q n\u00e3o se sustentavam, colaboradores bancavam o clube, qdo sa\u00edram td ruiu.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "WalterSena", "id": "64836589"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205936474140676096"]}, {"author_id": "1006268442121469954", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/OCMBHldDAg", "expanded_url": "https://twitter.com/allfordestiel/status/1205936468704792577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OCMBHldDAg", "media_key": "3_1205936452430897152"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/OCMBHldDAg", "expanded_url": "https://twitter.com/allfordestiel/status/1205936468704792577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OCMBHldDAg", "media_key": "3_1205936463822696450"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:43:54.000Z", "id": "1205936468704792577", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "text": "Eu n\u00e3o sei se o que me matou foi a legenda ou a foto https://t.co/OCMBHldDAg", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205936468704792577"]}, {"author_id": "1019368508583497728", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/TrNogvFklj", "expanded_url": "https://twitter.com/eduarda_reichow/status/1205934322798284800", "display_url": "twitter.com/eduarda_reicho\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:43:20.000Z", "id": "1205936329219018752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/TrNogvFklj", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205936329219018752"]}, {"author_id": "4420497748", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/3E1GT4akBz", "expanded_url": "https://twitter.com/danimm_15/status/1205903076663742464", "display_url": "twitter.com/danimm_15/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:42:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205903076663742464"}], "id": "1205936157986566144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/3E1GT4akBz", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205936157986566144"]}, {"author_id": "1130611422839353345", "created_at": "2019-12-14T19:42:37.000Z", "id": "1205936147551211520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205936147551211520"]}, {"author_id": "725122227667128326", "created_at": "2019-12-14T19:42:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.6402, "type": "Person", "normalized_text": "eduarda"}]}, "id": "1205936135773577216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A eduarda se matou rindo de mim de terno kkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205936135773577216"]}, {"author_id": "899055953261318144", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/0iUhnkJED4", "expanded_url": "https://twitter.com/Gomeslari19/status/1205933137257254912", "display_url": "twitter.com/Gomeslari19/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:42:28.000Z", "id": "1205936108791570434", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705\n\nUma p\u00e9ssima aluna https://t.co/0iUhnkJED4", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205936108791570434"]}, {"author_id": "1850354900", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/7XKOfKTdtC", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/336821-hombre-muertas-hijas-mujer-suicidarse-camion-espana", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/336\u2026", "unwound_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/336821-hombre-muertas-hijas-mujer-suicidarse-camion-espana"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:42:22.000Z", "id": "1205936086767341569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Halla muertas a sus dos hijas en casa y poco despu\u00e9s su mujer se suicida arroj\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/7XKOfKTdtC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205936086767341569"]}, {"author_id": "336739356", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-14T19:41:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205913900451057664"}], "id": "1205935977010741248", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: Halla muertas a sus dos hijas en casa y poco despu\u00e9s su mujer se suicida arroj\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/iODnIh\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205935977010741248"]}, {"author_id": "784390236147224578", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/V8Q78fJZLn", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1205928461212123136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V8Q78fJZLn", "media_key": "3_1205928458926395400"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9642, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:41:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205928461212123136"}], "id": "1205935764149882880", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Dc_da_depressao: Eu saindo do cinema depois de assistir Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/V8Q78fJZLn", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205935764149882880"]}, {"author_id": "418163121", "created_at": "2019-12-14T19:40:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205609815592128514"}], "id": "1205935728712208388", "in_reply_to_user_id": "775683042539167744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Veylart @BaliaLuigi Col piffero che BoJo gli fa fare il referendum. \n\nNon \u00e8 mica come Cameron che induce referendum suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 20, "username": "BaliaLuigi", "id": "398100478"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1205935728712208388"]}, {"author_id": "1187564685786320896", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/SEOZ3vFweo", "expanded_url": "https://twitter.com/carolglinski/status/1205850465226936321", "display_url": "twitter.com/carolglinski/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:40:27.000Z", "id": "1205935604393009153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\n\no q importa \u00e9 ficar na m\u00e9dia https://t.co/SEOZ3vFweo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205935604393009153"]}, {"author_id": "1002922503893905408", "created_at": "2019-12-14T19:40:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205933198804471809"}], "id": "1205935514077011968", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ise_lais: Acho que passo fundo inteiro se matou ontem", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ise_lais", "id": "1897516526"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205935514077011968"]}, {"author_id": "55872619", "created_at": "2019-12-14T19:39:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1205935470108123136", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205935470108123136"]}, {"author_id": "587083609", "created_at": "2019-12-14T19:39:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1205935430060986370", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205935430060986370"]}, {"author_id": "1105500815039569920", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/scxanpatJc", "expanded_url": "https://twitter.com/dlaura_x/status/1205915309892423681", "display_url": "twitter.com/dlaura_x/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:39:33.000Z", "id": "1205935377191751680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/scxanpatJc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205935377191751680"]}, {"author_id": "133572535", "created_at": "2019-12-14T19:39:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1205935372175396865", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205935372175396865"]}, {"author_id": "3068595633", "created_at": "2019-12-14T19:39:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205905365801541632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 23, "probability": 0.7109, "type": "Other", "normalized_text": "linea suicida"}]}, "id": "1205935313803190272", "in_reply_to_user_id": "3325979362", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lourhabit linea suicida es&gt;", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205935313803190272"]}, {"author_id": "1128088637684486144", "created_at": "2019-12-14T19:39:14.000Z", "id": "1205935295847383043", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\u2705(n sei se passei)\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\n\nmt exemplar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205935295847383043"]}, {"author_id": "370901577", "created_at": "2019-12-14T19:38:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205930925059715072"}], "id": "1205935145355755521", "in_reply_to_user_id": "2368801231", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@CeltiusAbogados @sextaNoticias Y seguro que dieron la noticia diciendo que una madre se suicida tras el hallazgo de los cadaveres de sus hijas.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CeltiusAbogados", "id": "2368801231"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205935145355755521"]}, {"author_id": "832370345768255488", "created_at": "2019-12-14T19:38:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205926735537221632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 195, "end": 199, "probability": 0.725, "type": "Organization", "normalized_text": "PCdoB"}], "mentions": [{"start": 30, "end": 43, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "id": "1205935049100742657", "in_reply_to_user_id": "1614389887", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@HandersonFabio @palmeiras11x @JornalOGlobo Cad\u00ea as 8 mil mortes e que foi a ditadura quem os matou? Estou aqui na p\u00e1gina e n\u00e3o \u00e9 citado isso em momento algum. S\u00f3 tem a cita\u00e7\u00e3o dos comunistas do PCdoB estarem subvertendo eles para se tornarem guerrilheiros", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205935049100742657"]}, {"author_id": "2610371236", "created_at": "2019-12-14T19:37:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205933833096507394"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.9271, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.802, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.8673, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "id": "1205934956255551494", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Centraldcnauta: Nova imagem do Coringa do Jared Leto em Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nDavid Ayer acabou de postar essa imagem em seu stories do I\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205934956255551494"]}, {"author_id": "1081240403158937601", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/YNotHFGuyl", "expanded_url": "https://twitter.com/snowtside/status/1205848710686658562", "display_url": "twitter.com/snowtside/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:37:13.000Z", "id": "1205934788630241284", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/YNotHFGuyl", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205934788630241284"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 18, "tag": "Libro"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.9794, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "inspmx", "id": "221217886"}]}, "author_id": "213783368", "created_at": "2019-12-14T19:37:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205892113092796418"}], "id": "1205934745437143040", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @inspmx: #Libro | \"Simplemente quer\u00eda desaparecer. Aproximaciones a la conducta suicida de adolescentes en M\u00e9xico\".\n\n\ud83d\udcd4 https://t.co/gmTb\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205934745437143040"]}, {"author_id": "721580863813775360", "created_at": "2019-12-14T19:36:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "id": "1205934633885454337", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205934633885454337"]}, {"author_id": "787318039230414848", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/CakFPhGAVi", "expanded_url": "https://twitter.com/alrcorreia/status/1205929582161006593", "display_url": "twitter.com/alrcorreia/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:36:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205929582161006593"}], "id": "1205934554348957697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705 \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: n lembrar https://t.co/CakFPhGAVi", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205934554348957697"]}, {"author_id": "1153088205434101766", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/KpAc4bVkAn", "expanded_url": "https://twitter.com/Akbel47/status/1205369392277676032", "display_url": "twitter.com/Akbel47/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:36:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205369392277676032"}], "id": "1205934528960901121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\nlevou suspens\u00e3o: \u274c https://t.co/KpAc4bVkAn", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205934528960901121"]}, {"author_id": "993294788374953984", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/YM1Rleoyd9", "expanded_url": "https://twitter.com/rolanninha/status/1205927033185931267", "display_url": "twitter.com/rolanninha/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:35:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205927033185931267"}], "id": "1205934438955331585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/YM1Rleoyd9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205934438955331585"]}, {"author_id": "3592487121", "created_at": "2019-12-14T19:35:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1205934438196109314", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205934438196109314"]}, {"author_id": "1169404627936321536", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/1SPwtWpc5x", "expanded_url": "https://twitter.com/analuuucabral/status/1205896509017001986", "display_url": "twitter.com/analuuucabral/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:35:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205896509017001986"}], "id": "1205934336895270913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\nnota vermelha: \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o :\u2714\u274c\nmatou aula: \u2714\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2714\ndiretoria: \u2714\nchorou na sala: \u2714\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/1SPwtWpc5x", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205934336895270913"]}, {"author_id": "346723428", "created_at": "2019-12-14T19:35:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205646259450777600"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.6682, "type": "Person", "normalized_text": "Golias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alonso_soares", "id": "130571720"}]}, "id": "1205934291827462144", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alonso_soares: O nome de Davi foi exaltado e cantado na terra quando ele matou Golias. Mas seu nome se tornou grande no c\u00e9u, quando ele\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205934291827462144"]}, {"author_id": "849082508151050240", "created_at": "2019-12-14T19:35:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196247474383605760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.926, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "erabizzlex", "id": "1172504339824488453"}]}, "id": "1205934264774205445", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @erabizzlex: \u2022 \"Homof\u00f3bico\"\n\nEm seu Instagram, mostrou apoio a um jovem que se suicidou por sofrer bullying homof\u00f3bico. \u201cIsto \u00e9 horr\u00edvel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205934264774205445"]}, {"author_id": "1153533554900557824", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/V8Q78fJZLn", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1205928461212123136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V8Q78fJZLn", "media_key": "3_1205928458926395400"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9642, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:34:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205928461212123136"}], "id": "1205934191818543106", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Dc_da_depressao: Eu saindo do cinema depois de assistir Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/V8Q78fJZLn", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205934191818543106"]}, {"author_id": "996969487072100352", "created_at": "2019-12-14T19:34:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205933415012470784"}], "id": "1205934141608517634", "in_reply_to_user_id": "1143624025442328578", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@_pietrogavioli @Gostovanni n\u00e3o tem beb\u00ea suicida pq n\u00e3o tem beb\u00ea", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_pietrogavioli", "id": "1143624025442328578"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "Gostovanni", "id": "1097534305881022464"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205934141608517634"]}, {"author_id": "545067820", "created_at": "2019-12-14T19:34:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205218336969240578"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}]}, "id": "1205934025350758406", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gordocontrapo: En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tam\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205934025350758406"]}, {"author_id": "801118622286487552", "created_at": "2019-12-14T19:33:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205933833096507394"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.9271, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.802, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.8673, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "id": "1205933933885640704", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Centraldcnauta: Nova imagem do Coringa do Jared Leto em Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nDavid Ayer acabou de postar essa imagem em seu stories do I\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205933933885640704"]}, {"author_id": "741807871202070528", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/IVjSSPHNjO", "expanded_url": "https://twitter.com/Cabrall16/status/1205929598552285184", "display_url": "twitter.com/Cabrall16/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:33:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205929598552285184"}], "id": "1205933848820928512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/IVjSSPHNjO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205933848820928512"]}, {"author_id": "118700903", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/9HbNnvIIGz", "expanded_url": "https://twitter.com/pedrolapera/status/1205932034092421120", "display_url": "twitter.com/pedrolapera/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:33:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205932034092421120"}], "id": "1205933842474917888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ia concluir q ela se matou https://t.co/9HbNnvIIGz", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205933842474917888"]}, {"author_id": "1074468328163500033", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/CLQfRQKErc", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1205933833096507394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CLQfRQKErc", "media_key": "3_1205933830227595264"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.9238, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7424, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.8563, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.8941, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:33:25.000Z", "id": "1205933833096507394", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 67, "quote_count": 5}, "text": "Nova imagem do Coringa do Jared Leto em Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nDavid Ayer acabou de postar essa imagem em seu stories do Instagram. https://t.co/CLQfRQKErc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205933833096507394"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 79, "end": 84, "tag": "ITAM"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 83, "probability": 0.6791, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "author_id": "581503186", "created_at": "2019-12-14T19:33:15.000Z", "id": "1205933791405117440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "No tengo absolutamente nada de empat\u00eda por los llorones y d\u00e9biles mentales del #ITAM.\n\nSi alguien se suicida por pasar una materia o terminar una carrera, no est\u00e1 preparado para la vida.\n\nMi consejo: si la carrera te estresa, te presiona, d\u00e9jala y haz otra cosa... O suicidate\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205933791405117440"]}, {"author_id": "1172304732028833793", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/5tCrbDQqdA", "expanded_url": "https://twitter.com/memes_bizarre/status/1205918579163639812", "display_url": "twitter.com/memes_bizarre/\u2026"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.3721, "type": "Person", "normalized_text": "safhra"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:33:08.000Z", "id": "1205933761675825152", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "text": "Esto lo hago con mis amigos y uno se parte los dedos, otro de suicida, otro se toma una radler, otro se pide un safhra solo, otro le roba la cartera al que se ha suicidado, otro se pira vampiro y yo, yo me encuentro 500\u20ac en el suelo https://t.co/5tCrbDQqdA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205933761675825152"]}, {"author_id": "1157259208074715136", "created_at": "2019-12-14T19:32:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205933003060285440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 139, "probability": 0.4543, "type": "Person", "normalized_text": "leon"}]}, "id": "1205933629593063424", "in_reply_to_user_id": "918293006326882304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@dupkuo @kirumi_erie S\u00e9rio q esse \u00e9 o cen\u00e1rio B?Achei q fosse algo diferente,bem q eu fiquei duvidoso pq q tinha uma arte conceitual do leon no orfanato sendo q ele n passa l\u00e1,also vlw se matou minha curiosidade", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205933629593063424"]}, {"author_id": "29078036", "created_at": "2019-12-14T19:30:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205932086328221697"}], "entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 179, "probability": 0.8875, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lucasidms", "id": "49842688"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "DimaraOIiveira", "id": "1485913429"}]}, "id": "1205933214088548355", "in_reply_to_user_id": "49842688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@lucasidms @DimaraOIiveira Muitas doa\u00e7\u00f5es s\u00e3o feitas sem que ningu\u00e9m saiba. Penso que caridade n\u00e3o precisa de publicidade. Se ele ok expor, blz. \n\nEssa polariza\u00e7\u00e3o MATOU o Cruzeiro. Foi assim que surgiram influencers, pgs compradas e essa guerra que no fim deu no que deu. \n\nQto ao dinheiro foi uma PIADA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205933214088548355"]}, {"author_id": "376606285", "created_at": "2019-12-14T19:30:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205932218729693184"}], "id": "1205933207096418304", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Sal_01: @Trolmalpagado Decir que alguien se suicida por la exigencia en los estudios, es minimizar el problema del suicidio y la salud\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Sal_01", "id": "155613836"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "Trolmalpagado", "id": "376606285"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205933207096418304"]}, {"author_id": "1897516526", "created_at": "2019-12-14T19:30:54.000Z", "id": "1205933198804471809", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "text": "Acho que passo fundo inteiro se matou ontem", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205933198804471809"]}, {"author_id": "834128864", "created_at": "2019-12-14T19:30:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205933171705090054"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7373, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio"}, {"start": 132, "end": 141, "probability": 0.417, "type": "Person", "normalized_text": "Bernardete"}]}, "id": "1205933177543569411", "in_reply_to_user_id": "834128864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "F\u00e1bio, isso da depress\u00e3o \u00e9 s\u00f3 desculpas para n\u00e3o fazeres nada. Os meus bisav\u00f3s e av\u00f3s viveram em tempos de guerra e est\u00e3o bem. Sim, Bernardete. O teu av\u00f4 batia na tua av\u00f3 e acabou com a pr\u00f3pria vida, deixando-a com 15 filhos.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205933177543569411"]}, {"author_id": "806584603964272640", "created_at": "2019-12-14T19:30:33.000Z", "id": "1205933109813927936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705 (quando passei nas olimp\u00edadas de matem\u00e1tica k\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205933109813927936"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 72, "tag": "ohio"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/W1wlsDTQbY", "expanded_url": "https://mundohispanico.com/ohio-pistolero-suicida-matar-mujer/", "display_url": "mundohispanico.com/ohio-pistolero\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.3578, "type": "Person", "normalized_text": "Pistolero"}, {"start": 68, "end": 71, "probability": 0.7331, "type": "Place", "normalized_text": "ohio"}]}, "author_id": "29778623", "created_at": "2019-12-14T19:30:15.000Z", "id": "1205933035734081537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pistolero se suicida en iglesia tras matar a una mujer en una casa #ohio https://t.co/W1wlsDTQbY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205933035734081537"]}, {"author_id": "635661032", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/V8Q78fJZLn", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1205928461212123136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V8Q78fJZLn", "media_key": "3_1205928458926395400"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9642, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:29:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205928461212123136"}], "id": "1205932778996617216", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Dc_da_depressao: Eu saindo do cinema depois de assistir Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/V8Q78fJZLn", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205932778996617216"]}, {"author_id": "106624548", "created_at": "2019-12-14T19:28:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1205932661166034944", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205932661166034944"]}, {"author_id": "4692730753", "created_at": "2019-12-14T19:28:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1205932616144359426", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205932616144359426"]}, {"author_id": "892897403803709440", "created_at": "2019-12-14T19:28:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}], "id": "1205932600143073285", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205932600143073285"]}, {"author_id": "51198381", "created_at": "2019-12-14T19:28:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1205932570917179397", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205932570917179397"]}, {"author_id": "1158047010701893632", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/9GaUsI95x2", "expanded_url": "https://aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/reportagem/historia-francois-vatel-inventor-do-chantili-se-matou-porque-faltava-peixe-no-banquete.phtml", "display_url": "aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/repor\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AvHistoria", "id": "823538965596819456"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:28:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205880127273545730"}], "id": "1205932523324346368", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AvHistoria: O maior cozinheiro da hist\u00f3ria encontrou seu fim de uma forma tr\u00e1gica \u2014 e ir\u00f4nica.\n\nhttps://t.co/9GaUsI95x2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205932523324346368"]}, {"author_id": "1062668001961480193", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/Tvk28v5r5Y", "expanded_url": "https://twitter.com/itspetitka/status/1205928626325278720", "display_url": "twitter.com/itspetitka/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:28:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205928626325278720"}], "id": "1205932521105580032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/Tvk28v5r5Y", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205932521105580032"]}, {"author_id": "2377773984", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/zUkZLNQWN8", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/336821-hombre-muertas-hijas-mujer-suicidarse-camion-espana", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/336\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:27:52.000Z", "id": "1205932436997181440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Halla muertas a sus dos hijas en casa y poco despu\u00e9s su mujer se suicida arroj\u00e1ndose contra un cami\u00f3n - RT https://t.co/zUkZLNQWN8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205932436997181440"]}, {"author_id": "43132115", "created_at": "2019-12-14T19:27:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1205932292868395008", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205932292868395008"]}, {"author_id": "155613836", "created_at": "2019-12-14T19:27:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205720114944827392"}], "id": "1205932218729693184", "in_reply_to_user_id": "376606285", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@Trolmalpagado Decir que alguien se suicida por la exigencia en los estudios, es minimizar el problema del suicidio y la salud mental. Y hace a los j\u00f3venes d\u00e9biles y pusil\u00e1nimes.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Trolmalpagado", "id": "376606285"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205932218729693184"]}, {"author_id": "3068725821", "created_at": "2019-12-14T19:26:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205838153552211969"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 82, "probability": 0.9266, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.8528, "type": "Other", "normalized_text": "Webday"}, {"start": 135, "end": 141, "probability": 0.7608, "type": "Other", "normalized_text": "Drousis"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "id": "1205932184424583168", "in_reply_to_user_id": "1237286593", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "@ereynaabogado Preguntar en forma directa por el suicida corrupto Alan Garc\u00eda Perez ya no es viable, pero si, los archivos my Webday y Drousis que entregar\u00e1n y que indican los sobornos encriptados por aclarar.\n! APROFUJIMORISMO NUNCA M\u00c1S !", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205932184424583168"]}, {"author_id": "1125346612124033024", "created_at": "2019-12-14T19:26:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}], "id": "1205932143622414342", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205932143622414342"]}, {"author_id": "607823697", "created_at": "2019-12-14T19:26:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "id": "1205932068292714496", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205932068292714496"]}, {"author_id": "1084158452992221184", "created_at": "2019-12-14T19:25:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205878406015008768"}], "id": "1205931896468688896", "in_reply_to_user_id": "80098132", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@carolina_rocha_ en mi escuela vamos domingos a examenes sin vacaciones y nadie se suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "carolina_rocha_", "id": "80098132"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205931896468688896"]}, {"author_id": "903668904341512193", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/dYaow3sOL9", "expanded_url": "https://twitter.com/dlaura_x/status/1205915309892423681", "display_url": "twitter.com/dlaura_x/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:25:13.000Z", "id": "1205931769716989952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/dYaow3sOL9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205931769716989952"]}, {"author_id": "1105451150621491200", "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/8Szk5BCRAo", "expanded_url": "https://twitter.com/rolanninha/status/1205927033185931267", "display_url": "twitter.com/rolanninha/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:24:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205927033185931267"}], "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1205931679346561025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: se pah\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c (tirando sala, em todos os lugares poss\u00edveis)\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/8Szk5BCRAo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205931679346561025"]}, {"author_id": "3291398673", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/BSl3b8lydR", "expanded_url": "https://twitter.com/rolanninha/status/1205927033185931267", "display_url": "twitter.com/rolanninha/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:24:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205927033185931267"}], "id": "1205931652230385664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705 (no fundamental sim) \nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\ud83d\ude2c https://t.co/BSl3b8lydR", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205931652230385664"]}, {"author_id": "1182968486336847872", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/z1Ryv6SoRM", "expanded_url": "https://twitter.com/thaix_tressada/status/1205927776999620611", "display_url": "twitter.com/thaix_tressada\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:24:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205927776999620611"}], "id": "1205931624648589312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/z1Ryv6SoRM", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205931624648589312"]}, {"author_id": "946497016011608066", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/W7qX40o76r", "expanded_url": "https://twitter.com/Kay_Gippeum/status/1205931494822350849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W7qX40o76r", "media_key": "16_1205931485020209155"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.9436, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 117, "end": 130, "probability": 0.6482, "type": "Person", "normalized_text": "Bling Jonghyun"}, {"start": 191, "end": 196, "probability": 0.3996, "type": "Other", "normalized_text": "SHINee"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:24:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205931482268807170"}], "id": "1205931494822350849", "in_reply_to_user_id": "946497016011608066", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ent\u00e3o, pessoal, se lembrem que: jonghyun n\u00e3o \u00e9 apenas o k-idol que se matou, ele foi e \u00e9 muito mais que isso.\n\nBling Bling Jonghyun, voc\u00eas nos fez bem. \n\nE, por favor, apoiem e de carinho ao SHINee! https://t.co/W7qX40o76r", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205931494822350849"]}, {"author_id": "45856655", "created_at": "2019-12-14T19:24:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1205931464254246913", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205931464254246913"]}, {"author_id": "200718386", "created_at": "2019-12-14T19:23:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1205931385275506696", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205931385275506696"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 50, "tag": "suicida"}]}, "author_id": "544740978", "created_at": "2019-12-14T19:23:35.000Z", "id": "1205931356464791552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Me vine hasta la casa de la sol manejando #suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205931356464791552"]}, {"author_id": "964097457704579072", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/x3oP2pZG3t", "expanded_url": "https://twitter.com/rolanninha/status/1205927033185931267", "display_url": "twitter.com/rolanninha/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:23:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205927033185931267"}], "id": "1205931279507689472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705 \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/x3oP2pZG3t", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205931279507689472"]}, {"author_id": "853023615968784385", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/S2d2ZFOFI8", "expanded_url": "https://twitter.com/nairtes/status/1205923418421571586", "display_url": "twitter.com/nairtes/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:23:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205923418421571586"}], "id": "1205931231302565890", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/S2d2ZFOFI8", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205931231302565890"]}, {"author_id": "1589901085", "created_at": "2019-12-14T19:22:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1205931131352297472", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205931131352297472"]}, {"author_id": "312615662", "created_at": "2019-12-14T19:22:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205824109629845505"}], "id": "1205931127128633349", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @giuliobraga: 3)... viene lanciato contro il nemico in missione suicida, perch\u00e9 i suoi creatori hanno gi\u00e0 deciso che ha esaurito la sua\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "giuliobraga", "id": "122611540"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1205931127128633349"]}, {"author_id": "104808058", "created_at": "2019-12-14T19:22:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "id": "1205931023957139458", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205931023957139458"]}, {"author_id": "42924032", "created_at": "2019-12-14T19:22:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1205930963986976769", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205930963986976769"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 34, "tag": "ITAM"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.6781, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.5794, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CarlosGidiB", "id": "2838709113"}]}, "author_id": "2162162935", "created_at": "2019-12-14T19:21:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205923801269039105"}], "id": "1205930948681973766", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CarlosGidiB: Alumnos del #ITAM convocan a paro luego del suicidio de su compa\u00f1era Fernanda. Acusan que el alto nivel de exigencia de es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205930948681973766"]}, {"author_id": "2784216706", "created_at": "2019-12-14T19:21:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205824109629845505"}], "id": "1205930915442176004", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @giuliobraga: 3)... viene lanciato contro il nemico in missione suicida, perch\u00e9 i suoi creatori hanno gi\u00e0 deciso che ha esaurito la sua\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "giuliobraga", "id": "122611540"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1205930915442176004"]}, {"author_id": "856177802982412290", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/prBwAtNXKf", "expanded_url": "https://twitter.com/alrcorreia/status/1205929582161006593", "display_url": "twitter.com/alrcorreia/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:21:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205929582161006593"}], "id": "1205930842310238209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/prBwAtNXKf", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205930842310238209"]}, {"author_id": "1135289477616807936", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/pDxT57Ya0h", "expanded_url": "https://twitter.com/thaix_tressada/status/1205927776999620611", "display_url": "twitter.com/thaix_tressada\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:21:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205927776999620611"}], "id": "1205930743857340416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/pDxT57Ya0h", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205930743857340416"]}, {"author_id": "4765101505", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/V8Q78fJZLn", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1205928461212123136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V8Q78fJZLn", "media_key": "3_1205928458926395400"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9642, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:20:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205928461212123136"}], "id": "1205930701100597248", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Dc_da_depressao: Eu saindo do cinema depois de assistir Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/V8Q78fJZLn", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205930701100597248"]}, {"author_id": "1111035883573121025", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/V8Q78fJZLn", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1205928461212123136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V8Q78fJZLn", "media_key": "3_1205928458926395400"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9642, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:20:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205928461212123136"}], "id": "1205930690250002432", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Dc_da_depressao: Eu saindo do cinema depois de assistir Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/V8Q78fJZLn", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205930690250002432"]}, {"author_id": "2178268419", "created_at": "2019-12-14T19:20:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}], "id": "1205930575682580486", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205930575682580486"]}, {"author_id": "1109130630950981633", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/7LRMXzjrZZ", "expanded_url": "https://twitter.com/rolanninha/status/1205927033185931267", "display_url": "twitter.com/rolanninha/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:20:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205927033185931267"}], "id": "1205930526261088257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 (as medalha de simulado conta ne?)\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/7LRMXzjrZZ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205930526261088257"]}, {"author_id": "774326860104732673", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/yPKCFj2Psk", "expanded_url": "https://twitter.com/fafafela/status/1205928080847585280", "display_url": "twitter.com/fafafela/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:20:02.000Z", "id": "1205930463350669317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 sempre \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705 s\u00f3 no concurso de poesia do terceiro ano\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/yPKCFj2Psk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205930463350669317"]}, {"author_id": "1190027377780383745", "created_at": "2019-12-14T19:20:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205860675517665280"}], "id": "1205930459844292608", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @andres_chapero: @pdhernandezf Carabineros deben ser retirados de las calles HOY mismo. Su misi\u00f3n suicida termin\u00f3.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "andres_chapero", "id": "17681637"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "pdhernandezf", "id": "340456965"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205930459844292608"]}, {"author_id": "911010979860897793", "created_at": "2019-12-14T19:19:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205669335886262272"}], "id": "1205930376440365056", "in_reply_to_user_id": "1149181070761291776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@la_gran_witch @PerMexicum Se suicida una chica y el colegio es el culpable?\nLa familia de la ni\u00f1a?\nEse es el problema, queremos dejar que el colegio eduque a m\u00ed hijo, pero que no le exija o reprenda si es un huevon\nyo no ser\u00e9 responsable de los errores de m\u00ed hijo?\nQue fregones somos\nLos padres son los RES", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "la_gran_witch", "id": "1149181070761291776"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "PerMexicum", "id": "1083635607899906048"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205930376440365056"]}, {"author_id": "1106666978780041216", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/T4OqylUY6j", "expanded_url": "https://twitter.com/Gabyzinha_MB/status/1205929100231299072", "display_url": "twitter.com/Gabyzinha_MB/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:19:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205929100231299072"}], "id": "1205930316617207808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/T4OqylUY6j", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205930316617207808"]}, {"author_id": "2542473530", "created_at": "2019-12-14T19:19:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205691811626397697"}], "id": "1205930268915310593", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AndradeMagaly: @TdnNoticia @patricioferrer Mientras celebran Se pasan Leyes por el forro Detr\u00e1s de uds como saben y as\u00ed fue planificado\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AndradeMagaly", "id": "362097357"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205930268915310593"]}, {"author_id": "1156706366578409477", "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/tR2WljBi2f", "expanded_url": "https://twitter.com/rolanninha/status/1205927033185931267", "display_url": "twitter.com/rolanninha/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:19:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205927033185931267"}], "id": "1205930220554981377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705 (uma vezinha) \nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705 (antes pq agorakkkk)\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\n\nmt exemplar https://t.co/tR2WljBi2f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205930220554981377"]}, {"author_id": "2575679085", "created_at": "2019-12-14T19:19:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205219515405086720"}], "id": "1205930215433736355", "in_reply_to_user_id": "458727413", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gordocontrapo Ese deseo es nuestro y las personas ke afrontan el suicidio de un ser kerido enkontraran m\u00e1s serenidad desde el respeto a la resoluci\u00f3n del suicida ke no en responsabilidades o kulpas.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205930215433736355"]}, {"author_id": "889660176659361794", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/h8On1tnNBQ", "expanded_url": "https://twitter.com/rolanninha/status/1205927033185931267", "display_url": "twitter.com/rolanninha/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:19:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205927033185931267"}], "geo": {"place_id": "87dba8639bbe2f22"}, "id": "1205930204071370757", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/h8On1tnNBQ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205930204071370757"]}, {"author_id": "733825999117389824", "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/62QKU4cM7H", "expanded_url": "https://twitter.com/fafafela/status/1205928080847585280", "display_url": "twitter.com/fafafela/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:18:24.000Z", "id": "1205930055035174919", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\n\ngente kk hj sou comportada ok https://t.co/62QKU4cM7H", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205930055035174919"]}, {"author_id": "1677309324", "created_at": "2019-12-14T19:17:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205926479235866630"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1205929852244811777", "in_reply_to_user_id": "100731315", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ActualidadRT En Per\u00fa el expresidente suicida \"hablaba\" con dios, ser\u00eda uino m\u00e1s uino?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205929852244811777"]}, {"author_id": "3646675042", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/gcLXCyfITL", "expanded_url": "https://twitter.com/marina__pineiro/status/1205928399677595649", "display_url": "twitter.com/marina__pineir\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:16:36.000Z", "id": "1205929598552285184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705 (m\u00e9dio)\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/gcLXCyfITL", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205929598552285184"]}, {"author_id": "1133163688196804609", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/NMrhxft3r6", "expanded_url": "https://twitter.com/manuuses/status/1205929075262529537", "display_url": "twitter.com/manuuses/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:16:32.000Z", "id": "1205929582161006593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 6}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/NMrhxft3r6", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205929582161006593"]}, {"author_id": "992210301746597895", "created_at": "2019-12-14T19:16:28.000Z", "id": "1205929568957353984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\no que importa ser aluno bom KKKKLLKKK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205929568957353984"]}, {"author_id": "291951026", "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/6LuV8yxCDG", "expanded_url": "https://twitter.com/StratCons/status/1205528205844733953", "display_url": "twitter.com/StratCons/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:16:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205528205844733953"}], "id": "1205929451709554688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Es miu dif\u00edcil detectar al suicida en potencia...\nMuy trisye cuando te enteras de que un alumno tuyo falleci\u00f3 as\u00ed.\nLas causas son absurdas para una, pero s\u00f3lo ellos saben la verdad.\n\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/6LuV8yxCDG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205929451709554688"]}, {"author_id": "105350428", "created_at": "2019-12-14T19:15:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1205929439957331969", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205929439957331969"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 52, "tag": "FedericoSalazar"}, {"start": 117, "end": 120, "tag": "AG"}, {"start": 134, "end": 142, "tag": "SenoraK"}, {"start": 145, "end": 159, "tag": "KeikoFujimori"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 51, "probability": 0.5629, "type": "Person", "normalized_text": "FedericoSalazar"}, {"start": 75, "end": 90, "probability": 0.6529, "type": "Person", "normalized_text": "Albelto Yukimori"}, {"start": 118, "end": 119, "probability": 0.3168, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}, {"start": 135, "end": 141, "probability": 0.676, "type": "Other", "normalized_text": "SenoraK"}, {"start": 146, "end": 158, "probability": 0.6775, "type": "Person", "normalized_text": "KeikoFujimori"}, {"start": 178, "end": 182, "probability": 0.6998, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}]}, "author_id": "1051828775149801473", "created_at": "2019-12-14T19:15:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205234759808495620"}], "id": "1205929355320401923", "in_reply_to_user_id": "832686254873468929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@peru21noticias Como lo hizo cuando #FedericoSalazar  contrajo nupcias con Albelto Yukimori, el coimero \"suicida\" de #AG , y ahora la #SenoraK = #KeikoFujimori d la fuerza N\u00b01\ud83d\udc4e.\nKeiko-Alanista\ud83d\udc4e asqueroso\ud83d\udc2d", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205929355320401923"]}, {"author_id": "1196513239905034240", "created_at": "2019-12-14T19:15:26.000Z", "id": "1205929308453265409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205929308453265409"]}, {"author_id": "99800251", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/xSQpjEpMmT", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5211, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "frex_86", "id": "355260387"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:14:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205683927400304641"}], "id": "1205929150386540544", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frex_86: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica https://t.co/xSQpjEpMmT a trav\u00e9s de @julioastill\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205929150386540544"]}, {"author_id": "1100910549972459522", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/V8Q78fJZLn", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1205928461212123136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V8Q78fJZLn", "media_key": "3_1205928458926395400"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9642, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:14:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205928461212123136"}], "id": "1205929133517279241", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Dc_da_depressao: Eu saindo do cinema depois de assistir Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/V8Q78fJZLn", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205929133517279241"]}, {"author_id": "855224940043415552", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/rjhArwlnqg", "expanded_url": "https://twitter.com/pictures/status/1205678950183141376", "display_url": "twitter.com/pictures/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "violebull", "id": "880026091091628033"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:14:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205896262475796481"}], "id": "1205929118547750913", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @violebull: como quieren que no sea una suicida si me criaron VIENDO ESTO https://t.co/rjhArwlnqg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205929118547750913"]}, {"author_id": "1129997221754265600", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/0PekRLeyc8", "expanded_url": "https://twitter.com/emilybrito34/status/1205681742700568576", "display_url": "twitter.com/emilybrito34/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:14:37.000Z", "geo": {"place_id": "6149b85ac3356372"}, "id": "1205929100231299072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/0PekRLeyc8", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205929100231299072"]}, {"author_id": "760207966469496832", "created_at": "2019-12-14T19:14:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.4588, "type": "Person", "normalized_text": "don juan"}]}, "id": "1205929072448196611", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Ba cara, quando eu trampava vendendo a lanche, a guria que trabalha na don juan sempre comprava, querida de apa, e agora que fui me ligar que foi ela que se suic\u00eddou \nCaralho...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205929072448196611"]}, {"author_id": "3066089681", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/V8Q78fJZLn", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1205928461212123136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V8Q78fJZLn", "media_key": "3_1205928458926395400"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9642, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:14:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205928461212123136"}], "id": "1205928977715601408", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Dc_da_depressao: Eu saindo do cinema depois de assistir Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/V8Q78fJZLn", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205928977715601408"]}, {"author_id": "1849108129", "created_at": "2019-12-14T19:14:03.000Z", "id": "1205928956769325060", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "nao to chorando por causa de esquadrao suicida nao n\u00e9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205928956769325060"]}, {"author_id": "194243124", "created_at": "2019-12-14T19:13:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1205928889350074368", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205928889350074368"]}, {"author_id": "966814004512460800", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/C9740PmldG", "expanded_url": "https://twitter.com/rolanninha/status/1205927033185931267", "display_url": "twitter.com/rolanninha/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:13:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205927033185931267"}], "id": "1205928762082299906", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: uai n sei kkkk\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/C9740PmldG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205928762082299906"]}, {"author_id": "1052681243450470400", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/n3VtABpWqR", "expanded_url": "https://twitter.com/rolanninha/status/1205927033185931267", "display_url": "twitter.com/rolanninha/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:12:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205927033185931267"}], "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "id": "1205928626325278720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/n3VtABpWqR", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205928626325278720"]}, {"author_id": "1126951331078508544", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/V8Q78fJZLn", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1205928461212123136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V8Q78fJZLn", "media_key": "3_1205928458926395400"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9642, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:12:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205928461212123136"}], "id": "1205928552845189122", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Dc_da_depressao: Eu saindo do cinema depois de assistir Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/V8Q78fJZLn", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205928552845189122"]}, {"author_id": "1156556380691664897", "created_at": "2019-12-14T19:12:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1205928526664351744", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205928526664351744"]}, {"author_id": "1076671335953297408", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/V8Q78fJZLn", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1205928461212123136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V8Q78fJZLn", "media_key": "3_1205928458926395400"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.9572, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:12:04.000Z", "id": "1205928461212123136", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 6, "like_count": 225, "quote_count": 3}, "text": "Eu saindo do cinema depois de assistir Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/V8Q78fJZLn", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205928461212123136"]}, {"author_id": "212509748", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/fRIUniakKP", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/lgbt/lesbiana-se-suicida-tras-7-anos-de-terapias-de-conversion-muerta/", "display_url": "homosensual.com/lgbt/lesbiana-\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:11:49.000Z", "id": "1205928398121553923", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Lesbiana se suicida tras 7 a\u00f1os de 'terapias de conversi\u00f3n' - Homosensual https://t.co/fRIUniakKP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205928398121553923"]}, {"author_id": "949342959459323904", "created_at": "2019-12-14T19:11:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205927102790262786"}], "id": "1205928241824968705", "in_reply_to_user_id": "222261807", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@DrKevilBacon @Cat_Miyagi @pokepedi \"chinguenle\" no es excusa ni raz\u00f3n v\u00e1lida para justificar pendejadas; los m\u00e9dicos son la profesi\u00f3n que m\u00e1s se suicida, los qu\u00e9 m\u00e1s sufren burnout y es por esa mentalidad retr\u00f3grada qu\u00e9 esos problemas existen y no deber\u00edan tener la magnitud qu\u00e9 tienen.", "entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 35, "username": "pokepedi", "id": "163634988"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205928241824968705"]}, {"author_id": "266822204", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/KYlNIzCNvk", "expanded_url": "https://twitter.com/DrQuilombo/status/1205928132152373252/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KYlNIzCNvk", "media_key": "3_1205928125726625798"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9538, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:10:46.000Z", "id": "1205928132152373252", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Argentina es esa novia suicida que te descuidas y te tira a las v\u00edas del tren con ella. https://t.co/KYlNIzCNvk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205928132152373252"]}, {"author_id": "1011809359402291200", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/4YjrDj4Ofq", "expanded_url": "https://twitter.com/rolanninha/status/1205927033185931267", "display_url": "twitter.com/rolanninha/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:10:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205927033185931267"}], "id": "1205928106869108738", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/4YjrDj4Ofq", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205928106869108738"]}, {"author_id": "765312619431485441", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/o2wjA3veT6", "expanded_url": "https://twitter.com/dlaura_x/status/1205915309892423681", "display_url": "twitter.com/dlaura_x/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:10:34.000Z", "id": "1205928080834994176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/o2wjA3veT6", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205928080834994176"]}, {"author_id": "954891576836284416", "created_at": "2019-12-14T19:10:32.000Z", "id": "1205928072500981762", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: sla carai\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 famosa escada da denise", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205928072500981762"]}, {"author_id": "1088525303964712960", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/A1AuhJ8ssl", "expanded_url": "https://twitter.com/rolanninha/status/1205927033185931267", "display_url": "twitter.com/rolanninha/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:10:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205927033185931267"}], "id": "1205928040431280130", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/A1AuhJ8ssl", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205928040431280130"]}, {"author_id": "1002393911845847040", "created_at": "2019-12-14T19:10:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 96, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "michael jackson"}]}, "id": "1205927976195567621", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "(se j\u00e1 tem eu n\u00e3o sei) deveria ter um document\u00e1rio falando como o racismo matou o michael jackson porque todas as pl\u00e1sticas que ele se submeteu por odiar a apar\u00eancia com toda certeza foi por conta disso", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205927976195567621"]}, {"author_id": "1146486314361065473", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/DI0Qz1RcMf", "expanded_url": "https://twitter.com/luisaferreirinh/status/1205863870742614016", "display_url": "twitter.com/luisaferreirin\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:10:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205863870742614016"}], "id": "1205927962731843584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\nmkkkkkkkkkkkk a\u00ed papai https://t.co/DI0Qz1RcMf", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205927962731843584"]}, {"author_id": "2468781698", "created_at": "2019-12-14T19:09:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205555621019320320"}], "id": "1205927914295975936", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Elegido123_: Se metieron con la generaci\u00f3n que se suicida cuando les dejan mucha tarea.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Elegido123_", "id": "767825811801976832"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205927914295975936"]}, {"author_id": "996182275363627008", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/uS0qu25aje", "expanded_url": "https://twitter.com/rolanninha/status/1205927033185931267", "display_url": "twitter.com/rolanninha/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:09:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205927033185931267"}], "id": "1205927776999620611", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 5}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/uS0qu25aje", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205927776999620611"]}, {"author_id": "1192230221401001985", "created_at": "2019-12-14T19:09:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205882331254448128"}], "id": "1205927762055311361", "in_reply_to_user_id": "600646298", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "@Don_Susano @R0_medInt_rrok El suicidio no se comete. Hasta cuando la ignorancia de hablar castellano a la inglesa. En ingles se usa \"committed suicide\" pero en castellano es verbo transitivo. Se dice SE SUICIDO. El suicidio es responsablidad del suicida.  NO DEL QUE LO COMETE", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Don_Susano", "id": "600646298"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205927762055311361"]}, {"author_id": "1112918092475232256", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/1ikuH39ywY", "expanded_url": "https://twitter.com/baarretoju/status/1205854464017604609", "display_url": "twitter.com/baarretoju/sta\u2026"}, {"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/gfHDxenWvO", "expanded_url": "https://twitter.com/xdudags/status/1205917124897771522", "display_url": "twitter.com/xdudags/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:09:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205917124897771522"}], "id": "1205927707634216962", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/1ikuH39ywY https://t.co/gfHDxenWvO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205927707634216962"]}, {"author_id": "3376310559", "created_at": "2019-12-14T19:08:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "id": "1205927636297568261", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205927636297568261"]}, {"author_id": "1074006300810457089", "created_at": "2019-12-14T19:08:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205925068838064128"}], "id": "1205927453954174976", "in_reply_to_user_id": "62189978", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@davidfresan @jairocalixto @FelipeCalderon @tumbaburross @callodehacha Una chica se suicida debido al estr\u00e9s acad\u00e9mico provocado por una universidad. Obviamente hab\u00eda m\u00e1s factores involucrados, pero los profesores y directivos, en vez de atender y canalizar el caso, lo minimizaron e ignoraron. Justo lo que est\u00e1 haciendo el monero.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "davidfresan", "id": "62189978"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "jairocalixto", "id": "39622275"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}, {"start": 43, "end": 56, "username": "tumbaburross", "id": "3072835883"}, {"start": 57, "end": 70, "username": "callodehacha", "id": "56800690"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205927453954174976"]}, {"author_id": "1178641327627603969", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/akebgmhp0y", "expanded_url": "https://twitter.com/rolanninha/status/1205927033185931267", "display_url": "twitter.com/rolanninha/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:08:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205927033185931267"}], "id": "1205927450313732103", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c?\npegou algm no banheiro:\u2705\u2705\u2705 https://t.co/akebgmhp0y", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205927450313732103"]}, {"author_id": "1046506180363915269", "created_at": "2019-12-14T19:07:53.000Z", "id": "1205927408379060225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: representante*\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205927408379060225"]}, {"author_id": "146455770", "created_at": "2019-12-14T19:06:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205673525455011840"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.3581, "type": "Person", "normalized_text": "pinola"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BocaDeSeleccion", "id": "293787576"}, {"start": 81, "end": 90, "username": "cheleasd", "id": "4619183783"}]}, "id": "1205927172311068672", "in_reply_to_user_id": "293787576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@BocaDeSeleccion Cuantos a\u00f1os de carcel por esta negligenica suicida de pinola ?\n@cheleasd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205927172311068672"]}, {"author_id": "337403941", "created_at": "2019-12-14T19:06:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1205927101540511744", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205927101540511744"]}, {"author_id": "324507993", "created_at": "2019-12-14T19:06:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205925558355296257"}], "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.8377, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "id": "1205927073321275392", "in_reply_to_user_id": "54341363", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 101, "quote_count": 0}, "text": "@JornalOGlobo Sim, o Bozo conduzindo esse inqu\u00e9rito provavelmente conseguiria \"provar\" que a Marielle se suicidou e a fam\u00edlia dela teria que pagar indeniza\u00e7\u00e3o pra pol\u00edcia e pros milicianos que est\u00e3o sendo acusados. \ud83d\ude12", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205927073321275392"]}, {"author_id": "4854050050", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/BPBlIsZg3d", "expanded_url": "https://twitter.com/dlaura_x/status/1205915309892423681", "display_url": "twitter.com/dlaura_x/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:06:24.000Z", "id": "1205927033185931267", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 62}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705 (m\u00e9dio)\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705 (quando eu era pequena, dps eu fui um lixo)\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/BPBlIsZg3d", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205927033185931267"]}, {"author_id": "2749162279", "created_at": "2019-12-14T19:04:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205878704217432067"}], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 106, "probability": 0.9147, "type": "Place", "normalized_text": "Entre R\u00edos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lilygabass", "id": "885972891493429249"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "FurmanElias", "id": "1068247252202868738"}]}, "id": "1205926636484530178", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lilygabass: @FurmanElias No deber\u00edan haber votado a los delincuentes primero. En mi querida  Entre R\u00edos hace d\u00e9cadas que la gente se su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205926636484530178"]}, {"author_id": "2871472265", "created_at": "2019-12-14T19:04:14.000Z", "geo": {"place_id": "9097edc6220c622b"}, "id": "1205926488970858498", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "minha ex madrasta tava aqui no bar, quando me viu sarto, de certo ela sabe que matou minha irm\u00e3 de tanto se entupir de droga na gravidez, da\u00ed pesou na mente", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205926488970858498"]}, {"author_id": "1158428329", "created_at": "2019-12-14T19:03:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "id": "1205926388085272576", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205926388085272576"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 48, "tag": "Deus"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/cl5RCWQABc", "expanded_url": "https://t.co/cl5RCWQABc", "display_url": "t.co/cl5RCWQABc"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.8476, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "997134659527020545", "created_at": "2019-12-14T19:03:11.000Z", "id": "1205926222984863744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se eu sumir j\u00e1 sabem quem me matou kkkkkkk #Deus me salva!!! https://t.co/cl5RCWQABc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205926222984863744"]}, {"author_id": "83674600", "created_at": "2019-12-14T19:02:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}], "id": "1205926005124337664", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205926005124337664"]}, {"author_id": "88849780", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/KrsvQBcI08", "expanded_url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-america-latina-42827688?SThisFB", "display_url": "bbc.com/mundo/noticias\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 34, "probability": 0.774, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro D\u00edaz-Balart"}, {"start": 68, "end": 71, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:02:07.000Z", "id": "1205925957028208641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida Fidel Castro D\u00edaz-Balart, hijo mayor del expresidente de Cuba https://t.co/KrsvQBcI08", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205925957028208641"]}, {"author_id": "65044951", "created_at": "2019-12-14T19:01:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1205925907346661378", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205925907346661378"]}, {"author_id": "471901582", "created_at": "2019-12-14T19:01:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205553231524433921"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.8994, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.833, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.9593, "type": "Place", "normalized_text": "Parais\u00f3polis"}, {"start": 176, "end": 180, "probability": 0.9474, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1205925900212219906", "in_reply_to_user_id": "14594813", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@folha Quem \u00e9 o governador de S\u00e3o Paulo? Quem \u00e9 o respons\u00e1vel pela PM de S\u00e3o Paulo? Quem entrou encurralando a popula\u00e7\u00e3o de Parais\u00f3polis e matou os jovens? N\u00e3o entendi essa do D\u00f3ria. Se n\u00e3o quer responder por isso, n\u00e3o seja governador.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205925900212219906"]}, {"author_id": "827637259012886533", "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/AI4j74WsPU", "expanded_url": "https://twitter.com/_m0retti/status/1205867543967088649", "display_url": "twitter.com/_m0retti/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:01:22.000Z", "id": "1205925768020275200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "brigou: \u274c (s\u00f3 discutir) \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c (final n\u00e3o) \nmatou aula: \u2705 (conforme meu diretor diz e me deu suspens\u00e3o) \nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/AI4j74WsPU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205925768020275200"]}, {"author_id": "1016722302812213248", "created_at": "2019-12-14T19:01:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "id": "1205925757190656001", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205925757190656001"]}, {"author_id": "767185383113252864", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/3fKeS1sUPP", "expanded_url": "https://twitter.com/loveslout/status/1205920694594355200", "display_url": "twitter.com/loveslout/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:00:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205920694594355200"}], "id": "1205925471030001670", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/3fKeS1sUPP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205925471030001670"]}, {"author_id": "88721053", "created_at": "2019-12-14T18:59:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1205925283951460352", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205925283951460352"]}, {"author_id": "2159632950", "created_at": "2019-12-14T18:59:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205915588083822593"}], "id": "1205925277660073985", "in_reply_to_user_id": "64706049", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "text": "@jdoriajr Quando policiais morrem a imprensa se cala,  se fosse um marginal morto. Iriam dizer que a pol\u00edcia matou sumariamente.  Meus sentimentos \u00e0 corpora\u00e7\u00e3o e familiares.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jdoriajr", "id": "64706049"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205925277660073985"]}, {"author_id": "28281790", "created_at": "2019-12-14T18:59:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "id": "1205925173075075074", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205925173075075074"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 34, "tag": "ITAM"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.6781, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.5794, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CarlosGidiB", "id": "2838709113"}]}, "author_id": "1680007644", "created_at": "2019-12-14T18:58:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205923801269039105"}], "id": "1205925156792741890", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CarlosGidiB: Alumnos del #ITAM convocan a paro luego del suicidio de su compa\u00f1era Fernanda. Acusan que el alto nivel de exigencia de es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205925156792741890"]}, {"author_id": "2501386182", "created_at": "2019-12-14T18:57:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201553830414036993"}], "id": "1205924828995313669", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joseluissariego: \u00bfUn fiscal se suicida tras sufrir una denuncia de presuntos malos tratos?\n\u00bfcu\u00e1ntos suicidios provoca la nefasta ley de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205924828995313669"]}, {"author_id": "1016362885822533632", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/rjhArwlnqg", "expanded_url": "https://twitter.com/pictures/status/1205678950183141376", "display_url": "twitter.com/pictures/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "violebull", "id": "880026091091628033"}]}, "created_at": "2019-12-14T18:57:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205896262475796481"}], "id": "1205924771969548289", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @violebull: como quieren que no sea una suicida si me criaron VIENDO ESTO https://t.co/rjhArwlnqg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205924771969548289"]}, {"author_id": "1171418490164711424", "created_at": "2019-12-14T18:56:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.8697, "type": "Person", "normalized_text": "Betty"}, {"start": 20, "end": 22, "probability": 0.5514, "type": "Person", "normalized_text": "Jug"}]}, "id": "1205924654260662273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u201cSe a Betty matou o Jug\u201d e vc acredita nisso? Pode se retirar do fandom obg", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205924654260662273"]}, {"author_id": "1104798142090887169", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-14T18:56:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205913900451057664"}], "id": "1205924602142240770", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: Halla muertas a sus dos hijas en casa y poco despu\u00e9s su mujer se suicida arroj\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/iODnIh\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205924602142240770"]}, {"author_id": "803571212219805696", "created_at": "2019-12-14T18:56:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "id": "1205924514846167040", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205924514846167040"]}, {"author_id": "62889786", "created_at": "2019-12-14T18:55:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205922663170007043"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.6578, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 150, "end": 156, "probability": 0.4843, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "TagoElewaD", "id": "220751831"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "augusto_oj", "id": "68771134"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "willmumusilva", "id": "31057512"}]}, "id": "1205924313448226817", "in_reply_to_user_id": "220751831", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@TagoElewaD @augusto_oj @willmumusilva Considerando o contexto de ser uma hist\u00f3ria do coringa a\u00ed ent\u00e3o piora\nPior abordagem do coringa que j\u00e1 vi\nEsse coringa n\u00e3o me causa medo nem repulsa\nN\u00e3o me causa nada\nAt\u00e9 o coringa bosta do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 melhor porque pelo menos dialoga com a juventude lacradora do s\u00e9c. 21", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205924313448226817"]}, {"author_id": "925971586901008384", "created_at": "2019-12-14T18:55:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205923683858075649"}], "id": "1205924238286295041", "in_reply_to_user_id": "262822127", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "@Alvisepf Y luego cuando un hombre mata a su mujer y luego se suicida decimos \"ojal\u00e1 se hubiese suicidado antes\"... pues bien, esos son los que lo hacen antes, \u00a1miles!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205924238286295041"]}, {"author_id": "30053360", "created_at": "2019-12-14T18:54:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1205924131058978816", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205924131058978816"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 17, "tag": "ITAM"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/nbQMA38zNe", "expanded_url": "http://bit.ly/34gREJF", "display_url": "bit.ly/34gREJF"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.4793, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}]}, "author_id": "2838709113", "created_at": "2019-12-14T18:53:33.000Z", "id": "1205923801269039105", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "text": "Alumnos del #ITAM convocan a paro luego del suicidio de su compa\u00f1era Fernanda. Acusan que el alto nivel de exigencia de esta casa superior de estudios fue la causa: https://t.co/nbQMA38zNe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205923801269039105"]}, {"author_id": "1150420192549380101", "created_at": "2019-12-14T18:53:09.000Z", "id": "1205923697602621440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2714\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2714\nse popularizou: \u2714\u274c\ndiretoria: \u2714\nchorou na sala: \u2714\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205923697602621440"]}, {"author_id": "4092556573", "created_at": "2019-12-14T18:52:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "id": "1205923646159630341", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205923646159630341"]}, {"author_id": "502228352", "created_at": "2019-12-14T18:52:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205851325021540354"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 116, "probability": 0.582, "type": "Organization", "normalized_text": "Grupo El Comercio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "arisze27", "id": "3247966414"}]}, "id": "1205923558687494144", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @arisze27: El otrora Ex Ministro de exterior del suicida de 1985. Fundador de Gesti\u00f3n vendido al Grupo El Comercio,donde a hora tiene su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205923558687494144"]}, {"author_id": "46521907", "created_at": "2019-12-14T18:52:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1205923510503321600", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205923510503321600"]}, {"author_id": "715044255", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/FmdnLkU9uC", "expanded_url": "https://twitter.com/larianfmessias/status/1205831667371380736", "display_url": "twitter.com/larianfmessias\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T18:52:02.000Z", "id": "1205923418421571586", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705\n\nKKKKKKKKKK puta merda https://t.co/FmdnLkU9uC", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205923418421571586"]}, {"author_id": "49095692", "created_at": "2019-12-14T18:51:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1205923389233410051", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205923389233410051"]}, {"author_id": "981480905511403521", "created_at": "2019-12-14T18:51:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "id": "1205923276012347392", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205923276012347392"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 51, "tag": "BTSwins10s"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.7779, "type": "Organization", "normalized_text": "BTSwins10s"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ttaehystar", "id": "1142824513014566912"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "author_id": "1198039079071494144", "created_at": "2019-12-14T18:50:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205916666682585091"}], "id": "1205923001654493184", "in_reply_to_user_id": "1142824513014566912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ttaehystar @BTS_twt Esquadr\u00e3o suicida \n#BTSwins10s", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205923001654493184"]}, {"author_id": "1013073758486253569", "created_at": "2019-12-14T18:50:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.6715, "type": "Person", "normalized_text": "tupac"}, {"start": 42, "end": 53, "probability": 0.4707, "type": "Other", "normalized_text": "xxxtentacion"}]}, "id": "1205922966124539905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "no encontras una salida\neres como tupac o xxxtentacion suicida\nnunca van a demostrar lo q hicieron en vida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205922966124539905"]}, {"author_id": "2334970492", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/xzef5PiiXA", "expanded_url": "https://youtu.be/xDreIwc5puI", "display_url": "youtu.be/xDreIwc5puI", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=xDreIwc5puI&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jcano88184", "id": "13061532"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}]}, "created_at": "2019-12-14T18:49:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205873356668592128"}], "id": "1205922691355758592", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jcano88184: @Omarquesadamart Mira la m\u00edstica senderista, del cobarde delincuente suicida:\nhttps://t.co/xzef5PiiXA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205922691355758592"]}, {"author_id": "723224738429042688", "created_at": "2019-12-14T18:48:41.000Z", "id": "1205922576159137792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\n\nputa eu sou foda", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205922576159137792"]}, {"author_id": "44840151", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/FphKSAgkbH", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/lgbt/lesbiana-se-suicida-tras-7-anos-de-terapias-de-conversion-muerta/", "display_url": "homosensual.com/lgbt/lesbiana-\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T18:48:31.000Z", "id": "1205922534300028930", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Lesbiana se suicida tras 7 a\u00f1os de 'terapias de conversi\u00f3n' - Homosensual https://t.co/FphKSAgkbH", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205922534300028930"]}, {"author_id": "181299911", "created_at": "2019-12-14T18:47:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205922216694730752"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.8326, "type": "Person", "normalized_text": "Elmo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "martumonje", "id": "204914747"}]}, "id": "1205922333317369857", "in_reply_to_user_id": "204914747", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@martumonje Siempre es Elmo el suicida \ud83d\ude02", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205922333317369857"]}, {"author_id": "2727681596", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/74hQcgPPyg", "expanded_url": "https://twitter.com/loveslout/status/1205920694594355200", "display_url": "twitter.com/loveslout/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T18:47:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205920694594355200"}], "id": "1205922304762556416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: \nESCOLA.\n\nBrigou: \u274c\nNota vermelha: \u274c\nReprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nRecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nMatou aula: \u274c\nExpulso da sala: \u274c\nAluno destaque: \u2705\nChorou na sala: \u2705\nDiretoria: \u2705\nSe popularizou: \u274c\nPegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/74hQcgPPyg", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205922304762556416"]}, {"author_id": "1043456391405551621", "created_at": "2019-12-14T18:47:32.000Z", "id": "1205922287599398912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "alasca se matou ou n\u00e3o\neu vou morrer sem saber eh isso msm??????????", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205922287599398912"]}, {"author_id": "1051362213741649921", "created_at": "2019-12-14T18:47:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205922254556712960"}], "id": "1205922258046390272", "in_reply_to_user_id": "1051362213741649921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "&gt;comprei pipoca, refri e entramos na sala do cinema e fomos assistir o filme\n&gt;esquadr\u00e3o suicida \n&gt;olhei fixamente nos olhos dela enquanto o filme passava\n&gt;houve uma troca de olhares que nunca aconteceu antes", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205922258046390272"]}, {"author_id": "1187778847468675079", "created_at": "2019-12-14T18:47:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "id": "1205922247531257856", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205922247531257856"]}, {"author_id": "2688568704", "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/TLAD2CDSfl", "expanded_url": "https://twitter.com/elclosetlgbt/status/1205638532800405507", "display_url": "twitter.com/elclosetlgbt/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T18:46:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205638532800405507"}], "id": "1205922118556360704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 3}, "text": "Este a\u00f1o para navidad quiero un poco de sue\u00f1o pero me siento mal y me siento mal en la vida.\n\nLa que se suicida esta navidad https://t.co/TLAD2CDSfl", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205922118556360704"]}, {"author_id": "316838366", "created_at": "2019-12-14T18:46:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205918052900061189"}], "entities": {"annotations": [{"start": 259, "end": 262, "probability": 0.6467, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MarcelaHerreraR", "id": "49369167"}]}, "id": "1205922043688083457", "in_reply_to_user_id": "49369167", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MarcelaHerreraR Un suicida realiza su acto en represalia al causante de su dolor, en ocasiones el suicidio es el ejercer violencia a qui\u00e9n hace responsable de su desesperanza. No s\u00e9 si sea el caso, pero la muchacha dej\u00f3 una clara se\u00f1al al matarse ah\u00ed, en el ITAM.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205922043688083457"]}, {"author_id": "1127685825355972608", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/AW554fMEWm", "expanded_url": "https://twitter.com/VarskySports/status/1205921278500184067", "display_url": "twitter.com/VarskySports/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.9454, "type": "Place", "normalized_text": "Catar"}]}, "created_at": "2019-12-14T18:46:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205921278500184067"}], "id": "1205922029465153536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "En Catar este tipo se suicida entonces https://t.co/AW554fMEWm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205922029465153536"]}, {"author_id": "149258831", "created_at": "2019-12-14T18:46:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}]}, "id": "1205921987660374016", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205921987660374016"]}, {"author_id": "290371214", "created_at": "2019-12-14T18:46:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "id": "1205921959340457984", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205921959340457984"]}, {"author_id": "2232977010", "created_at": "2019-12-14T18:45:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1205921829786775552", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205921829786775552"]}, {"author_id": "30717140", "created_at": "2019-12-14T18:45:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1205921724132446208", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205921724132446208"]}, {"author_id": "924019491654250497", "created_at": "2019-12-14T18:45:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205919978463080448"}], "id": "1205921705421672448", "in_reply_to_user_id": "924019491654250497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@KTHARSIS1 @Alvisepf A una persona normal que no sea psic\u00f3logo, lo que le parece es que el sujeto asesina a sus allegados para sobrellevar mejor su propia muerte. No los suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Ktharsis1", "id": "1312639885384314880"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205921705421672448"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 35, "tag": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/8CGGlnpFw9", "expanded_url": "https://www.papeldetintanegra.com/2017/08/la-bogeria-del-cine-escuadron-suicida.html", "display_url": "papeldetintanegra.com/2017/08/la-bog\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.papeldetintanegra.com/2017/08/la-bogeria-del-cine-escuadron-suicida.html"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.6936, "type": "Other", "normalized_text": "La Bogeria del Cine"}, {"start": 23, "end": 34, "probability": 0.7791, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}]}, "author_id": "442250647", "created_at": "2019-12-14T18:45:00.000Z", "id": "1205921647053737984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La Bogeria del Cine | #SuicideSquad \n\nhttps://t.co/8CGGlnpFw9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205921647053737984"]}, {"author_id": "1066726290407985155", "created_at": "2019-12-14T18:44:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}]}, "id": "1205921620092760064", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205921620092760064"]}, {"author_id": "2859432338", "created_at": "2019-12-14T18:44:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1205921504631906305", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205921504631906305"]}, {"author_id": "972669335092191237", "created_at": "2019-12-14T18:44:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 109, "probability": 0.362, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 222, "end": 231, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": "Darwinismo"}]}, "id": "1205921422536671232", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Cuando cre\u00edas que no pod\u00eda evolucionar m\u00e1s el \"el pobre es pobre porque quiere\", llega el \"la gente en el ITAM se suicida por llorona\"\n\nEl individualismo moderno no es m\u00e1s que un dogma deshumanizado donde se vanagloria el Darwinismo Social.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205921422536671232"]}, {"author_id": "2936823976", "created_at": "2019-12-14T18:43:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1205921383714369541", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205921383714369541"]}, {"author_id": "1293148584", "created_at": "2019-12-14T18:43:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1205921363405475840", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205921363405475840"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 18, "tag": "Libro"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.9794, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "inspmx", "id": "221217886"}]}, "author_id": "61278398", "created_at": "2019-12-14T18:43:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205892113092796418"}], "id": "1205921340504469504", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @inspmx: #Libro | \"Simplemente quer\u00eda desaparecer. Aproximaciones a la conducta suicida de adolescentes en M\u00e9xico\".\n\n\ud83d\udcd4 https://t.co/gmTb\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205921340504469504"]}, {"author_id": "4108929076", "created_at": "2019-12-14T18:43:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "id": "1205921220136448000", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205921220136448000"]}, {"author_id": "1083165985576833026", "created_at": "2019-12-14T18:43:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205908247162605568"}], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.4841, "type": "Other", "normalized_text": "Such"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Xpajaro1", "id": "1075511569323315200"}]}, "id": "1205921176037527559", "in_reply_to_user_id": "1075511569323315200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Xpajaro1 Such, es el reto suicida okno pos te mando mucha fuercita v: que fuerte xD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205921176037527559"]}, {"author_id": "3991471731", "created_at": "2019-12-14T18:43:07.000Z", "id": "1205921172984147968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "nao aguento mais ficar salvando as bicha suicida aqui de casa p elas se jogarem na cal\u00e7ada de novo logo depois", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205921172984147968"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 70, "tag": "AMLO"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Jorkhen4", "id": "994658788333572096"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}, {"start": 71, "end": 86, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}]}, "author_id": "43578766", "created_at": "2019-12-14T18:42:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205678016002744320"}], "id": "1205921093359292416", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Jorkhen4: @CartonCalderon @ITAM_mx Ves por qu\u00e9 no pueden con #AMLO @CartonCalderon ?\nSi un joven se suicida en su escuela es circunstan\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205921093359292416"]}, {"author_id": "1044329069398167552", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/hOf9G2O11E", "expanded_url": "https://twitter.com/mari_caiut/status/1205920186861334529", "display_url": "twitter.com/mari_caiut/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T18:42:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205920186861334529"}], "id": "1205920954502676480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\u2705\nnota vermelha: \u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\u2705\u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\u274c\u274c\u274c\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/hOf9G2O11E", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205920954502676480"]}, {"author_id": "2555325877", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/rjhArwlnqg", "expanded_url": "https://twitter.com/pictures/status/1205678950183141376", "display_url": "twitter.com/pictures/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "violebull", "id": "880026091091628033"}]}, "created_at": "2019-12-14T18:41:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205896262475796481"}], "id": "1205920761870979072", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @violebull: como quieren que no sea una suicida si me criaron VIENDO ESTO https://t.co/rjhArwlnqg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205920761870979072"]}, {"author_id": "852768580173152257", "created_at": "2019-12-14T18:41:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}]}, "id": "1205920745710329856", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205920745710329856"]}, {"author_id": "78302301", "created_at": "2019-12-14T18:41:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205920566567489539"}], "id": "1205920712889946117", "in_reply_to_user_id": "1201298910377107456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@angelawnnn vc quase matou ns se fude maluco", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "angelawnnn", "id": "1201298910377107456"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205920712889946117"]}, {"author_id": "3408903939", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/ddSmCF3Tuu", "expanded_url": "https://twitter.com/rudnixk/status/1205919225543634950", "display_url": "twitter.com/rudnixk/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T18:41:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205919225543634950"}], "id": "1205920694594355200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/ddSmCF3Tuu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205920694594355200"]}, {"author_id": "2188696028", "created_at": "2019-12-14T18:40:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205920490914766858"}], "id": "1205920494735806465", "in_reply_to_user_id": "2188696028", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Feminismo serve pra eu n ficar sendo dominada por homem\"\n\"S\u00f3 tenho amizade que d\u00e1 prefer\u00eancia a rola\"\nEu fui perseguida, tive minhas redes sociais invadidas. Meu primeiro namorado se suicidou e meu ex ficava falando q se eu terminasse ele ia se matar igual o primeiro ent\u00e3o eu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205920494735806465"]}, {"author_id": "767714476057620480", "created_at": "2019-12-14T18:40:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205886057889386503"}], "id": "1205920472883322880", "in_reply_to_user_id": "13320562", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@warkentin @DeniseDresserG No se llega al suicidio solo por un factor, \u00e9ste es el resultado de una serie de acontecimientos, la presi\u00f3n escolar simplemente fue el detonador de un pensamiento latente en el suicida, las universidades deben exigir y presionar al estudiantado para prepararlos a la vida laboral", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "warkentin", "id": "13320562"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "DeniseDresserG", "id": "435299501"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205920472883322880"]}, {"author_id": "857762809979039744", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/Rwzn8znZEl", "expanded_url": "https://twitter.com/vanessacbtt/status/1205855241478066176", "display_url": "twitter.com/vanessacbtt/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T18:39:12.000Z", "id": "1205920186861334529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\nCdf eu diria https://t.co/Rwzn8znZEl", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205920186861334529"]}, {"author_id": "822379333", "created_at": "2019-12-14T18:37:58.000Z", "id": "1205919877162323968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Bueno, s\u00f3lo quedamos mi vecina y yo en el complejo. Pinta ver qui\u00e9n se suicida primero", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205919877162323968"]}, {"author_id": "2947565519", "created_at": "2019-12-14T18:37:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "id": "1205919739698126848", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205919739698126848"]}, {"author_id": "1015748450", "created_at": "2019-12-14T18:36:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}], "id": "1205919526740779010", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205919526740779010"]}, {"author_id": "185796314", "created_at": "2019-12-14T18:36:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "id": "1205919497670053889", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205919497670053889"]}, {"author_id": "110721475", "created_at": "2019-12-14T18:35:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205918958320340993"}], "id": "1205919335677607938", "in_reply_to_user_id": "110721475", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Y aumentar el gasto p\u00fablico cuando ya est\u00e1s endeudado y no tienes como pagar, es un acto suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205919335677607938"]}, {"author_id": "151331735", "created_at": "2019-12-14T18:35:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205466729922453504"}], "id": "1205919314852925440", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LaBlanche_Mex: @Donvix En esos casos no hace ni falta responsabilizarlos. Juro que los sufrimientos m\u00e1s grandes que he visto en la cl\u00edn\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 26, "username": "Donvix", "id": "21450023"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205919314852925440"]}, {"author_id": "3025307819", "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/KS0NMCzDxo", "expanded_url": "https://twitter.com/rxnata_/status/1205912080227983360", "display_url": "twitter.com/rxnata_/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 94, "probability": 0.7002, "type": "Other", "normalized_text": "catch me I'm falling"}]}, "created_at": "2019-12-14T18:35:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205912080227983360"}], "id": "1205919311220682753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "drowned, irrelevant, el chico de los cds, eres mi religi\u00f3n, linea suicida, catch me I'm falling, por dios acabo de ver mi preadolecencia pasar frente a mis ojos https://t.co/KS0NMCzDxo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205919311220682753"]}, {"author_id": "885630306627317760", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/6kKupbzu4d", "expanded_url": "https://twitter.com/PiiCarvalho/status/1205898059378515970", "display_url": "twitter.com/PiiCarvalho/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T18:35:22.000Z", "id": "1205919225543634950", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/6kKupbzu4d", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205919225543634950"]}, {"author_id": "1003512732208025600", "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/yDZAkw1auX", "expanded_url": "https://twitter.com/nunabiegaj/status/1205918082549657600", "display_url": "twitter.com/nunabiegaj/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T18:33:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205918082549657600"}], "id": "1205918761259274240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\nputz, nao consegui gabarita a escola https://t.co/yDZAkw1auX", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205918761259274240"]}, {"author_id": "1081512067478286337", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/hFVuHCRQZR", "expanded_url": "https://twitter.com/cristimn15/status/1205907112548847617", "display_url": "twitter.com/cristimn15/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.6811, "type": "Other", "normalized_text": "Pokemon\nCole"}]}, "created_at": "2019-12-14T18:33:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205907112548847617"}], "id": "1205918755026587650", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "Ni\u00f1a: entrenadora Pokemon\nCole: profesora, nephilim\nESO: hacker, pol\u00edglota\nBach: pol\u00edglota, slytherin\nHar\u00e9 : Traducci\u00f3n e Interpretaci\u00f3n y Estudios Ingleses/Turismo\nSoy: una vampira con complejo de humana suicida https://t.co/hFVuHCRQZR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205918755026587650"]}, {"author_id": "288588415", "created_at": "2019-12-14T18:33:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "id": "1205918654942064640", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205918654942064640"]}, {"author_id": "1156029208319135744", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/5R7uNzraDJ", "expanded_url": "https://twitter.com/RCachanosky/status/1205843801069277185", "display_url": "twitter.com/RCachanosky/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T18:31:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205843801069277185"}], "id": "1205918355787591687", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pais suicida https://t.co/5R7uNzraDJ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205918355787591687"]}, {"author_id": "751108976956309504", "created_at": "2019-12-14T18:31:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "id": "1205918290503241728", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205918290503241728"]}, {"author_id": "991890564", "created_at": "2019-12-14T18:31:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}], "id": "1205918199050653696", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205918199050653696"]}, {"author_id": "1199822511137005568", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/HRa76KCfgX", "expanded_url": "https://twitter.com/TalDaCrisley/status/1205669587645280256", "display_url": "twitter.com/TalDaCrisley/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T18:30:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205669587645280256"}], "id": "1205918082549657600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\nputs https://t.co/HRa76KCfgX", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205918082549657600"]}, {"author_id": "365021829", "created_at": "2019-12-14T18:29:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}]}, "id": "1205917839145586688", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205917839145586688"]}, {"author_id": "127718306", "created_at": "2019-12-14T18:29:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205483906708987904"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.6718, "type": "Person", "normalized_text": "JEFE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "romerocaroperu", "id": "1141456125306507264"}]}, "id": "1205917834792050688", "in_reply_to_user_id": "1141456125306507264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@romerocaroperu TIO...SI NO SABES Y QUIERES CONFUNDIR A LOS PERUANOS COMO TU JEFE SUICIDA...NO NOS QUIERAS AGARRAR DE COJUDOS...NO TE HAN DICHO Q ESCRIBES WEBADAS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205917834792050688"]}, {"author_id": "210476277", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-14T18:29:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205913900451057664"}], "id": "1205917706001801216", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: Halla muertas a sus dos hijas en casa y poco despu\u00e9s su mujer se suicida arroj\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/iODnIh\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205917706001801216"]}, {"author_id": "881515663831027712", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/9r7dLEASYR", "expanded_url": "https://twitter.com/p_abrahao/status/1205903493531406336", "display_url": "twitter.com/p_abrahao/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T18:29:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205903493531406336"}], "id": "1205917669964288002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 (sim\ud83e\udd2a)\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/9r7dLEASYR", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205917669964288002"]}, {"author_id": "64251908", "created_at": "2019-12-14T18:28:47.000Z", "id": "1205917568567001088", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Amiks, imag\u00ednense que se suicida un amiwo, una hermana, un hijo y alguien viene y te dice \"we en la Sierra se mueren ni\u00f1os de hambre, no la hagas de pedo\".\nUna cosa no resta importancia a la otra. Ambos son problemas de salud y no los veo haciendo nada m\u00e1s que twittear.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205917568567001088"]}, {"author_id": "1148283048682827776", "created_at": "2019-12-14T18:28:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "id": "1205917509360197637", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205917509360197637"]}, {"author_id": "127718306", "created_at": "2019-12-14T18:28:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205851325021540354"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 116, "probability": 0.582, "type": "Organization", "normalized_text": "Grupo El Comercio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "arisze27", "id": "3247966414"}]}, "id": "1205917492335579143", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @arisze27: El otrora Ex Ministro de exterior del suicida de 1985. Fundador de Gesti\u00f3n vendido al Grupo El Comercio,donde a hora tiene su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205917492335579143"]}, {"author_id": "282208045", "created_at": "2019-12-14T18:28:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1205917433107746816", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205917433107746816"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 23, "tag": "1DWins10s"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.8025, "type": "Other", "normalized_text": "1DWins10s"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "curliesrock", "id": "1294821925672357888"}]}, "author_id": "1165101158966411264", "created_at": "2019-12-14T18:27:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205913828149678080"}], "id": "1205917199057276935", "in_reply_to_user_id": "630827714", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@curliesrock #1DWins10s \nEsquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205917199057276935"]}, {"author_id": "189155084", "created_at": "2019-12-14T18:27:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205915403341484044"}], "id": "1205917132430757890", "in_reply_to_user_id": "4425668417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@itzchaweon @OH_mes2 eu n\u00e3o tenho certeza de qual not\u00edcia foi, mas parece que era uma fake news ai alguns avisaram e a conta apagou, por\u00e9m essa pessoa ai se revoltou e soltou o verbo, por\u00e9m a conta tb tweetou tipo \"se for me amea\u00e7ar, amea\u00e7a com gosto\" kkkkkkkkkk matou com bondade", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 20, "username": "OH_mes2", "id": "1085522008471818240"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205917132430757890"]}, {"author_id": "1051148462589444096", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/H8Xl60IPRm", "expanded_url": "https://twitter.com/baarretoju/status/1205854464017604609", "display_url": "twitter.com/baarretoju/sta\u2026"}, {"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/EkSkq7tKLV", "expanded_url": "https://twitter.com/laaramb_/status/1205855285136568322", "display_url": "twitter.com/laaramb_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T18:27:02.000Z", "id": "1205917124897771522", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c \nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/H8Xl60IPRm https://t.co/EkSkq7tKLV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205917124897771522"]}, {"author_id": "2940377999", "created_at": "2019-12-14T18:26:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1205917060024471554", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205917060024471554"]}, {"author_id": "1199779885692203010", "created_at": "2019-12-14T18:26:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205837052937420800"}], "id": "1205917056073453573", "in_reply_to_user_id": "1030114397707022336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@samy_vitoriaa E A GENTE SE MATOU RINDO KKKKKKKKKKK PQ ELA TAVA TENTANDO ORAR E A GENTE FALANDO", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "samy_vitoriaa", "id": "1030114397707022336"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205917056073453573"]}, {"author_id": "28096651", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/BrHi1R8WUS", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLHNj2", "display_url": "dlvr.it/RLHNj2"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/05SBvqgwlY", "expanded_url": "https://twitter.com/JCSura/status/1205916648617566208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/05SBvqgwlY", "media_key": "3_1205916646969200640"}]}, "created_at": "2019-12-14T18:25:08.000Z", "id": "1205916648617566208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Halla muertas a sus dos hijas en casa y poco despu\u00e9s su mujer se suicida arroj\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/BrHi1R8WUS https://t.co/05SBvqgwlY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205916648617566208"]}, {"author_id": "1714019881", "created_at": "2019-12-14T18:24:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205915559705153538"}], "id": "1205916564735897601", "in_reply_to_user_id": "1935113046", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MartinaSandov12 por lo menos no te caigo a tu casa a las 6am toda suicidA", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MartinaSandov12", "id": "1935113046"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205916564735897601"]}, {"author_id": "43143130", "created_at": "2019-12-14T18:23:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205218336969240578"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}]}, "id": "1205916357365239809", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gordocontrapo: En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tam\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205916357365239809"]}, {"author_id": "40947674", "created_at": "2019-12-14T18:23:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6902, "type": "Organization", "normalized_text": "Gremio"}, {"start": 20, "end": 23, "probability": 0.6946, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}]}, "id": "1205916129480368129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Gremio se livrou de Luan e ainda matou 22, mucho bom", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205916129480368129"]}, {"author_id": "77873490", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/6imDNRlgwG", "expanded_url": "https://twitter.com/milacamata/status/1205916019019173890/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6imDNRlgwG", "media_key": "3_1205916007866544129"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "padrezezinhoscj", "id": "345072433"}]}, "created_at": "2019-12-14T18:22:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205823593189429255"}], "id": "1205916019019173890", "in_reply_to_user_id": "345072433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@padrezezinhoscj Comenta isso. Ou quer falar sobre o padre q destruiu o casamento do meu amigo q por isso se suicidou, ou sobre o padre q abusou da minha m\u00e3e depressiva? https://t.co/6imDNRlgwG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205916019019173890"]}, {"author_id": "287803283", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/sEqU0RObpI", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.7505, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}]}, "created_at": "2019-12-14T18:22:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200626543522992128"}], "id": "1205916015428804608", "public_metrics": {"retweet_count": 2786, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GloriaAlvarez85: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/sEqU0RObpI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205916015428804608"]}, {"author_id": "838726119226368000", "created_at": "2019-12-14T18:22:25.000Z", "id": "1205915965831073792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Halla muertas a sus dos hijas en casa y poco despu\u00e9s su mujer se suicida arroj\u00e1ndose contra un cami\u00f3n...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205915965831073792"]}, {"author_id": "23647233", "created_at": "2019-12-14T18:22:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1205915917739347968", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205915917739347968"]}, {"author_id": "378296734", "created_at": "2019-12-14T18:22:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "id": "1205915901272510465", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205915901272510465"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Halla"}, {"start": 7, "end": 15, "tag": "muertas"}, {"start": 26, "end": 32, "tag": "hijas"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/cxBWAQReKG", "expanded_url": "https://geopoliting.ga/7Mdi7", "display_url": "geopoliting.ga/7Mdi7"}]}, "author_id": "328686317", "created_at": "2019-12-14T18:21:21.000Z", "id": "1205915697097957376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Halla #muertas a sus dos #hijas en casa y poco despu\u00e9s su mujer se suicida arroj\u00e1ndose contra un cami\u00f3n   https://t.co/cxBWAQReKG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205915697097957376"]}, {"author_id": "2283571788", "created_at": "2019-12-14T18:21:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205592077922209792"}], "id": "1205915686704439296", "in_reply_to_user_id": "74153376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@FedericoArreola @FelipeCalderon Se suicida antes de pase eso , no tiene los pantalones\npara afrontar las consecuencias de sus actos!....", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FedericoArreola", "id": "74153376"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205915686704439296"]}, {"author_id": "20819168", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/XPrq28yLwf", "expanded_url": "https://www.lapagina.com.sv/internacionales/encuentra-muertas-a-sus-dos-hijas-y-poco-despues-su-mujer-se-suicida-arrojandose-contra-un-camion/", "display_url": "lapagina.com.sv/internacionale\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T18:21:05.000Z", "id": "1205915629825482753", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Encuentra muertas a sus dos hijas y poco despu\u00e9s su mujer se suicida arroj\u00e1ndose contra un\u00a0cami\u00f3n https://t.co/XPrq28yLwf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205915629825482753"]}, {"author_id": "338565794", "created_at": "2019-12-14T18:20:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205695753009713153"}], "id": "1205915430797369345", "in_reply_to_user_id": "66746614", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@larepublica_pe Pinedo es tan leal a la rata muerta que yo dir\u00eda porqu\u00e9 no se suicida igual que su amo y as\u00ed puedan estar juntos en el infierno al lado de Satanas disfrutando del eterno calor", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205915430797369345"]}, {"author_id": "996541052684259330", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/XH7v3M6e2v", "expanded_url": "https://twitter.com/CSpeckt/status/1205895234082791426", "display_url": "twitter.com/CSpeckt/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T18:20:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205895234082791426"}], "id": "1205915382671904769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/XH7v3M6e2v", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205915382671904769"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Sotocatop"}, {"start": 109, "end": 119, "tag": "seachando"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.569, "type": "Other", "normalized_text": "Sotocatop"}, {"start": 11, "end": 16, "probability": 0.6918, "type": "Person", "normalized_text": "Maiara"}, {"start": 28, "end": 34, "probability": 0.5056, "type": "Person", "normalized_text": "Maraisa"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.8675, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando"}]}, "author_id": "749057074592681984", "created_at": "2019-12-14T18:19:52.000Z", "id": "1205915324874477568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Sotocatop Maiara tirando a Maraisa por estar solteira, falou a que se matou pra ser assumida pelo Fernando. #seachando.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205915324874477568"]}, {"author_id": "555436194", "created_at": "2019-12-14T18:19:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1205915268276510720", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205915268276510720"]}, {"author_id": "3012602445", "created_at": "2019-12-14T18:19:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205878704217432067"}], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 106, "probability": 0.9147, "type": "Place", "normalized_text": "Entre R\u00edos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lilygabass", "id": "885972891493429249"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "FurmanElias", "id": "1068247252202868738"}]}, "id": "1205915240396992514", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lilygabass: @FurmanElias No deber\u00edan haber votado a los delincuentes primero. En mi querida  Entre R\u00edos hace d\u00e9cadas que la gente se su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205915240396992514"]}, {"author_id": "2437658198", "created_at": "2019-12-14T18:19:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205897991237722112"}], "id": "1205915229722488833", "in_reply_to_user_id": "1935742783", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@CiroGomezL @ITAM_mx Ni\u00f1os llorones. \n\nTodo suicida tiene problemas mentales que deben ser atendidos.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CiroGomezL", "id": "1935742783"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205915229722488833"]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "706986732080783360", "public_metrics": {"followers_count": 3635, "following_count": 3622, "tweet_count": 14007, "listed_count": 0}, "name": "Viviane", "username": "VivianeMaia2323"}, {"verified": false, "id": "324507993", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 304, "tweet_count": 48171, "listed_count": 16}, "name": "Thiago D. Fate - O Rid\u00edculo \ud83d\udc22 NIKA!\ud83d\ude01", "username": "thiagofate"}, {"verified": false, "id": "2732992168", "location": "Blumenau, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 125, "tweet_count": 4084, "listed_count": 0}, "name": "Marcely\ud83d\udcab", "username": "marcelyy07"}, {"verified": false, "id": "1193975361853411334", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 456, "tweet_count": 9156, "listed_count": 0}, "name": "Rayssa", "username": "Raysskov"}, {"verified": false, "id": "946455685407166464", "public_metrics": {"followers_count": 2634, "following_count": 2200, "tweet_count": 11695, "listed_count": 0}, "name": "Lara", "username": "laraaarsb"}, {"verified": false, "id": "874402028327489536", "location": "Rio Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 873, "tweet_count": 22892, "listed_count": 0}, "name": "Dessa \ud83e\udd8b", "username": "ADemarco01"}, {"verified": false, "id": "741807871202070528", "location": "rio grande - rs", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 474, "tweet_count": 14603, "listed_count": 0}, "name": "sofs \u2b50\ufe0f", "username": "sofs25_"}, {"verified": false, "id": "2342944190", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 340, "tweet_count": 33901, "listed_count": 1}, "name": "Macayu Chabu", "username": "Shark5427SamB"}, {"verified": false, "id": "1031299786660610049", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 14331, "following_count": 541, "tweet_count": 59767, "listed_count": 56}, "name": "Memes Chairos \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "username": "ChairosMemes"}, {"verified": false, "id": "1012080208441233409", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 813, "tweet_count": 22293, "listed_count": 1}, "name": "Gabrielle Maieutik\u00e9-BuoneMani", "username": "G_BouneMani"}, {"verified": false, "id": "230580606", "location": "Sanctum Sanctorum", "public_metrics": {"followers_count": 3812, "following_count": 3787, "tweet_count": 74053, "listed_count": 36}, "name": "Doctora Extra\u00f1a \ud83c\udf83", "username": "DraExtrana"}, {"verified": false, "id": "1292817817", "location": "Pamplinas, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13517, "following_count": 14857, "tweet_count": 168132, "listed_count": 20}, "name": "Paco", "username": "Fjscmp"}, {"verified": false, "id": "935987734992359434", "location": "Al fondo, a la derecha. ", "public_metrics": {"followers_count": 20282, "following_count": 9432, "tweet_count": 82239, "listed_count": 0}, "name": "JasafeIIa", "username": "Jasafella"}, {"verified": false, "id": "37028819", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 3794, "tweet_count": 104472, "listed_count": 14}, "name": "Charles Bronson", "username": "carlosaugusto1"}, {"verified": false, "id": "1076671335953297408", "public_metrics": {"followers_count": 288955, "following_count": 94, "tweet_count": 23052, "listed_count": 187}, "name": "DC da Depress\u00e3o", "username": "Dc_da_depressao"}, {"verified": false, "id": "618650280", "public_metrics": {"followers_count": 1863, "following_count": 2191, "tweet_count": 534448, "listed_count": 15}, "name": "mariadelmonton", "username": "mariadelmonton"}, {"verified": false, "id": "172976690", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 152450, "following_count": 8646, "tweet_count": 64463, "listed_count": 212}, "name": "Beto Hanalfa", "username": "hanalfabeto"}, {"verified": false, "id": "798270259295821824", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 4603, "tweet_count": 198928, "listed_count": 3}, "name": "Henrique Alves\ud83e\udde1", "username": "Henriqu23673678"}, {"verified": false, "id": "1074468328163500033", "location": "Multiverso", "public_metrics": {"followers_count": 39795, "following_count": 1067, "tweet_count": 47930, "listed_count": 94}, "name": "DCVERSO", "username": "DCverso1"}, {"verified": false, "id": "1089730485532741633", "public_metrics": {"followers_count": 1706, "following_count": 1175, "tweet_count": 299281, "listed_count": 3}, "name": "mallela4848", "username": "mallela4848"}, {"verified": false, "id": "1103977372955615233", "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 3980, "tweet_count": 5948, "listed_count": 1}, "name": "Rodrigo Posada Burgos", "username": "RPosadaB"}, {"verified": false, "id": "1035568276775034880", "location": "Sp", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 865, "tweet_count": 11666, "listed_count": 9}, "name": "Pizza de Maconha Dichavada", "username": "iaeluskas"}, {"verified": false, "id": "3100691602", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 910, "tweet_count": 229782, "listed_count": 17}, "name": "Alerta de Noticias | Per\u00fa", "username": "PeruNewsAlerta"}, {"verified": false, "id": "2348878033", "location": "Palacio de Gobierno \ud83c\uddf5\ud83c\uddea ", "public_metrics": {"followers_count": 56571, "following_count": 12169, "tweet_count": 1615279, "listed_count": 280}, "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "peruenlanoticia"}, {"verified": false, "id": "729769470764322816", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3066, "following_count": 1569, "tweet_count": 705123, "listed_count": 34}, "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "username": "PeruNewsweek"}, {"verified": false, "id": "725332549485105153", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 7168, "following_count": 1751, "tweet_count": 960937, "listed_count": 52}, "name": "#Noticias desde #Per\u00fa", "username": "LimaNoticia"}, {"verified": false, "id": "2617443576", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 1452, "tweet_count": 441722, "listed_count": 35}, "name": "S\u00f3crates | Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "username": "UniversidadPe"}, {"verified": false, "id": "3323196071", "public_metrics": {"followers_count": 3154, "following_count": 4997, "tweet_count": 272171, "listed_count": 2}, "name": "Begi belarri", "username": "geikielita"}, {"verified": true, "id": "78106895", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 69660, "following_count": 3809, "tweet_count": 117510, "listed_count": 1451}, "name": "Periodista Digital", "username": "periodistadigit"}, {"verified": false, "id": "3028765553", "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 263, "tweet_count": 7474, "listed_count": 0}, "name": "putinha carente \ud83e\udef6\ud83c\udffb\ud83d\udc8b", "username": "llXGiGi"}, {"verified": false, "id": "4854050050", "location": "RG", "public_metrics": {"followers_count": 17709, "following_count": 2610, "tweet_count": 38402, "listed_count": 5}, "name": "lola", "username": "rolanninha"}, {"verified": false, "id": "279885489", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 299, "tweet_count": 16442, "listed_count": 1}, "name": "Yunlidia Sanchez", "username": "yunsanchez"}, {"verified": false, "id": "979141559009587200", "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 4038, "tweet_count": 4269, "listed_count": 3}, "name": "\ud83d\udc99Bruno_Mikuo\ud83d\udc99", "username": "Bruno_Mikuo"}, {"verified": false, "id": "318485465", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 1538, "following_count": 1887, "tweet_count": 223365, "listed_count": 27}, "name": "Lrm", "username": "laurivme"}, {"verified": false, "id": "1957798104", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 450653, "following_count": 994, "tweet_count": 27973, "listed_count": 1341}, "name": "PacoCalder\u00f3nCartones\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2764\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "CartonCalderon"}, {"verified": false, "id": "796763911437643776", "location": "Palmcity", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 373, "tweet_count": 17673, "listed_count": 0}, "name": "Victer", "username": "victerdotwiter"}, {"verified": false, "id": "2993006339", "location": "Palmeira, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 96, "tweet_count": 160, "listed_count": 0}, "name": "Maicon \u270c", "username": "mayk0n_mattos"}, {"verified": false, "id": "1147839657171914754", "location": "astro rei", "public_metrics": {"followers_count": 1732, "following_count": 2499, "tweet_count": 29169, "listed_count": 1}, "name": "ramosdegoyngue@.gmail.com", "username": "ramosdegoyngue"}, {"verified": false, "id": "1155206270644830208", "public_metrics": {"followers_count": 9882, "following_count": 3573, "tweet_count": 10072, "listed_count": 17}, "name": "Movimento For\u00e7a Brasil Democr\u00e1tico", "username": "FBDemocratico"}, {"verified": false, "id": "1205501567945887744", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 219, "tweet_count": 199, "listed_count": 0}, "name": "K\u00fcster G\u00eanio", "username": "kustergenio"}, {"verified": false, "id": "449886648", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 1805, "following_count": 1823, "tweet_count": 48042, "listed_count": 8}, "name": "AntiCorrupci\u00f3nYuc", "username": "AnticorruptoYuc"}, {"verified": false, "id": "88193194", "location": "mercado.santos@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 3729, "following_count": 3115, "tweet_count": 38246, "listed_count": 44}, "name": "Dr. Santos Mercado", "username": "santosmercado"}, {"verified": false, "id": "878457184115445761", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 208, "tweet_count": 9080, "listed_count": 1}, "name": "le", "username": "goncalveszsz"}, {"verified": false, "id": "856626528146337792", "location": "18/07\ud83d\udc8d", "public_metrics": {"followers_count": 1761, "following_count": 299, "tweet_count": 12607, "listed_count": 0}, "name": "lary", "username": "Iaryssaramos"}, {"verified": false, "id": "731957826684375040", "location": "S\u00e3o Pedro da Aldeia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 4952, "tweet_count": 67015, "listed_count": 4}, "name": "Spooky Mulder \ud83e\udd8a\ud83d\udc7d\ud83d\udef8", "username": "Pedrinhomac6"}, {"verified": false, "id": "36447240", "location": "\u8c5a\u8c5a\u8c5a", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 1706, "tweet_count": 91527, "listed_count": 3}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3921-9-29\ud83d\udc3d\ud83d\udc37", "username": "chacoxeio"}, {"verified": false, "id": "28108748", "location": "Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 9694, "following_count": 839, "tweet_count": 55745, "listed_count": 53}, "name": "Rafael Velame", "username": "rafaelvelame"}, {"verified": false, "id": "785338916", "location": "M\u00e1laga, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 186, "tweet_count": 13006, "listed_count": 3}, "name": "Chu", "username": "pudilolpudi"}, {"verified": false, "id": "1172304732028833793", "location": "Malaga, Andalusia", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 155, "tweet_count": 2588, "listed_count": 0}, "name": "Emi", "username": "emiliopinguu"}, {"verified": false, "id": "1429338073", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 474, "tweet_count": 79870, "listed_count": 0}, "name": "Luz Snz", "username": "luzmasaenz0559"}, {"verified": false, "id": "103087707", "location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 13300, "following_count": 13132, "tweet_count": 227510, "listed_count": 91}, "name": "R Vargas", "username": "Oratoriapolitic"}, {"verified": false, "id": "864513733627871232", "location": "Granada", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 1534, "tweet_count": 37203, "listed_count": 0}, "name": "EL TREN ES VIDA", "username": "eltrenesvida"}, {"verified": false, "id": "1394346374", "public_metrics": {"followers_count": 5808, "following_count": 3255, "tweet_count": 138220, "listed_count": 40}, "name": "Diego de Torres", "username": "bechoch"}, {"verified": false, "id": "386867342", "location": "Mi Camita", "public_metrics": {"followers_count": 2579, "following_count": 847, "tweet_count": 7760, "listed_count": 10}, "name": "Haleperidol", "username": "Haleperidol"}, {"verified": false, "id": "3076483451", "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 15978, "following_count": 2655, "tweet_count": 66685, "listed_count": 28}, "name": "\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd9a\ud835\udd93\ud835\udd86\ud80c\udd99", "username": "brutavarex"}, {"verified": false, "id": "162555773", "location": "Boa Vista, Roraima", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 836, "tweet_count": 34823, "listed_count": 6}, "name": "Victor Thom\u00e9", "username": "thomevictor"}, {"verified": false, "id": "425447581", "public_metrics": {"followers_count": 2062, "following_count": 719, "tweet_count": 47034, "listed_count": 3}, "name": "Gabriel", "username": "gabriellreiz"}, {"verified": false, "id": "2663872354", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 647, "tweet_count": 45629, "listed_count": 0}, "name": "VULGO TH", "username": "VULG0TH"}, {"verified": false, "id": "16728586", "location": "Rio", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 579, "tweet_count": 15433, "listed_count": 18}, "name": "dreznik@gmail.com", "username": "dreznik"}, {"verified": false, "id": "4787106225", "location": "destiel \u2022 anderperry \u2022 fan acc", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 751, "tweet_count": 84425, "listed_count": 9}, "name": "gi", "username": "niicewho"}, {"verified": false, "id": "1006268442121469954", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 1087, "tweet_count": 4471, "listed_count": 5}, "name": "Evilly | \ud83d\udcd6", "username": "tarlosworld"}, {"verified": false, "id": "1241396419", "location": "Siempre a la derecha", "public_metrics": {"followers_count": 23196, "following_count": 1360, "tweet_count": 94303, "listed_count": 42}, "name": "Carmen", "username": "Virabhadrisima"}, {"verified": false, "id": "885153974999031808", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 314, "tweet_count": 23812, "listed_count": 0}, "name": "Rafaella", "username": "EllaCxnha"}, {"verified": false, "id": "1164962479593705473", "location": "casa do caralho ", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 209, "tweet_count": 4039, "listed_count": 0}, "name": "sasa", "username": "saabinabf2"}, {"verified": false, "id": "103990842", "location": "Sonora, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2255, "following_count": 3165, "tweet_count": 9355, "listed_count": 22}, "name": "Luis Romero L\u00f3pez", "username": "LuisRomeroXIII"}, {"verified": false, "id": "1167308497307893761", "location": "Itabuna, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 241, "tweet_count": 2042, "listed_count": 0}, "name": "pedro", "username": "poaojedro4"}, {"verified": false, "id": "4846712343", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 634, "tweet_count": 8003, "listed_count": 0}, "name": "gui", "username": "guirprata"}, {"verified": false, "id": "37518855", "location": "Lisboa", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 312, "tweet_count": 28288, "listed_count": 1}, "name": "Duarte Cotrim", "username": "DCotrim"}, {"verified": false, "id": "1081309501586923521", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 804, "tweet_count": 12718, "listed_count": 2}, "name": "\u0344\u2726\u0344 \u0344B\u0344B\u0344 \u0344n\u0344o\u0344 \u0344M\u0344a\u0344n\u0344i\u0344 \u0344\u2726\u0344", "username": "txggrowjen"}, {"verified": false, "id": "1141140148819832832", "location": "mariane \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 788, "tweet_count": 12381, "listed_count": 0}, "name": "maria cpx \u2b50\ud83d\udea9", "username": "htsoulie"}, {"verified": false, "id": "148360487", "location": "M\u00e9xico, D. F. ", "public_metrics": {"followers_count": 83931, "following_count": 92986, "tweet_count": 551518, "listed_count": 360}, "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd88\ud835\udd94 \ud835\udd6c. \ud835\udd6f\u00ed\ud835\udd86\ud835\udd9f \ud835\udd7b\ud835\udd8a\u00f1\ud835\udd86", "username": "adiazpi"}, {"verified": false, "id": "794483108", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 202, "tweet_count": 8188, "listed_count": 3}, "name": "Ram\u00f3n Ojeda Mestre", "username": "ROjedaMestre1"}, {"verified": false, "id": "1003335694679531522", "location": "gv hell", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 466, "tweet_count": 52579, "listed_count": 8}, "name": "Manutens\u00e3o beyhive", "username": "manu_tensa"}, {"verified": false, "id": "1145017841462239234", "location": "Suvaco Seco", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 963, "tweet_count": 8603, "listed_count": 9}, "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcf2\ud835\udcf2\ud835\udcf1 |off", "username": "justmichelle___"}, {"verified": false, "id": "4912843775", "location": "Andaluc\u00eda Libre de Socialismo", "public_metrics": {"followers_count": 2489, "following_count": 2107, "tweet_count": 237394, "listed_count": 3}, "name": "Marten Cousland", "username": "MartenCousland"}, {"verified": false, "id": "925971586901008384", "location": "Donde haya lumbre y vino", "public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 292, "tweet_count": 29766, "listed_count": 12}, "name": "El Catal\u00e1n Esc\u00e9ptico", "username": "CatalaEsceptic"}, {"verified": false, "id": "1142197432022945792", "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 777, "tweet_count": 19877, "listed_count": 11}, "name": "ella !! 62% homosexual", "username": "withoutanheart_"}, {"verified": false, "id": "1072913753396662272", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 531, "tweet_count": 9770, "listed_count": 0}, "name": "Agus ama las milanesas con papas fritas\ud83c\udf3b", "username": "Ifeelinfinite_4"}, {"verified": false, "id": "731728730", "public_metrics": {"followers_count": 268521, "following_count": 2289, "tweet_count": 57624, "listed_count": 66}, "name": "iaio", "username": "mariancarbone"}, {"verified": true, "id": "270196028", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 13993, "following_count": 8851, "tweet_count": 156939, "listed_count": 85}, "name": "Jos\u00e9 V\u00edctor Rodr\u00edguez", "username": "JoseVictor_Rdz"}, {"verified": false, "id": "1087263760019009536", "location": "Sevilha, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 2568, "following_count": 3281, "tweet_count": 21900, "listed_count": 1}, "name": "Amelia \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "AstonM_DB11"}, {"verified": false, "id": "2501733150", "location": "Korriban", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 486, "tweet_count": 874, "listed_count": 0}, "name": "Darth \u03a9", "username": "JOGJ23"}, {"verified": false, "id": "107857403", "location": "Ciudad Tej\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 533, "tweet_count": 167381, "listed_count": 29}, "name": "Tej\u00f3n pospandemico \ud83e\udda1", "username": "Master_Badger"}, {"verified": false, "id": "911664594610999296", "location": "221B Baker Street ", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 2233, "tweet_count": 43357, "listed_count": 8}, "name": "||-//Felipe Gallagher\u03a8\u262c \ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Xaviniestw"}, {"verified": false, "id": "73186023", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 224, "tweet_count": 5906, "listed_count": 2}, "name": "Jorge Adamatti", "username": "jorgeadamatti"}, {"verified": false, "id": "968233061946155009", "location": "longe dos bicos ", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 461, "tweet_count": 19441, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udff3\ud835\udff3\ud835\udff3\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "_pohapoussey"}, {"verified": false, "id": "1100591700479803392", "public_metrics": {"followers_count": 1422, "following_count": 1259, "tweet_count": 29594, "listed_count": 0}, "name": "Namaste", "username": "PiccoloFlavia"}, {"verified": false, "id": "943274777023860736", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11117, "following_count": 11409, "tweet_count": 21809, "listed_count": 2}, "name": "\u10e6\u0489\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcec\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcea\u10e6\u0489 \ud835\udcd1\ud835\udcf8\ud835\udcf5\ud835\udcfc\ud835\udcf8\ud835\udcf7\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf8\u2763\ufe0f 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "RubenCaiovidas"}, {"verified": false, "id": "1017977070582935552", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 1075, "tweet_count": 28902, "listed_count": 0}, "name": "vinihahaha \u02e2\u1d9c\u1da6\ud83c\uddee\ud83c\udde9", "username": "vinihassan_"}, {"verified": false, "id": "1897516526", "location": "Passo Fundo, RS", "public_metrics": {"followers_count": 2022, "following_count": 1083, "tweet_count": 30540, "listed_count": 0}, "name": "La\u00eds \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "ise_lais"}, {"verified": false, "id": "1056120932", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 423, "tweet_count": 36761, "listed_count": 0}, "name": "Republicana\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "andibelmu"}, {"verified": false, "id": "1010252600548167680", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 1307, "tweet_count": 166816, "listed_count": 3}, "name": "Cafetina da Jequiti", "username": "BruBauna"}, {"verified": false, "id": "448414703", "location": "zapopan Jal.", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 116, "tweet_count": 1716, "listed_count": 0}, "name": "ana laura rodriguez", "username": "a_lauraRz"}, {"verified": false, "id": "1074591121", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 3438, "following_count": 4792, "tweet_count": 17250, "listed_count": 2}, "name": "Edgar Sanchez", "username": "edycoto"}, {"verified": true, "id": "31023547", "location": "CDMX / Guadalajara / Monterrey", "public_metrics": {"followers_count": 974149, "following_count": 729, "tweet_count": 340289, "listed_count": 5881}, "name": "Reporte \u00cdndigo", "username": "Reporte_Indigo"}, {"verified": false, "id": "72978435", "location": "Tula de Allende, Hidalgo", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 416, "tweet_count": 24676, "listed_count": 10}, "name": "ALEJANDRO FUENTES A.", "username": "TLATOANI_ALEX"}, {"verified": false, "id": "3032299804", "location": "Strobel, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1218, "following_count": 1565, "tweet_count": 17099, "listed_count": 0}, "name": "hor # desobediencia civil", "username": "horacio210866"}, {"verified": false, "id": "342682750", "location": "Escobar, Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 19016, "following_count": 17741, "tweet_count": 139291, "listed_count": 13}, "name": "\ud83d\udee1\ud83c\udf7a \u0256\u0268\u0280\u0236\u028f \u028d\u01df\u028a\u0280\u028a\u0586 \u0586\u01df\u028a\u0280\u028a\u0586\ud83c\udf7a\ud83d\udee1\ud83d\udd90\ufe0f", "username": "maurusaurus"}, {"verified": false, "id": "1164942146727796738", "location": "Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 559, "tweet_count": 1728, "listed_count": 3}, "name": "Carly ggb", "username": "genescisguzmanb"}, {"verified": false, "id": "425918835", "location": "C\u00e1dis, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 3005, "following_count": 3213, "tweet_count": 56556, "listed_count": 9}, "name": "Deivid", "username": "davidmerasoto"}, {"verified": false, "id": "571360498", "location": "D.F", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 283, "tweet_count": 81371, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\ude80\ud835\udea0\ud835\ude8e\ud835\ude9b\ud835\ude9d\ud835\udea2", "username": "QWERTY_DAMN"}, {"verified": false, "id": "135252252", "location": "Mexicali B.C.", "public_metrics": {"followers_count": 11431, "following_count": 1874, "tweet_count": 35391, "listed_count": 31}, "name": "#ElPelonBigoton\u00ae\ufe0f", "username": "BEARLOVE83"}, {"verified": false, "id": "830099303670611969", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 768, "tweet_count": 19588, "listed_count": 0}, "name": "R0DRI6O\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "coutinho1137"}, {"verified": false, "id": "1108484749545353218", "location": "na casa do caralho", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 275, "tweet_count": 28752, "listed_count": 0}, "name": "Leo \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "Leovasc11_"}, {"verified": false, "id": "80338350", "location": "MG/SP", "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 4959, "tweet_count": 124361, "listed_count": 40}, "name": "Fernando \u00e9 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \u2b50", "username": "fernandoflv"}, {"verified": false, "id": "2956358817", "location": "Cambiare in meglio il mondo", "public_metrics": {"followers_count": 2430, "following_count": 1132, "tweet_count": 296808, "listed_count": 8}, "name": "Giuseppe Pecoraro #facciamorete #FBPE #OC\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a", "username": "GiusPecoraro"}, {"verified": false, "id": "1893394914", "location": "London", "public_metrics": {"followers_count": 18097, "following_count": 18183, "tweet_count": 479938, "listed_count": 1319}, "name": "Adriano Bulla \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udf0d\ud83d\udd4a\ud83c\udf08 #PandadiSinistra", "username": "Bulla_Adriano"}, {"verified": false, "id": "839300395478446080", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 617, "tweet_count": 15780, "listed_count": 0}, "name": "ALAZ\u00c3O", "username": "alazaodoshrek"}, {"verified": false, "id": "553745918", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 8719, "following_count": 8838, "tweet_count": 69147, "listed_count": 0}, "name": "virginia alcalde", "username": "virginialcalde"}, {"verified": false, "id": "120275177", "public_metrics": {"followers_count": 3902, "following_count": 930, "tweet_count": 95950, "listed_count": 36}, "name": "b.", "username": "dansesurlamerde"}, {"verified": false, "id": "147260652", "location": "Guadalajara, Jalisco, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 619, "tweet_count": 16165, "listed_count": 2}, "name": "Manuel Gonz\u00e1lez", "username": "fmxgonzalez"}, {"verified": false, "id": "767825811801976832", "public_metrics": {"followers_count": 26353, "following_count": 582, "tweet_count": 29122, "listed_count": 34}, "name": "EL ELEGIDO*\ufe0f\u20e3", "username": "Elegido123_"}, {"verified": false, "id": "3437043364", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 974, "tweet_count": 135269, "listed_count": 6}, "name": "Dinah Lance Targaryen\ud83c\udfd2", "username": "EstrigoiRomitri"}, {"verified": false, "id": "1024006229037907968", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 1692, "tweet_count": 22562, "listed_count": 0}, "name": "Guss \u200eD. Luffy", "username": "IAmTheNewGus"}, {"verified": false, "id": "198252198", "location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 589, "tweet_count": 37763, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd4a\ud835\udd52\ud835\udd53\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd6a \ud835\udd3d\ud835\udd60\ud835\udd5f\ud835\udd64\ud835\udd56\ud835\udd54\ud835\udd52", "username": "sabrinyfonseca"}, {"verified": false, "id": "2432532733", "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4096, "following_count": 4921, "tweet_count": 13682, "listed_count": 0}, "name": "henrique \u6c17", "username": "rickcood"}, {"verified": false, "id": "55269569", "location": "Natal - Rio Grande do Norte", "public_metrics": {"followers_count": 9752, "following_count": 9251, "tweet_count": 453179, "listed_count": 21}, "name": "EDUARDO CARVALHO", "username": "edcar1811"}, {"verified": false, "id": "349795919", "location": "Lobos, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 497, "tweet_count": 1877, "listed_count": 0}, "name": "Outlierrepresentativo", "username": "eldbatidor"}, {"verified": false, "id": "736532815", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2824, "following_count": 202, "tweet_count": 20653, "listed_count": 25}, "name": "Carlos Pissolito", "username": "carlospissolito"}, {"verified": false, "id": "799049377159462915", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 106, "tweet_count": 2320, "listed_count": 1}, "name": "No flowerverso da loucura", "username": "Flowermary11"}, {"verified": false, "id": "842733961407315968", "location": "Ayolas", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 444, "tweet_count": 9497, "listed_count": 0}, "name": "Alicia en el pa\u00eds de la desgracia", "username": "Ali_3spinola"}, {"verified": false, "id": "1205296346741260296", "location": "perdido no Par\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 439, "tweet_count": 677, "listed_count": 0}, "name": "kellfy_leite", "username": "Kellfy_chaves"}, {"verified": true, "id": "39522911", "location": "Bras\u00edlia / Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1289830, "following_count": 1899, "tweet_count": 138376, "listed_count": 2337}, "name": "PT Brasil #Vote13", "username": "ptbrasil"}, {"verified": false, "id": "38780544", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1565, "following_count": 2477, "tweet_count": 174246, "listed_count": 20}, "name": "Gus \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "azcapo"}, {"verified": false, "id": "894776267362492418", "location": "Rio Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 720, "tweet_count": 23021, "listed_count": 1}, "name": "Pantufa \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "Emilly_dias09"}, {"verified": false, "id": "1083855156817653760", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo ", "public_metrics": {"followers_count": 2135, "following_count": 2045, "tweet_count": 16041, "listed_count": 0}, "name": "Beatriz \u2661", "username": "beatopx"}, {"verified": false, "id": "1036263878890582016", "location": "\u2600\ufe0fMY HOPE\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 812, "tweet_count": 15383, "listed_count": 0}, "name": "Bruno", "username": "Joonnarts"}, {"verified": false, "id": "1101461492208156672", "location": "Santiago, Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 19688, "following_count": 9, "tweet_count": 82687, "listed_count": 159}, "name": "G24", "username": "G24Noticias"}, {"verified": false, "id": "568747537", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 262, "tweet_count": 10252, "listed_count": 0}, "name": "\u2b50 13renda \u2b50", "username": "br3ndrix"}, {"verified": false, "id": "2826162021", "location": "he/him", "public_metrics": {"followers_count": 2591, "following_count": 1127, "tweet_count": 73390, "listed_count": 6}, "name": "CAMPE\u00c3O\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "SAOhater"}, {"verified": false, "id": "23155515", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 1090, "tweet_count": 64015, "listed_count": 4}, "name": "* eu avisei", "username": "josemara"}, {"verified": false, "id": "1091157208262430720", "location": "Gua\u00edba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 277, "tweet_count": 7693, "listed_count": 0}, "name": "Suellen com dois L \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "suuh_august"}, {"verified": false, "id": "3262193445", "location": "Bakersfield, CA", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 1402, "tweet_count": 29416, "listed_count": 0}, "name": "Hermenegildo de Falafel", "username": "piedefalafel"}, {"verified": false, "id": "45235365", "public_metrics": {"followers_count": 12112, "following_count": 620, "tweet_count": 366947, "listed_count": 102}, "name": "Chiquitabeb\u00e9.", "username": "Lizmenita"}, {"verified": false, "id": "771452964976357376", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 47, "tweet_count": 2365, "listed_count": 0}, "name": "Jo\u00e3o Gabriel", "username": "joaogdantass"}, {"verified": false, "id": "144517140", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 2321, "following_count": 4341, "tweet_count": 135192, "listed_count": 1}, "name": "Clara - Republicana y anti-k", "username": "chisoft"}, {"verified": false, "id": "885972891493429249", "location": "Ciudad de Buenos Aires,Argenti", "public_metrics": {"followers_count": 7650, "following_count": 7235, "tweet_count": 304755, "listed_count": 2}, "name": "Liliana Gabas", "username": "lilygabass"}, {"verified": false, "id": "1374744578", "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 2761, "following_count": 2702, "tweet_count": 53408, "listed_count": 37}, "name": "P.Valenci\u00e0, SegleXXI", "username": "PVxxi"}, {"verified": false, "id": "289865752", "public_metrics": {"followers_count": 21342, "following_count": 5119, "tweet_count": 121135, "listed_count": 130}, "name": "Eduard Cab\u00fas \ud83c\udf97", "username": "eduardcabus"}, {"verified": false, "id": "980223194035564545", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 4000, "tweet_count": 36647, "listed_count": 0}, "name": "\u00c9rick\u2602\ufe0e", "username": "ErickTaveira13"}, {"verified": false, "id": "968931394712940544", "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 1071, "tweet_count": 6482, "listed_count": 0}, "name": "\u211d\ud835\udd52\ud835\udd5a\ud835\udd5c\ud835\udd52\ud835\udd5f \ud835\udd4a\ud835\udd5a\ud835\udd5d\ud835\udd67\ud835\udd52 \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "Raikan_Silva"}, {"verified": false, "id": "1046126343455420416", "location": "+55 53", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 700, "tweet_count": 994, "listed_count": 0}, "name": "wes | CALL ME BY YOUR NAME\u260e\ufe0f\u2763\ufe0f", "username": "wesnasx"}, {"verified": false, "id": "1126951331078508544", "location": "Mogi Gua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 459, "tweet_count": 7668, "listed_count": 0}, "name": "Pedrinho", "username": "PRavanhani"}, {"verified": false, "id": "1044233121904955399", "location": "Nil\u00f3polis", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 2468, "tweet_count": 49186, "listed_count": 11}, "name": "Davi Alves", "username": "blackgokudoido"}, {"verified": false, "id": "3557636133", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 164, "tweet_count": 39446, "listed_count": 0}, "name": ".", "username": "vs0ri"}, {"verified": false, "id": "818101623507615744", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 535, "tweet_count": 20883, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\uddee\ud835\uddf6\ud835\uddfa\ud835\uddf2 \ud835\udfed\ud835\udfef", "username": "safosativa"}, {"verified": false, "id": "2239084959", "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 1, "tweet_count": 18032, "listed_count": 5}, "name": "m:).", "username": "seesawgcf"}, {"verified": false, "id": "1115357985654620161", "location": "qualquer pronome; ace; tdah", "public_metrics": {"followers_count": 4288, "following_count": 0, "tweet_count": 27046, "listed_count": 21}, "name": "The Mo\u028bn\u0f1d\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "username": "gcftaegix"}, {"verified": false, "id": "163211223", "location": "Manaus", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 665, "tweet_count": 57921, "listed_count": 4}, "name": "Jo\u00e3o Felipe", "username": "joalizando"}, {"verified": false, "id": "1093341547293302789", "location": "Goi\u00e2nia", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 164, "tweet_count": 26830, "listed_count": 0}, "name": "brener", "username": "thais_breder"}, {"verified": false, "id": "893277242209353729", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 273, "tweet_count": 18748, "listed_count": 0}, "name": "ADILSON", "username": "ARTRICOLOR10"}, {"verified": false, "id": "996009513189871617", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 360, "tweet_count": 21618, "listed_count": 0}, "name": "anna", "username": "naluizzzza"}, {"verified": false, "id": "375380946", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 1824, "tweet_count": 19715, "listed_count": 4}, "name": "tramons17", "username": "tramons17"}, {"verified": false, "id": "1012888454840160256", "location": "\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 264, "tweet_count": 12650, "listed_count": 2}, "name": "eyeshole", "username": "MonarcaCriativo"}, {"verified": false, "id": "930809806637731841", "location": "(ele/dele)", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 372, "tweet_count": 9102, "listed_count": 1}, "name": "viiv", "username": "torugo_limonada"}, {"verified": false, "id": "391699243", "location": "Santa Cruz, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4150, "following_count": 4715, "tweet_count": 128397, "listed_count": 7}, "name": "Gustavo Garc\u00eda \ud83d\udc31", "username": "GustavoG1980"}, {"verified": false, "id": "847475859728379904", "location": "LA SERENA", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 286, "tweet_count": 661, "listed_count": 0}, "name": "Gato-drilo", "username": "Cristiankikian"}, {"verified": true, "id": "49133906", "public_metrics": {"followers_count": 288375, "following_count": 1212, "tweet_count": 14214, "listed_count": 726}, "name": "Alberto Plaza", "username": "albertoplaza"}, {"verified": false, "id": "29619898", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3523, "following_count": 1094, "tweet_count": 52331, "listed_count": 58}, "name": "F\u00e1bio Marton", "username": "FabioMarton"}, {"verified": false, "id": "40876523", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 1019, "tweet_count": 90951, "listed_count": 7}, "name": "Raquel", "username": "raqnery"}, {"verified": false, "id": "1047018780050763776", "location": "Lix\u00e3o da m\u00e3e Lucinda", "public_metrics": {"followers_count": 1501, "following_count": 755, "tweet_count": 76045, "listed_count": 2}, "name": "barbeiragens em vice city", "username": "lelelzebu"}, {"verified": false, "id": "1159063389324398592", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 445, "tweet_count": 15261, "listed_count": 0}, "name": "Liah Feid", "username": "ohdisis"}, {"verified": false, "id": "878035669", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 929, "tweet_count": 43987, "listed_count": 0}, "name": "Dom Borba Senna", "username": "EdgardSenna"}, {"verified": false, "id": "886670032062885888", "location": "sc", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 545, "tweet_count": 9503, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc6c.", "username": "estervenera_"}, {"verified": false, "id": "1952458285", "location": "Rio Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 423, "tweet_count": 12102, "listed_count": 0}, "name": "Kaka", "username": "KainaSouzaa"}, {"verified": false, "id": "1067085853787336704", "location": "Pelotas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 176, "tweet_count": 2451, "listed_count": 0}, "name": "Vasconcellos", "username": "Be_Vasc"}, {"verified": false, "id": "1128304166097567745", "location": "\ud83d\udd1b", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 696, "tweet_count": 6503, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc2c\ud835\udc1c\ud835\udc21\ud835\udc22\ud835\udc1a\ud835\udc2f\ud835\udc28\ud835\udc27", "username": "schiavonxx"}, {"verified": false, "id": "926361144", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 263, "tweet_count": 50924, "listed_count": 4}, "name": "Ana", "username": "anamaranello"}, {"verified": false, "id": "27781777", "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 547, "tweet_count": 8238, "listed_count": 0}, "name": "Arthupriprazol.", "username": "HeyMrScarecrow"}, {"verified": false, "id": "45579425", "location": "Macei\u00f3/Calgary", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 1158, "tweet_count": 25324, "listed_count": 2}, "name": "Jo\u00e3o Ximenes #FazOL", "username": "ximenesjp"}, {"verified": false, "id": "160194192", "public_metrics": {"followers_count": 1609, "following_count": 2208, "tweet_count": 677627, "listed_count": 43}, "name": "LN", "username": "Luisjoargue"}, {"verified": false, "id": "1202352044587266048", "location": "Onde o Gr\u00eamio estiver\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 350, "tweet_count": 9633, "listed_count": 0}, "name": "Eduarda\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "dudapastorini_"}, {"verified": false, "id": "1074178710838874112", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 60, "tweet_count": 7343, "listed_count": 0}, "name": "Anaopereta26", "username": "Anaopereta261"}, {"verified": false, "id": "977361908", "location": "@ scendiendo", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 1069, "tweet_count": 13789, "listed_count": 0}, "name": "Don Carlos MFL", "username": "DonCarlosMF"}, {"verified": false, "id": "35978371", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 4860, "tweet_count": 20874, "listed_count": 4}, "name": "Leandro Felipe Bueno", "username": "Leandrolexis"}, {"verified": false, "id": "1195287446466048000", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 866, "tweet_count": 2102, "listed_count": 0}, "name": "LONE STAR", "username": "LONESTA07398473"}, {"verified": false, "id": "125015475", "location": "C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 11681, "following_count": 10904, "tweet_count": 59961, "listed_count": 19}, "name": "Antonio Fr\u00edas", "username": "Wahioka"}, {"verified": false, "id": "611156319", "location": "rael. \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 17351, "following_count": 3536, "tweet_count": 843623, "listed_count": 173}, "name": "\u0618", "username": "AMBIEBERGIRL"}, {"verified": false, "id": "34520072", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 557, "tweet_count": 149984, "listed_count": 2}, "name": "Nathalia 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "nathaliasalm"}, {"verified": false, "id": "1183146966970257408", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 290, "tweet_count": 4747, "listed_count": 0}, "name": "Penelope", "username": "Penelop43669771"}, {"verified": true, "id": "1409068826", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 283054, "following_count": 1202, "tweet_count": 987549, "listed_count": 650}, "name": "Maduradas.com", "username": "maduradascom"}, {"verified": false, "id": "4874680237", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 705, "tweet_count": 8507, "listed_count": 2}, "name": "bruce wayne", "username": "grandfunk73"}, {"verified": false, "id": "949421030317199360", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 658, "tweet_count": 16510, "listed_count": 4}, "name": "lav", "username": "lobservateuur"}, {"verified": false, "id": "1097551377314795521", "location": "Santa Maria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 183, "tweet_count": 11209, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddeaDioguito, 7;\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83d\udc46\ud83c\udffb", "username": "Diogador07"}, {"verified": false, "id": "1019368508583497728", "location": ":)", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 166, "tweet_count": 11940, "listed_count": 0}, "name": "Jordana", "username": "Celestino_jor"}, {"verified": false, "id": "1078423051631513600", "location": "CdMx", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 430, "tweet_count": 4482, "listed_count": 0}, "name": "KeynesianoPorConvicci\u00f3n", "username": "KALEl731"}, {"verified": false, "id": "828463217420664832", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 320, "tweet_count": 45163, "listed_count": 0}, "name": "gabriel", "username": "gabrielcoxta"}, {"verified": false, "id": "3250949672", "location": "Ni de aqu\u00ed, ni de all\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 368, "tweet_count": 13383, "listed_count": 0}, "name": "El Paquiri\ud83e\uddd4\ud83c\udffb", "username": "ImPaquirri"}, {"verified": false, "id": "136663657", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6213, "following_count": 6111, "tweet_count": 6738, "listed_count": 1}, "name": "SANDMAN13", "username": "rogeramadeu"}, {"verified": false, "id": "808996020512243712", "location": "Ceil\u00e2ndia, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 266, "tweet_count": 6319, "listed_count": 1}, "name": "b\u00ea", "username": "brnrdn_"}, {"verified": false, "id": "1052681243450470400", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 452, "tweet_count": 32002, "listed_count": 0}, "name": "ka", "username": "itspetitka"}, {"verified": false, "id": "1475920298", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 399, "tweet_count": 5891, "listed_count": 3}, "name": "Lucas Mariano Baqueiro", "username": "BaqueiroLucas"}, {"verified": false, "id": "1097597810483040257", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 56, "tweet_count": 696, "listed_count": 0}, "name": "Lola2019", "username": "Lola20198"}, {"verified": false, "id": "989623026475061248", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 1108, "tweet_count": 2179, "listed_count": 0}, "name": "beatriz trejo", "username": "beatriz_trejov"}, {"verified": false, "id": "1081968425658974208", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 334, "tweet_count": 17967, "listed_count": 0}, "name": "enzo", "username": "enzosd_"}, {"verified": false, "id": "114248410", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 2169, "tweet_count": 2911, "listed_count": 25}, "name": "Eva Batlle", "username": "dymny"}, {"verified": false, "id": "1130509443257511942", "location": "Roraima, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 151, "tweet_count": 743, "listed_count": 2}, "name": "Deputada Yonny", "username": "deputadayonny"}, {"verified": false, "id": "70399781", "location": "Boa Vista - Roraima - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 12460, "following_count": 41, "tweet_count": 28388, "listed_count": 97}, "name": "Folha de Boa Vista", "username": "folhabv"}, {"verified": false, "id": "4841605425", "location": "Cruz Alta, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1795, "following_count": 2849, "tweet_count": 16311, "listed_count": 1}, "name": "Doda", "username": "JhonatDepaula"}, {"verified": false, "id": "1601363761", "location": "Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 4512, "following_count": 4933, "tweet_count": 19771, "listed_count": 15}, "name": "M. Progresista.", "username": "M_ProgresistaMX"}, {"verified": true, "id": "185369552", "location": "Mexico, D. F.", "public_metrics": {"followers_count": 27205, "following_count": 2552, "tweet_count": 17941, "listed_count": 40}, "name": "Salvador Guerrero Chipr\u00e9s", "username": "guerrerochipres"}, {"verified": false, "id": "241356186", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 856, "tweet_count": 3811, "listed_count": 0}, "name": "franz", "username": "franz985"}, {"verified": true, "id": "51655329", "location": "Salvador, BA", "public_metrics": {"followers_count": 3773, "following_count": 2246, "tweet_count": 56265, "listed_count": 19}, "name": "Matheus Simoni", "username": "teusimoni"}, {"verified": false, "id": "700705070745153537", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 168, "tweet_count": 4776, "listed_count": 0}, "name": "Lily Glez Xotla", "username": "lily_glez"}, {"verified": false, "id": "628913495", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 300, "tweet_count": 14770, "listed_count": 1}, "name": "G\u00fcereja", "username": "NitzaMarina"}, {"verified": false, "id": "1053925634", "location": "En tu mente", "public_metrics": {"followers_count": 6906, "following_count": 664, "tweet_count": 28166, "listed_count": 8}, "name": "el amor d tu vida", "username": "gzzanapau"}, {"verified": false, "id": "1029153974623121411", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 652, "tweet_count": 3983, "listed_count": 0}, "name": "\u1d00\u0274\u1d05\u0280\u1d07ss\u1d00", "username": "andressalopesz_"}, {"verified": false, "id": "845013987804811265", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 630, "tweet_count": 6212, "listed_count": 0}, "name": "O tal do chula", "username": "biel_mcp09"}, {"verified": false, "id": "1056559729818943489", "location": "Blumenau, Sc", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 263, "tweet_count": 5141, "listed_count": 0}, "name": "\u042a\u0e04g\u00a1\u03c3", "username": "bagioo_gabe"}, {"verified": false, "id": "1135289477616807936", "location": "Blumenau, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 336, "tweet_count": 16519, "listed_count": 0}, "name": "valeska", "username": "valeskadoming"}, {"verified": false, "id": "1028789284663427075", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 571, "tweet_count": 9480, "listed_count": 0}, "name": "Jazmiin", "username": "jazztuvieja"}, {"verified": false, "id": "1181729312321523712", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 25, "tweet_count": 31, "listed_count": 0}, "name": "rosa rivera rivera", "username": "rosariverarive5"}, {"verified": true, "id": "15648827", "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 8391482, "following_count": 1026, "tweet_count": 221943, "listed_count": 29199}, "name": "MUY Interesante", "username": "muyinteresante"}, {"verified": false, "id": "42800537", "location": "Coruscant", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 1550, "tweet_count": 54829, "listed_count": 0}, "name": "It's me, Nino", "username": "ninoarruda"}, {"verified": true, "id": "54341363", "public_metrics": {"followers_count": 7201216, "following_count": 7432, "tweet_count": 481055, "listed_count": 13071}, "name": "Jornal O Globo", "username": "JornalOGlobo"}, {"verified": false, "id": "155603112", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 916, "tweet_count": 29181, "listed_count": 0}, "name": "Briccia Alvarado", "username": "BricciaAlvarado"}, {"verified": false, "id": "552293773", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 1232, "tweet_count": 67105, "listed_count": 2}, "name": "AZUL GIORDANI", "username": "AZULGIORDANI"}, {"verified": false, "id": "1052956468331331589", "location": "Tomar", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 288, "tweet_count": 6502, "listed_count": 2}, "name": "lisito", "username": "luisfbritoo"}, {"verified": false, "id": "305297578", "location": "rg", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 254, "tweet_count": 28912, "listed_count": 3}, "name": "ka \u2727", "username": "katyellen__"}, {"verified": false, "id": "3352718242", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 1339, "tweet_count": 58949, "listed_count": 5}, "name": "Iury \u2663\ud83c\udff4", "username": "_imsprof"}, {"verified": false, "id": "982416919679692800", "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 5417, "following_count": 76, "tweet_count": 32870, "listed_count": 11}, "name": "EsNoticia \ud83c\uddf8\ud83c\uddfb", "username": "EsNoticia_sv"}, {"verified": false, "id": "804688836949409792", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 563, "tweet_count": 6750, "listed_count": 0}, "name": "Nathy", "username": "Nathylcardoso11"}, {"verified": false, "id": "72567902", "location": "Chile....On the yellow road", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 1813, "tweet_count": 37687, "listed_count": 3}, "name": "Vanezza\ud83c\udf33", "username": "Rabiettha"}, {"verified": false, "id": "1158412659441709056", "location": "nem ai ", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 254, "tweet_count": 7338, "listed_count": 0}, "name": "j o a o", "username": "fagundessjoaoo"}, {"verified": false, "id": "81566944", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 185, "tweet_count": 13036, "listed_count": 0}, "name": "Lordsian", "username": "Lordsian"}, {"verified": false, "id": "81179723", "location": "Mexico City, Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 509, "tweet_count": 16056, "listed_count": 3}, "name": "Catlessi", "username": "Catlessi_Su"}, {"verified": false, "id": "832557804", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 1693, "tweet_count": 36972, "listed_count": 0}, "name": "BreAg", "username": "brena_e"}, {"verified": false, "id": "128710456", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 1266, "tweet_count": 35868, "listed_count": 11}, "name": "Hisoka's psych", "username": "Porygatrflo"}, {"verified": false, "id": "120867432", "location": "Tlalpan, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 3902, "following_count": 5003, "tweet_count": 18264, "listed_count": 15}, "name": "Ram\u00f3n \u00c1.", "username": "Ramon_Angel_MD"}, {"verified": false, "id": "1502335218", "public_metrics": {"followers_count": 1956, "following_count": 1704, "tweet_count": 226310, "listed_count": 14}, "name": "Raquel Rodr\u00edguez", "username": "quela68"}, {"verified": false, "id": "1050382905241993216", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 2132, "tweet_count": 5562, "listed_count": 0}, "name": "de niro", "username": "denirodoro"}, {"verified": false, "id": "874280541046140928", "location": "RIO DE JANEIRO -BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 0, "tweet_count": 43210, "listed_count": 2}, "name": "@Tellesval1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Tellesval1"}, {"verified": false, "id": "2713361418", "location": "Los Olivos, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 862, "tweet_count": 15450, "listed_count": 0}, "name": "vilma judith rojas h", "username": "bellotavills1"}, {"verified": true, "id": "200568348", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 74385, "following_count": 587, "tweet_count": 112776, "listed_count": 398}, "name": "MEDITERR\u00c1NEO DIGITAL", "username": "MediterraneoDGT"}, {"verified": false, "id": "939301984959475712", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 20, "tweet_count": 997, "listed_count": 0}, "name": "Laura Berr\u00f3n Ruiz", "username": "lberron_ruiz"}, {"verified": false, "id": "44554692", "public_metrics": {"followers_count": 1269185, "following_count": 16, "tweet_count": 233010, "listed_count": 4877}, "name": "La Jornada Impresa", "username": "LaJornada"}, {"verified": false, "id": "1088797592207740930", "location": "\ud83d\udccdPelotas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 134, "tweet_count": 8679, "listed_count": 0}, "name": "Lohana", "username": "lohanatleal"}, {"verified": false, "id": "800416708687065088", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 435, "tweet_count": 11891, "listed_count": 0}, "name": "bryan", "username": "brynluc"}, {"verified": false, "id": "356583760", "location": "En alg\u00fan lugar del mundo", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 956, "tweet_count": 33833, "listed_count": 6}, "name": "Dani \ud83d\udd25", "username": "Negrodan47"}, {"verified": false, "id": "97795654", "location": "Buenos Aires - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 548, "tweet_count": 30627, "listed_count": 0}, "name": "Florencia", "username": "florrsimone"}, {"verified": false, "id": "910956876686381058", "location": "Africanurbano, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1602, "following_count": 1677, "tweet_count": 48853, "listed_count": 9}, "name": "Ingeniero Sc\u2600\ufe0ftty", "username": "IngenieroScotty"}, {"verified": false, "id": "222595373", "location": "Bs As", "public_metrics": {"followers_count": 2629, "following_count": 1751, "tweet_count": 136604, "listed_count": 89}, "name": "warranties' voider", "username": "fergleiser"}, {"verified": false, "id": "1066906062534705153", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 1018, "tweet_count": 7971, "listed_count": 0}, "name": "vagner", "username": "vagnerxl"}, {"verified": false, "id": "628568361", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 193, "tweet_count": 8482, "listed_count": 0}, "name": "luis macin", "username": "LuisMacinr"}, {"verified": false, "id": "1168404876319047680", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 54, "tweet_count": 460, "listed_count": 0}, "name": "Popis", "username": "popis_3008"}, {"verified": false, "id": "2265658058", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 934, "tweet_count": 26205, "listed_count": 12}, "name": "Alba Tamara", "username": "AlbaTg6"}, {"verified": false, "id": "231942762", "public_metrics": {"followers_count": 7904, "following_count": 8694, "tweet_count": 114634, "listed_count": 61}, "name": "manuel", "username": "elpuce"}, {"verified": false, "id": "609351791", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 674, "tweet_count": 7267, "listed_count": 4}, "name": "luiz ferrao", "username": "FerraoLuiz"}, {"verified": false, "id": "16338301", "location": "Fake Barns Country, Twin Earth", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 1382, "tweet_count": 20127, "listed_count": 4}, "name": "Ernesto", "username": "egiusti"}, {"verified": false, "id": "772540262", "location": "New York, NY", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 107, "tweet_count": 11793, "listed_count": 0}, "name": "Randy\u00b0", "username": "_1_9_8_6"}, {"verified": false, "id": "1139497973438656514", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 268, "tweet_count": 16229, "listed_count": 0}, "name": "camy", "username": "camiashs"}, {"verified": false, "id": "2691435375", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 331, "tweet_count": 115888, "listed_count": 0}, "name": "Anna Verdeal", "username": "annettaverdeal"}, {"verified": false, "id": "1551701852", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 222, "tweet_count": 209221, "listed_count": 46}, "name": "SkuuuuulleD!!", "username": "SkulleD42"}, {"verified": false, "id": "327706848", "location": "Santa Maria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 407, "tweet_count": 17783, "listed_count": 0}, "name": "Alana Duarte", "username": "AlanaDuarteh"}, {"verified": false, "id": "612201659", "public_metrics": {"followers_count": 2223, "following_count": 4526, "tweet_count": 183665, "listed_count": 3}, "name": "Mar Varguez", "username": "MarVarguez"}, {"verified": false, "id": "2357822459", "location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 341, "tweet_count": 18695, "listed_count": 2}, "name": "Ana Garcia Zavala", "username": "agarci47a"}, {"verified": false, "id": "44463079", "location": "Trujillo - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 8029, "following_count": 5393, "tweet_count": 37777, "listed_count": 17}, "name": "Eduardo Negr\u00f3n", "username": "eduardoenred"}, {"verified": false, "id": "927351902391631873", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 204, "tweet_count": 3064, "listed_count": 0}, "name": "Perf\u00edl en blanco", "username": "PabloMo72369436"}, {"verified": false, "id": "1085505375904899072", "location": "Araucan\u00eda ", "public_metrics": {"followers_count": 44209, "following_count": 9372, "tweet_count": 67789, "listed_count": 86}, "name": "APRA ARAUCAN\u00edA", "username": "aprachile"}, {"verified": false, "id": "1192523981322170369", "location": "in a galaxy far, far away.....", "public_metrics": {"followers_count": 2645, "following_count": 2714, "tweet_count": 14147, "listed_count": 13}, "name": "gabs \u1d4f\u1d56|| \ud83d\udcd6: relendo devil's night\u00b3", "username": "skyn0bi"}, {"verified": false, "id": "1086827358189953026", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 59, "tweet_count": 2444, "listed_count": 0}, "name": "Simone", "username": "Simone95249203"}, {"verified": false, "id": "68723105", "location": "Villahermosa, Tabasco", "public_metrics": {"followers_count": 271800, "following_count": 1027, "tweet_count": 241205, "listed_count": 640}, "name": "Nacho Rodriguez (El Chapucero)", "username": "NachoRgz"}, {"verified": false, "id": "1136369957908951046", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 586, "tweet_count": 19413, "listed_count": 1}, "name": "maria ana.", "username": "ratovegano"}, {"verified": false, "id": "4498058787", "location": "Castro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 263, "tweet_count": 1206, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\ude48\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude6a", "username": "manuduartehi"}, {"verified": false, "id": "27765616", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 6310, "following_count": 4205, "tweet_count": 147588, "listed_count": 156}, "name": "Nuria Sep\u00falveda", "username": "nuria_sm"}, {"verified": false, "id": "1707153032", "location": "Equidad esq. con libertad", "public_metrics": {"followers_count": 15707, "following_count": 1465, "tweet_count": 36779, "listed_count": 164}, "name": "Rodolfo De la Torre", "username": "equidistar"}, {"verified": false, "id": "3293430363", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 392, "tweet_count": 10795, "listed_count": 0}, "name": "lissa", "username": "clar_iborges"}, {"verified": false, "id": "3041341330", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 646, "tweet_count": 10153, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc96\ud835\udc93\ud835\udc82", "username": "laurafaccioli"}, {"verified": false, "id": "1142200876964229120", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 140, "tweet_count": 2813, "listed_count": 0}, "name": "ricardo", "username": "ricardukk"}, {"verified": false, "id": "2952717616", "location": "Boa Vista - RR", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 977, "tweet_count": 16674, "listed_count": 0}, "name": "Pablito cabral", "username": "jpcabraaal"}, {"verified": false, "id": "34394753", "location": "Miup miup", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 169, "tweet_count": 43176, "listed_count": 3}, "name": "Wannabe", "username": "yeto_GLHF"}, {"verified": false, "id": "64251908", "location": "Titirilquen", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 868, "tweet_count": 22298, "listed_count": 2}, "name": "La Guayabita del Terror\ud83d\udc9a", "username": "fercha_dynamo"}, {"verified": false, "id": "819362310364008449", "location": "com meu namorado", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 320, "tweet_count": 16336, "listed_count": 1}, "name": "red velvet", "username": "sexynuggetss"}, {"verified": false, "id": "954891576836284416", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2429, "following_count": 934, "tweet_count": 49480, "listed_count": 2}, "name": "passarinho", "username": "plinplinmlk"}, {"verified": false, "id": "916697388592566272", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 29189, "following_count": 15128, "tweet_count": 62724, "listed_count": 0}, "name": "La Mafia del Poder \uea00", "username": "lamafiadelpower"}, {"verified": false, "id": "75264243", "location": "#RestoreTheSnyderVerse", "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 1163, "tweet_count": 454327, "listed_count": 43}, "name": "Alan Rodrigues", "username": "alanrodrigues14"}, {"verified": false, "id": "50027186", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 722, "tweet_count": 7394, "listed_count": 0}, "name": "JanaMartins", "username": "janaymartins"}, {"verified": false, "id": "929493087809949702", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 1056, "tweet_count": 30009, "listed_count": 0}, "name": "Jotac\u00ea", "username": "oilujst"}, {"verified": false, "id": "1069405298585206785", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 2038, "tweet_count": 8105, "listed_count": 1}, "name": "valeriano garcia", "username": "franz1889"}, {"verified": false, "id": "1172186610747789312", "location": "Aruj\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 276, "tweet_count": 13525, "listed_count": 1}, "name": "Jur\u00eddico Yuri Alberto\u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56", "username": "flowtheuskl"}, {"verified": false, "id": "1383278174", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 1388, "tweet_count": 18923, "listed_count": 0}, "name": "Nini", "username": "SiempreNini"}, {"verified": false, "id": "3003583733", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 38, "tweet_count": 36302, "listed_count": 6}, "name": "carlos gold #PAL", "username": "cggh12"}, {"verified": false, "id": "839513927985807360", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 516, "tweet_count": 22472, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udcda\ud835\udcee\ud835\udcfd \ud83c\udf39", "username": "ketviega"}, {"verified": false, "id": "759562620991107072", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 886, "tweet_count": 13893, "listed_count": 0}, "name": "Travesty Nas Horas Vagas", "username": "IimmaanuelK"}, {"verified": false, "id": "28972419", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2241, "following_count": 521, "tweet_count": 311257, "listed_count": 96}, "name": "Val\u00e9ria Fernandes \ud83d\uddf3\ufe0f #VamosVotar \ud83d\uddf3\ufe0f", "username": "Shoujofan"}, {"verified": false, "id": "766724807014703104", "location": "Metropolis", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 545, "tweet_count": 102210, "listed_count": 17}, "name": "Arthur Quinzel", "username": "arthsm25"}, {"verified": false, "id": "223833146", "public_metrics": {"followers_count": 5901, "following_count": 554, "tweet_count": 40726, "listed_count": 19}, "name": "Helder Ibanez", "username": "helder_ibanez"}, {"verified": false, "id": "809538162", "location": "Habitante del planeta Tierra. ", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 1098, "tweet_count": 65050, "listed_count": 2}, "name": "Richard 'El Radical' Sargazo", "username": "Leyden5R"}, {"verified": false, "id": "2838709113", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 13423, "following_count": 878, "tweet_count": 28948, "listed_count": 49}, "name": "Carlos Gidi Blanchet", "username": "CarlosGidiB"}, {"verified": false, "id": "475388204", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 218, "tweet_count": 12230, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udc25\u03c3\u1d58\u0e40\ud835\udce2 \u2550\u2500 \u1d9c\u02b3\u2081\u2089\u2080\u2085", "username": "LuigiLuzz"}, {"verified": false, "id": "64836589", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2061, "following_count": 973, "tweet_count": 22247, "listed_count": 28}, "name": "\u03a6\u03bf\u03af\u03bd\u03b9\u03be \u1d9c\u02b3\u2081\u2089\u2080\u2085", "username": "WalterSena"}, {"verified": false, "id": "4420497748", "location": "Ponta Grossa & Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 166, "tweet_count": 8582, "listed_count": 2}, "name": "Godinho \u2720", "username": "Godozin_"}, {"verified": false, "id": "849702794860912641", "location": "todo mundo aqui \u00e9 bi", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 159, "tweet_count": 16883, "listed_count": 0}, "name": "eu gosto assim, das rechunchudas", "username": "danimm_15"}, {"verified": false, "id": "1130611422839353345", "location": "Timbauva, Montenegro", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 516, "tweet_count": 5637, "listed_count": 0}, "name": "gabriela ribeiro", "username": "gabriela_rbr65"}, {"verified": false, "id": "725122227667128326", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 364, "tweet_count": 11759, "listed_count": 0}, "name": "Tiago ;)", "username": "kleinmtc"}, {"verified": false, "id": "899055953261318144", "location": "Rio Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 114, "tweet_count": 7861, "listed_count": 0}, "name": "lua triste\ud83c\udf11", "username": "tristevidadalua"}, {"verified": false, "id": "1850354900", "location": "Tulu\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1749, "following_count": 4381, "tweet_count": 29503, "listed_count": 3}, "name": "JOELRAPE", "username": "joelrape"}, {"verified": false, "id": "336739356", "location": "peru", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 61, "tweet_count": 8020, "listed_count": 0}, "name": "sanave", "username": "sannavve"}, {"verified": true, "id": "100731315", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"followers_count": 3511378, "following_count": 67, "tweet_count": 795995, "listed_count": 12403}, "name": "RT en Espa\u00f1ol", "username": "ActualidadRT"}, {"verified": false, "id": "784390236147224578", "location": "Salvador/Ba", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 4978, "tweet_count": 86314, "listed_count": 1}, "name": "\ud83e\udd91\u2b50Filipe Brito LULA DAY", "username": "Drakaryzzzz"}, {"verified": false, "id": "418163121", "location": "Did I miss anything?", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 764, "tweet_count": 27008, "listed_count": 13}, "name": "The Rhino", "username": "MaidenVojage"}, {"verified": false, "id": "1187564685786320896", "location": "Irati & pg ", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 150, "tweet_count": 3620, "listed_count": 0}, "name": "erica", "username": "glinski_ec"}, {"verified": false, "id": "1002922503893905408", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 153, "tweet_count": 5110, "listed_count": 0}, "name": "rafae", "username": "rafafiim"}, {"verified": false, "id": "55872619", "location": "Vitoria da Conquista, Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 668, "tweet_count": 93019, "listed_count": 8}, "name": "Hannah", "username": "_hannahi"}, {"verified": false, "id": "587083609", "public_metrics": {"followers_count": 1218, "following_count": 4814, "tweet_count": 49876, "listed_count": 3}, "name": "M.M. Palestra", "username": "mmpalestra"}, {"verified": false, "id": "1105500815039569920", "location": "Rio grande do sul RS", "public_metrics": {"followers_count": 2697, "following_count": 3495, "tweet_count": 11060, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udd08\ud835\udd21\ud835\udd26\ud835\udd2c \u211c\ud835\udd2c\ud835\udd20\ud835\udd25\ud835\udd1e \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "EdioRocha3"}, {"verified": false, "id": "133572535", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 463, "tweet_count": 92774, "listed_count": 4}, "name": "Monisha Lacrymosa", "username": "tiberiomac"}, {"verified": false, "id": "3068595633", "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1954, "following_count": 1456, "tweet_count": 34790, "listed_count": 41}, "name": "jaz", "username": "powerfulouiss"}, {"verified": false, "id": "3325979362", "location": "fuera de la ciudad", "public_metrics": {"followers_count": 1722, "following_count": 854, "tweet_count": 57500, "listed_count": 17}, "name": "fan del nictibio uruta\u00fa", "username": "follyberget"}, {"verified": false, "id": "1128088637684486144", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 137, "tweet_count": 3353, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udc9etchubiraum daum daum\ud83d\udc95", "username": "annocadovrau"}, {"verified": false, "id": "370901577", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 1440, "tweet_count": 2686, "listed_count": 2}, "name": "Conan El Barbero", "username": "conanthebarber9"}, {"verified": false, "id": "2368801231", "location": "El Escorial, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 28126, "following_count": 4812, "tweet_count": 10846, "listed_count": 89}, "name": "Celtius Abogados", "username": "CeltiusAbogados"}, {"verified": false, "id": "832370345768255488", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 316, "tweet_count": 14629, "listed_count": 1}, "name": "Parantunes \u26a1 \ud83c\uddfb\ud83c\udde6", "username": "Parantunesilva"}, {"verified": false, "id": "1614389887", "location": "Niter\u00f3i", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 905, "tweet_count": 12339, "listed_count": 2}, "name": "Handerson \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 (Corvo)", "username": "gamerxista"}, {"verified": false, "id": "2610371236", "location": "Iraquara, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 1183, "tweet_count": 21064, "listed_count": 3}, "name": "Ayrton Magalh\u00e3es", "username": "ayrtondin2000"}, {"verified": false, "id": "1081240403158937601", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 604, "tweet_count": 25688, "listed_count": 0}, "name": "vic", "username": "princesgirlxs"}, {"verified": false, "id": "213783368", "location": "Pachuca de Soto, Hidalgo", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 205, "tweet_count": 448, "listed_count": 0}, "name": "Guadalupe Coiffier", "username": "Marycoiffier"}, {"verified": true, "id": "221217886", "location": "Cuernavaca/CDMX/Tapachula", "public_metrics": {"followers_count": 56238, "following_count": 252, "tweet_count": 15263, "listed_count": 369}, "name": "INSP M\u00e9xico", "username": "inspmx"}, {"verified": false, "id": "721580863813775360", "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 1600, "tweet_count": 59560, "listed_count": 1}, "name": "Liliana Arteaga", "username": "lili_arteaga53"}, {"verified": false, "id": "787318039230414848", "location": "Gaspar, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 434, "tweet_count": 7307, "listed_count": 0}, "name": "naz\u00e1rio.", "username": "nazarix_rn"}, {"verified": false, "id": "1133163688196804609", "location": "Blumenau, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 556, "tweet_count": 56074, "listed_count": 1}, "name": "ana l\u00facia", "username": "alrcorreia"}, {"verified": false, "id": "1153088205434101766", "location": " ", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 475, "tweet_count": 43829, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\ude96\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude8a", "username": "crfedu4rda"}, {"verified": false, "id": "1100447627332722690", "location": "Cuba ", "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 835, "tweet_count": 8426, "listed_count": 0}, "name": "Bel \ud83e\udd8b\u20e4", "username": "Akbel47"}, {"verified": false, "id": "993294788374953984", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 182, "tweet_count": 9410, "listed_count": 0}, "name": "Gabs", "username": "gabsnudity"}, {"verified": false, "id": "3592487121", "location": "Salvador Bahia ", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 649, "tweet_count": 7688, "listed_count": 0}, "name": "mortty.\ud83c\udfaf", "username": "HAk228_"}, {"verified": false, "id": "1169404627936321536", "location": "anos luz", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 385, "tweet_count": 4957, "listed_count": 0}, "name": "shawty", "username": "sgp0_"}, {"verified": false, "id": "1023255352534618113", "location": "rebou\u00e7as", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 261, "tweet_count": 12400, "listed_count": 0}, "name": "analu", "username": "analuuucabral"}, {"verified": false, "id": "346723428", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 440, "tweet_count": 3271, "listed_count": 0}, "name": "Gedielson di Carvalho", "username": "Dicarvalho7"}, {"verified": false, "id": "130571720", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 37339, "following_count": 932, "tweet_count": 17999, "listed_count": 33}, "name": "Alonso Soares", "username": "alonso_soares"}, {"verified": false, "id": "849082508151050240", "public_metrics": {"followers_count": 1911, "following_count": 1085, "tweet_count": 33565, "listed_count": 25}, "name": "julie", "username": "bizzleviews"}, {"verified": false, "id": "1172504339824488453", "location": "tini, 1997", "public_metrics": {"followers_count": 7073, "following_count": 4743, "tweet_count": 54425, "listed_count": 74}, "name": "malu", "username": "erabizzlex"}, {"verified": false, "id": "1153533554900557824", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 179, "tweet_count": 8635, "listed_count": 0}, "name": ".", "username": "SaraHendy11"}, {"verified": false, "id": "996969487072100352", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 1355, "tweet_count": 15202, "listed_count": 0}, "name": "Lellis", "username": "Wrenchhh"}, {"verified": false, "id": "1143624025442328578", "location": "suffragette city", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 1050, "tweet_count": 15388, "listed_count": 3}, "name": "\u03c0etro", "username": "_pietrogavioli"}, {"verified": false, "id": "545067820", "location": "Madrid. Sevilla a ratos.", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 579, "tweet_count": 68280, "listed_count": 10}, "name": "Chiripa C\u00f3smica \ud83d\udcab", "username": "MandyMikan"}, {"verified": false, "id": "458727413", "location": "Castell\u00f3n de la Plana, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 9333, "following_count": 2024, "tweet_count": 276803, "listed_count": 121}, "name": "Jaime", "username": "jaime_srr"}, {"verified": false, "id": "801118622286487552", "location": "Kol\u00edn, \u010cesk\u00e1 republika", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 253, "tweet_count": 114362, "listed_count": 7}, "name": "Ond\u0159ej Dost\u00e1l", "username": "Dosty47"}, {"verified": false, "id": "3646675042", "location": "Rio Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1728, "following_count": 845, "tweet_count": 20859, "listed_count": 2}, "name": "Cabral", "username": "Cabrall16"}, {"verified": false, "id": "118700903", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 265, "tweet_count": 38799, "listed_count": 4}, "name": "P\u00eaErre Souza", "username": "desestruturado"}, {"verified": false, "id": "47495939", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13870, "following_count": 366, "tweet_count": 207034, "listed_count": 57}, "name": "Kit Gay Destruidora Mesmo PhD em Baixaria", "username": "pedrolapera"}, {"verified": false, "id": "581503186", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 332, "tweet_count": 27282, "listed_count": 0}, "name": "Andr\u00e9 Maule\u00f3n Paice", "username": "paicecorp"}, {"verified": false, "id": "1157259208074715136", "location": "PT/EN", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 200, "tweet_count": 42603, "listed_count": 1}, "name": "\u892a\u305b\u4eba\u306e\u30cf\u30eb\u30d5\u30a3", "username": "R4lPh_1330"}, {"verified": false, "id": "918293006326882304", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 3, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}, "name": "Nnoair", "username": "nn0air"}, {"verified": false, "id": "29078036", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 321, "tweet_count": 26022, "listed_count": 7}, "name": "Izabela Santana", "username": "Izabelasant"}, {"verified": false, "id": "49842688", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 273, "tweet_count": 79960, "listed_count": 6}, "name": "Lucas Ign\u00e1cio", "username": "lucasidms"}, {"verified": false, "id": "376606285", "location": "En tu conciencia \u00a9", "public_metrics": {"followers_count": 20194, "following_count": 13237, "tweet_count": 231270, "listed_count": 38}, "name": "\ud835\ude3d\ud835\ude67\ud835\ude56\ud835\ude6e \ud835\ude45\ud835\ude64\ud835\ude59\ud835\ude64\ud835\ude67\ud835\ude64\ud835\ude6c\ud835\ude68\ud835\ude60\ud835\ude6e\u00a9", "username": "Trolmalpagado"}, {"verified": false, "id": "155613836", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 1399, "tweet_count": 11202, "listed_count": 2}, "name": "Sal MC", "username": "Sal_01"}, {"verified": false, "id": "834128864", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 152, "tweet_count": 26264, "listed_count": 1}, "name": "\u03a6\u03b9\u03bb\u03af\u03c0\u03b1 \u039c\u03b1\u03c1\u03bb\u03ad\u03bd\u03b1", "username": "broc_deutsche"}, {"verified": false, "id": "806584603964272640", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 1421, "tweet_count": 26580, "listed_count": 0}, "name": "vivsp \u2b50\ufe0f 13", "username": "vivspdasideia"}, {"verified": false, "id": "29778623", "location": "Atlanta, Georgia", "public_metrics": {"followers_count": 8430, "following_count": 1802, "tweet_count": 75263, "listed_count": 117}, "name": "MundoNow", "username": "MundoNowOficial"}, {"verified": false, "id": "635661032", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 114, "tweet_count": 5764, "listed_count": 0}, "name": "Will", "username": "SrWill10"}, {"verified": false, "id": "106624548", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2506, "following_count": 1499, "tweet_count": 196834, "listed_count": 19}, "name": "Maria", "username": "mlmarinho"}, {"verified": false, "id": "4692730753", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 433, "tweet_count": 61095, "listed_count": 0}, "name": "Edson Master", "username": "edmastermht"}, {"verified": false, "id": "892897403803709440", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 465, "tweet_count": 64772, "listed_count": 2}, "name": "@economiadeopcion", "username": "economiaopcion"}, {"verified": false, "id": "51198381", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3115, "following_count": 2581, "tweet_count": 165200, "listed_count": 207}, "name": "Diego", "username": "TheDiegoLeonel"}, {"verified": false, "id": "1158047010701893632", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 2197, "tweet_count": 5653, "listed_count": 1}, "name": "Prof.FernandoCosta", "username": "DicasDoFeh"}, {"verified": true, "id": "823538965596819456", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 19902, "following_count": 53, "tweet_count": 36608, "listed_count": 118}, "name": "Aventuras na Hist\u00f3ria", "username": "AvHistoria"}, {"verified": false, "id": "1062668001961480193", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 297, "tweet_count": 12508, "listed_count": 3}, "name": "n\u0251lu \u263e", "username": "annatribianni"}, {"verified": false, "id": "2377773984", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 5000, "tweet_count": 149115, "listed_count": 1}, "name": "J_AVIERANA", "username": "J_AVIERANA"}, {"verified": false, "id": "43132115", "location": "Rio das Ostras, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1517, "following_count": 814, "tweet_count": 288744, "listed_count": 14}, "name": "Gustavo", "username": "Gustavoaas"}, {"verified": false, "id": "3068725821", "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}, "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger", "username": "jcaurichz"}, {"verified": false, "id": "1237286593", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36730, "listed_count": 27}, "name": "Erasmo Reyna", "username": "ereynaabogado"}, {"verified": false, "id": "1125346612124033024", "location": "Tegueste, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 704, "tweet_count": 29713, "listed_count": 0}, "name": "OMI", "username": "TEGUESTERO288"}, {"verified": false, "id": "607823697", "location": "Colonia Caroya. Cba", "public_metrics": {"followers_count": 7800, "following_count": 5313, "tweet_count": 43303, "listed_count": 4}, "name": "ALEBZ", "username": "alezurb"}, {"verified": false, "id": "1084158452992221184", "location": "Chapala, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 145, "tweet_count": 6416, "listed_count": 0}, "name": "VICTOR PAMLA", "username": "coimbra7919"}, {"verified": true, "id": "80098132", "location": "M\u00e9xico DF o CDMX por decreto", "public_metrics": {"followers_count": 560415, "following_count": 1716, "tweet_count": 67194, "listed_count": 3033}, "name": "carolina rocha m", "username": "carolina_rocha_"}, {"verified": false, "id": "903668904341512193", "public_metrics": {"followers_count": 1314, "following_count": 425, "tweet_count": 70987, "listed_count": 0}, "name": "kiara", "username": "porschv"}, {"verified": false, "id": "1105451150621491200", "location": "021, ZS", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 300, "tweet_count": 19786, "listed_count": 0}, "name": "\u200e\u096a r\u03b1\u03c1\u043d\u03c3\u2113\u2113\u03b1 \u096a", "username": "rwithph"}, {"verified": false, "id": "3291398673", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 767, "tweet_count": 58592, "listed_count": 1}, "name": "\u2728\ud835\udd7d\ud835\udd8a \u2728", "username": "Beccarodrigues9"}, {"verified": false, "id": "1182968486336847872", "location": "047 ", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 490, "tweet_count": 7326, "listed_count": 0}, "name": "gab\ud83d\udc3b", "username": "gabifraree"}, {"verified": false, "id": "996182275363627008", "location": "ela/dela \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 358, "tweet_count": 17921, "listed_count": 0}, "name": "philipps", "username": "thaix_tressada"}, {"verified": false, "id": "946497016011608066", "location": " ", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 1620, "tweet_count": 5506, "listed_count": 0}, "name": "Caf\u00e9zinho da Zanotti \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "username": "KaySccp_"}, {"verified": true, "id": "45856655", "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 5819, "following_count": 794, "tweet_count": 38663, "listed_count": 45}, "name": "Clau", "username": "ClaauMagalhaes"}, {"verified": false, "id": "200718386", "public_metrics": {"followers_count": 1493, "following_count": 1315, "tweet_count": 144995, "listed_count": 16}, "name": "J\u1d07\u1d00\u0274 J\u1d07\u0493\u0493", "username": "jj_of_the_dead"}, {"verified": false, "id": "544740978", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 1037, "tweet_count": 93582, "listed_count": 6}, "name": "SOFIA", "username": "Sofidossantosss"}, {"verified": false, "id": "964097457704579072", "location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 428, "tweet_count": 15976, "listed_count": 0}, "name": "ali", "username": "Alliinegomess"}, {"verified": false, "id": "853023615968784385", "location": "Rio Branco", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 396, "tweet_count": 9240, "listed_count": 0}, "name": "mima", "username": "Jemima_Araujo8"}, {"verified": false, "id": "715044255", "location": "Rio Branco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1356, "following_count": 1343, "tweet_count": 62426, "listed_count": 2}, "name": "Gata doida", "username": "nairtes"}, {"verified": false, "id": "1589901085", "location": "Fortaleza, Cear\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 3811, "following_count": 4982, "tweet_count": 462864, "listed_count": 14}, "name": "T\u00e9rcio", "username": "bequebomdebola"}, {"verified": false, "id": "312615662", "location": "La Centrale della Nebbia", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 733, "tweet_count": 40472, "listed_count": 2}, "name": "McGarrett \u267b\ufe0f\ud83d\uddef\ufe0f\u2b55", "username": "garat_o_meter"}, {"verified": false, "id": "122611540", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 125, "tweet_count": 7819, "listed_count": 0}, "name": "Giulio Braga", "username": "giuliobraga"}, {"verified": false, "id": "104808058", "location": "mexico", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 183, "tweet_count": 10176, "listed_count": 0}, "name": "raul altamirano", "username": "raulisaltm"}, {"verified": false, "id": "42924032", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 641, "tweet_count": 140762, "listed_count": 13}, "name": "barizon", "username": "kabarizon"}, {"verified": false, "id": "2162162935", "location": "Aguascalientes, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 652, "tweet_count": 169883, "listed_count": 5}, "name": "Profr Teo", "username": "teosolrey"}, {"verified": false, "id": "2784216706", "public_metrics": {"followers_count": 3064, "following_count": 1136, "tweet_count": 201018, "listed_count": 42}, "name": "EffeF \ud83c\udf3a", "username": "EffeF61"}, {"verified": false, "id": "856177802982412290", "location": "Gaspar, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 302, "tweet_count": 5895, "listed_count": 0}, "name": "Mailon", "username": "mailon_rs"}, {"verified": false, "id": "4765101505", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 1587, "tweet_count": 51757, "listed_count": 1}, "name": "Alex \u2720", "username": "_alexCRVG_"}, {"verified": false, "id": "1111035883573121025", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 91, "tweet_count": 2439, "listed_count": 0}, "name": "HarleyFreakingQuinn\u2666\ufe0f", "username": "YKapoppe"}, {"verified": false, "id": "2178268419", "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 1360, "tweet_count": 178608, "listed_count": 4}, "name": "Javier Pvlido \ud83d\udc9a \ud83c\udf2c \ud83c\udff3\ufe0f", "username": "pvlido"}, {"verified": false, "id": "1109130630950981633", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 451, "tweet_count": 32221, "listed_count": 0}, "name": "alice", "username": "santatrindadee"}, {"verified": false, "id": "774326860104732673", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 511, "tweet_count": 13827, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd86", "username": "naolhapragabi"}, {"verified": false, "id": "1190027377780383745", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 535, "tweet_count": 1930, "listed_count": 0}, "name": "Pamerow", "username": "Pamerow1"}, {"verified": false, "id": "17681637", "location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 1202, "tweet_count": 4316, "listed_count": 3}, "name": "Delirium Tremens", "username": "andres_chapero"}, {"verified": false, "id": "911010979860897793", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 311, "tweet_count": 7250, "listed_count": 0}, "name": "Hildeberto Romero", "username": "HildebertoRome1"}, {"verified": false, "id": "1149181070761291776", "public_metrics": {"followers_count": 1839, "following_count": 294, "tweet_count": 21930, "listed_count": 6}, "name": "The_Great_Bruja", "username": "la_gran_witch"}, {"verified": false, "id": "1106666978780041216", "location": "Beverly Hills", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 96, "tweet_count": 14654, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udc78\ud83c\udffb #13", "username": "fschirmer_"}, {"verified": false, "id": "1129997221754265600", "location": "Viam\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 216, "tweet_count": 1517, "listed_count": 0}, "name": "M A C H A D O\ud83e\udd8b", "username": "Gabyzinha_MB"}, {"verified": false, "id": "2542473530", "public_metrics": {"followers_count": 1650, "following_count": 1488, "tweet_count": 182663, "listed_count": 4}, "name": "Don Nadie", "username": "EstilachoH"}, {"verified": false, "id": "362097357", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 13061, "following_count": 8542, "tweet_count": 279201, "listed_count": 38}, "name": "andrade magaly", "username": "AndradeMagaly"}, {"verified": false, "id": "1156706366578409477", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 1106, "tweet_count": 17173, "listed_count": 0}, "name": "ana \u00e9 tetracampe\u00e3!!!", "username": "clxrota"}, {"verified": false, "id": "2575679085", "location": "SurfingTheTsunami", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 446, "tweet_count": 142904, "listed_count": 0}, "name": "brujoaveri\u2623\ufe0f", "username": "shivatime"}, {"verified": false, "id": "889660176659361794", "location": "\ud83d\udccc", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 446, "tweet_count": 18424, "listed_count": 0}, "name": "NO MEU LEITE", "username": "narizinho_55"}, {"verified": false, "id": "733825999117389824", "location": "Taquaritexas", "public_metrics": {"followers_count": 1545, "following_count": 686, "tweet_count": 20005, "listed_count": 0}, "name": "marombeira em bulking eterno", "username": "manudonato_"}, {"verified": false, "id": "1677309324", "location": "Urbi et orbi", "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 555, "tweet_count": 36317, "listed_count": 4}, "name": "Fernando Montalv\u00e1n", "username": "montalvan47"}, {"verified": false, "id": "992210301746597895", "location": "Irati, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 517, "tweet_count": 10861, "listed_count": 0}, "name": "Rafael Tizon", "username": "RafaelTizon31"}, {"verified": false, "id": "291951026", "location": "CDM", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 95, "tweet_count": 41726, "listed_count": 1}, "name": "eremaesth", "username": "seulmentpourtoi"}, {"verified": true, "id": "75810217", "location": "iPhone: Planet Earth", "public_metrics": {"followers_count": 97318, "following_count": 2213, "tweet_count": 170000, "listed_count": 538}, "name": "Xavier Tello", "username": "StratCons"}, {"verified": false, "id": "105350428", "location": "loja de cer\u00e2mica:", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 403, "tweet_count": 147948, "listed_count": 14}, "name": "viciada em tuitar", "username": "flameof_sadness"}, {"verified": false, "id": "1051828775149801473", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 2226, "tweet_count": 61623, "listed_count": 0}, "name": "Antonio \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "ma_me_mi_mo_mu2"}, {"verified": false, "id": "832686254873468929", "public_metrics": {"followers_count": 726794, "following_count": 378, "tweet_count": 384146, "listed_count": 960}, "name": "Diario Per\u00fa21", "username": "peru21noticias"}, {"verified": false, "id": "1196513239905034240", "location": "Garcia, Blumenau", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 627, "tweet_count": 5503, "listed_count": 0}, "name": "fefee", "username": "fefee_nr"}, {"verified": false, "id": "99800251", "location": "#CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 269, "tweet_count": 40511, "listed_count": 3}, "name": "Gilberto Barrag\u00e1n", "username": "Jebxs"}, {"verified": false, "id": "355260387", "location": "Otompan ", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 433, "tweet_count": 13043, "listed_count": 3}, "name": "IFIV \u270c\ud83c\udffb\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf0e", "username": "frex_86"}, {"verified": false, "id": "1100910549972459522", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 1306, "tweet_count": 34281, "listed_count": 7}, "name": "Luna\ud83c\udf19", "username": "stylelune_"}, {"verified": false, "id": "855224940043415552", "location": "Posadas, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 223, "tweet_count": 39123, "listed_count": 0}, "name": "Gimena Ib\u00e1\u00f1ez\ud83e\udd8b", "username": "Gimeibanez_"}, {"verified": false, "id": "880026091091628033", "location": "Tu casa", "public_metrics": {"followers_count": 3196, "following_count": 850, "tweet_count": 21144, "listed_count": 1}, "name": "viole bulludita", "username": "violebull"}, {"verified": false, "id": "760207966469496832", "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 785, "tweet_count": 27183, "listed_count": 0}, "name": "\ufe0eGui", "username": "Guilh5rm5R"}, {"verified": false, "id": "3066089681", "location": "Pernambuco, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 532, "tweet_count": 1461, "listed_count": 0}, "name": "Pedro Medeiros", "username": "pedrocordeirom1"}, {"verified": false, "id": "1849108129", "public_metrics": {"followers_count": 3543, "following_count": 1107, "tweet_count": 166256, "listed_count": 20}, "name": "nana comunas v\u00e3o de lula", "username": "carpdiemgays"}, {"verified": false, "id": "194243124", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 3503, "tweet_count": 16652, "listed_count": 6}, "name": "William Ribeiro", "username": "ribeiro_w"}, {"verified": false, "id": "966814004512460800", "location": "bh", "public_metrics": {"followers_count": 1485, "following_count": 872, "tweet_count": 21506, "listed_count": 1}, "name": "maladeza \ud83e\udddb\ud83c\udfff", "username": "maria_antoniar3"}, {"verified": false, "id": "1156556380691664897", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 1070, "tweet_count": 57226, "listed_count": 1}, "name": "Quase mestre", "username": "DC__Ferreira"}, {"verified": false, "id": "212509748", "location": "Lomas del Vergel, Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 132, "tweet_count": 23978, "listed_count": 3}, "name": "Diana Lara", "username": "MiauMiauLara"}, {"verified": false, "id": "949342959459323904", "location": "Tuxtla Guti\u00e9rrez, Chiapas", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 431, "tweet_count": 21085, "listed_count": 0}, "name": "stefierrote", "username": "stfierros"}, {"verified": false, "id": "266822204", "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 14040, "following_count": 6774, "tweet_count": 69656, "listed_count": 29}, "name": "Pablo A.", "username": "AbogadoDijo"}, {"verified": false, "id": "1011809359402291200", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 469, "tweet_count": 53363, "listed_count": 1}, "name": "A li \u00e9 tri\u24df\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "username": "sepbertti"}, {"verified": false, "id": "765312619431485441", "location": "Rio Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2179, "following_count": 1576, "tweet_count": 23438, "listed_count": 0}, "name": "Eduarda \ud83c\udde6\ud83c\uddf9\u2b50\ufe0f", "username": "dudaaxavierr"}, {"verified": false, "id": "1088525303964712960", "location": "milkway.", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 1414, "tweet_count": 26522, "listed_count": 1}, "name": "vit\u00f3ria", "username": "vitoriasmoreir_"}, {"verified": false, "id": "1002393911845847040", "location": "na merda", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 518, "tweet_count": 66239, "listed_count": 4}, "name": "\ud835\udd29\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd2f\ud835\udd26\u262d\ud835\udd23\ud835\udd22\ud835\udd26\ud835\udd1e \ud835\udd22 \ud835\udd1f\ud835\udd26\ud835\udd20\ud835\udd25\ud835\udd1e", "username": "xiuweetflavor"}, {"verified": false, "id": "1146486314361065473", "location": "austin & harry ", "public_metrics": {"followers_count": 2353, "following_count": 2772, "tweet_count": 11207, "listed_count": 9}, "name": "rapha", "username": "dioromantics"}, {"verified": false, "id": "1006579281303080961", "location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 728, "tweet_count": 77454, "listed_count": 0}, "name": "lulu", "username": "luisaferreirinh"}, {"verified": false, "id": "2468781698", "location": "donde me leas", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 556, "tweet_count": 47344, "listed_count": 3}, "name": "Dr Pijama", "username": "Ink_Orrecto"}, {"verified": false, "id": "1192230221401001985", "public_metrics": {"followers_count": 2495, "following_count": 4980, "tweet_count": 10607, "listed_count": 0}, "name": "Honesto Monardes", "username": "HonestoMonardes"}, {"verified": false, "id": "600646298", "public_metrics": {"followers_count": 8207, "following_count": 2760, "tweet_count": 80967, "listed_count": 63}, "name": "Don Evaristo Palacios", "username": "Don_Susano"}, {"verified": false, "id": "1112918092475232256", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 335, "tweet_count": 5763, "listed_count": 0}, "name": "pedritaaa", "username": "xxxsilva87"}, {"verified": false, "id": "1051148462589444096", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 283, "tweet_count": 8594, "listed_count": 0}, "name": "Duda\uaa04\ufe0e", "username": "xdudags"}, {"verified": false, "id": "3376310559", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 569, "tweet_count": 91682, "listed_count": 1}, "name": "Marcela Valette", "username": "MarcelaValette"}, {"verified": false, "id": "1074006300810457089", "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 1050, "tweet_count": 11601, "listed_count": 3}, "name": "Roger Casta\u00f1eda de las Heras", "username": "RogerHeras"}, {"verified": false, "id": "62189978", "location": "M\u00e9xico, D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 236, "tweet_count": 3844, "listed_count": 1}, "name": "David Fres\u00e1n", "username": "davidfresan"}, {"verified": false, "id": "1178641327627603969", "location": "qqr pronome fds ", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 296, "tweet_count": 21352, "listed_count": 0}, "name": "julea\ud83d\udea9", "username": "juleah05"}, {"verified": false, "id": "1046506180363915269", "location": "pelotas", "public_metrics": {"followers_count": 4165, "following_count": 1653, "tweet_count": 18254, "listed_count": 2}, "name": "luiza", "username": "luizadomings"}, {"verified": false, "id": "146455770", "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 217, "tweet_count": 1164, "listed_count": 0}, "name": "messi \ud83d\ude2c", "username": "elfmonsebro"}, {"verified": false, "id": "293787576", "location": "La Bombonera", "public_metrics": {"followers_count": 64088, "following_count": 167, "tweet_count": 51286, "listed_count": 222}, "name": "Boca de Selecci\u00f3n con Daniel Mollo\ud83d\udc99\ud83d\udc9b", "username": "BocaDeSeleccion"}, {"verified": false, "id": "337403941", "location": "Belo Horizonte MG Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2871, "following_count": 2806, "tweet_count": 98508, "listed_count": 21}, "name": "Andr\u00e9 J. Caetano", "username": "andrejcaetano"}, {"verified": false, "id": "2749162279", "public_metrics": {"followers_count": 4603, "following_count": 4299, "tweet_count": 124418, "listed_count": 5}, "name": "PASALATU #MacriBullrichLopezMurphyEIguacelSioSi", "username": "pasalatu"}, {"verified": false, "id": "2871472265", "location": "n vem que eu sou bem loca", "public_metrics": {"followers_count": 5058, "following_count": 3171, "tweet_count": 95930, "listed_count": 0}, "name": "EM \ud83c\uddee\ud83c\udde9", "username": "Emellox"}, {"verified": false, "id": "1158428329", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 1127, "tweet_count": 21865, "listed_count": 0}, "name": "showkilove", "username": "lovemonstaxmoga"}, {"verified": false, "id": "997134659527020545", "location": "buscando...", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 250, "tweet_count": 3512, "listed_count": 0}, "name": "Lucas Assaf", "username": "LucasAssaf1"}, {"verified": false, "id": "83674600", "location": "36151", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 617, "tweet_count": 30444, "listed_count": 1}, "name": "Eliecer Andre Cota", "username": "andrecota1"}, {"verified": false, "id": "88849780", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 535, "tweet_count": 28816, "listed_count": 4}, "name": "Luis Pati\u00f1o Machado", "username": "lhpmpc"}, {"verified": false, "id": "65044951", "location": "Setor norte, Maracan\u00e3.", "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 1007, "tweet_count": 124128, "listed_count": 0}, "name": "R Carmo #7", "username": "DoCarmoR7"}, {"verified": false, "id": "471901582", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 628, "tweet_count": 15127, "listed_count": 0}, "name": "Blas F\u00eamea #PL490N\u00e3o", "username": "purushavishnu"}, {"verified": true, "id": "14594813", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8551741, "following_count": 171773, "tweet_count": 611981, "listed_count": 13864}, "name": "Folha de S.Paulo", "username": "folha"}, {"verified": false, "id": "827637259012886533", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 433, "tweet_count": 26639, "listed_count": 5}, "name": "natasha", "username": "nataamiguel09"}, {"verified": false, "id": "1016722302812213248", "location": "Curitiba, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2896, "following_count": 3853, "tweet_count": 165186, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udd96N. Rubinstein", "username": "NDaSilva6"}, {"verified": false, "id": "767185383113252864", "location": "Na merda", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 583, "tweet_count": 10647, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd65\ud835\udd59\ud835\udd56\ud835\udd66\ud835\udd64", "username": "Maatheus18_"}, {"verified": false, "id": "3408903939", "location": "faith in the future", "public_metrics": {"followers_count": 2718, "following_count": 2310, "tweet_count": 92165, "listed_count": 6}, "name": "ana paula \u2b50", "username": "loveslout"}, {"verified": false, "id": "88721053", "location": "Jampa", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 140, "tweet_count": 116045, "listed_count": 13}, "name": "dissolution", "username": "sfbsqgurl"}, {"verified": false, "id": "2159632950", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6100, "following_count": 3223, "tweet_count": 159328, "listed_count": 3}, "name": "marcia iara k harmenon\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea", "username": "MHarmenon"}, {"verified": true, "id": "64706049", "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1542970, "following_count": 297, "tweet_count": 22180, "listed_count": 2430}, "name": "Jo\u00e3o Doria", "username": "jdoriajr"}, {"verified": false, "id": "28281790", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 2128, "tweet_count": 18800, "listed_count": 1}, "name": "MyPerfectTrip", "username": "MyPerfectrip"}, {"verified": false, "id": "1680007644", "location": "M\u00e9xico City", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 89, "tweet_count": 11651, "listed_count": 13}, "name": "\u2728Eva Contreras\u2728\ud83d\udc95 \ud83d\udc8b", "username": "EvaContreras_A"}, {"verified": false, "id": "2501386182", "location": "Le\u00f3nl", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 223, "tweet_count": 3095, "listed_count": 0}, "name": "Juan carlos Presa", "username": "JuancarlosPresa"}, {"verified": false, "id": "891912374", "location": "sariegoabogados@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 21450, "following_count": 7745, "tweet_count": 52229, "listed_count": 145}, "name": "jose luis sariego", "username": "joseluissariego"}, {"verified": false, "id": "1016362885822533632", "location": "Konoha", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 139, "tweet_count": 8614, "listed_count": 0}, "name": "Roc\u00edo Ayel\u00e9n", "username": "rocioayelen_20"}, {"verified": false, "id": "1171418490164711424", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 832, "tweet_count": 19012, "listed_count": 16}, "name": "mahfe.", "username": "plotdear"}, {"verified": false, "id": "1104798142090887169", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 624, "tweet_count": 218068, "listed_count": 0}, "name": "FPizarro", "username": "pizarro2019"}, {"verified": false, "id": "803571212219805696", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 1973, "tweet_count": 3639, "listed_count": 0}, "name": "Jos\u00e9 Veiga", "username": "JosVeiga"}, {"verified": false, "id": "1081974090922184704", "location": "Republica Oriental de Pe\u00f1arol", "public_metrics": {"followers_count": 2545, "following_count": 602, "tweet_count": 15179, "listed_count": 7}, "name": "Pap\u00e1 Pe\u00f1arol", "username": "PenarolPapa"}, {"verified": false, "id": "62889786", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "public_metrics": {"followers_count": 12846, "following_count": 803, "tweet_count": 60320, "listed_count": 113}, "name": "F\u00e1bio Kabral vota 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "Ka_Bral"}, {"verified": false, "id": "220751831", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 325, "tweet_count": 8412, "listed_count": 0}, "name": "Thiago vulgo Tago", "username": "TagoElewaD"}, {"verified": false, "id": "30053360", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 2854, "tweet_count": 27338, "listed_count": 9}, "name": "Liliane Miguel", "username": "Liliane_Moulin"}, {"verified": false, "id": "1150420192549380101", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 426, "tweet_count": 9533, "listed_count": 0}, "name": "bella", "username": "isabellaklasmnn"}, {"verified": false, "id": "4092556573", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 366, "tweet_count": 17598, "listed_count": 0}, "name": "Yes sir", "username": "jeser2013"}, {"verified": false, "id": "502228352", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 790, "tweet_count": 23731, "listed_count": 0}, "name": "Maria Grazia Stojnic", "username": "MariaGraziaStoj"}, {"verified": false, "id": "3247966414", "location": "La Perla, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1264, "tweet_count": 21324, "listed_count": 2}, "name": "ARISTO'S", "username": "arisze27"}, {"verified": false, "id": "46521907", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9652, "following_count": 3153, "tweet_count": 48304, "listed_count": 66}, "name": "Adrualdo Cat\u00e3o", "username": "Adrualdo"}, {"verified": false, "id": "49095692", "location": "Em outro patamaaaar", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 761, "tweet_count": 59612, "listed_count": 6}, "name": "Abomineve homem das naves \u26ab\ud83d\udd34", "username": "marcolouco"}, {"verified": false, "id": "981480905511403521", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 516, "tweet_count": 31213, "listed_count": 0}, "name": "13Lula 13Haddad 13dilma\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2022", "username": "mexican05706474"}, {"verified": false, "id": "1198039079071494144", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 39, "tweet_count": 252, "listed_count": 0}, "name": "FIQUEM EM CASA", "username": "Mochi76634398"}, {"verified": false, "id": "1142824513014566912", "location": "inner child", "public_metrics": {"followers_count": 13274, "following_count": 9085, "tweet_count": 32264, "listed_count": 30}, "name": "tori \u2077", "username": "ttaehystar"}, {"verified": false, "id": "1013073758486253569", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 235, "tweet_count": 9245, "listed_count": 0}, "name": "Nagel", "username": "N4gel15"}, {"verified": false, "id": "2334970492", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 460, "tweet_count": 202748, "listed_count": 0}, "name": "Pepevilaala", "username": "pepevilaala"}, {"verified": false, "id": "13061532", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 339, "tweet_count": 56484, "listed_count": 6}, "name": "Javier Cano \ud83d\udcac\ud83d\udd0a", "username": "jcano88184"}, {"verified": false, "id": "723224738429042688", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 450, "tweet_count": 12421, "listed_count": 0}, "name": "Gi Bodnar", "username": "Giih_bodnar"}, {"verified": false, "id": "44840151", "location": "mexico", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 357, "tweet_count": 39815, "listed_count": 3}, "name": "Graciela", "username": "naollin"}, {"verified": false, "id": "181299911", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 519, "tweet_count": 39069, "listed_count": 1}, "name": "fword \ud83c\udfa8\ud83d\udd8c\ufe0f", "username": "_florcastro"}, {"verified": false, "id": "204914747", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 493, "tweet_count": 5982, "listed_count": 0}, "name": "Susy Quick \ud83d\udc9a", "username": "martumonje"}, {"verified": false, "id": "2727681596", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 314, "tweet_count": 7204, "listed_count": 0}, "name": "Carolaini", "username": "CarolFrancesch"}, {"verified": false, "id": "1043456391405551621", "location": "Tangamandapio", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 1073, "tweet_count": 12146, "listed_count": 2}, "name": "iza", "username": "saybeIIa"}, {"verified": false, "id": "1051362213741649921", "location": "hard & soft kinks.", "public_metrics": {"followers_count": 2357, "following_count": 1264, "tweet_count": 15268, "listed_count": 4}, "name": "gabe \u2741", "username": "gabr_liraa"}, {"verified": false, "id": "1187778847468675079", "public_metrics": {"followers_count": 1425, "following_count": 2079, "tweet_count": 129497, "listed_count": 5}, "name": "Jorge De Belgrano", "username": "Carlos71311834"}, {"verified": false, "id": "2688568704", "location": "Islas del Eco", "public_metrics": {"followers_count": 23598, "following_count": 6352, "tweet_count": 259146, "listed_count": 47}, "name": "La Spooky Rata \ud83d\udc00\ud83c\udf83", "username": "CleverSafo"}, {"verified": false, "id": "1056499393", "public_metrics": {"followers_count": 82844, "following_count": 511, "tweet_count": 17604, "listed_count": 163}, "name": "El Cl\u00f3set LGBT", "username": "elclosetlgbt"}, {"verified": false, "id": "316838366", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 4372, "following_count": 4437, "tweet_count": 175016, "listed_count": 14}, "name": "Matalacachimba", "username": "poslameraverdad"}, {"verified": false, "id": "49369167", "location": "Somewhere in time", "public_metrics": {"followers_count": 195760, "following_count": 184595, "tweet_count": 115738, "listed_count": 478}, "name": "Marcela HerreraR", "username": "MarcelaHerreraR"}, {"verified": false, "id": "1127685825355972608", "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3068, "following_count": 2366, "tweet_count": 191936, "listed_count": 1}, "name": "Comandante Droopy \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddea", "username": "CoupeFuego_"}, {"verified": true, "id": "131967942", "location": "Desde Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1967884, "following_count": 142182, "tweet_count": 179901, "listed_count": 6395}, "name": "VarskySports", "username": "VarskySports"}, {"verified": false, "id": "149258831", "location": "Fuera de la tierra de seguro", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 786, "tweet_count": 75927, "listed_count": 0}, "name": "Algalan Mauricio", "username": "AlgalanMM"}, {"verified": false, "id": "290371214", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 951, "tweet_count": 9048, "listed_count": 0}, "name": "Julavo", "username": "Julavo"}, {"verified": false, "id": "2232977010", "public_metrics": {"followers_count": 1962, "following_count": 165, "tweet_count": 319050, "listed_count": 27}, "name": "HERNAN SALDA\u00d1A", "username": "HERNANSALDANAC"}, {"verified": false, "id": "1185446319772569600", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 7641, "following_count": 4579, "tweet_count": 11624, "listed_count": 0}, "name": "Fred Nietz", "username": "frednietzs"}, {"verified": false, "id": "30717140", "location": "Punta del Este,Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 1857, "tweet_count": 144718, "listed_count": 12}, "name": "Rebecca", "username": "beccanog"}, {"verified": false, "id": "924019491654250497", "location": "Zaragoza (Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 126, "tweet_count": 16608, "listed_count": 2}, "name": "Jesus S. Seijo", "username": "JesusSanchezSei"}, {"verified": false, "id": "442250647", "location": "Huelva, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2184, "following_count": 241, "tweet_count": 93077, "listed_count": 100}, "name": "JVP_", "username": "Masquedec"}, {"verified": false, "id": "1066726290407985155", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 6, "tweet_count": 361202, "listed_count": 0}, "name": "Arcangel Miguel", "username": "Arcange52536129"}, {"verified": false, "id": "2859432338", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 1553, "tweet_count": 20138, "listed_count": 2}, "name": "Wagner Britto", "username": "wgnrbritto"}, {"verified": false, "id": "972669335092191237", "location": "Todo M\u00e9xico y tu Coraz\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1525, "following_count": 630, "tweet_count": 7317, "listed_count": 12}, "name": "MilkyWonka", "username": "MilkyWonka"}, {"verified": false, "id": "2936823976", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 339, "tweet_count": 11823, "listed_count": 2}, "name": "cleber zanatta", "username": "czanattak"}, {"verified": false, "id": "1293148584", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 1251, "tweet_count": 64698, "listed_count": 7}, "name": "a terr\u00edvel Lara", "username": "sophieelm"}, {"verified": false, "id": "61278398", "location": "Nunavut, Canada", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 322, "tweet_count": 5359, "listed_count": 0}, "name": "Gabriela G.R", "username": "GGR_1992"}, {"verified": false, "id": "4108929076", "location": "Republique des Seychelles ", "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 1945, "tweet_count": 33594, "listed_count": 2}, "name": "Fabian Rubenn", "username": "FabianRaggi"}, {"verified": false, "id": "1083165985576833026", "location": "Unknown roads, Agartha", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 550, "tweet_count": 1225, "listed_count": 0}, "name": "your fucking wifu\ud83d\udc9c", "username": "MizukiMeiManson"}, {"verified": false, "id": "1075511569323315200", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 507, "tweet_count": 2735, "listed_count": 0}, "name": "\u04fe\u20b1\u20b3\u0248\u20b3\u024c\u00d8\ud83e\udd5a", "username": "Xpajaro1"}, {"verified": false, "id": "3991471731", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 260, "tweet_count": 37184, "listed_count": 0}, "name": "tempestade agora \u00e9 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9", "username": "punxlock"}, {"verified": false, "id": "43578766", "location": "Mexicubazuela del Norte", "public_metrics": {"followers_count": 5517, "following_count": 666, "tweet_count": 138935, "listed_count": 30}, "name": "Mineko Kia \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd #ElLitioEsDeM\u00e9xico \ud83d\ude0e", "username": "MinekoKia"}, {"verified": false, "id": "994658788333572096", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 1228, "tweet_count": 26003, "listed_count": 5}, "name": "Jorge Chat \ud83d\ude3c #M\u00e9xico", "username": "Jorkhen4"}, {"verified": false, "id": "1044329069398167552", "location": "Castro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 225, "tweet_count": 6933, "listed_count": 0}, "name": "Mai", "username": "mahfreski"}, {"verified": false, "id": "857762809979039744", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 305, "tweet_count": 11640, "listed_count": 0}, "name": "causo cl\u00ednico", "username": "mari_caiut"}, {"verified": false, "id": "2555325877", "location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 86, "tweet_count": 46683, "listed_count": 7}, "name": "ema", "username": "emanuelagustin_"}, {"verified": false, "id": "852768580173152257", "public_metrics": {"followers_count": 3339, "following_count": 5007, "tweet_count": 139170, "listed_count": 0}, "name": "Vampiro", "username": "Vampiro98682700"}, {"verified": false, "id": "78302301", "location": "gyn city", "public_metrics": {"followers_count": 1690, "following_count": 976, "tweet_count": 57638, "listed_count": 0}, "name": "dra.", "username": "pqvits"}, {"verified": false, "id": "1201298910377107456", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 370, "tweet_count": 28689, "listed_count": 0}, "name": "maria bruaca 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "username": "angelawnnn"}, {"verified": false, "id": "885630306627317760", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 630, "tweet_count": 16951, "listed_count": 1}, "name": "ilari\u00ea marketeira da XIX", "username": "rudnixk"}, {"verified": false, "id": "2188696028", "location": "2ne1\u3001 bigbang\u3001btob\u3001 skz\u3001 khh", "public_metrics": {"followers_count": 2572, "following_count": 2183, "tweet_count": 65078, "listed_count": 19}, "name": "\u1d57\u02b0\u1d43\u02b8", "username": "BLOOCHEECK"}, {"verified": false, "id": "767714476057620480", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 1147, "tweet_count": 5662, "listed_count": 0}, "name": "estela carrillo", "username": "estelacdom"}, {"verified": true, "id": "13320562", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 729379, "following_count": 3316, "tweet_count": 189518, "listed_count": 2585}, "name": "Gabriela Warkentin", "username": "warkentin"}, {"verified": false, "id": "822379333", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 447, "tweet_count": 18438, "listed_count": 0}, "name": "Lizita", "username": "LizetSotelo1"}, {"verified": false, "id": "2947565519", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 1529, "tweet_count": 149688, "listed_count": 0}, "name": "Graciela Rodriguez", "username": "Nefertiti1963"}, {"verified": false, "id": "1015748450", "location": "Canals, R\u00e9gne de Val\u00e9ncia", "public_metrics": {"followers_count": 1592, "following_count": 1341, "tweet_count": 313762, "listed_count": 35}, "name": "FRAN, #VALenT  |W|", "username": "kikorron9"}, {"verified": false, "id": "185796314", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 185, "tweet_count": 34971, "listed_count": 1}, "name": "Raul Sammy Morales Garcia", "username": "raulsmorales"}, {"verified": false, "id": "110721475", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2732, "following_count": 657, "tweet_count": 40281, "listed_count": 19}, "name": "Ibrahim Carmona", "username": "ibracarmona"}, {"verified": false, "id": "151331735", "location": "Villahermosa, Tabasco M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 3348, "following_count": 2474, "tweet_count": 53021, "listed_count": 14}, "name": "PatriciaAragon", "username": "PatriciaAragonL"}, {"verified": false, "id": "225168121", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 3743, "tweet_count": 4547, "listed_count": 1}, "name": "_LaBlanche", "username": "LaBlanche__"}, {"verified": false, "id": "3025307819", "location": "radfem", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 507, "tweet_count": 26036, "listed_count": 10}, "name": "camila diamantes", "username": "vagatorranta"}, {"verified": false, "id": "792639278", "location": "lanus", "public_metrics": {"followers_count": 28081, "following_count": 813, "tweet_count": 58800, "listed_count": 34}, "name": "\uff61:\u309c\u2606\uff61 renata *:\uff65\uff9f\u2727 \uff61", "username": "rxnata_"}, {"verified": false, "id": "1003512732208025600", "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 536, "tweet_count": 6903, "listed_count": 1}, "name": "Giovane, The Purple", "username": "GiovaneRoxo"}, {"verified": false, "id": "1199822511137005568", "location": "hogwarts", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 349, "tweet_count": 5792, "listed_count": 0}, "name": "solzinho", "username": "nunabiegaj"}, {"verified": false, "id": "1081512067478286337", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 166, "tweet_count": 867, "listed_count": 0}, "name": "mc \ud83d\udc1d\u2728", "username": "mcmarinn"}, {"verified": false, "id": "1352145936", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 235, "tweet_count": 6077, "listed_count": 0}, "name": "C.", "username": "cristimn15"}, {"verified": false, "id": "288588415", "public_metrics": {"followers_count": 1620, "following_count": 1596, "tweet_count": 21155, "listed_count": 3}, "name": "LauDel2011", "username": "laudel2011"}, {"verified": false, "id": "1156029208319135744", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 762, "tweet_count": 9793, "listed_count": 0}, "name": "Alvaro", "username": "Alvaro87642830"}, {"verified": false, "id": "577576491", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 305693, "following_count": 1183, "tweet_count": 163412, "listed_count": 979}, "name": "Roberto Cachanosky", "username": "RCachanosky"}, {"verified": false, "id": "751108976956309504", "public_metrics": {"followers_count": 4399, "following_count": 4418, "tweet_count": 282934, "listed_count": 8}, "name": "liliana ceirano", "username": "CeiranoLiliana"}, {"verified": false, "id": "991890564", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 1983, "tweet_count": 12198, "listed_count": 5}, "name": "Carlox", "username": "malotehombre"}, {"verified": false, "id": "732347870175744000", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 284, "tweet_count": 15268, "listed_count": 1}, "name": "Kisy", "username": "TalDaCrisley"}, {"verified": false, "id": "365021829", "location": "#Guerrero #CostaChica #Monta\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 804, "tweet_count": 103573, "listed_count": 17}, "name": "Rolando Mota. \ud83d\udd4b", "username": "_Rolando_Mota_"}, {"verified": false, "id": "127718306", "location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1466, "tweet_count": 253048, "listed_count": 3}, "name": "JRigo Quispe H", "username": "Yeshuahqh"}, {"verified": false, "id": "1141456125306507264", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 24664, "following_count": 284, "tweet_count": 15707, "listed_count": 57}, "name": "Manuel Romero Caro", "username": "romerocaroperu"}, {"verified": false, "id": "210476277", "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 157, "tweet_count": 70232, "listed_count": 5}, "name": "DidaK", "username": "DidaK444"}, {"verified": false, "id": "881515663831027712", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 324, "tweet_count": 5147, "listed_count": 0}, "name": "giu", "username": "Giuliiabg"}, {"verified": false, "id": "754030552693534720", "location": "Pelotas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 146, "tweet_count": 4937, "listed_count": 0}, "name": "Abrah\u00e3o", "username": "p_abrahao"}, {"verified": false, "id": "1148283048682827776", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1648, "following_count": 1743, "tweet_count": 6166, "listed_count": 0}, "name": "Jaqueline", "username": "Jaqueli73821789"}, {"verified": false, "id": "282208045", "location": "\u1d05\u1d07 \u0280\u1d0fs\u1d00\u0280\u026a\u1d0f \u028f \u1d05\u1d07 \u1d04\u1d07\u0274\u1d1b\u0280\u1d00\u029f ~", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 226, "tweet_count": 114848, "listed_count": 9}, "name": "\ud83d\udc9b\ud83d\udc99 \u0432\u044f\u0454\u03b7 \ud83d\udc99\ud83d\udc9b", "username": "Breenrc"}, {"verified": false, "id": "6558552", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57618, "listed_count": 84}, "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "username": "hookdump"}, {"verified": false, "id": "1165101158966411264", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 46, "tweet_count": 330, "listed_count": 0}, "name": "g", "username": "gibszona"}, {"verified": false, "id": "189155084", "location": "sigo qm eu qro, n precisa sdv", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 264, "tweet_count": 278340, "listed_count": 5}, "name": "leledacuca \u01b8\u0335\u0321\u04dc\u0335\u0328\u0304\u01b7", "username": "darlingyeom"}, {"verified": false, "id": "2940377999", "location": "Luanda, Angola", "public_metrics": {"followers_count": 1847, "following_count": 2075, "tweet_count": 36523, "listed_count": 6}, "name": "Charles Eduard \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde6\ud83c\uddf4", "username": "charlesemoraes"}, {"verified": false, "id": "1073226183461011456", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 408878, "following_count": 600, "tweet_count": 4775, "listed_count": 187}, "name": "Gabriel Monteiro", "username": "GMonteiroRJ"}, {"verified": false, "id": "1199779885692203010", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 26, "tweet_count": 30, "listed_count": 0}, "name": "Thais", "username": "th_cararo"}, {"verified": false, "id": "1030114397707022336", "location": "sds", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 73, "tweet_count": 10343, "listed_count": 0}, "name": "samy", "username": "samy_vitoriaa"}, {"verified": false, "id": "28096651", "location": "San Salvador, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 7739, "following_count": 557, "tweet_count": 1124308, "listed_count": 154}, "name": "Juank", "username": "JCSura"}, {"verified": false, "id": "1714019881", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1839, "following_count": 464, "tweet_count": 25840, "listed_count": 2}, "name": "spooky", "username": "___twenty22"}, {"verified": false, "id": "1935113046", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1454, "following_count": 1266, "tweet_count": 83541, "listed_count": 3}, "name": "M\u2022", "username": "MartinaSandov12"}, {"verified": false, "id": "43143130", "location": "Culo del mundo", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 3025, "tweet_count": 13200, "listed_count": 8}, "name": "Osiris", "username": "Osiris084"}, {"verified": false, "id": "40947674", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 1393, "tweet_count": 201322, "listed_count": 0}, "name": "yan", "username": "whathellyan"}, {"verified": false, "id": "77873490", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 476, "tweet_count": 4727, "listed_count": 1}, "name": "Ambientalouca Xiita", "username": "milacamata"}, {"verified": false, "id": "345072433", "public_metrics": {"followers_count": 122605, "following_count": 5, "tweet_count": 5971, "listed_count": 160}, "name": "padrezezinhoscj", "username": "padrezezinhoscj"}, {"verified": false, "id": "287803283", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 98, "tweet_count": 43620, "listed_count": 0}, "name": "sal teado", "username": "paspadita"}, {"verified": true, "id": "145741832", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 389247, "following_count": 1128, "tweet_count": 62773, "listed_count": 1564}, "name": "Gloria \u00c1lvarez", "username": "GloriaAlvarez85"}, {"verified": false, "id": "838726119226368000", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 1, "tweet_count": 190594, "listed_count": 0}, "name": "Maquinas Empacadoras", "username": "MaquinasEmpac"}, {"verified": false, "id": "23647233", "public_metrics": {"followers_count": 2120, "following_count": 308, "tweet_count": 176398, "listed_count": 81}, "name": "leit\u00edssima", "username": "suaslinda"}, {"verified": false, "id": "378296734", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 549, "tweet_count": 9454, "listed_count": 0}, "name": "Martha Ang\u00e9lica", "username": "Marthagle"}, {"verified": false, "id": "328686317", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2492, "following_count": 797, "tweet_count": 1179705, "listed_count": 1029}, "name": "geopoliting", "username": "geopoliting"}, {"verified": false, "id": "2283571788", "location": "United States Minor Outlying I", "public_metrics": {"followers_count": 3147, "following_count": 5001, "tweet_count": 110191, "listed_count": 144}, "name": "Angel", "username": "GarzaVillanueva"}, {"verified": true, "id": "74153376", "location": "Monterrey, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 222328, "following_count": 116337, "tweet_count": 326003, "listed_count": 0}, "name": "Federico Arreola", "username": "FedericoArreola"}, {"verified": true, "id": "20819168", "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 491908, "following_count": 587, "tweet_count": 267535, "listed_count": 847}, "name": "Diario La P\u00e1gina", "username": "LaPagina"}, {"verified": false, "id": "338565794", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 45, "tweet_count": 15591, "listed_count": 1}, "name": "Luisito007", "username": "LDeLasCasas1310"}, {"verified": true, "id": "66746614", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2823169, "following_count": 876, "tweet_count": 711434, "listed_count": 5390}, "name": "La Rep\u00fablica", "username": "larepublica_pe"}, {"verified": false, "id": "996541052684259330", "location": "PR", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 368, "tweet_count": 3860, "listed_count": 0}, "name": "nelly", "username": "Nellyyfer_"}, {"verified": false, "id": "1075118843817803777", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 474, "tweet_count": 15156, "listed_count": 0}, "name": "CACA", "username": "CSpeckt"}, {"verified": false, "id": "749057074592681984", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 87, "listed_count": 0}, "name": "Eduardo Carvalho", "username": "campos2121_duda"}, {"verified": false, "id": "555436194", "location": "rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 4922, "tweet_count": 29972, "listed_count": 1}, "name": "jack Renault \ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f", "username": "jackie_renault"}, {"verified": false, "id": "3012602445", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 721, "tweet_count": 243797, "listed_count": 30}, "name": "maran", "username": "manalvgah"}, {"verified": false, "id": "2437658198", "location": "Valle de los ca\u00eddos", "public_metrics": {"followers_count": 1589, "following_count": 1037, "tweet_count": 108232, "listed_count": 4}, "name": "El Patriarca Feministo", "username": "PatriarcaFemini"}, {"verified": true, "id": "1935742783", "public_metrics": {"followers_count": 1634697, "following_count": 363, "tweet_count": 85929, "listed_count": 3167}, "name": "Ciro G\u00f3mez Leyva", "username": "CiroGomezL"}], "tweets": [{"author_id": "324507993", "created_at": "2019-12-14T19:06:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205925558355296257"}], "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.8377, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "id": "1205927073321275392", "in_reply_to_user_id": "54341363", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 101, "quote_count": 0}, "text": "@JornalOGlobo Sim, o Bozo conduzindo esse inqu\u00e9rito provavelmente conseguiria \"provar\" que a Marielle se suicidou e a fam\u00edlia dela teria que pagar indeniza\u00e7\u00e3o pra pol\u00edcia e pros milicianos que est\u00e3o sendo acusados. \ud83d\ude12", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205927073321275392"]}, {"author_id": "741807871202070528", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/IVjSSPHNjO", "expanded_url": "https://twitter.com/Cabrall16/status/1205929598552285184", "display_url": "twitter.com/Cabrall16/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:33:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205929598552285184"}], "id": "1205933848820928512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/IVjSSPHNjO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205933848820928512"]}, {"author_id": "1031299786660610049", "created_at": "2019-12-14T01:29:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 126, "probability": 0.915, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Calder\u00f3n"}, {"start": 150, "end": 153, "probability": 0.4839, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "id": "1205660948368961537", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 13, "like_count": 424, "quote_count": 0}, "text": "*Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Calder\u00f3n: no se suiciden en el ITAM, ingratos. \n\nAs\u00ed los fachitos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205660948368961537"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 177, "end": 191, "tag": "ComandoPsycho"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/EcfgByOXCc", "expanded_url": "https://twitter.com/lamafiadelpower/status/1205693716226293761", "display_url": "twitter.com/lamafiadelpowe\u2026"}], "annotations": [{"start": 178, "end": 190, "probability": 0.6956, "type": "Other", "normalized_text": "ComandoPsycho"}]}, "author_id": "230580606", "created_at": "2019-12-14T19:48:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205693716226293761"}], "id": "1205937550113857537", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 6, "like_count": 179, "quote_count": 1}, "text": "Excepto a los psiquiatras. A nosotros s\u00f3lo nos confirma que se necesita trabajar en la prevenci\u00f3n de la salud mental, si o si. \u00bfO a\u00fan piensan que la gente se suicida por d\u00e9bil? #ComandoPsycho https://t.co/EcfgByOXCc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205937550113857537"]}, {"author_id": "935987734992359434", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/vpHPKv92A4", "expanded_url": "https://twitter.com/Jasafella/status/1205813490449080320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vpHPKv92A4", "media_key": "3_1205813477316669442"}], "annotations": [{"start": 206, "end": 211, "probability": 0.9108, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}], "mentions": [{"start": 223, "end": 235, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:35:13.000Z", "id": "1205813490449080320", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 18, "like_count": 137, "quote_count": 4}, "text": "Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda asco y verg\u00fcenza.\n\nEl mismo asco y verg\u00fcenza que me da leerlo sobre la asesina de Girona.\n\nFuente: @elperiodico https://t.co/vpHPKv92A4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205813490449080320"]}, {"author_id": "1076671335953297408", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/bDIKZkOY2y", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1205945290936737792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bDIKZkOY2y", "media_key": "3_1205945277250777088"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/bDIKZkOY2y", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1205945290936737792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bDIKZkOY2y", "media_key": "3_1205945285916184576"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.9324, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-14T20:18:57.000Z", "id": "1205945290936737792", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 11, "like_count": 495, "quote_count": 11}, "text": "David Ayer divulga nova imagem de Jared Leto como Coringa em \"Esquadr\u00e3o Suicida\"\n\nA imagem // Eu https://t.co/bDIKZkOY2y", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205945290936737792"]}, {"author_id": "172976690", "created_at": "2019-12-14T01:13:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.5079, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.3437, "type": "Place", "normalized_text": "Olivos"}]}, "id": "1205656973972312064", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 45, "like_count": 1147, "quote_count": 8}, "text": "No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205656973972312064"]}, {"author_id": "1074468328163500033", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/CLQfRQKErc", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1205933833096507394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CLQfRQKErc", "media_key": "3_1205933830227595264"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.9238, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7424, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.8563, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.8941, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:33:25.000Z", "id": "1205933833096507394", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 67, "quote_count": 5}, "text": "Nova imagem do Coringa do Jared Leto em Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nDavid Ayer acabou de postar essa imagem em seu stories do Instagram. https://t.co/CLQfRQKErc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205933833096507394"]}, {"author_id": "1103977372955615233", "created_at": "2019-11-20T11:36:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197116393172459520"}], "id": "1197116394850131968", "in_reply_to_user_id": "1103977372955615233", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 9, "like_count": 837, "quote_count": 3}, "text": "El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde mis 15 a\u00f1os, ataques de rabia, falta de concentraci\u00f3n, insomnio, baja autoestima, nerviosismo, miedos irracionales, timidez...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197116394850131968"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 270, "end": 276, "tag": "Mundo"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/nzgICdbam1", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLHfyL", "display_url": "dlvr.it/RLHfyL"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/5fM29zD8Lm", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1205951733806981120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5fM29zD8Lm", "media_key": "3_1205951731227451392"}], "annotations": [{"start": 207, "end": 211, "probability": 0.4931, "type": "Other", "normalized_text": "Josep"}]}, "author_id": "2348878033", "created_at": "2019-12-14T20:44:33.000Z", "id": "1205951733806981120", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Encuentran muertas a dos ni\u00f1as y la madre de estas se suicida poco despu\u00e9s: quit\u00f3 la vida al arrojarse a una autopista. Era alrededor de la una y treinta locales del viernes cuando el padre de las peque\u00f1as, Josep, de 36 a\u00f1os, hab\u00eda salido de su\u2026 https://t.co/nzgICdbam1 #Mundo https://t.co/5fM29zD8Lm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205951733806981120"]}, {"author_id": "78106895", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/r5gS5FpZgF", "expanded_url": "https://www.periodistadigital.com/gente/sucesos/asesinos/20191214/mujer-asesina-hijas-5-6-anos-despues-autopista-suicida-plantandose-delante-camion-noticia-689404209132/", "display_url": "periodistadigital.com/gente/sucesos/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.periodistadigital.com/gente/sucesos/asesinos/20191214/mujer-asesina-hijas-5-6-anos-despues-autopista-suicida-plantandose-delante-camion-noticia-689404209132/"}]}, "created_at": "2019-12-14T07:16:28.000Z", "id": "1205748372088541184", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "text": "\u00bfY las feminazis qu\u00e9 dicen sobre esto? \n\nhttps://t.co/r5gS5FpZgF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205748372088541184"]}, {"author_id": "4854050050", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/BPBlIsZg3d", "expanded_url": "https://twitter.com/dlaura_x/status/1205915309892423681", "display_url": "twitter.com/dlaura_x/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:06:24.000Z", "id": "1205927033185931267", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 62}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705 (m\u00e9dio)\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705 (quando eu era pequena, dps eu fui um lixo)\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/BPBlIsZg3d", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205927033185931267"]}, {"author_id": "1957798104", "created_at": "2019-12-13T18:12:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205320722727485441"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.5169, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.5161, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 161, "end": 164, "probability": 0.5011, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "id": "1205550961583890432", "in_reply_to_user_id": "82253806", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 1110, "like_count": 1267, "quote_count": 489}, "text": "@ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la culpa es del c\u00e1caro.\n\u00bfQu\u00e9 deber\u00eda hacer el ITAM para prevenir tales tragedias?\nPoner un letrerito: \"NO TE SUICIDES. AL MENOS, NO AQU\u00cd\".", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205550961583890432"]}, {"author_id": "2993006339", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/R2EeACT8UZ", "expanded_url": "https://t.co/R2EeACT8UZ", "display_url": "t.co/R2EeACT8UZ"}]}, "created_at": "2019-12-14T20:32:23.000Z", "id": "1205948670417473537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/R2EeACT8UZ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205948670417473537"]}, {"author_id": "1155206270644830208", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/yAOOecnomk", "expanded_url": "https://twitter.com/FBDemocratico/status/1205857725839806470/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yAOOecnomk", "media_key": "7_1200725966013771777"}], "annotations": [{"start": 173, "end": 176, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 179, "end": 182, "probability": 0.6766, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 252, "end": 262, "probability": 0.6959, "type": "Person", "normalized_text": "Edir Macedo"}, {"start": 273, "end": 276, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "IURD"}]}, "created_at": "2019-12-14T14:31:00.000Z", "id": "1205857725839806470", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 143, "like_count": 1756, "quote_count": 205}, "text": "\"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O pessoal se matando por a\u00ed e a gente kkkkk... gra\u00e7as a Deus! Deus moveu a m\u00e3o de Collor pra beneficiar s\u00f3 uma pessoa neste pa\u00eds: eu!\" Edir Macedo, dono da IURD. https://t.co/yAOOecnomk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205857725839806470"]}, {"author_id": "88193194", "created_at": "2019-12-14T20:08:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.2699, "type": "Other", "normalized_text": "itam"}]}, "id": "1205942693395935232", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "text": "1. La chica del itam s\u00e9 enamor\u00f3 locamente de un profesor.\n2. El profesor la desde\u00f1\u00f3 pues no quiso meterse en l\u00edos\u00b4\r3. La chica tonta se suicida por no ser correspondida,\n4, Los izquierdistas infiltrados aprovechan el pretexto para armar borlote.\n5. El rector no sabe reaccionar.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205942693395935232"]}, {"author_id": "856626528146337792", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/wWJ1POOpVu", "expanded_url": "https://twitter.com/eilyviabeatriz/status/1205863685010415616", "display_url": "twitter.com/eilyviabeatriz\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T20:07:37.000Z", "id": "1205942440181608455", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/wWJ1POOpVu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205942440181608455"]}, {"author_id": "28108748", "created_at": "2019-12-14T12:23:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.8492, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7904, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.9112, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "id": "1205825536607559680", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 219, "like_count": 7918, "quote_count": 406}, "text": "A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passando mal. Ao ver o local v\u00e1rios cancelaram. Furioso ele resolveu se vingar. Atraiu 5 motoristas a um local. Torturou e matou 4. Um conseguiu fugir.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205825536607559680"]}, {"author_id": "1172304732028833793", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/5tCrbDQqdA", "expanded_url": "https://twitter.com/memes_bizarre/status/1205918579163639812", "display_url": "twitter.com/memes_bizarre/\u2026"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.3721, "type": "Person", "normalized_text": "safhra"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:33:08.000Z", "id": "1205933761675825152", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "text": "Esto lo hago con mis amigos y uno se parte los dedos, otro de suicida, otro se toma una radler, otro se pide un safhra solo, otro le roba la cartera al que se ha suicidado, otro se pira vampiro y yo, yo me encuentro 500\u20ac en el suelo https://t.co/5tCrbDQqdA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205933761675825152"]}, {"author_id": "103087707", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/ykjRUuKpd9", "expanded_url": "https://twitter.com/CartonCalderon/status/1205550961583890432", "display_url": "twitter.com/CartonCalderon\u2026"}], "annotations": [{"start": 199, "end": 202, "probability": 0.7113, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-14T20:17:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205550961583890432"}], "id": "1205945048283508736", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eres el prototipo del defensor de asesinos. Por qu\u00e9 detona el impulso en instalaciones de la escuela? Piensa un poco, el suicida lo hace en el lugar donde sufre y est\u00e1 su factor de riesgo. Ah\u00ed en el ITAM est\u00e1 el factor detonante, \u00a1est\u00fapido! https://t.co/ykjRUuKpd9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205945048283508736"]}, {"author_id": "1394346374", "created_at": "2019-12-14T07:58:12.000Z", "geo": {"place_id": "7974acce42d034d5"}, "id": "1205758874420207616", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 3, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "text": "Si un padre asesina a sus hijos, y media hora despu\u00e9s se suicida, es un asesino.\n\nPero si es la madre la que asesina a los hijos, y media hora despu\u00e9s se mata arroj\u00e1ndose desde un puente, es un suicidio ampliado.\n\n\u00a1Menudo problemilla tenemos en los medios de comunicaci\u00f3n!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205758874420207616"]}, {"author_id": "425447581", "entities": {"urls": [{"start": 5, "end": 28, "url": "https://t.co/WabBsevE5R", "expanded_url": "https://twitter.com/kxcio/status/1205893148825804800", "display_url": "twitter.com/kxcio/status/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T20:17:18.000Z", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "id": "1205944874740137988", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb https://t.co/WabBsevE5R", "lang": "art", "edit_history_tweet_ids": ["1205944874740137988"]}, {"author_id": "1076671335953297408", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/V8Q78fJZLn", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1205928461212123136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V8Q78fJZLn", "media_key": "3_1205928458926395400"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.9572, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:12:04.000Z", "id": "1205928461212123136", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 6, "like_count": 225, "quote_count": 3}, "text": "Eu saindo do cinema depois de assistir Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/V8Q78fJZLn", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205928461212123136"]}, {"author_id": "1006268442121469954", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/OCMBHldDAg", "expanded_url": "https://twitter.com/allfordestiel/status/1205936468704792577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OCMBHldDAg", "media_key": "3_1205936452430897152"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/OCMBHldDAg", "expanded_url": "https://twitter.com/allfordestiel/status/1205936468704792577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OCMBHldDAg", "media_key": "3_1205936463822696450"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:43:54.000Z", "id": "1205936468704792577", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "text": "Eu n\u00e3o sei se o que me matou foi a legenda ou a foto https://t.co/OCMBHldDAg", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205936468704792577"]}, {"author_id": "1164962479593705473", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/w3iTDUChOd", "expanded_url": "https://twitter.com/Emilly_dias09/status/1205945845524443136", "display_url": "twitter.com/Emilly_dias09/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T20:25:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205945845524443136"}], "id": "1205946839423434754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/w3iTDUChOd", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205946839423434754"]}, {"author_id": "103990842", "created_at": "2019-12-14T20:38:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205944092938690565"}], "id": "1205950095247593472", "in_reply_to_user_id": "273612618", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@BryGuev @CartonCalderon @ITAM_mx 1.\n\nEra un ejemplo. Por ponerlo m\u00e1s claro a\u00fan:\n\nMencionaste que es multifactorial (y as\u00ed es), y uno de los factores es la familia (es un hecho), pero te concentras solo en el factor que te interesa que sea el principal (en ciencia eso es sesgo).", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "BryGuev", "id": "273612618"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 25, "end": 33, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205950095247593472"]}, {"author_id": "37518855", "created_at": "2019-12-12T01:30:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.8328, "type": "Person", "normalized_text": "Walez"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Xtense"}, {"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4361, "type": "Place", "normalized_text": "Ar"}]}, "id": "1204936581947305984", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 38, "quote_count": 2}, "text": "Quem diz que o Walez matou o Xtense num som que mal tem puntchs e com rimas em Ar \u00e9 favor de se retirar por favor.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204936581947305984"]}, {"author_id": "1141140148819832832", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/NUtvjdvuVr", "expanded_url": "https://t.co/NUtvjdvuVr", "display_url": "t.co/NUtvjdvuVr"}]}, "created_at": "2019-12-14T20:32:48.000Z", "id": "1205948775656804353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/NUtvjdvuVr", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205948775656804353"]}, {"author_id": "794483108", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/xksw1sXn4k", "expanded_url": "https://metropolimx.com/momento/5dd212828d9cb81214f7c395", "display_url": "metropolimx.com/momento/5dd212\u2026"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.6002, "type": "Place", "normalized_text": "La Paz"}]}, "created_at": "2019-12-14T20:34:50.000Z", "id": "1205949287068160000", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida capit\u00e1n de la SEMAR en la base aeronaval de La Paz https://t.co/xksw1sXn4k", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205949287068160000"]}, {"author_id": "925971586901008384", "created_at": "2019-12-14T18:55:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205923683858075649"}], "id": "1205924238286295041", "in_reply_to_user_id": "262822127", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "@Alvisepf Y luego cuando un hombre mata a su mujer y luego se suicida decimos \"ojal\u00e1 se hubiese suicidado antes\"... pues bien, esos son los que lo hacen antes, \u00a1miles!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205924238286295041"]}, {"author_id": "731728730", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/cMHhm6CtXy", "expanded_url": "https://twitter.com/VickyAbelenda/status/1205506224273477632", "display_url": "twitter.com/VickyAbelenda/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T18:12:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205506224273477632"}], "id": "1205913385386295296", "public_metrics": {"retweet_count": 2736, "reply_count": 15, "like_count": 25011, "quote_count": 87}, "text": "dios que ganas d una foto as\u00ed con mis abuelos como los desentierro https://t.co/cMHhm6CtXy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205913385386295296"]}, {"author_id": "943274777023860736", "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/SsuGNdayp1", "expanded_url": "https://www.gazetadopovo.com.br/ideias/o-mundo-deveria-se-lembrar-das-vitimas-do-holodomor/", "display_url": "gazetadopovo.com.br/ideias/o-mundo\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.3085, "type": "Other", "normalized_text": "Holodomor"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.5832, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 160, "end": 168, "probability": 0.7378, "type": "Other", "normalized_text": "Holocaust"}, {"start": 173, "end": 179, "probability": 0.9411, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2nia"}]}, "created_at": "2019-12-14T20:24:16.000Z", "id": "1205946627258814464", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "O mundo deveria se lembrar das v\u00edtimas do Holodomor. Essa est\u00f3ria \u00e9 incr\u00edvel. O comunismo matou mais que o nazismo. Vale a pena assistir o document\u00e1rio sobre o Holocaust na Ucr\u00e2nia-Holodomor.  https://t.co/SsuGNdayp1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205946627258814464"]}, {"author_id": "1897516526", "created_at": "2019-12-14T19:30:54.000Z", "id": "1205933198804471809", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "text": "Acho que passo fundo inteiro se matou ontem", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205933198804471809"]}, {"author_id": "31023547", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/cNbSPVTUv7", "expanded_url": "http://bit.ly/34gREJF", "display_url": "bit.ly/34gREJF", "status": 200, "unwound_url": "https://www.reporteindigo.com/reporte/alumna-del-itam-se-suicida-acusan-falta-de-apoyo-psicologico/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6241, "type": "Other", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 112, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "created_at": "2019-12-13T00:36:50.000Z", "id": "1205285412719251457", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 214, "like_count": 1001, "quote_count": 145}, "text": "Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se suicid\u00f3 presuntamente por el alto nivel de exigencia de esta casa superior de estudios https://t.co/cNbSPVTUv7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205285412719251457"]}, {"author_id": "342682750", "created_at": "2019-12-14T01:55:23.000Z", "geo": {"place_id": "4afa2757051c5192"}, "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 135, "probability": 0.5997, "type": "Person", "normalized_text": "Neshtor"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.8679, "type": "Person", "normalized_text": "Darwin"}]}, "id": "1205667569665036288", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 17, "like_count": 160, "quote_count": 3}, "text": "No creen en dios, lo cual es respetable...\n\nPero creen en... \u00bfMariposas?\n\nEl solo intentar imaginar una mariposa con la cara del Neshtor... Darwin se suicida 6 veces consecutivas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205667569665036288"]}, {"author_id": "135252252", "created_at": "2019-12-14T20:27:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205941508970569731"}], "id": "1205947560684408832", "in_reply_to_user_id": "571360498", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@QWERTY_DAMN Cu\u00e9ntame bien, no entiendo que traen ahora???", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "QWERTY_DAMN", "id": "571360498"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205947560684408832"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 20, "tag": "Brexit"}, {"start": 206, "end": 217, "tag": "sovranismo"}, {"start": 220, "end": 233, "tag": "facciamorete"}, {"start": 236, "end": 252, "tag": "quattordici02FR"}, {"start": 254, "end": 270, "tag": "DirittiAllaMeta"}]}, "author_id": "1893394914", "created_at": "2019-12-14T08:00:32.000Z", "id": "1205759463271084032", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 4, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "text": "Un pensiero: #Brexit sar\u00e0 un disastro. Anche le stime pi\u00f9 favorevoli parlano crollo del PIL e economia in sfacelo.\n\nChe serva come monito; stranamente, questo passo suicida della GB pu\u00f2 segnare la fine del #sovranismo.\n\n#facciamorete \n\n#quattordici02FR\n\n#DirittiAllaMeta", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1205759463271084032"]}, {"author_id": "767825811801976832", "created_at": "2019-12-13T18:30:32.000Z", "id": "1205555621019320320", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 9, "like_count": 191, "quote_count": 1}, "text": "Se metieron con la generaci\u00f3n que se suicida cuando les dejan mucha tarea.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205555621019320320"]}, {"author_id": "2432532733", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/8i7gKpKbJJ", "expanded_url": "https://twitter.com/pictures/status/1205678950183141376", "display_url": "twitter.com/pictures/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T04:50:15.000Z", "id": "1205711576025718788", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 119, "quote_count": 0}, "text": "Minha m\u00e3e: \u201c ainda bem que meu filho n\u00e3o demostra ser depressivo e suicida \u201c \n\nEu o dia todo: https://t.co/8i7gKpKbJJ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205711576025718788"]}, {"author_id": "736532815", "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/GriW90g4cr", "expanded_url": "https://twitter.com/pagina12/status/1205564499127930880", "display_url": "twitter.com/pagina12/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T19:51:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205564499127930880"}], "id": "1205575870636793856", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "text": "Ni lo uno ni lo otro. Es geopolitico. Un pa\u00eds extenso, muy poco poblado no puede darse el lujo de adoptar pol\u00edticas destinadas al control de la natalidad y los nacimientos. Es suicida! https://t.co/GriW90g4cr", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205575870636793856"]}, {"author_id": "39522911", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/g5K94gDIl1", "expanded_url": "https://twitter.com/ptbrasil/status/1205944562230976513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5K94gDIl1", "media_key": "3_1205944560179920896"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-12-14T20:16:03.000Z", "id": "1205944562230976513", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 28, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "text": "O Governo Bolsonaro n\u00e3o cansa de colocar veneno no prato do povo. J\u00e1 foram mais de 400 agrot\u00f3xicos liberados neste ano. Hoje, tem at\u00e9 veneno para matar rato na comida do brasileiro. https://t.co/g5K94gDIl1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205944562230976513"]}, {"author_id": "894776267362492418", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/4N45sRAoMu", "expanded_url": "https://twitter.com/Raikan_Silva/status/1205937432480239616", "display_url": "twitter.com/Raikan_Silva/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T20:21:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205937432480239616"}], "id": "1205945845524443136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/4N45sRAoMu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205945845524443136"]}, {"author_id": "45235365", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/WUQnZAyK0i", "expanded_url": "https://twitter.com/truefactmen/status/1205911089818456064/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/WUQnZAyK0i", "media_key": "7_1205911051327270912"}]}, "created_at": "2019-12-14T20:15:10.000Z", "id": "1205944338133467138", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 5, "like_count": 74, "quote_count": 1}, "text": "Para el 24 ya va a estar en su punto. \ud83d\udc4c\ud83c\udffb\n https://t.co/WUQnZAyK0i", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205944338133467138"]}, {"author_id": "885972891493429249", "created_at": "2019-12-14T15:54:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205842943946428417"}], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Entre R\u00edos"}, {"start": 197, "end": 205, "probability": 0.4281, "type": "Person", "normalized_text": "Urribarri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FurmanElias", "id": "1068247252202868738"}]}, "id": "1205878704217432067", "in_reply_to_user_id": "1068247252202868738", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "text": "@FurmanElias No deber\u00edan haber votado a los delincuentes primero. En mi querida  Entre R\u00edos hace d\u00e9cadas que la gente se suicida lentamente por un plan o un \" bols\u00f3n\" o un subsidio y ladrones como Urribarri se hicieron obscenamente ricos. Pero siguen votando chorros. Y no s\u00f3lo los marginales.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205878704217432067"]}, {"author_id": "289865752", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/J4cwsXMcmd", "expanded_url": "https://twitter.com/FonsiLoaiza/status/1205909317246996480", "display_url": "twitter.com/FonsiLoaiza/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9677, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-14T20:17:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205909317246996480"}], "id": "1205945028394307584", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "text": "Os ha quedado un Espa\u00f1a llenita, llenita de mierda. https://t.co/J4cwsXMcmd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205945028394307584"]}, {"author_id": "968931394712940544", "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/n2fbuDKKuc", "expanded_url": "https://twitter.com/laurafaccioli/status/1205936997367533569", "display_url": "twitter.com/laurafaccioli/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:47:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205936997367533569"}], "id": "1205937432480239616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c Destaque em fzr merda KKKK\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c \npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/n2fbuDKKuc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205937432480239616"]}, {"author_id": "818101623507615744", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/lcfsIjKTvv", "expanded_url": "https://twitter.com/queermalvada/status/1204471969753767936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lcfsIjKTvv", "media_key": "3_1204471961734254592"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/lcfsIjKTvv", "expanded_url": "https://twitter.com/queermalvada/status/1204471969753767936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lcfsIjKTvv", "media_key": "3_1204471961717526528"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.5516, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.7019, "type": "Place", "normalized_text": "LGBTQ"}, {"start": 144, "end": 157, "probability": 0.9577, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 199, "end": 203, "probability": 0.6049, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}, {"start": 248, "end": 251, "probability": 0.8119, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}]}, "created_at": "2019-12-10T18:44:30.000Z", "id": "1204471969753767936", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 1, "like_count": 222, "quote_count": 3}, "text": "\u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem, abrigo LGBTQ+ aqui do Rio de Janeiro. Precisam de ajuda com o vel\u00f3rio porque Renys n\u00e3o tinha contato com a fam\u00edlia.\nAJUDEM UM LGBT A TER UM ENTERRO DECENTE https://t.co/lcfsIjKTvv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204471969753767936"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 61, "tag": "BTSwins10s"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.7137, "type": "Organization", "normalized_text": "BTSwins10s"}], "mentions": [{"start": 62, "end": 70, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "author_id": "1115357985654620161", "created_at": "2019-12-14T19:37:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205934815381508097"}], "id": "1205934899234033664", "in_reply_to_user_id": "1115357985654620161", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 5, "like_count": 8, "quote_count": 37}, "text": "\u2014 o que a galinha foi fazer do outro lado da rua? #BTSwins10s @BTS_twt", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205934899234033664"]}, {"author_id": "930809806637731841", "created_at": "2019-12-14T20:16:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205944576256679938"}], "id": "1205944671442276352", "in_reply_to_user_id": "1012888454840160256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MonarcaCriativo Sad sad", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MonarcaCriativo", "id": "1012888454840160256"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1205944671442276352"]}, {"author_id": "49133906", "created_at": "2019-12-12T21:18:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 95, "probability": 0.8222, "type": "Person", "normalized_text": "Jiles"}]}, "id": "1205235598321078272", "public_metrics": {"retweet_count": 2230, "reply_count": 1235, "like_count": 6949, "quote_count": 233}, "text": "Pregunta seria para los parlamentarios: \u00bfDe verdad que no se dan cuenta de que la diputada Jiles no est\u00e1 en sus cabales y debe ser removida a la brevedad? Qui\u00e9ranse un poco, por favor.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205235598321078272"]}, {"author_id": "40876523", "created_at": "2019-12-14T20:10:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205905992803901441"}], "id": "1205943118291488768", "in_reply_to_user_id": "29619898", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@FabioMarton Sinceramente? A grande m\u00eddia n vais sossegar at\u00e9 ver o cara morto. Pra mim esse papo de radicaliza\u00e7\u00e3o \u00e9 pra ver se inflama algu\u00e9m a fazer o servi\u00e7o. O \u00f3dio que possuem do cara \u00e9 paup\u00e1vel e injustificado j\u00e1 que o governo dele foi concilia\u00e7\u00e3o at\u00e9 o talo.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FabioMarton", "id": "29619898"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205943118291488768"]}, {"author_id": "1128304166097567745", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/1V6Yx4esdC", "expanded_url": "https://twitter.com/ratovegano/status/1205809530468229122", "display_url": "twitter.com/ratovegano/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:50:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205809530468229122"}], "id": "1205938047122104321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/1V6Yx4esdC", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205938047122104321"]}, {"author_id": "125015475", "created_at": "2019-12-14T13:13:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.5234, "type": "Organization", "normalized_text": "RIESGO 0"}, {"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "Hermann Hesse"}]}, "id": "1205838220073820161", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfRIESGO 0?\nEscribi\u00f3 Hermann Hesse que no hay lugar seguro donde puedas encontrarte a salvo: te sientes protegido en tu hotel, pero el vecino de la habitaci\u00f3n de al lado ha decidido suicidarse con gas, y, de paso, te suicida a ti. Igual sucede en las carreteras: vas con todo el", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205838220073820161"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 96, "tag": "14Dic"}, {"start": 97, "end": 107, "tag": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/6d8kwACHXD", "expanded_url": "http://bit.ly/2t47fiK", "display_url": "bit.ly/2t47fiK", "status": 200, "unwound_url": "https://maduradas.com/lea-la-dura-critica-del-new-york-times-saboteo-suicida-la-oposicion-venezolana/"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.9689, "type": "Other", "normalized_text": "New York Times"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.5623, "type": "Other", "normalized_text": "14Dic"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.9765, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "1409068826", "created_at": "2019-12-14T20:00:14.000Z", "id": "1205940581974892550", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1LEA! La dura cr\u00edtica del New York Times: El \u201csaboteo suicida\u201d de la oposici\u00f3n venezolana #14Dic #Venezuela  https://t.co/6d8kwACHXD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205940581974892550"]}, {"author_id": "1019368508583497728", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/TrNogvFklj", "expanded_url": "https://twitter.com/eduarda_reichow/status/1205934322798284800", "display_url": "twitter.com/eduarda_reicho\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:43:20.000Z", "id": "1205936329219018752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/TrNogvFklj", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205936329219018752"]}, {"author_id": "1957798104", "created_at": "2019-12-13T19:00:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205559844356251648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.4883, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "id": "1205563076617129990", "in_reply_to_user_id": "36132121", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 91, "like_count": 415, "quote_count": 25}, "text": "@TeckVado @ITAM_mx Ahhh...\n\u00bfSi se suicida en una iglesia es culpa del cura? \n\u00bfDe Dios?\n\u00bfSi enfrente de su terapeuta, la culpa es de \u00e9ste?\n\u00bfSi en casa de unos amigos (conozco 3 casos) la culpa es de ellos? \nNo.\nY no es insensibilidad; es simple l\u00f3gica. Nada ni nadie detendr\u00e1 a un suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205563076617129990"]}, {"author_id": "1052681243450470400", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/n3VtABpWqR", "expanded_url": "https://twitter.com/rolanninha/status/1205927033185931267", "display_url": "twitter.com/rolanninha/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:12:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205927033185931267"}], "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "id": "1205928626325278720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/n3VtABpWqR", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205928626325278720"]}, {"author_id": "989623026475061248", "created_at": "2019-12-14T00:03:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205348974984433665"}], "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 137, "probability": 0.6215, "type": "Other", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ZyanyaCastro", "id": "338672482"}]}, "id": "1205639505761447936", "in_reply_to_user_id": "338672482", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 11, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "text": "@ZyanyaCastro Bienvenidos al mundo real. Creo que deben formar su car\u00e1cter desde casa, no todos los alumnos que tomaron clase con Fernanda se han suicidado. Debe de trabajarse en todas las \u00e1reas, no es responsabilidad de un maestro o escuela, que dicho sea de paso cuesta un ojo de la cara.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205639505761447936"]}, {"author_id": "70399781", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/3cJehUnzaY", "expanded_url": "https://folhabv.com.br/noticia/POLICIA/Ocorrencias/Homem-confessa-ter-jogado-acido-na-ex-e-diz-que-a-seguiu-ate-o-RS/60707", "display_url": "folhabv.com.br/noticia/POLICI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://folhabv.com.br/noticia/POLICIA/Ocorrencias/Homem-confessa-ter-jogado-acido-na-ex-e-diz-que-a-seguiu-ate-o-RS/60707"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3618, "type": "Place", "normalized_text": "RS"}]}, "created_at": "2019-12-14T18:04:25.000Z", "id": "1205911433478836225", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Homem confessa ter jogado \u00e1cido na ex e diz que a seguiu at\u00e9 o RS https://t.co/3cJehUnzaY", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205911433478836225"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 208, "end": 225, "tag": "L\u00edneaDeSeguridad"}, {"start": 228, "end": 244, "tag": "ChatDeConfianza"}, {"start": 261, "end": 273, "tag": "FelizS\u00e1bado"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/n3UDas9fUy", "expanded_url": "https://twitter.com/elconsejomx/status/1205853721298636801", "display_url": "twitter.com/elconsejomx/st\u2026"}]}, "author_id": "185369552", "created_at": "2019-12-14T17:40:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205853721298636801"}], "id": "1205905387775516672", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "La escucha activa es fundamental para apoyar a alguien que podr\u00eda estar en riesgo suicida. Escuchemos a las y los j\u00f3venes que est\u00e1n en crisis o en un momento de desesperaci\u00f3n \ud83d\udc42 El suicidio se puede prevenir.\n#L\u00edneaDeSeguridad y #ChatDeConfianza 55 5533-5533 \u260e\ufe0f #FelizS\u00e1bado \ud83d\udc4b https://t.co/n3UDas9fUy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205905387775516672"]}, {"author_id": "1053925634", "created_at": "2019-12-13T19:08:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205564160618172416"}], "id": "1205565254501109760", "in_reply_to_user_id": "1053925634", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "text": "La mayor parte de la gente que se suicida no lo habla por los malditos estereotipos que tenemos. Rompamos con ellos. Rompamos el silencio. Esta bien sentirse triste, esta bien llorar, esta bien pedir ayuda, no estas loco, la mejor\u00eda existe.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205565254501109760"]}, {"author_id": "845013987804811265", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/kzlyCa26zY", "expanded_url": "https://twitter.com/eduarda_reichow/status/1205934322798284800", "display_url": "twitter.com/eduarda_reicho\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:51:30.000Z", "id": "1205938382779666434", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 6}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705/\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/kzlyCa26zY", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205938382779666434"]}, {"author_id": "1135289477616807936", "created_at": "2019-12-14T12:22:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.6626, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.62, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "id": "1205825423617249280", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "hoje um menino daqui da minha cidade se suicidou, muita gente fala que depress\u00e3o \u00e9 falta de deus, que \u00e9 drama. gente, DEPRESS\u00c3O n\u00e3o \u00e9 BRINCADEIRA, nem drama, nem falta de deus, nem falta de uma surra, nem falta do que fazer. quando seu amiguinho fala que quer morrer (+)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205825423617249280"]}, {"author_id": "15648827", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/ZcebD1rUDo", "expanded_url": "https://bit.ly/2qM03af", "display_url": "bit.ly/2qM03af", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2qM03af"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/NL0Ph4kTeJ", "expanded_url": "https://twitter.com/muyinteresante/status/1205492577253896192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NL0Ph4kTeJ", "media_key": "3_1205492574305366017"}]}, "created_at": "2019-12-13T14:20:02.000Z", "id": "1205492577253896192", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 7, "like_count": 76, "quote_count": 3}, "text": "Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025.\n\ud83d\udc49 https://t.co/ZcebD1rUDo https://t.co/NL0Ph4kTeJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205492577253896192"]}, {"author_id": "54341363", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/hQ99cy27c3", "expanded_url": "https://glo.bo/2LUafos", "display_url": "glo.bo/2LUafos"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/yw0eT67kP6", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1205925558355296257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yw0eT67kP6", "media_key": "3_1205925556606234624"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.7477, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:00:32.000Z", "id": "1205925558355296257", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 670, "like_count": 785, "quote_count": 382}, "text": "'Eu conduziria muito melhor o inqu\u00e9rito de Marielle', diz Bolsonaro https://t.co/hQ99cy27c3 https://t.co/yw0eT67kP6", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205925558355296257"]}, {"author_id": "200568348", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/HIfimmIiaK", "expanded_url": "https://www.mediterraneodigital.com/sucesos-espana/se3/vilobi", "display_url": "mediterraneodigital.com/sucesos-espana\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:08:18.000Z", "id": "1205595323600650241", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 8, "like_count": 86, "quote_count": 2}, "text": "\ud83d\udce2\u270a La violencia NO tiene g\u00e9nero \n\nUna madre feminazi mata a sus dos hijos y se suicida tir\u00e1ndose contra un cami\u00f3n\n\nhttps://t.co/HIfimmIiaK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205595323600650241"]}, {"author_id": "44554692", "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/U4uMVlosJi", "expanded_url": "http://bit.ly/2ROMP7H", "display_url": "bit.ly/2ROMP7H"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/CrPKpnQ5lG", "expanded_url": "https://twitter.com/LaJornada/status/1205881382079279106/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CrPKpnQ5lG", "media_key": "3_1205879804731514880"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "created_at": "2019-12-14T16:05:00.000Z", "id": "1205881382079279106", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Convocan a paro en el @ITAM_mx contra la presi\u00f3n acad\u00e9mica que cobra vidas, denuncian. \nLa excelencia no debe alcanzarse a costa de la salud mental, alertan \nhttps://t.co/U4uMVlosJi https://t.co/CrPKpnQ5lG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205881382079279106"]}, {"author_id": "97795654", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/NetdcQruCk", "expanded_url": "https://twitter.com/florrsimone/status/1205533683425390593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NetdcQruCk", "media_key": "3_1205533669328375809"}], "mentions": [{"start": 213, "end": 228, "username": "alejandrocsome", "id": "321070347"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:03:22.000Z", "id": "1205533683425390593", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 38, "like_count": 335, "quote_count": 55}, "text": "Bueno, paso la expo de este a\u00f1o en la facultad. He visto muchas cosas buenas y muchas TERRORIFICAS como esto: una catedra que pide detalles (que tienen hasta mobiliario) y bases ASI. \n\nINFINITOS SINTRA PEGADOS. \n\n@alejandrocsome que podrias agregar? Jajaja https://t.co/NetdcQruCk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205533683425390593"]}, {"author_id": "222595373", "created_at": "2019-12-14T19:47:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205930378961260546"}], "id": "1205937442446086144", "in_reply_to_user_id": "910956876686381058", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@IngenieroScotty Se quej\u00f3 mucha gente. Yo lo recuerdo. Y ahora se quejan con toda la raz\u00f3n. Es suicida reventar a los sectores exportadores cuando necesitas que entren d\u00f3lares", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "IngenieroScotty", "id": "910956876686381058"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205937442446086144"]}, {"author_id": "1168404876319047680", "created_at": "2019-12-13T23:39:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205621955631570944"}], "entities": {"annotations": [{"start": 200, "end": 203, "probability": 0.5634, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Anaro74", "id": "104697055"}]}, "id": "1205633291304521733", "in_reply_to_user_id": "104697055", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "@Anaro74 No creo que el suicidio tenga que ver con lo \u201cfr\u00e1gil\u201d de la generaci\u00f3n y si hay un patr\u00f3n dentro de la universidad, que la universidad se adecue a las nuevas generaciones, al nuevo mundo.\nEl ITAM ya sabe lo que est\u00e1 pasando, lo que siga pasando ser\u00e1 su responsabilidad", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205633291304521733"]}, {"author_id": "231942762", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/YwOARoFMqo", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/encuentran-dos-ninas-diez-anos-muertas-girona-madre-intenta-suicidarse_201912135df396d60cf22f4755c4b4ae.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9866, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 120, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:19:25.000Z", "id": "1205794414444068864", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Madre presunta asesina a golpes a dos ni\u00f1as de 5 y 6 a\u00f1os en Girona y  se suicida https://t.co/YwOARoFMqo v\u00eda @laSextaTV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205794414444068864"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 60, "tag": "APRA"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/c95cG6zVlc", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1205374075654115330", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.6118, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "author_id": "44463079", "created_at": "2019-12-13T12:45:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205374075654115330"}], "id": "1205468861648142338", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 15, "like_count": 307, "quote_count": 3}, "text": "Alan Garc\u00eda envuelto en actos de corrupci\u00f3n?\nQu\u00e9 raro.\n#APRA https://t.co/c95cG6zVlc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205468861648142338"]}, {"author_id": "1085505375904899072", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/i4SbnbimWa", "expanded_url": "https://twitter.com/aprachile/status/1205838906303885314/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i4SbnbimWa", "media_key": "3_1205838864876818437"}, {"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/i4SbnbimWa", "expanded_url": "https://twitter.com/aprachile/status/1205838906303885314/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i4SbnbimWa", "media_key": "3_1205838868160880641"}, {"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/i4SbnbimWa", "expanded_url": "https://twitter.com/aprachile/status/1205838906303885314/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i4SbnbimWa", "media_key": "3_1205838893125423105"}, {"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/i4SbnbimWa", "expanded_url": "https://twitter.com/aprachile/status/1205838906303885314/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i4SbnbimWa", "media_key": "3_1205838903070142464"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 48, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}]}, "created_at": "2019-12-14T13:16:13.000Z", "id": "1205838906303885314", "public_metrics": {"retweet_count": 656, "reply_count": 364, "like_count": 1971, "quote_count": 153}, "text": "Destruyen busto de ex presidente Salvador Allende https://t.co/i4SbnbimWa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205838906303885314"]}, {"author_id": "68723105", "created_at": "2019-12-13T02:24:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 103, "probability": 0.9302, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 37, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "id": "1205312504970141698", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 133, "like_count": 1120, "quote_count": 26}, "text": "Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestre que va a reprobar a todos los que pueda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205312504970141698"]}, {"author_id": "1136369957908951046", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/hw98EmRAHQ", "expanded_url": "https://t.co/hw98EmRAHQ", "display_url": "t.co/hw98EmRAHQ"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:19:29.000Z", "id": "1205809530468229122", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/hw98EmRAHQ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205809530468229122"]}, {"author_id": "1707153032", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/qSuxekXMi9", "expanded_url": "https://twitter.com/CartonCalderon/status/1205550961583890432", "display_url": "twitter.com/CartonCalderon\u2026"}], "mentions": [{"start": 143, "end": 158, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}]}, "created_at": "2019-12-14T06:47:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205550961583890432"}], "id": "1205741042731016192", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 11, "like_count": 103, "quote_count": 0}, "text": "Si una persona se suicida es necesario esclarecer el papel de su circunstancia, no trivializarla. No hay respuestas f\u00e1ciles \u00bfQu\u00e9 deber\u00eda hacer @CartonCalderon ante tales tragedias?\nPoner un letrerito: \"NO HACER BURLA DEL ENTORNO DE UN SUICIDIO\". Su reacci\u00f3n carece de humorismo. https://t.co/qSuxekXMi9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205741042731016192"]}, {"author_id": "3041341330", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/XYSCcG1VQC", "expanded_url": "https://twitter.com/camilapbuenoo/status/1205927664344805381", "display_url": "twitter.com/camilapbuenoo/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:46:00.000Z", "id": "1205936997367533569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/XYSCcG1VQC", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205936997367533569"]}, {"author_id": "64251908", "created_at": "2019-12-14T18:28:47.000Z", "id": "1205917568567001088", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Amiks, imag\u00ednense que se suicida un amiwo, una hermana, un hijo y alguien viene y te dice \"we en la Sierra se mueren ni\u00f1os de hambre, no la hagas de pedo\".\nUna cosa no resta importancia a la otra. Ambos son problemas de salud y no los veo haciendo nada m\u00e1s que twittear.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205917568567001088"]}, {"author_id": "954891576836284416", "created_at": "2019-12-14T19:10:32.000Z", "id": "1205928072500981762", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: sla carai\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 famosa escada da denise", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205928072500981762"]}, {"author_id": "916697388592566272", "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/ALyrcNJYh9", "expanded_url": "https://twitter.com/lamafiadelpower/status/1205693716226293761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ALyrcNJYh9", "media_key": "16_1205693698182406144"}]}, "created_at": "2019-12-14T03:39:17.000Z", "id": "1205693716226293761", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 10, "like_count": 112, "quote_count": 4}, "text": "Todos los m\u00e9dicos que hicieron especialidad y subespecialidad est\u00e1n SUPER meados de risa con los fr\u00e1giles estudiantes que no aguantan la presi\u00f3n. https://t.co/ALyrcNJYh9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205693716226293761"]}, {"author_id": "910956876686381058", "created_at": "2019-12-14T19:19:42.000Z", "geo": {"place_id": "0032baff35718ca4"}, "entities": {"annotations": [{"start": 185, "end": 191, "probability": 0.897, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "id": "1205930378961260546", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 7, "like_count": 71, "quote_count": 2}, "text": "Hace unos meses se impuso una retenci\u00f3n de $4 cada d\u00f3lar, a un 10%. No hubo quejas, ya que era para recaudar para la campa\u00f1a y que se muestre un pa\u00eds ordenado. Quer\u00edan licuarlo luego.\n\nAlberto simplemente actualiz\u00f3 el valor.\n\nVan al paro.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205930378961260546"]}, {"author_id": "3003583733", "created_at": "2019-12-13T06:34:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205277388726325249"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 143, "end": 149, "probability": 0.4075, "type": "Person", "normalized_text": "Ollanta"}, {"start": 153, "end": 158, "probability": 0.9089, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "KeroPeru", "id": "91462711"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "MilagrosIeivaG", "id": "2757173744"}]}, "id": "1205375488128147457", "in_reply_to_user_id": "91462711", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "@KeroPeru @MilagrosIeivaG era la protegida del suicida Alan Garc\u00eda, \u00e9l la salv\u00f3 del juicio de los 30 mil d\u00f3lares. Por eso ella siempre ataca a Ollanta y Nadine por destapar los narcoindultos. Como dijo un perrito: \"no hay lonche gratis\".", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205375488128147457"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 17, "tag": "ITAM"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/nbQMA38zNe", "expanded_url": "http://bit.ly/34gREJF", "display_url": "bit.ly/34gREJF"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.4793, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}]}, "author_id": "2838709113", "created_at": "2019-12-14T18:53:33.000Z", "id": "1205923801269039105", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "text": "Alumnos del #ITAM convocan a paro luego del suicidio de su compa\u00f1era Fernanda. Acusan que el alto nivel de exigencia de esta casa superior de estudios fue la causa: https://t.co/nbQMA38zNe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205923801269039105"]}, {"author_id": "64836589", "created_at": "2019-12-14T12:41:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205791602909859841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8696, "type": "Person", "normalized_text": "Remo"}, {"start": 164, "end": 174, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Glouck Paul"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LuigiLuzz", "id": "475388204"}]}, "id": "1205830151520555008", "in_reply_to_user_id": "475388204", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@LuigiLuzz O Remo andou mais pra tr\u00e1s, do que o vizinho pra frente.\nHoje como se come\u00e7ou a andar pra frente, percebe-se que o vizinho n\u00e3o tava t\u00e3o adiante assim.\nO Glouck Paul afirmou qdo assumiu: \"Criaram um Clube que nunca existiu\".", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205830151520555008"]}, {"author_id": "849702794860912641", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/IKki1DMsIK", "expanded_url": "https://twitter.com/_virso_/status/1205869344238063616", "display_url": "twitter.com/_virso_/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T17:31:12.000Z", "id": "1205903076663742464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/IKki1DMsIK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205903076663742464"]}, {"author_id": "100731315", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/iODnIhoDcs", "expanded_url": "https://es.rt.com/77w5", "display_url": "es.rt.com/77w5"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/rjujL7fKf5", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1205913900451057664/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rjujL7fKf5", "media_key": "7_1205913876933599232"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-14T18:14:13.000Z", "id": "1205913900451057664", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 7, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "text": "Halla muertas a sus dos hijas en casa y poco despu\u00e9s su mujer se suicida arroj\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/iODnIhoDcs https://t.co/rjujL7fKf5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205913900451057664"]}, {"author_id": "3325979362", "created_at": "2019-12-14T17:40:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.6825, "type": "Other", "normalized_text": "larry"}]}, "id": "1205905365801541632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "hola me pasan fics larry conste q no soy larrista pero las fics q tienen son muy buenas y q no tenga smut porfa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205905365801541632"]}, {"author_id": "2368801231", "created_at": "2019-12-14T19:21:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 82, "probability": 0.5534, "type": "Other", "normalized_text": "Cambio Clim\u00e1tico"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.9371, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}, {"start": 159, "end": 162, "probability": 0.8352, "type": "Place", "normalized_text": "Ebro"}, {"start": 246, "end": 251, "probability": 0.945, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 43, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}]}, "id": "1205930925059715072", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 20, "like_count": 222, "quote_count": 2}, "text": "Estoy viendo las noticias de @sextaNoticias, y por este orden:\n1.- Cambio Clim\u00e1tico \n2.-Asesinato de activistas en el Amazonas.\n3.- Alerta de inundaciones del Ebro.\n4.- Choque frontal en un accidente de tr\u00e1fico.\n5.- homocidio de las dos ni\u00f1as de Girona.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205930925059715072"]}, {"author_id": "1614389887", "created_at": "2019-12-14T19:05:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205879816232284162"}], "id": "1205926735537221632", "in_reply_to_user_id": "832370345768255488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Parantunesilva @palmeiras11x @JornalOGlobo Se n\u00e3o me engano, come\u00e7a na p\u00e1gina 699 (s\u00e3o poucas espec\u00edficas sobre os \u00edndios e camponeses, embora o documento fale sobre \u00edndios em diversas partes).", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Parantunesilva", "id": "832370345768255488"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205926735537221632"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Libro"}, {"start": 192, "end": 201, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/gmTbP50rlU", "expanded_url": "http://spmediciones.mx/libro/simplemente-queria-desaparecer...-aproximaciones-a-la-conducta-suicida-de-adolescentes-en-mexico_95635/", "display_url": "spmediciones.mx/libro/simpleme\u2026"}, {"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/ZWrQETP28A", "expanded_url": "https://twitter.com/inspmx/status/1205892113092796418/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZWrQETP28A", "media_key": "3_1205892105081696258"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 205, "end": 210, "probability": 0.9735, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "author_id": "221217886", "created_at": "2019-12-14T16:47:38.000Z", "id": "1205892113092796418", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "text": "#Libro | \"Simplemente quer\u00eda desaparecer. Aproximaciones a la conducta suicida de adolescentes en M\u00e9xico\".\n\n\ud83d\udcd4 https://t.co/gmTbP50rlU\n\nEn esta obra se presenta una visi\u00f3n de conjunto sobre el #suicidio en M\u00e9xico. https://t.co/ZWrQETP28A", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205892113092796418"]}, {"author_id": "1133163688196804609", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/NMrhxft3r6", "expanded_url": "https://twitter.com/manuuses/status/1205929075262529537", "display_url": "twitter.com/manuuses/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:16:32.000Z", "id": "1205929582161006593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 6}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/NMrhxft3r6", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205929582161006593"]}, {"author_id": "1100447627332722690", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/DnOAj5Ewlp", "expanded_url": "https://t.co/DnOAj5Ewlp", "display_url": "t.co/DnOAj5Ewlp"}]}, "created_at": "2019-12-13T06:10:32.000Z", "id": "1205369392277676032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\nlevou suspens\u00e3o: \u274c https://t.co/DnOAj5Ewlp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205369392277676032"]}, {"author_id": "1023255352534618113", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/nX7LoWsxp8", "expanded_url": "https://twitter.com/CSpeckt/status/1205895234082791426", "display_url": "twitter.com/CSpeckt/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T17:05:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205895234082791426"}], "id": "1205896509017001986", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o :\u274c\u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/nX7LoWsxp8", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205896509017001986"]}, {"author_id": "130571720", "created_at": "2019-12-14T00:30:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.846, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.7015, "type": "Person", "normalized_text": "Golias"}, {"start": 155, "end": 158, "probability": 0.7331, "type": "Person", "normalized_text": "Saul"}]}, "id": "1205646259450777600", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "text": "O nome de Davi foi exaltado e cantado na terra quando ele matou Golias. Mas seu nome se tornou grande no c\u00e9u, quando ele teve a oportunidade mas n\u00e3o matou Saul.\n\nN\u00e3o se trata da for\u00e7a que voc\u00ea tem para bater, mas o quanto voc\u00ea \u00e9 injusti\u00e7ado e \u00e9 capaz de resistir!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205646259450777600"]}, {"author_id": "1172504339824488453", "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/EiBMNDDt78", "expanded_url": "https://twitter.com/erabizzlex/status/1196247474383605760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EiBMNDDt78", "media_key": "3_1196247469157441536"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.9375, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "created_at": "2019-11-18T02:03:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196247467186106368"}], "id": "1196247474383605760", "in_reply_to_user_id": "1172504339824488453", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 1, "like_count": 140, "quote_count": 2}, "text": "\u2022 \"Homof\u00f3bico\"\n\nEm seu Instagram, mostrou apoio a um jovem que se suicidou por sofrer bullying homof\u00f3bico. \u201cIsto \u00e9 horr\u00edvel. Eu odeio tanto isso\u2026 Parem com o \u00f3dio por favor! Eu n\u00e3o entendo como as pessoas podem ser t\u00e3o ignorantes e odiosas. Por favor, republique\u201d. https://t.co/EiBMNDDt78", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196247474383605760"]}, {"author_id": "1143624025442328578", "created_at": "2019-12-14T19:31:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205932767076323329"}], "id": "1205933415012470784", "in_reply_to_user_id": "1097534305881022464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Gostovanni n\u00e3o vai mais ter bebe pq ele ta prestes a pular da janela", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Gostovanni", "id": "1097534305881022464"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205933415012470784"]}, {"author_id": "458727413", "created_at": "2019-12-12T20:10:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205218335815798785"}], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9928, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1205218336969240578", "in_reply_to_user_id": "458727413", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 3, "like_count": 391, "quote_count": 3}, "text": "En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tambi\u00e9n hay suicidios que no constan como tales, y que para evitar el estigma figuran como muertes naturales.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205218336969240578"]}, {"author_id": "3646675042", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/gcLXCyfITL", "expanded_url": "https://twitter.com/marina__pineiro/status/1205928399677595649", "display_url": "twitter.com/marina__pineir\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:16:36.000Z", "id": "1205929598552285184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705 (m\u00e9dio)\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/gcLXCyfITL", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205929598552285184"]}, {"author_id": "47495939", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/6EMaqUQAzX", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1205925558355296257", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:26:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205925558355296257"}], "id": "1205932034092421120", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 4, "like_count": 157, "quote_count": 1}, "text": "N\u00e3o passa uma agulha neste cu. https://t.co/6EMaqUQAzX", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205932034092421120"]}, {"author_id": "49842688", "created_at": "2019-12-14T19:26:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205931368460562432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 160, "probability": 0.9479, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 244, "end": 253, "probability": 0.5206, "type": "Organization", "normalized_text": "marmiteiro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Izabelasant", "id": "29078036"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "DimaraOIiveira", "id": "1485913429"}]}, "id": "1205932086328221697", "in_reply_to_user_id": "29078036", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Izabelasant @DimaraOIiveira C\u00ea sabe que em algum momento sairia na imprensa que foi ele, n\u00e9? 300 pessoas recebendo cesta b\u00e1sica num clube do tamanho do Cruzeiro, jamais passaria despercebido\n\nE n\u00e3o t\u00f4 me doendo n\u00e3o u\u00e9 kkkkk at\u00e9 as marmitas do marmiteiro incentivam mais gente a ajudar, por exemplo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205932086328221697"]}, {"author_id": "155613836", "created_at": "2019-12-14T19:27:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205720114944827392"}], "id": "1205932218729693184", "in_reply_to_user_id": "376606285", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@Trolmalpagado Decir que alguien se suicida por la exigencia en los estudios, es minimizar el problema del suicidio y la salud mental. Y hace a los j\u00f3venes d\u00e9biles y pusil\u00e1nimes.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Trolmalpagado", "id": "376606285"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205932218729693184"]}, {"author_id": "834128864", "created_at": "2019-12-14T19:30:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205933169347907584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.7781, "type": "Person", "normalized_text": "Rog\u00e9rio."}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.3495, "type": "Person", "normalized_text": "Sofia"}]}, "id": "1205933171705090054", "in_reply_to_user_id": "834128864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nossa, Rog\u00e9rio. Levaste um tiro e estiveste perto da morte, mas a Cl\u00e1udia Sofia n\u00e3o se pode queixar  de uma dor de cabe\u00e7a.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205933171705090054"]}, {"author_id": "823538965596819456", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/9GaUsI95x2", "expanded_url": "https://aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/reportagem/historia-francois-vatel-inventor-do-chantili-se-matou-porque-faltava-peixe-no-banquete.phtml", "display_url": "aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/repor\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T16:00:01.000Z", "id": "1205880127273545730", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "O maior cozinheiro da hist\u00f3ria encontrou seu fim de uma forma tr\u00e1gica \u2014 e ir\u00f4nica.\n\nhttps://t.co/9GaUsI95x2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205880127273545730"]}, {"author_id": "376606285", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/PZY9LXSXwz", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1205509046964379648", "display_url": "twitter.com/i/events/12055\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/events/1205509046964379648"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9086, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.3884, "type": "Person", "normalized_text": "Maraton"}]}, "created_at": "2019-12-14T05:24:11.000Z", "id": "1205720114944827392", "public_metrics": {"retweet_count": 317, "reply_count": 169, "like_count": 883, "quote_count": 50}, "text": "\"Estudiantes del ITAM convocan paro por extrema exigencia acad\u00e9mica...\"\n\n\u2014\u00bfQuerr\u00e1n tambi\u00e9n correr y ganar  un Maraton, sin entrenar nunca, yendo al 'antro' 3 d\u00edas a la semana, y haciendo 'dieta' de tacos y 'chelas'? \n\n\u00bfLa mano de la Td4ta aqu\u00ed? \n\nParece\n\nhttps://t.co/PZY9LXSXwz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205720114944827392"]}, {"author_id": "1237286593", "created_at": "2019-12-14T13:13:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscal P\u00e9rez"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.5805, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 140, "end": 143, "probability": 0.4443, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.5359, "type": "Person", "normalized_text": "Atala"}]}, "id": "1205838153552211969", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 74, "like_count": 518, "quote_count": 10}, "text": "Y que pas\u00f3 con la sagacidad de Fiscal P\u00e9rez, para de alguna manera, como otras veces, preguntar a Barata sobre las loncheras alucinadas por Nava y otras barbaridades tambi\u00e9n dichas por Atala?!\nMe extra\u00f1a ara\u00f1a que no utilices tu ma\u00f1a!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205838153552211969"]}, {"author_id": "80098132", "created_at": "2019-12-14T15:53:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.4481, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "id": "1205878406015008768", "public_metrics": {"retweet_count": 667, "reply_count": 244, "like_count": 2545, "quote_count": 122}, "text": "Estudi\u00e9 en el ITAM. Con desd\u00e9n digo que si yo termin\u00e9 la carrera de econom\u00eda con promedio cercano al 8 (no me he titulado) no puede ser tan buena como dicen. Es exigente. Ex\u00e1menes departamentales s\u00e1bado. Matem\u00e1ticas de m\u00e1s y para sensibilidad materias llamadas problemas e ideas.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205878406015008768"]}, {"author_id": "996182275363627008", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/uS0qu25aje", "expanded_url": "https://twitter.com/rolanninha/status/1205927033185931267", "display_url": "twitter.com/rolanninha/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:09:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205927033185931267"}], "id": "1205927776999620611", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 5}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/uS0qu25aje", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205927776999620611"]}, {"author_id": "946497016011608066", "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/vMWAimOCBq", "expanded_url": "https://twitter.com/KaySccp_/status/1184144199450537986", "display_url": "twitter.com/KaySccp_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:24:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184144199450537986"}], "id": "1205931482268807170", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "J\u00e1 sinto o desgaste psic\u00f3logo e mental, S\u00f3 de lembrar; pois, Dia 18 est\u00e1 chegando e vou ver v\u00e1rios e v\u00e1rios posts que v\u00e3o me deixar mal, principalmentenos status. (+) https://t.co/vMWAimOCBq", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205931482268807170"]}, {"author_id": "715044255", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/FmdnLkU9uC", "expanded_url": "https://twitter.com/larianfmessias/status/1205831667371380736", "display_url": "twitter.com/larianfmessias\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T18:52:02.000Z", "id": "1205923418421571586", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705\n\nKKKKKKKKKK puta merda https://t.co/FmdnLkU9uC", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205923418421571586"]}, {"author_id": "122611540", "created_at": "2019-12-14T12:17:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205824106136031232"}], "id": "1205824109629845505", "in_reply_to_user_id": "122611540", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "3)... viene lanciato contro il nemico in missione suicida, perch\u00e9 i suoi creatori hanno gi\u00e0 deciso che ha esaurito la sua funzione\nCi\u00f2 significa che questi ultimi, i vari soros e amici, hanno gi\u00e0 da tempo elaborato un nuovo progetto per attrarre di nuovo le menti pi\u00f9 deboli...", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1205824109629845505"]}, {"author_id": "17681637", "created_at": "2019-12-14T14:42:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205860179310469121"}], "id": "1205860675517665280", "in_reply_to_user_id": "340456965", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "@pdhernandezf Carabineros deben ser retirados de las calles HOY mismo. Su misi\u00f3n suicida termin\u00f3.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "pdhernandezf", "id": "340456965"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205860675517665280"]}, {"author_id": "1149181070761291776", "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/HHbRKWWpNC", "expanded_url": "https://twitter.com/la_gran_witch/status/1205669335886262272/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/HHbRKWWpNC", "media_key": "7_1205668487835701248"}]}, "created_at": "2019-12-14T02:02:24.000Z", "id": "1205669335886262272", "public_metrics": {"retweet_count": 455, "reply_count": 495, "like_count": 1668, "quote_count": 222}, "text": "\u00bfNo tienes dinero? \u00bfPides una beca que exige ciertos puntos de acuerdo a los que te sometes pero se te hace mucho y no renuncias y no te vas a d\u00f3nde si puedes? \n\nEs decir: Dame buena educaci\u00f3n, no me exijas, cuida mi salud mental, no me estreses, dame buena calificaci\u00f3n... https://t.co/HHbRKWWpNC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205669335886262272"]}, {"author_id": "1129997221754265600", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/0PekRLeyc8", "expanded_url": "https://twitter.com/emilybrito34/status/1205681742700568576", "display_url": "twitter.com/emilybrito34/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:14:37.000Z", "geo": {"place_id": "6149b85ac3356372"}, "id": "1205929100231299072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/0PekRLeyc8", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205929100231299072"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 296, "end": 307, "tag": "Tongoleles"}], "annotations": [{"start": 236, "end": 246, "probability": 0.3007, "type": "Person", "normalized_text": "Carabineros"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 27, "username": "patricioferrer", "id": "140622648"}]}, "author_id": "362097357", "created_at": "2019-12-14T03:31:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205676263177883648"}], "id": "1205691811626397697", "in_reply_to_user_id": "1195348350620622850", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "@TdnNoticia @patricioferrer Mientras celebran Se pasan Leyes por el forro Detr\u00e1s de uds como saben y as\u00ed fue planificado Sus orcos lanzan molotov a departamentos de chilenos pac\u00edficos e intentan incendiar y saquear hotel Quemar vivos a Carabineros como trofeos de su lucha suicida Les queda poco #Tongoleles", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205691811626397697"]}, {"author_id": "458727413", "created_at": "2019-12-12T20:14:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205219514205515784"}], "id": "1205219515405086720", "in_reply_to_user_id": "458727413", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 2, "like_count": 239, "quote_count": 0}, "text": "Entender que alguien piense en suicidarse no s\u00f3lo es compatible con desear que no lo haga, sino que es fundamental para intentar hacer lo posible para que efectivamente no lo haga.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205219515405086720"]}, {"author_id": "100731315", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/HI7nxZB9Ws", "expanded_url": "https://es.rt.com/77w6", "display_url": "es.rt.com/77w6", "unwound_url": "https://es.rt.com/77w6"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/PA2lIid9MI", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1205926479235866630/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PA2lIid9MI", "media_key": "3_1205926460143394819"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-14T19:04:12.000Z", "id": "1205926479235866630", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 67, "like_count": 56, "quote_count": 21}, "text": "\u00bfEs Dios brasile\u00f1o? Bolsonaro dice que s\u00ed https://t.co/HI7nxZB9Ws https://t.co/PA2lIid9MI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205926479235866630"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 180, "end": 189, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9896, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 57, "end": 65, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "75810217", "created_at": "2019-12-13T16:41:36.000Z", "id": "1205528205844733953", "public_metrics": {"retweet_count": 215, "reply_count": 48, "like_count": 662, "quote_count": 15}, "text": "Con la lamentable p\u00e9rdida por suicidio de una alumna del @ITAM_mx, queda claro que a M\u00e9xico le falta mucho, en todos los niveles, para detectar y prevenir los casos potenciales de #suicidio.\n(Hilo)\n...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205528205844733953"]}, {"author_id": "832686254873468929", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/jFLFOs3NP3", "expanded_url": "http://cutt.ly/be6yDsP", "display_url": "cutt.ly/be6yDsP"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/bl7ir7QNL6", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1205234759808495620/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bl7ir7QNL6", "media_key": "3_1205234540429611008"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 92, "probability": 0.907, "type": "Person", "normalized_text": "Federico Salazar"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:15:33.000Z", "id": "1205234759808495620", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 59, "like_count": 13, "quote_count": 59}, "text": "\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 \u201cEl secreto es taparte los ojos\u201d, la clave de un matrimonio exitoso para Federico Salazar\nhttps://t.co/jFLFOs3NP3 https://t.co/bl7ir7QNL6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205234759808495620"]}, {"author_id": "355260387", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/xSQpjEpMmT", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.409, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 114, "end": 129, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}]}, "created_at": "2019-12-14T03:00:23.000Z", "id": "1205683927400304641", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 6, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "text": "Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica https://t.co/xSQpjEpMmT a trav\u00e9s de @julioastillero", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205683927400304641"]}, {"author_id": "880026091091628033", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/rjhArwlnqg", "expanded_url": "https://twitter.com/pictures/status/1205678950183141376", "display_url": "twitter.com/pictures/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T17:04:08.000Z", "id": "1205896262475796481", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "text": "como quieren que no sea una suicida si me criaron VIENDO ESTO https://t.co/rjhArwlnqg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205896262475796481"]}, {"author_id": "1006579281303080961", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/1Q4oARGXWi", "expanded_url": "https://twitter.com/eumilenasestare/status/1205228567434539011", "display_url": "twitter.com/eumilenasestar\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T14:55:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205228567434539011"}], "id": "1205863870742614016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\n\nirra https://t.co/1Q4oARGXWi", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205863870742614016"]}, {"author_id": "1051148462589444096", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/H8Xl60IPRm", "expanded_url": "https://twitter.com/baarretoju/status/1205854464017604609", "display_url": "twitter.com/baarretoju/sta\u2026"}, {"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/EkSkq7tKLV", "expanded_url": "https://twitter.com/laaramb_/status/1205855285136568322", "display_url": "twitter.com/laaramb_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T18:27:02.000Z", "id": "1205917124897771522", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c \nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/H8Xl60IPRm https://t.co/EkSkq7tKLV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205917124897771522"]}, {"author_id": "62189978", "created_at": "2019-12-14T18:58:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205875494765285377"}], "entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 157, "probability": 0.5919, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RogerHeras", "id": "1074006300810457089"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "jairocalixto", "id": "39622275"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "tumbaburross", "id": "3072835883"}, {"start": 56, "end": 69, "username": "callodehacha", "id": "56800690"}]}, "id": "1205925068838064128", "in_reply_to_user_id": "1074006300810457089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@RogerHeras @jairocalixto @FelipeCalderon @tumbaburross @callodehacha Falta de empat\u00eda? Lo \u00fanico que dice es que desde su punto de vista, no es culpa del ITAM. De d\u00f3nde sacas el resto? No inventes.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205925068838064128"]}, {"author_id": "293787576", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/BibjBm5LlQ", "expanded_url": "https://twitter.com/BocaDeSeleccion/status/1205673525455011840/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BibjBm5LlQ", "media_key": "7_1205673130766852097"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6266, "type": "Person", "normalized_text": "ROBAN"}]}, "created_at": "2019-12-14T02:19:03.000Z", "id": "1205673525455011840", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 371, "like_count": 3299, "quote_count": 472}, "text": "SIN LOS \u00c1RBITROS NO SON NADA\n\nLE ROBAN HASTA A CENTRAL C\u00d3RDOBA https://t.co/BibjBm5LlQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205673525455011840"]}, {"author_id": "14594813", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/iKLr8FIKwh", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/12/justica-manda-marcelo-d2-apagar-tuites-que-ligam-doria-a-mortes-em-paraisopolis.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/12/justica-manda-marcelo-d2-apagar-tuites-que-ligam-doria-a-mortes-em-paraisopolis.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.7951, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo D2"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.6055, "type": "Person", "normalized_text": "Doria"}, {"start": 67, "end": 78, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Parais\u00f3polis"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:21:03.000Z", "id": "1205553231524433921", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 205, "like_count": 620, "quote_count": 49}, "text": "Justi\u00e7a manda Marcelo D2 apagar tu\u00edtes que ligam Doria a mortes em Parais\u00f3polis https://t.co/iKLr8FIKwh", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205553231524433921"]}, {"author_id": "3408903939", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/ddSmCF3Tuu", "expanded_url": "https://twitter.com/rudnixk/status/1205919225543634950", "display_url": "twitter.com/rudnixk/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T18:41:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205919225543634950"}], "id": "1205920694594355200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/ddSmCF3Tuu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205920694594355200"]}, {"author_id": "64706049", "created_at": "2019-12-14T18:20:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.5778, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Militar"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.8983, "type": "Place", "normalized_text": "Piracicaba"}, {"start": 116, "end": 140, "probability": 0.8906, "type": "Person", "normalized_text": "Vinicius da Silva de Melo"}, {"start": 186, "end": 191, "probability": 0.3834, "type": "Person", "normalized_text": "Rubens"}]}, "id": "1205915588083822593", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 242, "like_count": 962, "quote_count": 21}, "text": "Criminosos reagiram hoje a uma abordagem da Pol\u00edcia Militar em Piracicaba e, de forma covarde, mataram o soldado PM Vinicius da Silva de Melo com tiros de fuzil, al\u00e9m de ferir o cabo PM Rubens. N\u00e3o descansaremos enquanto esses marginais n\u00e3o forem presos.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205915588083822593"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 148, "end": 156, "tag": "EXISTEN"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/9IR2lcz68n", "expanded_url": "https://www.esdiario.com/226018322/Una-denuncia-por-malos-tratos-precipito-el-suicidio-del-fiscal-de-Valladolid.html", "display_url": "esdiario.com/226018322/Una-\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1523044263084310533/AN69p5tp?format=jpg&name=orig", "width": 621, "height": 349}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1523044263084310533/AN69p5tp?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Una denuncia por malos tratos precipit\u00f3 el suicidio del fiscal de Valladolid.", "description": "Juan Ignacio Hern\u00e1ndez se tir\u00f3 al r\u00edo Pisuerga en la madrugada del s\u00e1bado. Sus compa\u00f1eros siguen en shock, aunque muchos conoc\u00edan su complicada situaci\u00f3n. No pudo tener un final peor.", "unwound_url": "https://www.esdiario.com/espana/226018322/Una-denuncia-por-malos-tratos-precipito-el-suicidio-del-fiscal-de-Valladolid.html"}], "mentions": [{"start": 158, "end": 174, "username": "CarrascoAntonia", "id": "488336619"}]}, "author_id": "891912374", "created_at": "2019-12-02T17:28:51.000Z", "id": "1201553830414036993", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 9, "like_count": 61, "quote_count": 3}, "text": "\u00bfUn fiscal se suicida tras sufrir una denuncia de presuntos malos tratos?\n\u00bfcu\u00e1ntos suicidios provoca la nefasta ley de violencia de g\u00e9nero de 2004?\n#EXISTEN \n@CarrascoAntonia\nhttps://t.co/9IR2lcz68n", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1201553830414036993"]}, {"author_id": "1081974090922184704", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/CE4qeOSMRB", "expanded_url": "https://twitter.com/PenarolPapa/status/1168735330222190592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CE4qeOSMRB", "media_key": "3_1168735320684343296"}]}, "created_at": "2019-09-03T03:59:51.000Z", "id": "1168735330222190592", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 47, "like_count": 1083, "quote_count": 88}, "text": "Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente a los clasicos\n\nPero las mentiras duran poco, asi que vayan haciendo la del suicida https://t.co/CE4qeOSMRB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168735330222190592"]}, {"author_id": "220751831", "created_at": "2019-12-14T18:49:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205918555025428481"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.8096, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Ka_Bral", "id": "62889786"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "augusto_oj", "id": "68771134"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "willmumusilva", "id": "31057512"}]}, "id": "1205922663170007043", "in_reply_to_user_id": "62889786", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Ka_Bral @augusto_oj @willmumusilva entendo, mas sendo sobre a hist\u00f3ria do coringa, num achei que seria algo diferente, nego.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205922663170007043"]}, {"author_id": "3247966414", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/cV5qFLvmFZ", "expanded_url": "https://twitter.com/romerocaroperu/status/1205483906708987904", "display_url": "twitter.com/romerocaroperu\u2026"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 102, "probability": 0.5539, "type": "Organization", "normalized_text": "Grupo El Comercio"}, {"start": 180, "end": 187, "probability": 0.8258, "type": "Person", "normalized_text": "Lavajato"}]}, "created_at": "2019-12-14T14:05:34.000Z", "id": "1205851325021540354", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "text": "El otrora Ex Ministro de exterior del suicida de 1985. Fundador de Gesti\u00f3n vendido al Grupo El Comercio,donde a hora tiene su columna \"gratuita\"desde d\u00f3nde  torpedea a fiscales de Lavajato. RECORDEMOS QUE FUE MINISTRO DEL GOBIERNO M\u00c1S DESASTROZO  DEL PER\u00da Y LA SUPER INFLACION. https://t.co/cV5qFLvmFZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205851325021540354"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 45, "tag": "BTSwins10s"}, {"start": 121, "end": 132, "tag": "BTSwins10s"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/6OpqbzsYvP", "expanded_url": "https://twitter.com/ttaehystar/status/1205916666682585091/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6OpqbzsYvP", "media_key": "3_1205916660022095873"}, {"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/6OpqbzsYvP", "expanded_url": "https://twitter.com/ttaehystar/status/1205916666682585091/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6OpqbzsYvP", "media_key": "3_1205916663759228928"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.5861, "type": "Person", "normalized_text": "TAG"}, {"start": 35, "end": 44, "probability": 0.7571, "type": "Organization", "normalized_text": "BTSwins10s"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.8621, "type": "Organization", "normalized_text": "BTSwins10s"}], "mentions": [{"start": 133, "end": 141, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "author_id": "1142824513014566912", "created_at": "2019-12-14T18:25:12.000Z", "id": "1205916666682585091", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 43, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "VOC\u00caS ESTAO USANDO A TAG ERRADA\n \n#BTSwins10s  \u00c9 A TAG CERTA\n\n- 3 m\u00fasicas\n- 3 filmes\n- nome do seu utt\n\nRESPONDA USANDO:\n#BTSwins10s @BTS_twt \n\nrt = 1 voto https://t.co/6OpqbzsYvP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205916666682585091"]}, {"author_id": "13061532", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/xzef5PiiXA", "expanded_url": "https://youtu.be/xDreIwc5puI", "display_url": "youtu.be/xDreIwc5puI", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=xDreIwc5puI&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}]}, "created_at": "2019-12-14T15:33:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205522692327301120"}], "id": "1205873356668592128", "in_reply_to_user_id": "783471864", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "text": "@Omarquesadamart Mira la m\u00edstica senderista, del cobarde delincuente suicida:\nhttps://t.co/xzef5PiiXA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205873356668592128"]}, {"author_id": "204914747", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/KAkBQ4SI4a", "expanded_url": "https://twitter.com/martumonje/status/1205922216694730752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KAkBQ4SI4a", "media_key": "16_1205922203981750273"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_florcastro", "id": "181299911"}]}, "created_at": "2019-12-14T18:47:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205768030481010689"}], "id": "1205922216694730752", "in_reply_to_user_id": "181299911", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@_florcastro https://t.co/KAkBQ4SI4a", "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1205922216694730752"]}, {"author_id": "1051362213741649921", "created_at": "2019-12-14T18:47:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205922249431289859"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5973, "type": "Person", "normalized_text": "Donald"}, {"start": 270, "end": 279, "probability": 0.671, "type": "Person", "normalized_text": "Usain Bolt"}]}, "id": "1205922254556712960", "in_reply_to_user_id": "1051362213741649921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "&gt;tava pronto pra torrar dinheiro, tinha que causar uma boa primeira impress\u00e3o \n&gt;chegamos e levei ela no mc Donald\n&gt;paguei um lanche pra ela e 1 pra mim\n&gt;comemos, conversamos, rimos mt e nos divertimos\n&gt;chegou a hora do filme, cora\u00e7\u00e3o mais acelerado que o Usain Bolt nas olimp\u00edadas", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205922254556712960"]}, {"author_id": "1056499393", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/P6b9CUEXkH", "expanded_url": "https://twitter.com/elclosetlgbt/status/1205638532800405507/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6b9CUEXkH", "media_key": "3_1205624069976199169"}]}, "created_at": "2019-12-14T00:00:00.000Z", "id": "1205638532800405507", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 286, "like_count": 313, "quote_count": 2672}, "text": "https://t.co/P6b9CUEXkH", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1205638532800405507"]}, {"author_id": "49369167", "created_at": "2019-12-14T18:30:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.3535, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "id": "1205918052900061189", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 36, "like_count": 193, "quote_count": 2}, "text": "No se puede culpar a ITAM por el suicidio de una alumna pero si se puede responsabilizar que no exista un departamento que apoye estos casos cuando se trata de instituci\u00f3n exigente donde el estr\u00e9s puede detonar m\u00e1s episodios similares en estudiantes que no tienen d\u00f3nde acudir.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205918052900061189"]}, {"author_id": "131967942", "entities": {"urls": [{"start": 282, "end": 305, "url": "https://t.co/RFAgEvbmhu", "expanded_url": "https://twitter.com/VarskySports/status/1205921278500184067/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RFAgEvbmhu", "media_key": "3_1205921262012383232"}, {"start": 282, "end": 305, "url": "https://t.co/RFAgEvbmhu", "expanded_url": "https://twitter.com/VarskySports/status/1205921278500184067/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RFAgEvbmhu", "media_key": "3_1205921262020767744"}, {"start": 282, "end": 305, "url": "https://t.co/RFAgEvbmhu", "expanded_url": "https://twitter.com/VarskySports/status/1205921278500184067/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RFAgEvbmhu", "media_key": "3_1205921262008250369"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.8419, "type": "Organization", "normalized_text": "Sevilla"}, {"start": -1, "end": -2, "probability": 0.807, "type": "Organization", "normalized_text": "\ufffd\ufffdLleg\ufffd"}, {"start": 156, "end": 159, "probability": 0.5451, "type": "Organization", "normalized_text": "cend"}, {"start": -1, "end": 209, "probability": 0.812, "type": "Place", "normalized_text": "\ufffd\udb40\udc67\udb40\udc7f"}, {"start": 220, "end": 224, "probability": 0.4374, "type": "Organization", "normalized_text": "pso\n\ud83d\udccc"}, {"start": 233, "end": 237, "probability": 0.7536, "type": "Person", "normalized_text": "Finla"}]}, "created_at": "2019-12-14T18:43:32.000Z", "id": "1205921278500184067", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 6, "like_count": 1363, "quote_count": 13}, "text": "\ud83d\udccc29 a\u00f1os\n\ud83d\udcccHace 11 lo compr\u00f3 Sevilla\n\ud83d\udcccSe fue, entre otras cosas, porque no soportaba el calor\n\ud83d\udcccPas\u00f3 por \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f\ud83c\udde9\ud83c\uddf0\n\ud83d\udcccLleg\u00f3 GRATIS a Norwich\n\ud83d\udccc29 goles para ascender\n\ud83d\udccc38 por liga desde 8/2018, marca top en \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f en ese lapso\n\ud83d\udcccLlev\u00f3 a Finlandia a su 1\u00aa Eurocopa\n\ud83d\udccc\"No Pukki, No Party\" https://t.co/RFAgEvbmhu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205921278500184067"]}, {"author_id": "1185446319772569600", "created_at": "2019-12-07T13:19:20.000Z", "id": "1203302976489689090", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 472, "like_count": 4871, "quote_count": 212}, "text": "La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les resulta)\n\nLo que ustedes tienen no es valentia, se llama ideaci\u00f3n suicida.\nEl reflejo de las pocas habilidades que tienes para enfrentar la vida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203302976489689090"]}, {"author_id": "924019491654250497", "created_at": "2019-12-14T18:38:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205601133621850114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 146, "probability": 0.6732, "type": "Person", "normalized_text": "c\u00f3nyuge"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Ktharsis1", "id": "1312639885384314880"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "id": "1205919978463080448", "in_reply_to_user_id": "1141621056521871360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@KTHARSIS1 @Alvisepf Por lo visto es verdad que los psic\u00f3logos llam\u00e1is suicidio ampliado a la conducta consistente en matar a tus hijos y/o c\u00f3nyuge despu\u00e9s de tomar la decisi\u00f3n de suicidare y antes de hacerlo.\nPor motivos como \u00e9ste me cuesta tomarme en serio a la psicolog\u00eda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205919978463080448"]}, {"author_id": "1075511569323315200", "created_at": "2019-12-14T17:51:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205905426568634369"}], "id": "1205908247162605568", "in_reply_to_user_id": "1083165985576833026", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MizukiMeiManson No puedo medicarme es parte del reto:(", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MizukiMeiManson", "id": "1083165985576833026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205908247162605568"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 56, "tag": "AMLO"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}, {"start": 57, "end": 72, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}]}, "author_id": "994658788333572096", "created_at": "2019-12-14T02:36:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205550961583890432"}], "id": "1205678016002744320", "in_reply_to_user_id": "1957798104", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "@CartonCalderon @ITAM_mx Ves por qu\u00e9 no pueden con #AMLO @CartonCalderon ?\nSi un joven se suicida en su escuela es circunstancial, pero si en un semestre se suicidan 4 j\u00f3venes en el mismo plantel ya es una tendencia y debe haber factores que lo propicien. \ud83e\udd26\nEn serio no das una", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205678016002744320"]}, {"author_id": "857762809979039744", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/Rwzn8znZEl", "expanded_url": "https://twitter.com/vanessacbtt/status/1205855241478066176", "display_url": "twitter.com/vanessacbtt/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T18:39:12.000Z", "id": "1205920186861334529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\nCdf eu diria https://t.co/Rwzn8znZEl", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205920186861334529"]}, {"author_id": "885630306627317760", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/6kKupbzu4d", "expanded_url": "https://twitter.com/PiiCarvalho/status/1205898059378515970", "display_url": "twitter.com/PiiCarvalho/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T18:35:22.000Z", "id": "1205919225543634950", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/6kKupbzu4d", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205919225543634950"]}, {"author_id": "2188696028", "created_at": "2019-12-14T18:40:24.000Z", "id": "1205920490914766858", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "eu passei por um fim d relacionamento dif\u00edcil com press\u00e3o psicol\u00f3gica e que me abalou muito, perdi cinco kilos com tudo isso e agora que eu consegui sair dessa uma amiga minha fica o tempo inteiro soltando indireta em rede social do tipo\n\"Nunca vou ser dominada por macho\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205920490914766858"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 223, "end": 238, "tag": "ITAMDateCuenta"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/6j3tmmhYM3", "expanded_url": "https://twitter.com/warkentin/status/1205886057889386503/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6j3tmmhYM3", "media_key": "3_1205886016835346432"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/6j3tmmhYM3", "expanded_url": "https://twitter.com/warkentin/status/1205886057889386503/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6j3tmmhYM3", "media_key": "3_1205886016818536449"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/6j3tmmhYM3", "expanded_url": "https://twitter.com/warkentin/status/1205886057889386503/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6j3tmmhYM3", "media_key": "3_1205886016818569216"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.4906, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 224, "end": 237, "probability": 0.3712, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAMDateCuenta"}], "mentions": [{"start": 249, "end": 264, "username": "DeniseDresserG", "id": "435299501"}]}, "author_id": "13320562", "created_at": "2019-12-14T16:23:35.000Z", "id": "1205886057889386503", "public_metrics": {"retweet_count": 397, "reply_count": 357, "like_count": 2249, "quote_count": 51}, "text": "Escuchemos las protestas de los estudiantes del ITAM.\n\nLos tiempos cambian y demandar hoy una vida en la que no todo sea competencia brutal ni exigencias extenuantes, me parece por dem\u00e1s atendible.\n\nSeamos m\u00e1s solidarios.\n\n#ITAMDateCuenta\n(fotos de @DeniseDresserG) https://t.co/6j3tmmhYM3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205886057889386503"]}, {"author_id": "110721475", "created_at": "2019-12-14T18:34:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "id": "1205918958320340993", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "text": "Primera semana de gobierno de Alberto Fern\u00e1ndez: controles de precio, control de cambio, tarjeta alimentaria, indemnizaciones dobles por despido, aumento de impuestos.\n\nPegarle a la empresa privada de esa forma para mantener el gasto p\u00fablico es insostenible, as\u00ed no crece un pa\u00eds.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205918958320340993"]}, {"author_id": "225168121", "created_at": "2019-12-13T12:37:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205461803729215488"}], "id": "1205466729922453504", "in_reply_to_user_id": "21450023", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "text": "@Donvix En esos casos no hace ni falta responsabilizarlos. Juro que los sufrimientos m\u00e1s grandes que he visto en la cl\u00ednica, son a partir de la culpa  y la verg\u00fcenza con la que viven las familias de suicidas.  El suicida se mata y mata a otros en vida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Donvix", "id": "21450023"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205466729922453504"]}, {"author_id": "792639278", "created_at": "2019-12-14T18:06:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.5291, "type": "Other", "normalized_text": "larry"}, {"start": 57, "end": 76, "probability": 0.7241, "type": "Other", "normalized_text": "heavens in your eyes"}]}, "id": "1205912080227983360", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 20, "like_count": 63, "quote_count": 16}, "text": "mejor fanfic larry q hayan le\u00eddo en sus \u00e9pocas?? yo baby heavens in your eyes definitivamente", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205912080227983360"]}, {"author_id": "1199822511137005568", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/HRa76KCfgX", "expanded_url": "https://twitter.com/TalDaCrisley/status/1205669587645280256", "display_url": "twitter.com/TalDaCrisley/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T18:30:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205669587645280256"}], "id": "1205918082549657600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\nputs https://t.co/HRa76KCfgX", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205918082549657600"]}, {"author_id": "1352145936", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/XMUhIo4Qyy", "expanded_url": "https://twitter.com/Chevalier_Tours/status/1205846161724186626", "display_url": "twitter.com/Chevalier_Tour\u2026"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 102, "probability": 0.5062, "type": "Person", "normalized_text": "Bach"}]}, "created_at": "2019-12-14T17:47:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205846161724186626"}], "id": "1205907112548847617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "Ni\u00f1a: dinosaurio, cazadora de cartas\nCole: nutricionista, escritora\nESO: historiadora, crimin\u00f3loga\nBach: historiadora, escritora, profe\nHice: Historia e Historia del Arte\nSoy: un desastre con pretensiones de supervivencia https://t.co/XMUhIo4Qyy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205907112548847617"]}, {"author_id": "577576491", "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/dF1bpFWLer", "expanded_url": "https://www.infobae.com/economia/2019/12/14/ante-la-inminente-suba-de-retenciones-al-campo-el-gobierno-cierra-el-registro-de-exportacion-de-granos/", "display_url": "infobae.com/economia/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.infobae.com/economia/2019/12/14/ante-la-inminente-suba-de-retenciones-al-campo-el-gobierno-cierra-el-registro-de-exportacion-de-granos/"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 94, "probability": 0.4821, "type": "Organization", "normalized_text": " el Gobi"}]}, "created_at": "2019-12-14T13:35:40.000Z", "id": "1205843801069277185", "public_metrics": {"retweet_count": 929, "reply_count": 166, "like_count": 2296, "quote_count": 66}, "text": "Estimulando al \u00fanico sector que puede aumentar las exportaciones \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\n\nPor decreto, el Gobierno subi\u00f3 las retenciones al campo  https://t.co/dF1bpFWLer", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205843801069277185"]}, {"author_id": "732347870175744000", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/ht1ez6Kwni", "expanded_url": "https://twitter.com/LucasBlim_/status/1205585102547439616", "display_url": "twitter.com/LucasBlim_/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T02:03:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205585102547439616"}], "id": "1205669587645280256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2714\ufe0f\n\nputs https://t.co/ht1ez6Kwni", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205669587645280256"]}, {"author_id": "1141456125306507264", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/qIaoAg6uSt", "expanded_url": "https://twitter.com/romerocaroperu/status/1205483906708987904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qIaoAg6uSt", "media_key": "3_1205483888430239746"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 30, "end": 38, "probability": 0.8981, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 137, "end": 140, "probability": 0.6803, "type": "Person", "normalized_text": "Vela"}]}, "created_at": "2019-12-13T13:45:34.000Z", "id": "1205483906708987904", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 146, "like_count": 582, "quote_count": 39}, "text": "Fracaso en Brasil: nuevamente Odebrecht se burl\u00f3 de todos y no dio nada importante. Ahora le echan la culpa al procurador Enco. Y fiscal Vela asegur\u00f3 que se iban a descifrar todos los condinomes, no dieron nada. Y ahora dicen que los proporcionar\u00e1n en las pr\u00f3ximas 8 semanas!!! https://t.co/qIaoAg6uSt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205483906708987904"]}, {"author_id": "754030552693534720", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/pmsi1yIC6U", "expanded_url": "https://twitter.com/wmarquesalice/status/1205881136746024962", "display_url": "twitter.com/wmarquesalice/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T17:32:52.000Z", "id": "1205903493531406336", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 (sim\ud83e\udd2a)\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/pmsi1yIC6U", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205903493531406336"]}, {"author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "id": "1171281334297407488", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3114, "quote_count": 48}, "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"]}, {"author_id": "1073226183461011456", "created_at": "2019-12-12T17:01:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}, {"start": 155, "end": 168, "probability": 0.36, "type": "Person", "normalized_text": "Imp\u00e9rio Romano"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.8109, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 270, "end": 271, "probability": 0.8071, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 249, "end": 256, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "id": "1205170836803600385", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 141, "like_count": 4248, "quote_count": 55}, "text": "Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pelo medo de perder seu poder (tipo Imp\u00e9rio Romano antes de Cristo), criminaliza   o cristianismo, \u00e9 o mais novo \u00cdCONE HONRADO DO @psol50 na C\u00e2mara do RJ.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205170836803600385"]}, {"author_id": "1935113046", "created_at": "2019-12-14T18:20:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205913789834641409"}], "id": "1205915559705153538", "in_reply_to_user_id": "1714019881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@yamilaescobar_ uh vos con resaca sos infumable", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205915559705153538"]}, {"author_id": "345072433", "created_at": "2019-12-14T12:15:22.000Z", "id": "1205823593189429255", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 6, "like_count": 186, "quote_count": 2}, "text": "Vale qualquer coisa por uma piada? O sujeito que perdeu a esposa e um filho num sagu\u00e3o de hotel porque fez piada com um  \u201c canh\u00e3o vestido de biquini\u201d  , parou de rir dos outros .  O marido estava armado e perdeu a cabe\u00e7a. Mas isto porque sujeito engra\u00e7ado j\u00e1 perdera a pr\u00f3pria!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205823593189429255"]}, {"author_id": "145741832", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/sEqU0RObpI", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6503, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-11-30T04:04:09.000Z", "id": "1200626543522992128", "public_metrics": {"retweet_count": 2786, "reply_count": 964, "like_count": 4514, "quote_count": 406}, "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/sEqU0RObpI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200626543522992128"]}, {"author_id": "74153376", "created_at": "2019-12-13T20:55:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.6181, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda Luna"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9757, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "mentions": [{"start": 53, "end": 68, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}]}, "id": "1205592077922209792", "public_metrics": {"retweet_count": 1107, "reply_count": 2682, "like_count": 5118, "quote_count": 314}, "text": "\u00bfQu\u00e9 har\u00edan ustedes s\u00ed Garc\u00eda Luna soltara la sopa y @FelipeCalderon fuera a dar un presidio de alta seguridad en Texas? Cuenten", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205592077922209792"]}, {"author_id": "66746614", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/3jHpqyjBtE", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/12/14/apra-ricardo-pinedo-sobre-alan-garcia-mientras-no-hayan-pruebas-yo-lo-defendere-hasta-mi-ultimo-suspiro-ministerio-publico/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/12/14/apra-ricardo-pinedo-sobre-alan-garcia-mientras-no-hayan-pruebas-yo-lo-defendere-hasta-mi-ultimo-suspiro-ministerio-publico/"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.775, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-12-14T03:47:22.000Z", "id": "1205695753009713153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 47, "like_count": 21, "quote_count": 5}, "text": "Pinedo sobre Garc\u00eda: Mientras no hay pruebas, lo defiendo hasta mi \u00faltimo suspiro\nhttps://t.co/3jHpqyjBtE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205695753009713153"]}, {"author_id": "1075118843817803777", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/gY5Lq4LUZs", "expanded_url": "https://twitter.com/druczkowskigab/status/1205892288234360832", "display_url": "twitter.com/druczkowskigab\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T17:00:02.000Z", "id": "1205895234082791426", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/gY5Lq4LUZs", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205895234082791426"]}, {"author_id": "1935742783", "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/l6EAI1SSPk", "expanded_url": "https://twitter.com/CiroGomezL/status/1205897991237722112/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/l6EAI1SSPk", "media_key": "13_1205712675184922625"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "created_at": "2019-12-14T17:11:00.000Z", "id": "1205897991237722112", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 96, "like_count": 225, "quote_count": 16}, "text": "La ceremonia en el @ITAM_mx para despedir a la alumna que se suicid\u00f3, termin\u00f3 en m\u00e1s de 5 horas de quejas y reclamos de j\u00f3venes que aseguran estar sometidos a presiones, acoso y maltrato. Se fueron a huelga y de frente le exigieron al rector una estrategia: https://t.co/l6EAI1SSPk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205897991237722112"]}], "places": [{"full_name": "Palmeira, Brasil", "id": "fed7bacb0d46fb98"}, {"full_name": "Boa Vista, Brasil", "id": "ef4296e721b70dfe"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Sumar\u00e9, Brasil", "id": "87dba8639bbe2f22"}, {"full_name": "Viam\u00e3o, Brasil", "id": "6149b85ac3356372"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "Itapema, Brasil", "id": "9097edc6220c622b"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3984632307", "value": "3984632307", "detail": "User has been suspended: [3984632307].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205926121314947072", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205926121314947072", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205926121314947072].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "195794794", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [195794794].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "195794794", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205948619419004929", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205948619419004929].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205948619419004929", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1105126592370618370", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1105126592370618370].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1105126592370618370", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205935330932727809", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205935330932727809].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205935330932727809", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1121929581882171392", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1121929581882171392].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1121929581882171392", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205940453310423042", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205940453310423042].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205940453310423042", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "720662102558564353", "value": "720662102558564353", "detail": "User has been suspended: [720662102558564353].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205813102576574464", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205813102576574464", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205813102576574464].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1012853755325210624", "value": "1012853755325210624", "detail": "User has been suspended: [1012853755325210624].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205854911327543296", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205854911327543296", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205854911327543296].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2695711520", "value": "2695711520", "detail": "User has been suspended: [2695711520].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205921500727009280", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205921500727009280", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205921500727009280].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "617171715", "value": "617171715", "detail": "User has been suspended: [617171715].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205928182043557896", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205928182043557896", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205928182043557896].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "775683042539167744", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [775683042539167744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "775683042539167744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205609815592128514", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205609815592128514].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205609815592128514", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205933003060285440", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205933003060285440].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205933003060285440", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "222261807", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [222261807].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "222261807", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205927102790262786", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205927102790262786].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205927102790262786", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205882331254448128", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205882331254448128].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205882331254448128", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "262822127", "value": "262822127", "detail": "User has been suspended: [262822127].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205923683858075649", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205923683858075649", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205923683858075649].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1205920566567489539", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205920566567489539", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205920566567489539].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "630827714", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [630827714].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "630827714", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205913828149678080", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205913828149678080].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205913828149678080", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "4425668417", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4425668417].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4425668417", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205915403341484044", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205915403341484044].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205915403341484044", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205837052937420800", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205837052937420800", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205837052937420800].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1205952583585738754", "oldest_id": "1205915229722488833", "result_count": 479, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vgdjyhp2f4rl742z5zegb0zkdbx"}}