{"data": [{"edit_history_tweet_ids": ["1197617520385114112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:47:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66071167", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197513874607656961"}], "text": "RT @Cluzcar: Como ministra se hizo la loca cuando el cobarde suicida llen\u00f3 el magisterio de puro INEPTO CON CARNET del Apra, muchos \"docent\u2026", "id": "1197617520385114112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197617494917300224"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JamilChade", "id": "224628959"}], "annotations": [{"start": 193, "end": 199, "probability": 0.7925, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}, {"start": 246, "end": 249, "probability": 0.8714, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "in_reply_to_user_id": "224628959", "created_at": "2019-11-21T20:47:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189989657263693826", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197245538040717313"}], "text": "@JamilChade Em se tratando de esquerda toda baixa \u00e9 v\u00e1lida, quantas pessoas a Esquerda Comunista  j\u00e1 matou voc\u00ea sabe?Diretamente Esse regime j\u00e1 matou mais de 100 milh\u00f5es de pessoas, mais que o Nazismo, mais que as guerras. Indiretamente, sabe l\u00e1 Deus quanto. Portanto toda conta \u00e9 justa.", "id": "1197617494917300224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197617427200102400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:46:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19163349", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197617427200102400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197617379431325700"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:46:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830153268", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197617379431325700"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197617362809298949"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:46:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115533051", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197617362809298949"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197617310619570176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:46:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37071114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197617310619570176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197617112702951424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:45:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147752548", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197617112702951424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197617103638892544"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ImJoao4", "id": "1059213914846715904"}]}, "in_reply_to_user_id": "1059213914846715904", "created_at": "2019-11-21T20:45:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1031984518738137089", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197616719281430530"}], "text": "@ImJoao4 mas a minha agora matou muito mais que todas as tuas juntas, desculpa se doeu, n\u00e3o era a minha inten\u00e7\u00e3o....\ud83d\udc78\ud83c\udffc", "id": "1197617103638892544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197617019174162435"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:45:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092774726777430016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "id": "1197617019174162435"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197616925016121344"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/yOuZ8lAQS7", "expanded_url": "http://bit.ly/334DCtP", "display_url": "bit.ly/334DCtP"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/9wKVPzV8fp", "expanded_url": "https://twitter.com/LetraRoja2/status/1197616925016121344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9wKVPzV8fp", "media_key": "3_1197552030228852737"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.806, "type": "Person", "normalized_text": "Alba\u00f1il"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.9781, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 54, "tag": "Veracruz"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:45:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106590544489267202", "text": "Alba\u00f1il se suicida al interior de su casa en #Veracruz \u27a1 https://t.co/yOuZ8lAQS7 https://t.co/9wKVPzV8fp", "id": "1197616925016121344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197616897468063745"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:44:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1194684076978057217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197616897468063745"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197616799145172994"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:44:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75971259", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197616799145172994"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197616699043917824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:44:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "429605326", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197616699043917824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197616678089170961"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "VKobernyk", "id": "1562157666046205953"}]}, "in_reply_to_user_id": "2246422989", "created_at": "2019-11-21T20:44:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144566495516725248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197615969641861121"}], "text": "@vkobernyk \u00bfLa persona que se suicida porque puede y no est\u00e1 impedido , la ves no \u00e9tica o inmoral? Es un tema m\u00e1s complejo.", "id": "1197616678089170961"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197616673404141568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:44:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4613657313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197616673404141568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197616574661890048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:43:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103295453372784640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197616574661890048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197616570157146130"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:43:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124897485", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197616570157146130"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197616566176813056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:43:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026134851416739840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197616566176813056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197616527488540673"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:43:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307962141", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197616527488540673"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197616499713855488"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/GIYNsGigMp", "expanded_url": "https://twitter.com/MiscHipHop/status/1197615608554147840", "display_url": "twitter.com/MiscHipHop/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.6191, "type": "Other", "normalized_text": "overdose"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:43:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2891879939", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197615608554147840"}], "text": "mais um q se matou d overdose por causa de uma GRANDE bitch \nmeu puto \ud83d\ude23 https://t.co/GIYNsGigMp", "id": "1197616499713855488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197616486283649031"], "created_at": "2019-11-21T20:43:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117798619556536321", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.5127, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.7491, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 231, "end": 240, "probability": 0.5967, "type": "Other", "normalized_text": "das Trevas"}]}, "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o: 7/8\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman: 4\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida: 5\n\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha: 9/10\n\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a: -10\n\n\u25ab\ufe0fAquaman: 9\n\n\u25ab\ufe0fShazam: 9\n\n\u25ab\ufe0fCorinha: 10\n\n\u25ab\ufe0fBatman O Cavaleiro das Trevas: 10", "id": "1197616486283649031"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197616463529594880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tabataamaralsp", "id": "1001251931812220928"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.5158, "type": "Organization", "normalized_text": "democracia"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:43:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49817264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197613793158860801"}], "text": "RT @tabataamaralsp: \u00c9 uma vergonha que ap\u00f3s tr\u00eas d\u00e9cadas de democracia brasileira ainda h\u00e1 quem cogite homenagear um ditador que matou mais\u2026", "id": "1197616463529594880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197616411394351114"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:42:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104533263", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197616411394351114"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197616329546752001"], "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/NpRyT4c8vm", "expanded_url": "http://www.ansa.it/sicilia/notizie/2019/11/21/suicida-ex-capo-ufficio-gip-palermo_16437e3f-c19a-49b6-8178-86015401fd0c.html?fbclid=IwAR3ia7Hewl3G_sjHnzTVxXykN6hWW1MX3tcPPT5SSzTvHAC9N3x-108uq_s", "display_url": "ansa.it/sicilia/notizi\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:42:38.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1212960416", "text": "Suicidi...talvolta...strani.... https://t.co/NpRyT4c8vm", "id": "1197616329546752001"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197616327378247685"], "entities": {"urls": [{"start": 289, "end": 312, "url": "https://t.co/atclpdg9MI", "expanded_url": "https://twitter.com/Judas_bomaye/status/1197616327378247685/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/atclpdg9MI", "media_key": "3_1197616319228715012"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "TTduty", "id": "63860242"}], "annotations": [{"start": 286, "end": 287, "probability": 0.8863, "type": "Place", "normalized_text": "NZ"}]}, "in_reply_to_user_id": "63860242", "created_at": "2019-11-21T20:42:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166781931046019072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197562830481952769"}], "text": "@TTduty N\u00e3o percebo porque \u00e9 que na cobertura dos meios de comunica\u00e7\u00e3o que tenho lido se refiram apenas ao s\u00edmbolo do movimento 0 sem nunca questionarem o porqu\u00ea da infeliz coincid\u00eancia de ser tamb\u00e9m um s\u00edmbolo usado pela extrema direita, incluindo o terrorista que matou 51 pessoas na NZ https://t.co/atclpdg9MI", "id": "1197616327378247685"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197616327109644288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "wtfship", "id": "2314930033"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.8699, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.4672, "type": "Organization", "normalized_text": "Gugu"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:42:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043952961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197615170136289280"}], "text": "RT @wtfship: Pessoal do twitter j\u00e1 matou tanto o Gugu que tive q entrar na mat\u00e9ria duas vezes pra ver se era verdade", "id": "1197616327109644288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197616294402629638"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:42:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32495051", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197616294402629638"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197616253730463745"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SoyElCachi", "id": "1170820031665586176"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "JeanineAnez", "id": "465570594"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.5797, "type": "Person", "normalized_text": "rubio"}]}, "in_reply_to_user_id": "1170820031665586176", "created_at": "2019-11-21T20:42:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "159916597", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197600932688732160"}], "text": "@SoyElCachi Pero si la  @JeanineAnez es originaria te\u00f1ida de rubio\n\u00bfSe suicida ya mismito?", "id": "1197616253730463745"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197616215956623360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:42:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1196907460222705664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197616215956623360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197616194691440649"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:42:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1344863959", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197616194691440649"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197616172130328576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:42:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816624428", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197616172130328576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197616147400663043"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:41:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80874491", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197616147400663043"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197616135392440321"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:41:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170117092", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197616135392440321"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197616121203040258"], "created_at": "2019-11-21T20:41:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1003850948773597189", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.7466, "type": "Person", "normalized_text": "Rennan da penha"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 150, "end": 157, "probability": 0.8084, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "text": "Pensamento esquerdista:\n\nRennan da penha: amigo de traficante, n\u00e3o \u00e9 envolvido em nada por s\u00f3 ser amigo.\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\nBolsonaro: amigo do cara do que matou a Marielle, SE \u00c9 AMIGO TA ENVOLVIDA\u00c7O\ud83d\ude33\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83d\ude21\ud83d\ude2b\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1197616121203040258"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197616050361262080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:41:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983760178876243968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197616050361262080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197615969641861121"], "in_reply_to_user_id": "1144566495516725248", "created_at": "2019-11-21T20:41:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2246422989", "entities": {"annotations": [{"start": 256, "end": 259, "probability": 0.4511, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197615201522196495"}], "text": "@NeurologaenSAS No nos podemos hacer responsables de lo que se hagan ellos mismos y hacerlo por ellos. \u00bfAyudar\u00edas a suicidarse a un suicida que no lo hace en malas condiciones? De todas formas no es mi \u00e1rea y no me compete tomar esas decisiones, gracias a Dios.", "id": "1197615969641861121"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197615967624405012"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:41:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860671685900603393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197615967624405012"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197615939753250816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PoleoRafael", "id": "307549658"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Humberto"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.8902, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.8328, "type": "Person", "normalized_text": "Henry"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:41:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47772406", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197552989864648710"}], "text": "RT @PoleoRafael: En pol\u00edtica, vocaci\u00f3n de poder no es defecto. Humberto no la tuvo. Como Gonzalo antes. Henry permanece porque ser\u00eda suicid\u2026", "id": "1197615939753250816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197615938234916869"], "in_reply_to_user_id": "4707729801", "created_at": "2019-11-21T20:41:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4707729801", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7307, "type": "Person", "normalized_text": "lando"}, {"start": 48, "end": 50, "probability": 0.9117, "type": "Person", "normalized_text": "han"}, {"start": 86, "end": 88, "probability": 0.4885, "type": "Person", "normalized_text": "ben"}, {"start": 142, "end": 146, "probability": 0.562, "type": "Person", "normalized_text": "lando"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197615548479217666"}], "text": "ai mds imagina se \u00e9 ela que conta pro lando q o han morreu e que quem matou ele foi o ben imagina q dif\u00edcil vai ser pra leia falar isso e pro lando escutar puta que o pariu eu to chorand", "id": "1197615938234916869"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197615935928111106"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:41:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "299183364", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197615935928111106"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197615878814281729"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rapfemaIe", "id": "808830919494823936"}]}, "in_reply_to_user_id": "749965881745211393", "created_at": "2019-11-21T20:40:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181031894", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197615632939917313"}], "text": "@rapfemaIe Voc\u00ea matou n\u00e9? Pq s\u00f3 se sabe que ele t\u00e1 internado", "id": "1197615878814281729"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197615790805131273"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:40:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39818912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197615790805131273"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197615763227590656"], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/7Me01Uk5V1", "expanded_url": "https://twitter.com/AnnarceGrx/status/1197615763227590656/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7Me01Uk5V1", "media_key": "7_1197615680222310401"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:40:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "768210952621809664", "text": "Soy el suicida que espera tu llamada todav\u00eda, entiendo que me cuelgues, yo tambi\u00e9n me colgar\u00eda... https://t.co/7Me01Uk5V1", "id": "1197615763227590656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197615642620387328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:39:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2801736090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197615642620387328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197615602556379145"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Jcp1608", "id": "1482460698747838464"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:39:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2300213042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197571910881730560"}], "text": "RT @jcp1608: Que MAAAAAL me hace leer conversaciones del a\u00f1o del pedo por favor QUI\u00c9N ME MAND\u00d3 un suicida no s\u00e9", "id": "1197615602556379145"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197615580980883456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:39:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "179393698", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197615580980883456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197615578028105729"], "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/M8DizEPOde", "expanded_url": "https://twitter.com/curapaligues/status/1197615578028105729/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M8DizEPOde", "media_key": "3_1197615575134019593"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:39:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 5}, "author_id": "352497029", "text": "Nada suicida https://t.co/M8DizEPOde", "id": "1197615578028105729"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197615563461128192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:39:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831587143403307008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197615563461128192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197615534596071435"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tagoretoro", "id": "770693974319398912"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:39:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "736030325038551040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197614606543441921"}], "text": "RT @tagoretoro: A diferencia de Chile, el 21/N, ha muerto aqu\u00ed.\nNo s\u00e9 libra una revoluci\u00f3n de cambio, sin su ingrediente vital \u00a1la espontan\u2026", "id": "1197615534596071435"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197615523724443648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:39:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78191663", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197615523724443648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197615523221196801"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:39:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118505273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197615523221196801"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197615499665903616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:39:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "323618234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197615499665903616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197615494334943233"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tabataamaralsp", "id": "1001251931812220928"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.5158, "type": "Organization", "normalized_text": "democracia"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:39:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85092878", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197613793158860801"}], "text": "RT @tabataamaralsp: \u00c9 uma vergonha que ap\u00f3s tr\u00eas d\u00e9cadas de democracia brasileira ainda h\u00e1 quem cogite homenagear um ditador que matou mais\u2026", "id": "1197615494334943233"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197615449166487560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:39:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "481761878", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197615449166487560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197615413535924224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:38:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156228429295099905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197615413535924224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197615412902535171"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:38:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972913690277277697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197615412902535171"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197615385786429440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tabataamaralsp", "id": "1001251931812220928"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.5158, "type": "Organization", "normalized_text": "democracia"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:38:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2339480370", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197613793158860801"}], "text": "RT @tabataamaralsp: \u00c9 uma vergonha que ap\u00f3s tr\u00eas d\u00e9cadas de democracia brasileira ainda h\u00e1 quem cogite homenagear um ditador que matou mais\u2026", "id": "1197615385786429440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197615382313525248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:38:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "544736077", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197615382313525248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197615354656305152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:38:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53043675", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197615354656305152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197615276772204551"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FabianoValadar3", "id": "1081199706389262336"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:38:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135457796873445376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197549229092278279"}], "text": "RT @FabianoValadar3: @RenovaMidia Ladr\u00e3o \u00e9 ladr\u00e3o... seja de clips, de celular, dos cambal... tem que prender mesmo... se matou, mata ele t\u2026", "id": "1197615276772204551"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197615250981433345"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:38:21.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65922786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "id": "1197615250981433345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197615249781927937"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:38:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1196498873189126152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197615249781927937"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197615170136289280"], "created_at": "2019-11-21T20:38:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "2314930033", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.9216, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.4011, "type": "Other", "normalized_text": "Gugu"}]}, "text": "Pessoal do twitter j\u00e1 matou tanto o Gugu que tive q entrar na mat\u00e9ria duas vezes pra ver se era verdade", "id": "1197615170136289280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197615144949424129"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:37:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025510493799292928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "id": "1197615144949424129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197615031568998402"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dudavalmor", "id": "1926956444"}]}, "in_reply_to_user_id": "1926956444", "created_at": "2019-11-21T20:37:28.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1177951343450959874", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197604658149306375"}], "text": "@dudavalmor Suicida", "id": "1197615031568998402"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197614750974324736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:36:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "848380065523957762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197614750974324736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197614740517855248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "venezolanolibr1", "id": "2353387713"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "MedicosUnidosVe", "id": "745076857083731968"}, {"start": 38, "end": 54, "username": "MUV_PuertoOrdaz", "id": "869157892804497408"}, {"start": 55, "end": 64, "username": "MUV_Lara", "id": "965994196527087616"}, {"start": 65, "end": 72, "username": "muv_ne", "id": "983646557701595136"}, {"start": 73, "end": 82, "username": "MuvZulia", "id": "1123447134341214209"}, {"start": 83, "end": 95, "username": "NoticiasULA", "id": "102803176"}, {"start": 96, "end": 111, "username": "MUV_Cd_Bolivar", "id": "972954656992317441"}, {"start": 112, "end": 122, "username": "VivaLaUCV", "id": "54372808"}, {"start": 123, "end": 130, "username": "dgpudo", "id": "4362861028"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:36:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127135014", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197536592325423105"}], "text": "RT @venezolanolibr1: @MedicosUnidosVe @MUV_PuertoOrdaz @MUV_Lara @muv_ne @MuvZulia @NoticiasULA @MUV_Cd_Bolivar @VivaLaUCV @dgpudo @MUV_Mer\u2026", "id": "1197614740517855248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197614677351637001"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tabataamaralsp", "id": "1001251931812220928"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.5158, "type": "Organization", "normalized_text": "democracia"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:36:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3092235508", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197613793158860801"}], "text": "RT @tabataamaralsp: \u00c9 uma vergonha que ap\u00f3s tr\u00eas d\u00e9cadas de democracia brasileira ainda h\u00e1 quem cogite homenagear um ditador que matou mais\u2026", "id": "1197614677351637001"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197614656224931840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:35:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160415113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197614656224931840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197614628714536960"], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/bc2FM6Qvw6", "expanded_url": "https://twitter.com/MaeseMurielo/status/1197288769046679553", "display_url": "twitter.com/MaeseMurielo/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:35:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "258929681", "text": "Galletas depresiva y suicida pa la mierda https://t.co/bc2FM6Qvw6", "geo": {"place_id": "002442586af0948e"}, "id": "1197614628714536960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197614606543441921"], "created_at": "2019-11-21T20:35:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "770693974319398912", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "text": "A diferencia de Chile, el 21/N, ha muerto aqu\u00ed.\nNo s\u00e9 libra una revoluci\u00f3n de cambio, sin su ingrediente vital \u00a1la espontaneidad!\nQueda claro que la olla a presi\u00f3n queda en su punto m\u00e1s alto.\n Cualquier gobierno que toque los derechos de las mayor\u00edas, ser\u00e1 un gobierno suicida...", "geo": {"place_id": "00f47570369fc194"}, "id": "1197614606543441921"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197614493901168648"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/FchMBkWA3O", "expanded_url": "http://desagraviarlo.Ir", "display_url": "desagraviarlo.Ir"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.8888, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "in_reply_to_user_id": "941644908892512256", "created_at": "2019-11-21T20:35:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2165716612", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197605555055017984"}], "text": "@CarlosMaciasAl1 Seria bueno saber adonde se dirige cuando abandone el Congreso y https://t.co/FchMBkWA3O alli seria suicida.Son energumenos y saldriamos mal parados. Si no,boicot a la tv y a todo otro medio que transmita el traspaso de mando.Mas que nada, por nuestra salud fisica y mental", "id": "1197614493901168648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197614461835710465"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:35:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38422269", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "id": "1197614461835710465"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197614439383605252"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tabataamaralsp", "id": "1001251931812220928"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.5158, "type": "Organization", "normalized_text": "democracia"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:35:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2435952377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197613793158860801"}], "text": "RT @tabataamaralsp: \u00c9 uma vergonha que ap\u00f3s tr\u00eas d\u00e9cadas de democracia brasileira ainda h\u00e1 quem cogite homenagear um ditador que matou mais\u2026", "id": "1197614439383605252"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197614405283913730"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:34:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179052070411878400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "id": "1197614405283913730"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197614385948217345"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:34:54.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99702635", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "id": "1197614385948217345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197614310601695234"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:34:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3453181877", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026", "id": "1197614310601695234"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197613918765690881"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:33:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132013606667730945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197613918765690881"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197613800628858882"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:32:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "526782227", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197613800628858882"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197613793158860801"], "entities": {"mentions": [{"start": 173, "end": 184, "username": "cauemacris", "id": "46514897"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 49, "probability": 0.4773, "type": "Organization", "normalized_text": "democracia"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.9515, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 248, "end": 252, "probability": 0.504, "type": "Organization", "normalized_text": "Alesp"}], "hashtags": [{"start": 255, "end": 273, "tag": "DitaduraNuncaMais"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:32:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 86, "like_count": 1422, "quote_count": 9}, "author_id": "1001251931812220928", "text": "\u00c9 uma vergonha que ap\u00f3s tr\u00eas d\u00e9cadas de democracia brasileira ainda h\u00e1 quem cogite homenagear um ditador que matou mais de 40 mil pessoas no Chile. Que bom que o presidente @cauemacris finalmente se posicionou sobre esse absurdo que aconteceria na Alesp. #DitaduraNuncaMais", "id": "1197613793158860801"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197613734300131335"], "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/52qjn2sWEM", "expanded_url": "https://twitter.com/AntnioRADiniz1/status/1197613734300131335/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/52qjn2sWEM", "media_key": "16_1197613725433372673"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 20, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 31, "end": 44, "probability": 0.7288, "type": "Person", "normalized_text": "MarielleFranco"}, {"start": 238, "end": 243, "probability": 0.7931, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 45, "tag": "MarielleFranco"}, {"start": 247, "end": 264, "tag": "mariellepresente"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:32:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078971450785181696", "text": "Se o Carlos Bolsonaro matou a #MarielleFranco, ele vai ter que ser punido por isso, o pai dele tem um jarg\u00e3o mais ou menos assim: \"Bandido bom \u00e9 bandido morto,\" se as ideias do presidente fossem cumpridas \u00e0 risca, qual seria a puni\u00e7\u00e3o do Carlos?\ud83d\ude2e\n#mariellepresente https://t.co/52qjn2sWEM", "id": "1197613734300131335"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197613715597791232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:32:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830119357812465670", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197613715597791232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197613610010320896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:31:49.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "833352342791716865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "id": "1197613610010320896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197613599591673857"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:31:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130145612446523392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "id": "1197613599591673857"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197613542624632838"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.6821, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "in_reply_to_user_id": "22864100", "created_at": "2019-11-21T20:31:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "35367239", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197612446376169474"}], "text": "@DeputadoFederal N\u00e3o me surpreenderia se tivesse algum cartucho da arma que matou Marielle neste quadro cafona e hediondo.", "id": "1197613542624632838"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197613450823901190"], "created_at": "2019-11-21T20:31:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "3300834140", "text": "Cuando la gente se suicida no quiere acabar con la vida\nSino con los problemas que le aquejan.\n\nA veces se nos olvida que\nTodo pasa...\nSi pasa lo bueno\nQue no habr\u00e1 de ser lo malo.", "id": "1197613450823901190"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197613401251467272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brunasantini", "id": "15862782"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.6161, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.8142, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8072, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:31:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135717694999846912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197223867368034304"}], "text": "RT @brunasantini: A\u00ed voc\u00ea diz pro seu amigo abrir a B\u00edblia na sorte que Deus vai falar com ele. Ele abre: \n\n\u201cEnt\u00e3o Judas jogou o dinheiro p\u2026", "id": "1197613401251467272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197613296469381121"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:30:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "359608908", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197613296469381121"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197613282779004928"], "created_at": "2019-11-21T20:30:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "478317712", "text": "Combatir la corrupci\u00f3n, es pol\u00edticamente suicida combatir.", "geo": {"place_id": "8d842f3c620a65ea"}, "id": "1197613282779004928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197613279302103041"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:30:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "275058994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197613279302103041"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197613117481668608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:29:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "218733015", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197613117481668608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197613091737001984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:29:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113907846415044618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197613091737001984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197613087668473856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:29:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "265511733", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "id": "1197613087668473856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197613082467590145"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:29:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "328770156", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197613082467590145"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197612932428894209"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:29:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162548961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "id": "1197612932428894209"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197612844583399425"], "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/Pd3fihk2Ju", "expanded_url": "https://twitter.com/marinaroxxx/status/1197238915931017217", "display_url": "twitter.com/marinaroxxx/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:28:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039454045864439808", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197238915931017217"}], "text": "La puta loca suicida https://t.co/Pd3fihk2Ju", "id": "1197612844583399425"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197612826019454982"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:28:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4513596561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197612826019454982"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197612822441668609"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:28:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3343048757", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197612822441668609"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197612758558220289"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nadia_Recalde2", "id": "1857927936"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:28:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "365724276", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197293057449832448"}], "text": "RT @Nadia_Recalde2: Muy suicida querer sacar 4 materias en las dos pr\u00f3ximas mesas?", "id": "1197612758558220289"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197612747514695680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:28:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126405771", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197612747514695680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197612720545288192"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "detailsbailey", "id": "1305929572295282688"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.7661, "type": "Person", "normalized_text": "joalin"}]}, "in_reply_to_user_id": "1176216087651917824", "created_at": "2019-11-21T20:28:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085476854327328768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197597843596488704"}], "text": "@detailsbailey eu vi um em q a any ta falando q a joalin se suicidou, tipo??????????", "id": "1197612720545288192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197612706335002624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:28:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "31235016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197612706335002624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197612620376879105"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:27:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68287215", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "id": "1197612620376879105"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197612601636769793"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mariaemmafaria", "id": "43391892"}], "annotations": [{"start": 206, "end": 207, "probability": 0.731, "type": "Other", "normalized_text": "FB"}, {"start": 213, "end": 214, "probability": 0.8957, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}]}, "in_reply_to_user_id": "43391892", "created_at": "2019-11-21T20:27:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "59810787", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197611925682741248"}], "text": "@mariaemmafaria no solo con el pan, si no con la honra y toda su vida\nmira el caso de hace pocos d\u00edas de la man a la que le pintaron el carro... en 10 minutos ya ten\u00edan fotos de ella, con sus amistades, su FB, su IG\ndespu\u00e9s cuando la man se suicida vienen con \"la salud mental\"\n\nFU", "id": "1197612601636769793"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197612584926617605"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:27:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3620077934", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "id": "1197612584926617605"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197612355586330634"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:26:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040699576171286529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197612355586330634"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197612328939917312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:26:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38720071", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197612328939917312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197612292189380609"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:26:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148010936411787264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197612292189380609"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197612244999245825"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 102, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "in_reply_to_user_id": "728716990723072000", "created_at": "2019-11-21T20:26:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192620488385875969", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197611297237557248"}], "text": "@mbllipe's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "id": "1197612244999245825"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197612210249519104"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "in_reply_to_user_id": "14594813", "created_at": "2019-11-21T20:26:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089218819871174656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197394207301939201"}], "text": "@folha Essa folha \u00e9 um lixo mesmo. Ela enfatiza que o rapaz matou e n\u00e3o que se protegeu e por isso a morte ocorreu em decorr\u00eancia de leg\u00edtima defesa.", "id": "1197612210249519104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197612202800357386"], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/0an9K4UBEX", "expanded_url": "https://twitter.com/renzochc/status/1197585762621050882/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0an9K4UBEX", "media_key": "3_1197585756014960641"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "renzochc", "id": "3150379634"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "Mechecabanillas", "id": "176985828"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:26:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179868131654692864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197585762621050882"}], "text": "RT @renzochc: @Mechecabanillas Nada como las obras del suicida https://t.co/0an9K4UBEX", "id": "1197612202800357386"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197612102992699396"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:25:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30486121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "id": "1197612102992699396"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197612076841209856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:25:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99117746", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197612076841209856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197612023984599040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:25:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67902860", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197612023984599040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197611990283366400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:25:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56348240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197611990283366400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197611978254094336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:25:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26361990", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197611978254094336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197611949661536256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:25:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147172891252989953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197611949661536256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197611925900795907"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JonSanRW0", "id": "904769207451213826"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 52, "probability": 0.7999, "type": "Other", "normalized_text": "segunda guerra mundial"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:25:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244174408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197592786591272962"}], "text": "RT @JonSanRW0: Al finalizar la segunda guerra mundial ser americano en territorio alem\u00e1n no es nada f\u00e1cil. Y menos cuando te intentan meter\u2026", "id": "1197611925900795907"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197611907399790599"], "created_at": "2019-11-21T20:25:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718992608635326464", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.746, "type": "Person", "normalized_text": "Gurizinho"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.8509, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "Agora tava me lembrando do Gurizinho que se matou esses tempos que Deus conforte a familia dele sempre, que triste isso", "id": "1197611907399790599"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197611870645080064"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nooneisaisa", "id": "1021524174811156480"}]}, "in_reply_to_user_id": "1021524174811156480", "created_at": "2019-11-21T20:24:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "21330246", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197601283294806016"}], "text": "@nooneisaisa Qnd eu tiver me sentindo suicida a gente conversa", "id": "1197611870645080064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197611865003765760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:24:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1323392100", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197611865003765760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197611847878397954"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Geraldineeee_", "id": "464877705"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:24:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052793528001146880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "460520936463409152"}], "text": "RT @Geraldineeee_: \u2014\u2014Mente suicida, brazos cortados, sonrisa fingida.", "id": "1197611847878397954"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197611702055002114"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:24:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64041431", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197611702055002114"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197611634732281856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:23:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819323842053238784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197611634732281856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197611605766410240"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "mineposting1999", "id": "1161707821106442241"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "rafael_mickey", "id": "1569708717305901056"}]}, "in_reply_to_user_id": "1161707821106442241", "created_at": "2019-11-21T20:23:52.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1189160227398148096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196559543309930499"}], "text": "@mineposting1999 @Rafael_mickey Suicida hahahah", "id": "1197611605766410240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197611604260593664"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Hugo_Gutierrez_", "id": "169979854"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "in_reply_to_user_id": "169979854", "created_at": "2019-11-21T20:23:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4869105209", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197320838002950144"}], "text": "@Hugo_Gutierrez_ @LulaOficial Jajaja retuersete de la rabia, debe ser que no le hacen al borrach\u00edn suicida", "id": "1197611604260593664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197611558018437121"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "hectordalegre", "id": "170327010"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:23:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169241524", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197595589564915713"}], "text": "RT @hectordalegre: \"El proyecto dice si el progenitor mata a la madre y se suicida o tiene prisi\u00f3n, los hijos recibir\u00e1n subsidio mensual, p\u2026", "id": "1197611558018437121"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197611494055317504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jopyrodriguez", "id": "2391867968"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:23:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2169278413", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197596072664809472"}], "text": "RT @jopyrodriguez: Me compre  un pantal\u00f3n hermoso hace menos de un mes y me queda grande dios pq alguien no me suicida", "id": "1197611494055317504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197611324915814400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:22:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991830223820853253", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197611324915814400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197611283929018368"], "in_reply_to_user_id": "836065219868778496", "created_at": "2019-11-21T20:22:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4883165033", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197338066735767552"}], "text": "@Lee_Sora_ @YURIONROCK Eu escrevi sobre um anjo solit\u00e1rio e cheio de sentimentos. Ele se isolou, e ficou t\u00e3o triste que se matou. Eu era uma crian\u00e7a complicada", "id": "1197611283929018368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197611219072491520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:22:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135279221532758016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "id": "1197611219072491520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197611115536097283"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JosepEudald", "id": "965909958742151168"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:21:55.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3194026756", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197292597934514176"}], "text": "RT @JosepEudald: 3) Heinrich von Kleist (*Frankfurt del Oder, 1777), un dels grans poetes i escriptors del romanticisme, se su\u00efcid\u00e0 a Berl\u00ed\u2026", "id": "1197611115536097283"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197611046078423043"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "senapisa", "id": "1038478186026344448"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:21:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937697560445227010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197538335973097473"}], "text": "RT @senapisa: Eu tenho ansiedade e depress\u00e3o. Embora hoje eu seja muito boa no gerenciamento das crises, essa \u00faltima semana eu lutei contra\u2026", "id": "1197611046078423043"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197611009701302273"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:21:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755847427421274112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197611009701302273"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197610978411724800"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "flores_thaiane", "id": "1010950077010063361"}]}, "in_reply_to_user_id": "1010950077010063361", "created_at": "2019-11-21T20:21:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1182404343888318468", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197606941922594816"}], "text": "@flores_thaiane Daqui a pouco a menina suicida a\u00ed e todo mundo vai pagar de simpatia cuidado com os que voc\u00eas falam", "id": "1197610978411724800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197610865320693760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:20:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "380450530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197610865320693760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197610859465445376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:20:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "494511786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197610859465445376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197610850976174080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:20:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309802349", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197610850976174080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197610811658768384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:20:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3122742395", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197610811658768384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197610796865507328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:20:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096053332622434309", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197610796865507328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197610737583239168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:20:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982768103892422656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197610737583239168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197610707413602305"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:20:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853799315613118467", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197610707413602305"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197610672491769858"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosRaulHer", "id": "104212211"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:20:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870517974", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197491634444865537"}], "text": "RT @CarlosRaulHer: Si alguien decide como Fidel Castro, tomar Fuerte Tiuna con un peque\u00f1o grupo de hombres, es temerario,  suicida. Si no v\u2026", "id": "1197610672491769858"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197610620671139847"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:19:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186286799167131648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197610620671139847"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197610547996483584"], "created_at": "2019-11-21T20:19:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822501364110655488", "text": "Mami: acordate que es un cuartito por d\u00eda. En 4 d\u00edas es una. \n\nMe levant\u00e9 hoy a la ma\u00f1ana con la garganta re cerrada y ME CLAVE UNA PASTILLA ENTERA. Si muero de un paro ya saben el porq. Mi vieja esta todo el tiempo ensima m\u00edo, parezco re suicida", "id": "1197610547996483584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197610426630053894"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/QTsUoAr1Dd", "expanded_url": "https://rrnoticias.mx/2019/11/21/pareja-se-suicida-en-el-municipio-de-corregidora-con-sustancia-toxica/", "display_url": "rrnoticias.mx/2019/11/21/par\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/HbZKpUqZt1", "expanded_url": "https://twitter.com/RRNoticiasqro/status/1197610426630053894/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HbZKpUqZt1", "media_key": "3_1197610422548996097"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.8667, "type": "Place", "normalized_text": "Corregidora"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:19:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "328762425", "text": "Pareja se suicida en el municipio de Corregidora con sustancia t\u00f3xica\nhttps://t.co/QTsUoAr1Dd https://t.co/HbZKpUqZt1", "id": "1197610426630053894"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197610393000169472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:19:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1514753563", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197610393000169472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197610330379161600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:18:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3156620115", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "id": "1197610330379161600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197610308514267136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:18:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173439568873447424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "id": "1197610308514267136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197610205271465988"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "gutonu", "id": "65654241"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.8087, "type": "Person", "normalized_text": "Yukji"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.824, "type": "Other", "normalized_text": "Given"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:18:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "799623841605713922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197592826646847488"}], "text": "RT @gutonu: Muita gente fica me perguntando sobre como e porque o Yukji de Given se matou. Eu fiz um v\u00eddeo sobre essa discuss\u00e3o. \u00c9 um assun\u2026", "id": "1197610205271465988"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197610187865112576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:18:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851865931", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197610187865112576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197610139106320385"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:18:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2753039685", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197610139106320385"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197610091559686149"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:17:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103058962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197610091559686149"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197610015823142919"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:17:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014070139501858818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197610015823142919"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197609931656089600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:17:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009294784408768513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197609931656089600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197609860000559105"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:16:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2249197700", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197609860000559105"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197609794150043649"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:16:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030629280986877952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197609794150043649"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197609762336182273"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:16:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118558795192569856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197609762336182273"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197609761883246592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:16:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1194048481838731265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197609761883246592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197609699434287105"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "EFFSC10", "id": "1019402164622581764"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9275, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}, {"start": 99, "end": 100, "probability": 0.8593, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 211, "end": 214, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 228, "end": 235, "probability": 0.83, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "in_reply_to_user_id": "1019402164622581764", "created_at": "2019-11-21T20:16:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "417046952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197608824946995200"}], "text": "@EFFSC10 @SF_Moro Sim \ud83d\udc4d\ud83c\udffc e foi l\u00e1 na casa do lula de n\u00famero 58, onde o lulinha que \u00e9 vereador pelo RJ, hoje abriu fuga, pedindo licen\u00e7a do seu mandato e semana passada j\u00e1 apagou as redes sociais dele! Olha se o Lula n\u00e3o matou a Marielle, certeza que o lulinha vereador miliciano matou!", "id": "1197609699434287105"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197609635387187205"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:16:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181062882219499520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197609635387187205"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197609581406572544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:15:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53663984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197518456683454465"}], "text": "RT @hoje_no: @folha WTF?!? \"Matou f\u00e3\"?!? \"Emboscada\"?!? O criminoso sequestrou a atriz e outras pessoas e se n\u00e3o fosse pela a\u00e7\u00e3o dele, teri\u2026", "id": "1197609581406572544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197609573282127880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:15:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1197519425924222976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "id": "1197609573282127880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197609527325020160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:15:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2699475254", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197609527325020160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197609484807475201"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ArxiuTV3CR", "id": "832563073546330112"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:15:26.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2751911639", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197206218848137216"}], "text": "RT @ArxiuTV3CR: Fa 30 anys de l\u2019\u00e0lbum \u201cHo sento molt\u201d del cantautor catal\u00e0 Albert Pla. Hem recuperat la primera actuaci\u00f3 que tenim d\u2019ell a\u2026", "id": "1197609484807475201"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197609467082350599"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:15:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "215088879", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197609467082350599"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197609438649241600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:15:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "884214281826435073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197609438649241600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197609372010057728"], "created_at": "2019-11-21T20:14:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882982632593776641", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad, prefer\u00ed callar, a esta hora de la vida es lo mejor...", "id": "1197609372010057728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197609230108438528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "gutonu", "id": "65654241"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.8087, "type": "Person", "normalized_text": "Yukji"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.824, "type": "Other", "normalized_text": "Given"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:14:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022282758834581504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197592826646847488"}], "text": "RT @gutonu: Muita gente fica me perguntando sobre como e porque o Yukji de Given se matou. Eu fiz um v\u00eddeo sobre essa discuss\u00e3o. \u00c9 um assun\u2026", "id": "1197609230108438528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197609154321498113"], "created_at": "2019-11-21T20:14:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "890253630707830785", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 39, "probability": 0.9517, "type": "Other", "normalized_text": "The Witcher 3"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.6154, "type": "Person", "normalized_text": "bar\u00e3o"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.515, "type": "Person", "normalized_text": "bar\u00e3o"}]}, "text": "mano, eu escolhi errado em The Witcher 3, e a mulher do bar\u00e3o morreu, e o bar\u00e3o se matou. caramba.....", "id": "1197609154321498113"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197609143709896704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:14:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3064730806", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197609143709896704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197609137271652353"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:14:03.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "351555225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "id": "1197609137271652353"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197609136520863744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:14:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189547513868701698", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197609136520863744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197609117243731969"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:13:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "303935575", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197609117243731969"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197609052748029953"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "arisze27", "id": "3247966414"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.2278, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 57, "end": 68, "probability": 0.7501, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:13:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760607864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197543445692375040"}], "text": "RT @arisze27: Al Apra le habr\u00e1 ca\u00eddo algo? Recuerden que Del Castillo promovi\u00f3 el dispositivo para que lleve m\u00e1s %de leche en polvo la evap\u2026", "id": "1197609052748029953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197608849341063179"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Seix_Barral", "id": "84046967"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:12:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "354019560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197605748001386496"}], "text": "RT @Seix_Barral: \u201cSe les encoge el coraz\u00f3n. Este muchacho juega como les gustar\u00eda jugar a ellos, pero no se atreven. No comprenden por qu\u00e9\u2026", "id": "1197608849341063179"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197608803631599617"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:12:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085113661373497344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "id": "1197608803631599617"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197608792759971845"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:12:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930866504345767936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197608792759971845"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197608758626660358"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FacuPalacios97", "id": "1217144856"}]}, "in_reply_to_user_id": "1217144856", "created_at": "2019-11-21T20:12:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148771951105773574", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197567639339429888"}], "text": "@FacuPalacios97 pinta pacto suicida?", "id": "1197608758626660358"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197608725273440256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:12:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88000195", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197608725273440256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197608678226046976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:12:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138980202632175616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197608678226046976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197608636694044679"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:12:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135571431193010178", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "id": "1197608636694044679"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197608579257323520"], "created_at": "2019-11-21T20:11:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "255047635", "text": "Pasando momentos dificiles he llegado a entender que no cualquiera aguanta este waqueo, con razon mucha gente se suicida\ud83e\udd2f \n\nPd: Nada de pensamiento suicida, yo estoy muy feliz vivito y bebiendo\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\ude07", "id": "1197608579257323520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197608489746608131"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "in_reply_to_user_id": "54341363", "created_at": "2019-11-21T20:11:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164687534238175237", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197565618297307136"}], "text": "@JornalOGlobo Se ele tivesse morrido seria suicida, por andar numa rua dessa.", "id": "1197608489746608131"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197608393852301312"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "luucasramos22", "id": "1130978315630727168"}]}, "in_reply_to_user_id": "1130978315630727168", "created_at": "2019-11-21T20:11:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973325316168044544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197526114081615872"}], "text": "@luucasramos22 T\u00e1 zoando...se matou de estudar\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1197608393852301312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197608287069462530"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:10:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983824200203939840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197608287069462530"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197608218115092480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:10:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949125769501982720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197513874607656961"}], "text": "RT @Cluzcar: Como ministra se hizo la loca cuando el cobarde suicida llen\u00f3 el magisterio de puro INEPTO CON CARNET del Apra, muchos \"docent\u2026", "id": "1197608218115092480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197608188721410051"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "diofthemyscira", "id": "490470300"}]}, "in_reply_to_user_id": "490470300", "created_at": "2019-11-21T20:10:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118351515050287105", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197607679323262976"}], "text": "@diofthemyscira Se fosse assim a gente ia ver um cara com tend\u00eancia suicida e ia deixar ele se matar", "id": "1197608188721410051"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197608186926243846"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:10:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024641305727692801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197608186926243846"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197608164046311425"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:10:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2912124076", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197608164046311425"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197608070114947073"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:09:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152339189058494469", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197608070114947073"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197608060337848320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:09:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140953488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197608060337848320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197607941911830529"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AntonioVillamil", "id": "158122854"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.7353, "type": "Other", "normalized_text": "T-Mec"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Pelosi"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.7989, "type": "Person", "normalized_text": "Richard"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:09:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18781170", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197584464693477377"}], "text": "RT @AntonioVillamil: \u00a1NUEVO VIDEO! NO habr\u00e1 T-Mec pronto. Despu\u00e9s de haber sido secuestrado por Pelosi, ahora est\u00e1 secuestrado por Richard\u2026", "id": "1197607941911830529"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197607884114321409"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:09:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120569469", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197607884114321409"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197607873972445187"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "gutonu", "id": "65654241"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.8087, "type": "Person", "normalized_text": "Yukji"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.824, "type": "Other", "normalized_text": "Given"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:09:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026924916891738112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197592826646847488"}], "text": "RT @gutonu: Muita gente fica me perguntando sobre como e porque o Yukji de Given se matou. Eu fiz um v\u00eddeo sobre essa discuss\u00e3o. \u00c9 um assun\u2026", "id": "1197607873972445187"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197607751431675905"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:08:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2787002082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197607751431675905"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197607722889424897"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:08:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234490262", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197607722889424897"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197607684335378441"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:08:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27680076", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197607684335378441"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197607632284114945"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:08:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72552969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197607632284114945"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197607601346887680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:07:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049616047911956481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "id": "1197607601346887680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197607556551626752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "arisze27", "id": "3247966414"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.2278, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 57, "end": 68, "probability": 0.7501, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:07:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314825383", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197543445692375040"}], "text": "RT @arisze27: Al Apra le habr\u00e1 ca\u00eddo algo? Recuerden que Del Castillo promovi\u00f3 el dispositivo para que lleve m\u00e1s %de leche en polvo la evap\u2026", "id": "1197607556551626752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197607550784540673"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:07:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55058384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197607550784540673"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197607532988174337"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:07:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891269496001974273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197607532988174337"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197607442219249667"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:07:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193675548305903617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197607442219249667"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197607394706112512"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "in_reply_to_user_id": "2670726740", "created_at": "2019-11-21T20:07:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3432748751", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197180071968231429"}], "text": "@LulaOficial Uma pessoa que se vangloria de uma revolu\u00e7\u00e3o que matou  mais de 160 milh\u00f5es de pessoas tem mesmo algum exemplo de humanidade a dar, qual aborto, eutan\u00e1sia, insesto qual mesmo.", "id": "1197607394706112512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197607393221328896"], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/M8JmQ3zqtC", "expanded_url": "https://twitter.com/Tomy1736/status/1197607393221328896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M8JmQ3zqtC", "media_key": "3_1197607378855890944"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.5998, "type": "Other", "normalized_text": "RIVER"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9602, "type": "Other", "normalized_text": "Fan Fest"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:07:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952702301810118656", "text": "Un suicida bostero se acerc\u00f3 a la fiesta de RIVER.  Se pasea tranquilo por el Fan Fest. https://t.co/M8JmQ3zqtC", "id": "1197607393221328896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197607388368580613"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:07:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822831527092482049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197513874607656961"}], "text": "RT @Cluzcar: Como ministra se hizo la loca cuando el cobarde suicida llen\u00f3 el magisterio de puro INEPTO CON CARNET del Apra, muchos \"docent\u2026", "id": "1197607388368580613"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197607224270577664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:06:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306955906", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197607224270577664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197607195149570048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Carloslamalope1", "id": "3345037991"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "Mechecabanillas", "id": "176985828"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:06:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2447373036", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197495606748557312"}], "text": "RT @Carloslamalope1: @Mechecabanillas Jjajaa que chistosa , solo x que ?? Quiere un voto la sra esta ., nunca hicieron nada bueno el suicid\u2026", "id": "1197607195149570048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197607165940375553"], "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/bqea991IcK", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000512987988/posts/3179528368740898/", "display_url": "facebook.com/10000051298798\u2026"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 76, "probability": 0.6552, "type": "Other", "normalized_text": "metamemorias"}, {"start": 144, "end": 160, "probability": 0.9161, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:06:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "243186096", "text": "Este 23 de noviembre se editorial planeta lanzar\u00e1 la edici\u00f3n de \"metamemorias\" que es una autobiograf\u00eda del desgraciado b\u00fafalo ladr\u00f3n y suicida Alan Garc\u00eda P\u00e9rez . Que intenta planeta publicando las mentiras de... https://t.co/bqea991IcK", "id": "1197607165940375553"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197607087217545216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:05:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86060810", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197607087217545216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197607066388574214"], "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/YXGijjR4uG", "expanded_url": "https://twitter.com/linearotativa/status/1197607066388574214/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YXGijjR4uG", "media_key": "3_1197607058310356994"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:05:49.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "author_id": "29476104", "text": "Almendra Suicida https://t.co/YXGijjR4uG", "id": "1197607066388574214"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197606968480927744"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "odiodobem", "id": "898078792652132352"}]}, "in_reply_to_user_id": "898078792652132352", "created_at": "2019-11-21T20:05:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "125457414", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197606386055688199"}], "text": "@odiodobem Matou f\u00e3. Imagina se o f\u00e3 fosse preto.", "id": "1197606968480927744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197606846829355011"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:04:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089575156941549574", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "id": "1197606846829355011"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197606791372251138"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:04:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701858215", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197606791372251138"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197606760569360384"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.6097, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 27, "end": 37, "probability": 0.3925, "type": "Organization", "normalized_text": "FUJIMORISMO"}]}, "in_reply_to_user_id": "105492444", "created_at": "2019-11-21T20:04:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178866148059824129", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197490001077886976"}], "text": "@jpereyra1952 El APRA y El FUJIMORISMO terminaron por destruir la educaci\u00f3n en sus respectivos gobiernos. Como ministra del suicida no produjo un cambio real en la educaci\u00f3n.", "id": "1197606760569360384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197606724603203585"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:04:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993496965659971588", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197606724603203585"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197606673747197952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:04:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "362689982", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197606673747197952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197606650787565568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:04:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2883206427", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197606650787565568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197606556617105409"], "created_at": "2019-11-21T20:03:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "821795566812352512", "text": "apavorada em saber que um cara aq da rua se enforcou e t\u00e1 pendurado l\u00e1 at\u00e9 agora", "id": "1197606556617105409"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197606487746584576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:03:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1573641264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197606487746584576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197606487285280768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:03:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807176797670539264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197606487285280768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197606357534416902"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:03:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91910276", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197606357534416902"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197606329143222274"], "created_at": "2019-11-21T20:02:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "82937209", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "Darby Allin"}, {"start": 129, "end": 139, "probability": 0.9539, "type": "Other", "normalized_text": "AEWDynamite"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 140, "tag": "AEWDynamite"}]}, "text": "Ni\u00f1os con la cara pintada como Darby Allin...\n\u00bfQui\u00e9n iba a pensar que un suicida podr\u00eda llegar a ser un \"babyface\" tan popular?\n#AEWDynamite", "id": "1197606329143222274"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197606292568887297"], "created_at": "2019-11-21T20:02:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054561973260697600", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.5049, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.5393, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}]}, "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - 10\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 10\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - 3\n\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha - 8\n\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a - 4\n\n\u25ab\ufe0fAquaman - 8\n\n\u25ab\ufe0fShazam - 7", "id": "1197606292568887297"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197606152890126336"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JesusCintora", "id": "235234497"}], "annotations": [{"start": 219, "end": 224, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "in_reply_to_user_id": "235234497", "created_at": "2019-11-21T20:02:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3291209243", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197421457221046272"}], "text": "@JesusCintora Dos serpientes venenosas como l\u00edderes, estamos realmente jodidos aunque la izquierda sectaria no quiera verlo y lo justifique. La mayor\u00eda de gentes de centro izquierda, que se siente espa\u00f1oles y quieren a Espa\u00f1a est\u00e1n preocupados por esta alianza cainita y suicida para el Pa\u00eds.", "id": "1197606152890126336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197605978444881922"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:01:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "375220138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197605978444881922"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197605977178148866"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "altagraciasa", "id": "128020344"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.7581, "type": "Person", "normalized_text": "Pepito"}]}, "in_reply_to_user_id": "128020344", "created_at": "2019-11-21T20:01:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "833903964290740224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197603321130995712"}], "text": "@altagraciasa Altagracia me gustan m\u00e1s los cuentos de Pepito, parece que la clase se suicida.", "id": "1197605977178148866"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197605934098505728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:01:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3297677070", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197605934098505728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197605910111309824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:01:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "415948084", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026", "id": "1197605910111309824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197605904268615681"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:01:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762418504821866496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197605904268615681"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197605868029849602"], "in_reply_to_user_id": "868354838", "created_at": "2019-11-21T20:01:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868354838", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197605567327604737"}], "text": "Minha primeira tentativa suicida foi justamente por esse motivo", "id": "1197605868029849602"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197605810328748039"], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/ffiI2i9mUY", "expanded_url": "https://twitter.com/ariazepam/status/1197576123313541125", "display_url": "twitter.com/ariazepam/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:00:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "580153382", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197576123313541125"}], "text": "Amandita suicida, re se va llamar as\u00ed mi banda punk https://t.co/ffiI2i9mUY", "id": "1197605810328748039"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197605805140393987"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:00:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "813830380503662597", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "id": "1197605805140393987"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197605751600156672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:00:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042709549550133248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197605751600156672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197605748001386496"], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/e8TuQB17Ty", "expanded_url": "http://ow.ly/1jr950xh59i", "display_url": "ow.ly/1jr950xh59i"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/Usx1Hs2Hij", "expanded_url": "https://twitter.com/Seix_Barral/status/1197605748001386496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Usx1Hs2Hij", "media_key": "3_1197605745782595586"}], "annotations": [{"start": 223, "end": 236, "probability": 0.8254, "type": "Person", "normalized_text": "PatrickS\u00fcskind"}, {"start": 239, "end": 243, "probability": 0.429, "type": "Person", "normalized_text": "Semp\u00e9"}], "hashtags": [{"start": 211, "end": 221, "tag": "Uncombate"}, {"start": 222, "end": 237, "tag": "PatrickS\u00fcskind"}, {"start": 238, "end": 244, "tag": "Semp\u00e9"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:00:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "84046967", "text": "\u201cSe les encoge el coraz\u00f3n. Este muchacho juega como les gustar\u00eda jugar a ellos, pero no se atreven. No comprenden por qu\u00e9 juega como juega, y les es igual, incluso intuyen que juega con una temeridad suicida.\u201d \n#Uncombate #PatrickS\u00fcskind #Semp\u00e9\n\ud83d\udcda https://t.co/e8TuQB17Ty https://t.co/Usx1Hs2Hij", "id": "1197605748001386496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197605700609941504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CVenenecia", "id": "1065737920567488519"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:00:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "298777111", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197523340732387328"}], "text": "RT @CVenenecia: @angelineavilav @ernestocedeno Todos tenemos los mismos derechos.\n\nPero hay quienes optan por no ejercerlos.\n\nEs el caso de\u2026", "id": "1197605700609941504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197605565607940099"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:59:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195861932487643136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "id": "1197605565607940099"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197605428798078976"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "davialcolumbre", "id": "2716763753"}]}, "in_reply_to_user_id": "2716763753", "created_at": "2019-11-21T19:59:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130135434678407168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197577752376987650"}], "text": "@davialcolumbre Debate o caramba, \u00e9 simples porra: Roubou, matou, praticou corrup\u00e7\u00e3o foi julgado e condenado em primeira e segunda inst\u00e2ncia e condenado vai preso.\nSe quiser recorrer que recorra preso. Entendeu? Bator\u00e9.", "id": "1197605428798078976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197605356593135618"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:59:02.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2772963950", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "id": "1197605356593135618"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197605348007264256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:59:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1508113466", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197250192480727040"}], "text": "RT @RockStroke: Gran reportaje: El crimen organizado ya no solo se dedica a traficar drogas, tambi\u00e9n exporta aguacates y ha diversificado s\u2026", "id": "1197605348007264256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197605343716618240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:58:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3837993915", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197605343716618240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197605290075656192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:58:46.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035959506700783618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "id": "1197605290075656192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197605212262993922"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:58:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087529145024872450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197605212262993922"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197605140141879296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:58:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1549559431", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197605140141879296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197605133204574208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:58:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "556440993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197605133204574208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197604932234465282"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:57:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87301918", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197604932234465282"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197604918347083784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:57:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76318323", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197604918347083784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197604713795117057"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:56:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914825498945089536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197604713795117057"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197604641393037312"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/p0RGhvU3ak", "expanded_url": "https://twitter.com/cocatanblanca/status/1196200476565549056", "display_url": "twitter.com/cocatanblanca/\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 29, "probability": 0.8663, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo cepeda"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:56:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302306618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196468603882819584"}], "text": "RT @daanielabg: Ricardo cepeda se suicida si ve a estas bichas \u201ccantando\u201d mi nostalgia https://t.co/p0RGhvU3ak", "id": "1197604641393037312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197604615325388801"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:56:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164088786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "id": "1197604615325388801"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197604580944752646"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:55:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981866866271547393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "id": "1197604580944752646"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197604567187415041"], "created_at": "2019-11-21T19:55:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4311981869", "text": "Seu pai era suicida", "id": "1197604567187415041"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197604561990672385"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:55:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081397289011347456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197604561990672385"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197604533804949505"], "created_at": "2019-11-21T19:55:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4743750614", "text": "Ah\u00ed andan con que el dinero no da la felicidad pero se suicida un famoso y salen con que \"ese guey era rico \u00bfqu\u00e9 problemas podr\u00eda tener?\"", "id": "1197604533804949505"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197604521708523520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:55:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1542693524", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197604521708523520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197604519691137027"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:55:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843593918889541632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026", "id": "1197604519691137027"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197604517342326784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:55:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "469913296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197604517342326784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197604321606672384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:54:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110000221096943618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197604321606672384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197604302774104064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:54:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "513146657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197604302774104064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197604301708902400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:54:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143908468", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197604301708902400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197604256603418626"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:54:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1308902528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197604256603418626"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197604177628798976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:54:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "879844653822070785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197604177628798976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197604152479801344"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "statusdozap", "id": "1171178493348057088"}]}, "in_reply_to_user_id": "1171178493348057088", "created_at": "2019-11-21T19:54:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 81, "quote_count": 0}, "author_id": "1048233861870735360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197595465740632065"}], "text": "@statusdozap Eu nunca vou perdoar esquadr\u00e3o suicida", "id": "1197604152479801344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197604054383448065"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:53:51.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "542614151", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "id": "1197604054383448065"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197604015657365504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:53:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161238226172092418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197604015657365504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197603969360678913"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:53:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55034130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197603969360678913"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197603889870184454"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:53:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183068010707324930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197603889870184454"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197603836543864832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:52:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051800328516132869", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197603836543864832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197603802096033792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:52:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173851898", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197603802096033792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197603788217094145"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:52:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "454130828", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197603788217094145"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197603737965076481"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:52:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97463589", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "id": "1197603737965076481"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197603734580281344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:52:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187455741755580416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197603734580281344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197603626996207616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:52:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273463374", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197603626996207616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197603619505364997"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:52:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055841085593923585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197603619505364997"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197603505588056065"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:51:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113891838627319809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197603505588056065"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197603474827104256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:51:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81085897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197603474827104256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197603396888473602"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:51:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114901368261705730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197603396888473602"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197603377116520450"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlvaroGz1987", "id": "3064546655"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:51:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003273556569001984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197218147906007045"}], "text": "RT @AlvaroGz1987: El Islam est\u00e1 conquistando el mundo con el vientre de sus mujeres. En 1990 era la 3\u00aa religi\u00f3n y hoy es la 1\u00aa, creciendo e\u2026", "id": "1197603377116520450"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197603315758055425"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:50:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077450053361512453", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197603315758055425"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197603289090732032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:50:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50420121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197603289090732032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197603258254139393"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:50:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188295202408148993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197603258254139393"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197603249764945921"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:50:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "484390309", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197603249764945921"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197603247365734401"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:50:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2409138774", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197603247365734401"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197603194089721856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:50:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "484390309", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "id": "1197603194089721856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197603137084891146"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:50:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "121844431", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197603137084891146"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197603109012484097"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/A0Jtk0ErMD", "expanded_url": "https://www.unionesarda.it/articolo/news/italia/2019/11/21/si-suicida-l-ex-capo-dei-gip-vincenti-era-indagato-nell-inchiesta-137-955428.html", "display_url": "unionesarda.it/articolo/news/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Palermo"}, {"start": 39, "end": 48, "tag": "Vincenti"}, {"start": 81, "end": 91, "tag": "Zamparini"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:50:06.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97643497", "text": "#Palermo, si suicida l'ex capo dei gip #Vincenti: era indagato nell'inchiesta su #Zamparini\nhttps://t.co/A0Jtk0ErMD", "id": "1197603109012484097"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197603099050946561"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:50:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103378164242436097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197518456683454465"}], "text": "RT @hoje_no: @folha WTF?!? \"Matou f\u00e3\"?!? \"Emboscada\"?!? O criminoso sequestrou a atriz e outras pessoas e se n\u00e3o fosse pela a\u00e7\u00e3o dele, teri\u2026", "id": "1197603099050946561"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197603096236572674"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:50:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2686581438", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197603096236572674"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197603089676668929"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "m0nnier", "id": "1294124162219417600"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "liiviabg", "id": "516898942"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "beafioroni", "id": "1193772175125352453"}, {"start": 44, "end": 53, "username": "mizanzuk", "id": "223474750"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.7925, "type": "Person", "normalized_text": "Raul"}]}, "in_reply_to_user_id": "280211041", "created_at": "2019-11-21T19:50:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280211041", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197602780246097920"}], "text": "@M0nnier @liiviabg @duda_botton @beafioroni @mizanzuk Seria ent\u00e3o interessante ouvir o Raul, mas ele se matou na frente do t\u00famulo do pai dias antes, e em sua carta de suic\u00eddio diz que estava sobre forte press\u00e3o. Por\u00e9m, a fam\u00edlia diz que ele j\u00e1 tinha depress\u00e3o, e um pr\u00f3prio familiar chegou na hora em que ele cometeu suic\u00eddio.", "id": "1197603089676668929"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197603087650893827"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:50:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2384318371", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197603087650893827"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197603068155760640"], "created_at": "2019-11-21T19:49:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "744688836433874944", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9075, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "n acredito q perdi meu tempo assistindo esquadr\u00e3o suicida kkjj q filmezin horr\u00edvel", "id": "1197603068155760640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197603028003672065"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:49:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143121820", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197603028003672065"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197602952048971777"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:49:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183405307", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197602952048971777"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197602875293212678"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:49:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "626867572", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197602875293212678"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197602751422877696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:48:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053980937669742592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197602751422877696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197602707483312128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:48:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "333624191", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197602707483312128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197602622078894081"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:48:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157219711", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197602622078894081"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197602615154135040"], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/sQhMqeZEFz", "expanded_url": "https://sicilia.gazzettadelsud.it/articoli/cronaca/2019/11/21/palermo-suicida-lex-capo-ufficio-gip-vincenti-era-indagato-nellinchiesta-su-zamparini-721d71bd-86d9-418f-9737-5d2c0d082ea2/#.Xdbp9X00TCE.twitter", "display_url": "sicilia.gazzettadelsud.it/articoli/crona\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:48:08.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2234785501", "text": "Palermo, suicida l'ex capo ufficio Gip Vincenti: era indagato nell'inchiesta su Zamparini https://t.co/sQhMqeZEFz", "id": "1197602615154135040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197602511957504001"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:47:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182042990", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197602511957504001"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197602409167704064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:47:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "272705881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197602409167704064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197602398128222208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:47:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63906655", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197602398128222208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197602396526071818"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "aldumendez_", "id": "913557819433119744"}]}, "in_reply_to_user_id": "913557819433119744", "created_at": "2019-11-21T19:47:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037836828047499267", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197585057537576960"}], "text": "@aldumendez_ Que suicida que estas H\u00e1blame", "id": "1197602396526071818"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197602345909182465"], "created_at": "2019-11-21T19:47:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "72392047", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.5261, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}]}, "text": "Essa galera \u00e9 a msm que se algu\u00e9m se suicida por bullying fala um monte, faz textao....\n\nAi t\u00e1 la, praticando bullying \n\nMeu cu", "id": "1197602345909182465"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197602271212789760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:46:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053055899131174913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197602271212789760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197602260567633922"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:46:43.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3073944291", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "id": "1197602260567633922"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197602193513369601"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:46:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82397738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197602193513369601"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197602138223980546"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:46:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883725822850420739", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197602138223980546"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197602130703638531"], "created_at": "2019-11-21T19:46:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4765865963", "text": "Tan torpe como un suicida\nCon cincuenta cicatrices\n\nTan negro como una viuda\nSoy un cero en actitud\nNo tengas ninguna duda\nSoy tan tonto como t\u00fa \u2728", "id": "1197602130703638531"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197602085644181512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:46:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "771044012279160832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197602085644181512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197602033169252354"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:45:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20486643", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197602033169252354"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197601931763617794"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:45:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186119682635554826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197601931763617794"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197601930635284480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:45:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029417911721578496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197601930635284480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197601885848571904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:45:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159784539272744960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197601885848571904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197601788477759490"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:44:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1602564134", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197513874607656961"}], "text": "RT @Cluzcar: Como ministra se hizo la loca cuando el cobarde suicida llen\u00f3 el magisterio de puro INEPTO CON CARNET del Apra, muchos \"docent\u2026", "id": "1197601788477759490"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197601694781263875"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:44:29.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090595328460509190", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "id": "1197601694781263875"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197601683683119105"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:44:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103721292", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197601683683119105"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197601622999760897"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:44:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953776980331294721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197601622999760897"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197601527403307013"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "alefdez__", "id": "1397267988445900802"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "erikaexposito__", "id": "1031484408656736256"}]}, "in_reply_to_user_id": "1068816778506235911", "created_at": "2019-11-21T19:43:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "528669419", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197601255046209536"}], "text": "@alefdez__ @erikaexposito__ La cima de un beso en un brinco suicida", "id": "1197601527403307013"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197601393680490508"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:43:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2972999920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "id": "1197601393680490508"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197601290991349762"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:42:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129061837046198272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197601290991349762"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197601229330882560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:42:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053980937669742592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "id": "1197601229330882560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197601180962164737"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:42:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "605778824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197601180962164737"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197601156350042112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:42:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "700739096243613696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197601156350042112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197601099928223745"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:42:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186752256911257600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197601099928223745"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197600793882505216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "gutonu", "id": "65654241"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.8087, "type": "Person", "normalized_text": "Yukji"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.824, "type": "Other", "normalized_text": "Given"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:40:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148749586539921408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197592826646847488"}], "text": "RT @gutonu: Muita gente fica me perguntando sobre como e porque o Yukji de Given se matou. Eu fiz um v\u00eddeo sobre essa discuss\u00e3o. \u00c9 um assun\u2026", "id": "1197600793882505216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197600729286037505"], "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/xVI5ecMR4H", "expanded_url": "https://twitter.com/folha/status/1197394207301939201", "display_url": "twitter.com/folha/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.3974, "type": "Other", "normalized_text": "Folha"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:40:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1135565767", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197394207301939201"}], "text": "Rapaz. Se eu sou respons\u00e1vel pela reda\u00e7\u00e3o da Folha, o respons\u00e1vel por isso aqui estava na rua. \"Matou f\u00e3 ap\u00f3s emboscada\". https://t.co/xVI5ecMR4H", "id": "1197600729286037505"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197600648121978880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:40:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195733519563198466", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197600648121978880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197600647358623745"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:40:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "337325110", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026", "id": "1197600647358623745"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197600614978641922"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:40:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016055420736110594", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197600614978641922"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197600537740361728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:39:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "780566331657551872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197600537740361728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197600528315961345"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:39:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2787002082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "id": "1197600528315961345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197600527573536771"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:39:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030868386350354432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "id": "1197600527573536771"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197600404793626624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:39:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187174713891676160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197600404793626624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197600381439795201"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "okmarcinha", "id": "98005119"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "PATRlOTAS", "id": "955586323452219393"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "ManuelaDavila", "id": "25858078"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 71, "probability": 0.3157, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00ea"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.7558, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 171, "end": 173, "probability": 0.6471, "type": "Person", "normalized_text": "Mao"}]}, "in_reply_to_user_id": "98005119", "created_at": "2019-11-21T19:39:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058510595471884288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197597709693313024"}], "text": "@okmarcinha @PATRlOTAS @ManuelaDavila Nota t\u00e9cnica 4:\n\nAs v\u00edtimas de Ch\u00ea e Pinochet, foram executadas por motivos pol\u00edticos, e n\u00e3o raciais, culturais ou religiosos.\n\nJ\u00e1 a Mao pode se aplicar a defini\u00e7\u00e3o alargada de genocidio, pois matou aproximadamente 60 milh\u00f5es de chineses para promover a revolu\u00e7\u00e3o cultural chinesa", "id": "1197600381439795201"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197600365874688001"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:39:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "750851735229501440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "id": "1197600365874688001"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197600253651886080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:38:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "837066067", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197600253651886080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197600200153616384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:38:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1902241279", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197518456683454465"}], "text": "RT @hoje_no: @folha WTF?!? \"Matou f\u00e3\"?!? \"Emboscada\"?!? O criminoso sequestrou a atriz e outras pessoas e se n\u00e3o fosse pela a\u00e7\u00e3o dele, teri\u2026", "id": "1197600200153616384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197600133904576514"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:38:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2258077110", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197600133904576514"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197600052870598656"], "created_at": "2019-11-21T19:37:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1123268731", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.3657, "type": "Other", "normalized_text": "Tate"}, {"start": 89, "end": 104, "probability": 0.8086, "type": "Other", "normalized_text": "Kaifuku Jutsushi"}, {"start": 109, "end": 118, "probability": 0.5885, "type": "Other", "normalized_text": "Yarinaoshi"}]}, "text": "Se a galera quase se matou com poss\u00edvel misoginia aparentada em Tate, imagina agora em ''Kaifuku Jutsushi no Yarinaoshi'', que \u00e9 praticamente explicita", "id": "1197600052870598656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197599905499488256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:37:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998984271468605441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197599905499488256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197599892207800322"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:37:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136643995352936448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197513874607656961"}], "text": "RT @Cluzcar: Como ministra se hizo la loca cuando el cobarde suicida llen\u00f3 el magisterio de puro INEPTO CON CARNET del Apra, muchos \"docent\u2026", "id": "1197599892207800322"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197599772733050883"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}], "annotations": [{"start": 192, "end": 205, "probability": 0.9257, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de janeiro"}]}, "in_reply_to_user_id": "255300173", "created_at": "2019-11-21T19:36:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117899405422624773", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197256089772929029"}], "text": "@SargentoFAHUR Sociedade hip\u00f3crita. Pq n\u00e3o colocou a figura do governador Pez\u00e3o que sem uma arma de fogo matou muitos quando deixou a sa\u00fade p\u00fablica chegar ao caos que se encontra no Estado do Rio de janeiro.", "id": "1197599772733050883"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197599719264071680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:36:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929680116527063040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "id": "1197599719264071680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197599549918973953"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9307, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o  Paulo"}]}, "in_reply_to_user_id": "14594813", "created_at": "2019-11-21T19:35:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054449498766954506", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197394207301939201"}], "text": "@folha Mais um  dia, mais uma p\u00e1 de cal nesse \u00f3rg\u00e3o  propagador  de mentiras! 2019, o ano em que a Foice de S\u00e3o  Paulo se enforcou!", "id": "1197599549918973953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197599511016808454"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MarcosQuezado1", "id": "1148318806303027205"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 29, "end": 33, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "in_reply_to_user_id": "1148318806303027205", "created_at": "2019-11-21T19:35:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3690110415", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197573905667575809"}], "text": "@MarcosQuezado1 @UOLNoticias @UOL Pra fazer uma den\u00fancia dessa envergadura, ele tinha que est\u00e1 sob guarda policial! \nSabe que um contador de Alagoas ele foi t\u00e3o amea\u00e7ado que se suicidou!", "id": "1197599511016808454"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197599479899316224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:35:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "192692957", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197599479899316224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197599420679966725"], "created_at": "2019-11-21T19:35:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2248189464", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.443, "type": "Other", "normalized_text": "auris"}]}, "text": "Se rompieron los auris *se suicida*", "id": "1197599420679966725"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197599373938614274"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lanavediteseoed", "id": "4275320235"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 61, "tag": "alBalawi"}, {"start": 92, "end": 100, "tag": "alQaida"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:35:15.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "592267207", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197493693416198145"}], "text": "RT @lanavediteseoed: 30 dicembre 2009: Humam Khalil #alBalawi, apparentemente infiltrato in #alQaida dall'intelligence USA, si rivela un at\u2026", "id": "1197599373938614274"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197599286877401090"], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/hafQTxA7oG", "expanded_url": "https://twitter.com/MilciaDigital2/status/1197335360570830853", "display_url": "twitter.com/MilciaDigital2\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:34:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "512281231", "text": "Se a pol\u00edcia mata: \"Ai, era s\u00f3 um estudante. A pol\u00edcia matou um estudante com uma mochila nas costas...\" https://t.co/hafQTxA7oG", "id": "1197599286877401090"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197599222117388288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:34:39.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140075636574343168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "id": "1197599222117388288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197599171693277184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:34:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173485450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197599171693277184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197599130908078081"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:34:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1327528638", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197513874607656961"}], "text": "RT @Cluzcar: Como ministra se hizo la loca cuando el cobarde suicida llen\u00f3 el magisterio de puro INEPTO CON CARNET del Apra, muchos \"docent\u2026", "id": "1197599130908078081"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197599016189677568"], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/xUkLbfWKjC", "expanded_url": "http://bit.ly/334yeXP", "display_url": "bit.ly/334yeXP"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:33:50.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317671787", "text": "Palermo, si suicida l\u2019ex capo dei Gip Cesare Vincenti. Era coinvolto nell\u2019inchiesta su Zamparini https://t.co/xUkLbfWKjC", "id": "1197599016189677568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197599015183044608"], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/U7JGtPdND6", "expanded_url": "http://bit.ly/2rfNHH0", "display_url": "bit.ly/2rfNHH0"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:33:50.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317671787", "text": "Palermo, suicida l\u2019ex capo dei gip Cesare Vincenti. Era indagato per rivelazione di segreto d\u2019ufficio https://t.co/U7JGtPdND6", "id": "1197599015183044608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197599013127802880"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/vmNtd7csLH", "expanded_url": "http://bit.ly/2XEQllR", "display_url": "bit.ly/2XEQllR"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:33:49.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317671787", "text": "Si suicida l\u2019ex capo dei gip di Palermo, era coinvolto nel caso Zamparini https://t.co/vmNtd7csLH", "id": "1197599013127802880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197599004839890949"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:33:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2916296637", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197599004839890949"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197598978470293510"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:33:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69764292", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197598978470293510"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197598916532985862"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:33:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115606507628818432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "id": "1197598916532985862"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197598854318895104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:33:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002711905075490816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197513874607656961"}], "text": "RT @Cluzcar: Como ministra se hizo la loca cuando el cobarde suicida llen\u00f3 el magisterio de puro INEPTO CON CARNET del Apra, muchos \"docent\u2026", "id": "1197598854318895104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197598824585474049"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:33:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105796810", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197598824585474049"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197598815794221057"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:33:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027699411235823617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197598815794221057"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197598777193971712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:32:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87920256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197598777193971712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197598733875195904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:32:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1534180135", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197598733875195904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197598688710942720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:32:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189901184599019521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197598688710942720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197598651155197952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "andsantos05", "id": "560706055"}, {"start": 17, "end": 23, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "camaradeputados", "id": "61843152"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Bolsonaro"}, {"start": 85, "end": 99, "probability": 0.9215, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Correia"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Hickmann"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:32:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60260875", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197590137775042560"}], "text": "RT @andsantos05: @folha \nEduardo Bolsonaro e @camaradeputados  homenageam empres\u00e1rio Gustavo Correia, que matou para salvar Ana Hickmann, a\u2026", "id": "1197598651155197952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197598622365495296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:32:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138980202632175616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "id": "1197598622365495296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197598583748485120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:32:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137903284415582208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197598583748485120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197598446590611456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:31:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "286923477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197598446590611456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197598433919590406"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:31:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125112735", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197598433919590406"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197598406077812736"], "entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/4Z3MxhIO9Y", "expanded_url": "https://sib.fm/news/2017/06/15/zhitelnica-novosibirskoj-oblasti-otkazalas-ot-suicida-iz-za-bel", "display_url": "sib.fm/news/2017/06/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://sib.fm/news/2017/06/15/zhitelnica-novosibirskoj-oblasti-otkazalas-ot-suicida-iz-za-bel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "aa_alive", "id": "462041780"}]}, "in_reply_to_user_id": "462041780", "created_at": "2019-11-21T19:31:24.000Z", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "446442536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197551453310722048"}], "text": "@aa_alive https://t.co/4Z3MxhIO9Y", "id": "1197598406077812736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197598368362618880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:31:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058568206279938053", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197598368362618880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197598335273754624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:31:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3154706975", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197598335273754624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197598209901772800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:30:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73149403", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197598209901772800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197598193900564481"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:30:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079135647183581185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197598193900564481"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197598186841477123"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "HelenMarize", "id": "1113085317270077440"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "EstadaoPolitica", "id": "76369002"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.7443, "type": "Person", "normalized_text": "Golias"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9428, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}]}, "in_reply_to_user_id": "1113085317270077440", "created_at": "2019-11-21T19:30:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027041879865606144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197550752824201219"}], "text": "@HelenMarize @Estadao @EstadaoPolitica Eu fico pensando. Davi matou o gigante assassino Golias com uma arma. Ser\u00e1 se Davi foi pro inferno por defender o seu povo e salvar vidas ??", "id": "1197598186841477123"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197598089240043521"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:30:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080200876176953344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "id": "1197598089240043521"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197598049348001793"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:29:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094659147881201665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197598049348001793"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197597970797121536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:29:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160357805045555200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197597970797121536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197597950878404608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:29:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53481553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197597950878404608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197597922973671424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:29:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772086997", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197597922973671424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197597917349138433"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosRaulHer", "id": "104212211"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:29:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113071805", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197491634444865537"}], "text": "RT @CarlosRaulHer: Si alguien decide como Fidel Castro, tomar Fuerte Tiuna con un peque\u00f1o grupo de hombres, es temerario,  suicida. Si no v\u2026", "id": "1197597917349138433"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197597877712949248"], "created_at": "2019-11-21T19:29:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "473255845", "text": "A lo \u00fanico a lo que le tengo enorme respeto que llega al punto del miedo es a la naturaleza, entre todo al enorme oc\u00e9ano.\nMientras que mi primo se inscribi\u00f3 en un curso suicida de pesca en alta mar durante la noche en barcos del a\u00f1o del culo.\nHay de todo en la familia.", "id": "1197597877712949248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197597852870041600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:29:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81023140", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197597852870041600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197597830552195074"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:29:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99576437", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197597830552195074"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197597725145079813"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Francis52272587", "id": "1196917172754366465"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "samiabomfim", "id": "27703690"}], "annotations": [{"start": 148, "end": 149, "probability": 0.8462, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "in_reply_to_user_id": "1196917172754366465", "created_at": "2019-11-21T19:28:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "703289630876106753", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197582410810044423"}], "text": "@Francis52272587 @samiabomfim O trabalho dela era de formiguinha. Sem demagogia, se ela estivesse viva, seria uma forte candidata pra prefeitura do RJ. E ganharia.\n\nQuem matou essa vereadora, tinha interesse de neutralizar sua ascens\u00e3o pol\u00edtica.\n\nE s\u00f3 algu\u00e9m muito vaidoso e do mesmo partido.\n\nMinha opini\u00e3o.", "id": "1197597725145079813"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197597718723616769"], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/oYN5mcI1cG", "expanded_url": "http://bit.ly/2s1bA5C", "display_url": "bit.ly/2s1bA5C"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:28:41.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317671787", "text": "Palermo, si suicida l'ex capo dei Gip Vincenti: era indagato per corruzione nell'inchiesta Zamparini https://t.co/oYN5mcI1cG", "id": "1197597718723616769"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197597717679235074"], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/Qdpb2rXjd4", "expanded_url": "http://bit.ly/2QEJdo5", "display_url": "bit.ly/2QEJdo5"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:28:40.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317671787", "text": "Si suicida ex capo dei gip del tribunale di Palermo https://t.co/Qdpb2rXjd4", "id": "1197597717679235074"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197597644652208129"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:28:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086446691258171393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197597644652208129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197597572929609728"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sord0muda", "id": "1196392081708797954"}]}, "in_reply_to_user_id": "1196392081708797954", "created_at": "2019-11-21T19:28:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047457579662802944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197596135386419201"}], "text": "@sord0muda pues yo veo un/una suicida", "id": "1197597572929609728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197597490805182464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:27:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "795662562444636160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197597490805182464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197597422203129857"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:27:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "814369387", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197597422203129857"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197597413621547009"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:27:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2467302827", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "id": "1197597413621547009"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197597403160948736"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Gus_Corleone", "id": "248491057"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "LoenXX5", "id": "65552526"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 116, "probability": 0.6069, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}]}, "in_reply_to_user_id": "248491057", "created_at": "2019-11-21T19:27:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293318120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197597089926172677"}], "text": "@Gus_Corleone @LoenXX5 Quero ver voc\u00ea dizer isso na cara da m\u00e3e de algum adolescente que se matou por sofrer bullying na escola", "id": "1197597403160948736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197597354762915842"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:27:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "335076664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197597354762915842"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197597332189134848"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Ncarp2019", "id": "1181570071661043713"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "backtoperonia", "id": "1169636285251801088"}]}, "in_reply_to_user_id": "1181570071661043713", "created_at": "2019-11-21T19:27:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "265369874", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197505932231630849"}], "text": "@Ncarp2019 @backtoperonia Felicita a los argentinos por su pol\u00edtica migratoria suicida. Todos estos son hijos.o nietos de bolivianos,peruanos y paraguayos que importaron pobreza ,sumado a los del interior", "id": "1197597332189134848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197597252610658304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:26:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1887857306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197597252610658304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197597251952160775"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "ToComBolsonaro", "id": "1437207437401067521"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "Leitadas_Loen", "id": "172585616"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 60, "probability": 0.8298, "type": "Person", "normalized_text": "Nelson Rubens"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.8818, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos"}, {"start": 118, "end": 120, "probability": 0.6942, "type": "Organization", "normalized_text": "WHO"}, {"start": 196, "end": 200, "probability": 0.3857, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}, {"start": 221, "end": 226, "probability": 0.6395, "type": "Person", "normalized_text": "Je\u00e2nus"}, {"start": 283, "end": 288, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}]}, "in_reply_to_user_id": "172572824", "created_at": "2019-11-21T19:26:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "771463608144433152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197482995512414213"}], "text": "@Lets_Dex @TocomBolsonaro @Leitadas_Loen N\u00e9?\nOs Nelson Rubens da vida est\u00e3o dizendo que o Carlos n\u00e3o ia com a cara da WHO, por isso a matou.\nBem, seguindo esse l\u00f3gica, acho que j\u00e1 podemos prender Maria dos Presidi\u00e1rios e Je\u00e2nus. Se bem que no caso desses 2 chorumes, \u00e9 bem prov\u00e1vel. Ad\u00e9lio j\u00e1 tinha at\u00e9 um \u00e1libi no dia..", "id": "1197597251952160775"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197597245882949632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MartaMartha3", "id": "1484116055048036352"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.5715, "type": "Other", "normalized_text": "Beatriz"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:26:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158151452", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197559968087650306"}], "text": "RT @martamartha3: Y para vos? Casi se suicida tu hija, falleci\u00f3 Beatriz y todos te culparon, qued\u00f3 expuesto p\u00fablicamente que NADIE te quier\u2026", "id": "1197597245882949632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197597242133303298"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "solyluna9876", "id": "4212270923"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "azulpajarita", "id": "3771113897"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "SantinaBiondo", "id": "2467967677"}]}, "in_reply_to_user_id": "4212270923", "created_at": "2019-11-21T19:26:47.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033839194987261959", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197554497570115584"}], "text": "@solyluna9876 @azulpajarita @SantinaBiondo Ma tutti Noi genitori a vomte neghiamo la realt\u00e0  e difendiamo i nostri figli...\u00e8  umano questo..ma continuo a dire...mi scusi ma...prenotano un'inseminazione e si suicida? Si suicida e poi usano la sua carta di credito? Mi scusi ma ha visto la libreria?", "id": "1197597242133303298"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197597149929889792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:26:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172350392597995521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197597149929889792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197597124806008832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:26:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1534180135", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "id": "1197597124806008832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197597070393262082"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:26:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "276216603", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197597070393262082"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197597068770136065"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:26:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1272404605", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197597068770136065"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197597033911214083"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:25:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "310871006", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197597033911214083"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197597024398409729"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AntonioVillamil", "id": "158122854"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.7353, "type": "Other", "normalized_text": "T-Mec"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Pelosi"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.7989, "type": "Person", "normalized_text": "Richard"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:25:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178769358530547712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197584464693477377"}], "text": "RT @AntonioVillamil: \u00a1NUEVO VIDEO! NO habr\u00e1 T-Mec pronto. Despu\u00e9s de haber sido secuestrado por Pelosi, ahora est\u00e1 secuestrado por Richard\u2026", "id": "1197597024398409729"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197597002852372480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:25:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900371547797508096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197597002852372480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197596956698333184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:25:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162012710", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "id": "1197596956698333184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197596940449583104"], "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/q4XZ1ykn4P", "expanded_url": "https://twitter.com/aqueleDrama/status/1197596433140060171/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/q4XZ1ykn4P", "media_key": "7_1197596373505449985"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aqueleDrama", "id": "995455099"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.4357, "type": "Other", "normalized_text": "Perereca"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:25:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008142042801885184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197596433140060171"}], "text": "RT @aqueleDrama: Perereca suicida kkk https://t.co/q4XZ1ykn4P", "id": "1197596940449583104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197596909885624322"], "created_at": "2019-11-21T19:25:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001923146440695808", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5953, "type": "Person", "normalized_text": "MARIDO"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.6164, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197569815264804864"}], "text": "RT @Alifariass: TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da m\u2026", "id": "1197596909885624322"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197596887806816257"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FridaLulaKhalo", "id": "69044569"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:25:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66261769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197591405583097857"}], "text": "RT @FridaLulaKhalo: Esse bandido matou sua fome 1 dia,esse bandido lhe prop\u00f4s entrar num universidade,esse bandido nunca desrespeitou uma m\u2026", "id": "1197596887806816257"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197596869372841985"], "created_at": "2019-11-21T19:25:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925859917663232000", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4958, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.5779, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}]}, "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - 5\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 3\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - 3\n\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha - 10\n\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a - 5\n\n\u25ab\ufe0fAquaman - 7\n\n\u25ab\ufe0fShazam - 4", "id": "1197596869372841985"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197596850016194560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:25:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1194475870691483649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197596850016194560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197596831175315462"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:25:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2880302291", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197596831175315462"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197596817300566016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "polochumbo21", "id": "555046551"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 85, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:25:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "236580539", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197278248977219590"}], "text": "RT @polochumbo21: @lolaescreva se fosse um PETISTA a chamada seria :\n\nFl\u00e1vio Bolsonaro \u00e9 suspeito de integrar o grupo de exterm\u00ednio que mat\u2026", "id": "1197596817300566016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197596721678868480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosRaulHer", "id": "104212211"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:24:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108656237", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197491634444865537"}], "text": "RT @CarlosRaulHer: Si alguien decide como Fidel Castro, tomar Fuerte Tiuna con un peque\u00f1o grupo de hombres, es temerario,  suicida. Si no v\u2026", "id": "1197596721678868480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197596674140647425"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:24:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "578482800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197596674140647425"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197596655710806016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:24:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842172937687973888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197596655710806016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197596582348304384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:24:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136772358226743297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197596582348304384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197596581534371840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:24:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819319412402561024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197596581534371840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197596542129131520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:24:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997680866376716289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197596542129131520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197596437921632256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:23:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "367889170", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197596437921632256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197596433140060171"], "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/q4XZ1ykn4P", "expanded_url": "https://twitter.com/aqueleDrama/status/1197596433140060171/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/q4XZ1ykn4P", "media_key": "7_1197596373505449985"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.482, "type": "Person", "normalized_text": "Perereca"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:23:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "995455099", "text": "Perereca suicida kkk https://t.co/q4XZ1ykn4P", "id": "1197596433140060171"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197596427108724738"], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/ENLKFPRsOf", "expanded_url": "http://bit.ly/2DgVqaV", "display_url": "bit.ly/2DgVqaV"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:23:33.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317671787", "text": "Ex capo Gip Palermo si suicida lanciandosi dal balcone di casa https://t.co/ENLKFPRsOf", "id": "1197596427108724738"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197596426232107011"], "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/Ux2edosKE6", "expanded_url": "http://bit.ly/2D3NFET", "display_url": "bit.ly/2D3NFET"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:23:32.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317671787", "text": "Palermo, si suicida l'ex capo dei gip Vincenti https://t.co/Ux2edosKE6", "id": "1197596426232107011"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197596425338658822"], "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Ibg9LEyn54", "expanded_url": "http://bit.ly/337xxNe", "display_url": "bit.ly/337xxNe"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:23:32.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317671787", "text": "Si suicida l'ex capo dell'ufficio Gip di Palermo Vincenti, era indagato a Caltanissetta nell'inchiesta su Zamparini https://t.co/Ibg9LEyn54", "id": "1197596425338658822"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197596424080437248"], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/uZfdxo2e2D", "expanded_url": "http://bit.ly/2rcmJQI", "display_url": "bit.ly/2rcmJQI"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:23:32.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317671787", "text": "Dramma a Palermo: si suicida l'ex capo del gip Cesare Vincenti https://t.co/uZfdxo2e2D", "id": "1197596424080437248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197596389649334272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AnaLisetteCG", "id": "455108533"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.8302, "type": "Person", "normalized_text": "Mickey"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:23:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "558907626", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197592350308151298"}], "text": "RT @AnaLisetteCG: Esto es una broma no? En serio han hecho un v\u00eddeo en el que Mickey se suicida metiendose al mar en contra de que se hable\u2026", "id": "1197596389649334272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197596379767607300"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:23:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2922286588", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197596379767607300"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197596072664809472"], "created_at": "2019-11-21T19:22:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2391867968", "text": "Me compre  un pantal\u00f3n hermoso hace menos de un mes y me queda grande dios pq alguien no me suicida", "id": "1197596072664809472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197596061130534912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:22:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83622687", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197596061130534912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197596037667414016"], "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/NS8hubv0kX", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12942", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12942"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.8923, "type": "Person", "normalized_text": "\u845b\u897f\u7d14"}, {"start": 95, "end": 97, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "\u845b\u897f\u7d14"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:22:00.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877719628775948288", "text": "\u3010\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u3011\u3000\u4f59\u308a\u500b\u4eba\u3092\u63a8\u3055\u306a\u3044\u81ea\u5206\u3067\u3059\u304c\u3001\u5f7c\u306f\u5225\u30e2\u30ce\u3067\u3059\u3002\u300e\u845b\u897f\u7d14\u300f\u9078\u624b\u306f\u672c\u5f53\u306b\u7d20\u6674\u3089\u3057\u3044\u9078\u624b\u3002\u6bce\u5e74\u5fc5\u305a\u884c\u3063\u3066\u3044\u308b12.25\u3002\u4eca\u5e74\u306f\u732b\u306e\u4e8b\u304c\u3042\u308b\u304b\u3089\u307e\u3060\u30c1\u30b1\u8cb7\u3063\u3066\u306a\u3044\u3002\u3053\u308c\u306f\u53c2\u3063\u305f\u2026\u3002\n\n\u845b\u897f\u7d14\u304c\u9042\u306b\u300c\u3068\u3042\u308b\u4e8b\u300d\u3092\u767a\u8868\u3002\u30c7\u30b9\u30de\u30c3\u30c1\u306e\u30ab\u30ea\u30b9\u30de\u3092\u8972\u3063\u305f\u602a\u6211\u3068\u306f https://t.co/NS8hubv0kX", "id": "1197596037667414016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197596004507430912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:21:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139671656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "id": "1197596004507430912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197595989395292165"], "created_at": "2019-11-21T19:21:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1177730668421423106", "text": "Quem sou eu ?\nUm suicida tentando explicar para outros suicidas que suic\u00eddio n\u00e3o \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o!!!", "id": "1197595989395292165"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197595969967337472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:21:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818164733056458752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197595969967337472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197595951541768195"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:21:39.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998224692174606337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "id": "1197595951541768195"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197595897116471296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:21:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068556823211462657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "id": "1197595897116471296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197595891303112704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:21:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97822403", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197595891303112704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197595865394950146"], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/iMArDY3cTc", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/rio/ele-matou-como-se-ela-fosse-bicho-diz-testemunha-que-viu-moradora-de-rua-ser-morta-em-niteroi-apos-pedir-1-24090201?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "oglobo.globo.com/rio/ele-matou-\u2026"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.6722, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:21:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39766633", "text": "\u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://t.co/iMArDY3cTc", "id": "1197595865394950146"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197595673778171904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:20:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042966567712186369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "id": "1197595673778171904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197595662357028865"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:20:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307675237", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197595662357028865"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197595657944621056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:20:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956249810088157185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197595657944621056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197595629725372422"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:20:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906265958066647044", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197595629725372422"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197595589564915713"], "entities": {"mentions": [{"start": 196, "end": 208, "username": "srasmusseng", "id": "169241524"}, {"start": 253, "end": 261, "username": "1000_am", "id": "434807722"}], "annotations": [{"start": 240, "end": 251, "probability": 0.6914, "type": "Other", "normalized_text": "LaTardeA1000"}], "hashtags": [{"start": 239, "end": 252, "tag": "LaTardeA1000"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:20:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "170327010", "text": "\"El proyecto dice si el progenitor mata a la madre y se suicida o tiene prisi\u00f3n, los hijos recibir\u00e1n subsidio mensual, pero no estamos de acuerdo con este enfoque. Debe ser m\u00e1s integral\"  Senador @srasmusseng sobre violencia intrafamiliar #LaTardeA1000 @1000_am", "id": "1197595589564915713"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197595577124610049"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:20:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2205523710", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197595577124610049"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197595544220291077"], "in_reply_to_user_id": "762759138967420928", "created_at": "2019-11-21T19:20:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762759138967420928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197595542978732032"}], "text": "E o cara completou dizendo q uma vez, quando um amigo dele se matou, ele desejou q o cara tivesse MORRIDO. Mano, primeiro isso n faz sentido. Segundo, quando um amigo seu se mata vc pensa se podia ter feito algo para AJUDAR.", "id": "1197595544220291077"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197595401957842944"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "diogocomenta", "id": "2598997088"}]}, "in_reply_to_user_id": "2598997088", "created_at": "2019-11-21T19:19:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125198680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197586583161114624"}], "text": "@diogocomenta @itsandernik Estrat\u00e9gia suicida....terminou o.namoro e no mesmo dando mole para outro... exatamente o cara que chamou ela de puta...a edi\u00e7\u00e3o vai torrar ela cada dia mais!!!", "id": "1197595401957842944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197595388682870784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RelatosPTY", "id": "866093374855688193"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:19:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3306679405", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197594102822555648"}], "text": "RT @RelatosPTY: Valiente es quien se mete con alguien\nQue tiene videos en internet donde coge sin condon con varios y aun asi paga para com\u2026", "id": "1197595388682870784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197595350820884482"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:19:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "799795382578462720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197595350820884482"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197595343552204801"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:19:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27665420", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197595343552204801"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197595286761299974"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:19:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2230825723", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197595286761299974"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197595268868378624"], "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/kYIFk2RTHL", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1197580344158871553", "display_url": "twitter.com/i/events/11975\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9875, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:18:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46006173", "text": "\"Bolsonaro lan\u00e7a novo partido; sigla defende armamentismo e se diz contra 'ideologias nefastas'\"\nEnt\u00e3o j\u00e1 nasceu suicida https://t.co/kYIFk2RTHL", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1197595268868378624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197595261381611520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:18:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063543102722490368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197595261381611520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197595240540114944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:18:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2180335493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197513874607656961"}], "text": "RT @Cluzcar: Como ministra se hizo la loca cuando el cobarde suicida llen\u00f3 el magisterio de puro INEPTO CON CARNET del Apra, muchos \"docent\u2026", "id": "1197595240540114944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197595222471053313"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:18:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3234379934", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197595222471053313"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197595219165888512"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "geandersonserr1", "id": "3932917762"}]}, "in_reply_to_user_id": "3932917762", "created_at": "2019-11-21T19:18:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59637043", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197594762234286081"}], "text": "@geandersonserr1 ela se enforcou com as proprias palavras", "id": "1197595219165888512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197595158218518533"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:18:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092116974237376516", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197595158218518533"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197595146109562887"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:18:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186814047775346690", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197595146109562887"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197595133266595840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:18:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2734500154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "id": "1197595133266595840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197595093722513409"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:18:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077791916710871042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197595093722513409"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197595086030282752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:18:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96796604", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197595086030282752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197595065876721665"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:18:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "11861792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197595065876721665"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197595046364827651"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:18:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97887609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197595046364827651"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197595034348077057"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:18:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878263493471997953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197595034348077057"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197595028585156609"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:17:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68589322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197595028585156609"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197595018808250374"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:17:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127737479", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197595018808250374"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197594839518498817"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:17:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155342893", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197594839518498817"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197594838826409984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:17:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "315523966", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "id": "1197594838826409984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197594711692922880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:16:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56436416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1197594711692922880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197594708740132867"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:16:43.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974737784631185408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "id": "1197594708740132867"}], "includes": {"users": [{"name": "LUIS JAEGER", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 496, "tweet_count": 177844, "listed_count": 2}, "id": "66071167", "location": "Cajamarca, Peru", "username": "jaferlui"}, {"name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7019, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}, "id": "282155394", "username": "Cluzcar"}, {"name": "AR Ike", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 23, "tweet_count": 2715, "listed_count": 0}, "id": "1189989657263693826", "username": "RibeiroIke"}, {"name": "Jamil Chade", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 196215, "following_count": 2760, "tweet_count": 15739, "listed_count": 1062}, "id": "224628959", "location": "Geneva", "username": "JamilChade"}, {"name": "Priscy \ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfadWE ARE FUCKING FUCKED\ud83c\udfb8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 551, "tweet_count": 14660, "listed_count": 0}, "id": "19163349", "location": "Japan/Chile", "username": "sakuscy"}, {"name": "Dr. Strong", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10092, "following_count": 7262, "tweet_count": 152475, "listed_count": 37}, "id": "98864188", "location": "Chile", "username": "caldostrong"}, {"name": "foyemapu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 665, "tweet_count": 43543, "listed_count": 0}, "id": "830153268", "username": "foyemapu"}, {"name": "Lorena Vargas (loreniwi)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 945, "tweet_count": 7065, "listed_count": 0}, "id": "115533051", "location": "Chile", "username": "azlex77"}, {"name": "Kasu \ud83c\udf38\ud83c\udf43 \u30d5\u30a7\u30eb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 580, "tweet_count": 57085, "listed_count": 6}, "id": "37071114", "location": "Santiago, Chile", "username": "K_a_s_u"}, {"name": "Beth \u1d40\u02b0\u1d49 \u1d43\u02e2\u1d57\u02b3\u1d52\u207f\u1d43\u1d58\u1d57 \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80\u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 271, "tweet_count": 28448, "listed_count": 1}, "id": "147752548", "location": "she/her", "username": "mikrokosmos52"}, {"name": "madaa :))", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 112, "tweet_count": 5819, "listed_count": 0}, "id": "1031984518738137089", "username": "madaacf"}, {"name": "JJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 123, "tweet_count": 7107, "listed_count": 0}, "id": "1059213914846715904", "username": "ImJoao4"}, {"name": "Luiz FC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 190, "tweet_count": 11349, "listed_count": 0}, "id": "1092774726777430016", "location": "Bahia, Brasil", "username": "froes_fc"}, {"name": "Guilherme Macalossi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30293, "following_count": 1426, "tweet_count": 45943, "listed_count": 184}, "id": "49435578", "username": "GTMacalossi"}, {"name": "@LetraRoja", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7787, "following_count": 258, "tweet_count": 54304, "listed_count": 56}, "id": "1106590544489267202", "location": "Mexico", "username": "LetraRoja2"}, {"name": "Vecinos Barrio SantaAna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 185, "tweet_count": 397, "listed_count": 0}, "id": "1194684076978057217", "location": "Plaza Santa Teresa/Sta Ana", "username": "VecinosBarrio"}, {"name": "One of the Boys", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 3121, "tweet_count": 41891, "listed_count": 0}, "id": "75971259", "location": "Gran Nube de Magallanes Galaxy", "username": "astraltravelerr"}, {"name": "Roro Morales Molina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 415, "tweet_count": 1190, "listed_count": 0}, "id": "429605326", "username": "bombesroro"}, {"name": "LolaMD, PhD.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14203, "following_count": 2655, "tweet_count": 33380, "listed_count": 75}, "id": "1144566495516725248", "location": "En un pa\u00eds corrupto y amoral", "username": "DraMarPhD"}, {"name": "Valen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3012, "following_count": 1310, "tweet_count": 131252, "listed_count": 20}, "id": "2246422989", "username": "olhadekyiv"}, {"name": "Joaquin Gamboa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 200, "tweet_count": 297, "listed_count": 1}, "id": "4613657313", "username": "JoakoGam"}, {"name": "Graaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 630, "tweet_count": 845, "listed_count": 0}, "id": "1103295453372784640", "username": "Graciel64933319"}, {"name": "Miguel \"Galy\" Guajardo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2611, "following_count": 4181, "tweet_count": 146330, "listed_count": 27}, "id": "124897485", "location": "La Florida,Santiago,Chile", "username": "Galy2702"}, {"name": "Rander Bueno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 299, "tweet_count": 21008, "listed_count": 0}, "id": "1026134851416739840", "username": "RanderBueno"}, {"name": "Olavo de Carvalho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 816334, "following_count": 281, "tweet_count": 7694, "listed_count": 1328}, "id": "2892290499", "username": "opropriolavo"}, {"name": "Mayrlla Leandro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 764, "tweet_count": 536, "listed_count": 0}, "id": "307962141", "location": "Sert\u00e2nia", "username": "MayrllaLeandro"}, {"name": "SL!m", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 2590, "tweet_count": 65044, "listed_count": 12}, "id": "2891879939", "location": "Detroit|", "username": "slim_shadyxx"}, {"name": "Misc Hip Hop", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5514, "following_count": 5753, "tweet_count": 1029, "listed_count": 5}, "id": "1193958729533706240", "username": "MiscHipHop"}, {"name": "I am not groot, I am bruce", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 167, "tweet_count": 257, "listed_count": 0}, "id": "1117798619556536321", "location": "Mans\u00e3o Wayne, Gotham City", "username": "brucewaynedevdd"}, {"name": "Alberto Carvalho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 272, "tweet_count": 21183, "listed_count": 6}, "id": "49817264", "location": "Brasil", "username": "albertojunior1"}, {"name": "Tabata Amaral", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 423191, "following_count": 554, "tweet_count": 6369, "listed_count": 1036}, "id": "1001251931812220928", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "tabataamaralsp"}, {"name": "Fernando Jaramillo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 576, "tweet_count": 996, "listed_count": 2}, "id": "104533263", "username": "FFJaramillo"}, {"name": "mshelena23", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 39, "tweet_count": 15755, "listed_count": 0}, "id": "1212960416", "location": "Azienda agricola Manzini Maria", "username": "mshelena23"}, {"name": "Judas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 245, "tweet_count": 236, "listed_count": 0}, "id": "1166781931046019072", "username": "Judas_bomaye"}, {"name": "Tiago Teixeira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2604, "following_count": 371, "tweet_count": 104294, "listed_count": 43}, "id": "63860242", "location": "Cascais, Portugal", "username": "TTduty"}, {"name": "CamizZz \ud83d\udc9c\ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude4a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5763, "following_count": 1696, "tweet_count": 244598, "listed_count": 9}, "id": "1043952961", "location": "Para\u00edba, Brasil", "username": "Zoadeira__"}, {"name": "karol \u1d40\u1d31\u1d40\u1d3f\u1d2c \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 VOTE 13 \u2b50\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4382, "following_count": 806, "tweet_count": 95232, "listed_count": 6}, "id": "2314930033", "location": "Brasil ", "username": "wtfship"}, {"name": "Miguel Navarro F", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 1664, "tweet_count": 9633, "listed_count": 5}, "id": "32495051", "location": "Santiago, Chile", "username": "mnavar"}, {"name": "#LiberenAMilagro \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3749, "following_count": 2493, "tweet_count": 414187, "listed_count": 26}, "id": "159916597", "location": " Buenos Aires Argentina", "username": "Alicialadivina"}, {"name": "C\u2600\ufe0fC\u2600\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8126, "following_count": 5572, "tweet_count": 106172, "listed_count": 2}, "id": "1170820031665586176", "location": "Burkina Faso", "username": "SoyElCachi"}, {"name": "Marcela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 312, "tweet_count": 2496, "listed_count": 0}, "id": "1196907460222705664", "location": "Santiago, Chile", "username": "Marcela97365735"}, {"name": "Stephy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 1236, "tweet_count": 22120, "listed_count": 5}, "id": "1344863959", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "username": "Steeephy_"}, {"name": "L\u00e1zara C\u00e1rdenas \u262d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2153, "following_count": 2439, "tweet_count": 64255, "listed_count": 15}, "id": "816624428", "location": "Metropolitana de Santiago, Chile", "username": "claucardenia"}, {"name": "\ud83c\udd70\ufe0fndr\u00e9 \u24c2\ufe0felo da Silva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 634, "tweet_count": 279847, "listed_count": 4}, "id": "80874491", "location": "Fortaleza-CE", "username": "DedezaoSilva"}, {"name": "Paulina Salgado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 708, "tweet_count": 7587, "listed_count": 0}, "id": "170117092", "username": "Paulisalgadoo"}, {"name": "Mateus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2427, "following_count": 3269, "tweet_count": 19584, "listed_count": 0}, "id": "1003850948773597189", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Mateusdistrito"}, {"name": "upeliento", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2391, "following_count": 4996, "tweet_count": 35988, "listed_count": 1}, "id": "983760178876243968", "location": "Santiago, Chile", "username": "upelientocola"}, {"name": "\u5149\u660e\u78ca\u843d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 632, "tweet_count": 13989, "listed_count": 9}, "id": "860671685900603393", "location": "\u00a1s\u00e9 feliz, hermano!     ", "username": "bluishfingers"}, {"name": "Ieronimush Boshinski", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 2158, "tweet_count": 92484, "listed_count": 3}, "id": "47772406", "location": "Charallave, Venezuela", "username": "Ieronimush"}, {"name": "Rafael Poleo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 812052, "following_count": 9004, "tweet_count": 81364, "listed_count": 2220}, "id": "307549658", "location": "Miami, FL", "username": "PoleoRafael"}, {"name": "magi the daywalker", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2064, "following_count": 1574, "tweet_count": 79864, "listed_count": 24}, "id": "4707729801", "location": "a/ela/-a \u2022 she/her ", "username": "magiantigo"}, {"name": "eduardobritogueldez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 54, "tweet_count": 133903, "listed_count": 17}, "id": "299183364", "username": "eduardobritoogu"}, {"name": "L\u00e9o\u1da0\u1da0\u1d9c \u00d7\u035c\u00d7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17133, "following_count": 11282, "tweet_count": 30543, "listed_count": 10}, "id": "1181031894", "location": "AAAAAAAAAAA", "username": "Skrilleoxx"}, {"name": "rafael", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4161, "following_count": 2455, "tweet_count": 58154, "listed_count": 6}, "id": "749965881745211393", "username": "icarusfals"}, {"name": "Jahmeyka Marley", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 393, "tweet_count": 25699, "listed_count": 0}, "id": "39818912", "username": "jahmeyka78"}, {"name": "Annarce", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 227, "tweet_count": 1355, "listed_count": 0}, "id": "768210952621809664", "location": "la zubia GRANADA", "username": "AnnarceGrx"}, {"name": "Margarete Flores", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 522, "tweet_count": 43353, "listed_count": 3}, "id": "2801736090", "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "username": "m_m_flores"}, {"name": "Val", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 931, "tweet_count": 10881, "listed_count": 0}, "id": "2300213042", "username": "vaalrighentini"}, {"name": "Juli p\ud83c\udf53", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 775, "tweet_count": 40982, "listed_count": 4}, "id": "2597188429", "username": "juliiparissi"}, {"name": "Richard Kimble", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 387, "tweet_count": 150995, "listed_count": 6}, "id": "179393698", "username": "Richard1Kimble"}, {"name": "emilian)))o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 370, "tweet_count": 10995, "listed_count": 1}, "id": "352497029", "location": "Ciudad Lis\u00e9rgica.", "username": "curapaligues"}, {"name": "Nala Patitas Negras", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 178, "tweet_count": 1118, "listed_count": 0}, "id": "831587143403307008", "location": "Santiago, Chile", "username": "terealdu"}, {"name": "Alex", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 603, "tweet_count": 10152, "listed_count": 0}, "id": "736030325038551040", "username": "lagorritaarriba"}, {"name": "Rub\u00e9n Dar\u00edo Toro L\u00f3pez.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6238, "following_count": 1324, "tweet_count": 25317, "listed_count": 32}, "id": "770693974319398912", "location": "Aranzazu, Colombia", "username": "tagoretoro"}, {"name": "Ana C \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5794, "following_count": 6084, "tweet_count": 345626, "listed_count": 2}, "id": "78191663", "location": "RJ Brasil", "username": "Anousca65"}, {"name": "maria no m\u00e1s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 289, "tweet_count": 14868, "listed_count": 4}, "id": "118505273", "location": "santa barbara, CA", "username": "gataines"}, {"name": "Rodrigo Aguilera R.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 4995, "tweet_count": 146222, "listed_count": 0}, "id": "323618234", "location": "Santiago - Chile", "username": "rolagre77"}, {"name": "Juliana Medeiros", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 187, "tweet_count": 18984, "listed_count": 5}, "id": "85092878", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "username": "JuuhMg"}, {"name": "Guillermo Contreras Latorre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 1547, "tweet_count": 11089, "listed_count": 3}, "id": "481761878", "location": "Santiago", "username": "GuilledeChile"}, {"name": "G F N", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 80, "tweet_count": 2586, "listed_count": 0}, "id": "1156228429295099905", "username": "GuilhermeFN4"}, {"name": "N\ud83c\udd70\ufe0ftii | pAIS CULIAO TIKITIKITI", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 546, "tweet_count": 16005, "listed_count": 4}, "id": "972913690277277697", "location": "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8", "username": "MiniNatii"}, {"name": "Lucas Farias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 267, "tweet_count": 1707, "listed_count": 0}, "id": "2339480370", "username": "LucasFariasdeS2"}, {"name": "M.Angela C.Renesto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 1245, "tweet_count": 66952, "listed_count": 0}, "id": "544736077", "location": "Brasil", "username": "RenestoM"}, {"name": "paulo de tarso nunes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 588, "tweet_count": 9121, "listed_count": 0}, "id": "53043675", "location": "teresina", "username": "paulotnm"}, {"name": "@lugongeovana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5722, "following_count": 6056, "tweet_count": 80639, "listed_count": 0}, "id": "1135457796873445376", "username": "Lugongeovana"}, {"name": "Fabiano \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf722\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 213, "tweet_count": 2840, "listed_count": 0}, "id": "1081199706389262336", "location": "Minas Gerais", "username": "FabianoValadar3"}, {"name": "cala_l_asso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 1486, "tweet_count": 190779, "listed_count": 24}, "id": "65922786", "username": "cala_l_asso"}, {"name": "Ora Basta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29788, "following_count": 906, "tweet_count": 65031, "listed_count": 135}, "id": "589418956", "location": "Bari, Italy", "username": "giuslit"}, {"name": "Elena del Carmen Espinoza Aguilera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 37, "tweet_count": 224, "listed_count": 0}, "id": "1196498873189126152", "username": "Elenade26741108"}, {"name": "#devanirfteles", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 547, "tweet_count": 28377, "listed_count": 0}, "id": "1025510493799292928", "location": "Gua\u00edra _ sp. Brasil ", "username": "devanirfteles"}, {"name": "Sat", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 222, "tweet_count": 4243, "listed_count": 0}, "id": "1177951343450959874", "username": "saturnofromhell"}, {"name": "eduarda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 113, "tweet_count": 25127, "listed_count": 1}, "id": "1926956444", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "dudavalmor"}, {"name": "\ud83d\udc9cLore\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 573, "tweet_count": 30959, "listed_count": 0}, "id": "848380065523957762", "location": "Rancagua, Chile", "username": "Jazminmin327"}, {"name": "Jos\u00e9 Di Sarli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 1103, "tweet_count": 14203, "listed_count": 11}, "id": "127135014", "location": "Barquisimeto, Venezuela", "username": "JoseDiSarli"}, {"name": "venezolanolibre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 749, "tweet_count": 13861, "listed_count": 0}, "id": "2353387713", "username": "venezolanolibr1"}, {"name": "Milena Lapolli \ud83d\udd30\ud83d\udd30\ud83d\udd30", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 96, "tweet_count": 39838, "listed_count": 0}, "id": "3092235508", "location": "Imbituba, Brasil", "username": "DeLapolli"}, {"name": "Mery.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 936, "tweet_count": 47822, "listed_count": 3}, "id": "160415113", "username": "Lamarycienta"}, {"name": "Poli love", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17922, "following_count": 1402, "tweet_count": 127197, "listed_count": 57}, "id": "258929681", "location": "Antofagasta, Chile", "username": "Paulagvb"}, {"name": "Norma Mucciolo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 343, "tweet_count": 22769, "listed_count": 1}, "id": "2165716612", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "MuccioloNorma"}, {"name": "Carlos Mac\u00edas Alonso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17908, "following_count": 6763, "tweet_count": 112228, "listed_count": 15}, "id": "941644908892512256", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "CarlosMaciasAl1"}, {"name": "Bia Morais", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 710, "tweet_count": 87970, "listed_count": 5}, "id": "38422269", "location": "Belo Horizonte - Brasil", "username": "biamora"}, {"name": "Giovani - SC 2\u00ba Turno 13 e 13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 46, "tweet_count": 11953, "listed_count": 4}, "id": "2435952377", "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "username": "giovanipdada"}, {"name": "Ana Bolsonaro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 90, "tweet_count": 1250, "listed_count": 0}, "id": "1179052070411878400", "username": "Ana83715022"}, {"name": "Scarpetta Venere\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4379, "following_count": 1187, "tweet_count": 240173, "listed_count": 72}, "id": "99702635", "username": "scarpettavenere"}, {"name": "Tatiana Blume\u24cb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4804, "following_count": 5238, "tweet_count": 88672, "listed_count": 8}, "id": "3453181877", "location": "Palmyra, NY\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "AguaHer_vida"}, {"name": "Rodrigo Posada Burgos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 3980, "tweet_count": 5948, "listed_count": 1}, "id": "1103977372955615233", "username": "RPosadaB"}, {"name": "SLEEPING MY EGGS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 1107, "tweet_count": 25948, "listed_count": 0}, "id": "1132013606667730945", "location": "Los Angeles, CA", "username": "KalungaRibeiro"}, {"name": "Marcelo Torres Vega", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 323, "tweet_count": 60159, "listed_count": 0}, "id": "526782227", "location": "santiago, chile", "username": "MarceloFTorresV"}, {"name": "Ant\u00f4nio R. A. Diniz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 210, "tweet_count": 24859, "listed_count": 0}, "id": "1078971450785181696", "username": "AntnioRADiniz1"}, {"name": "Juan Carlos Cea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 965, "tweet_count": 1415, "listed_count": 3}, "id": "830119357812465670", "location": "Santiago, Chile", "username": "JCarlos_CeaM"}, {"name": "Anna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 1282, "tweet_count": 53383, "listed_count": 1}, "id": "833352342791716865", "location": "Lombardy, Italy", "username": "soyanna72"}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Somos Todos Ter\u00e7a Livre TV !!!!! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 194, "tweet_count": 10554, "listed_count": 0}, "id": "1130145612446523392", "username": "prof_Lu1z"}, {"name": "RealMenezes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 277, "tweet_count": 515, "listed_count": 0}, "id": "35367239", "location": "Porto Alegre", "username": "GersonNunes"}, {"name": "Pimenta \u00e9 #Lula13", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 531965, "following_count": 6491, "tweet_count": 94169, "listed_count": 1215}, "id": "22864100", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "DeputadoFederal"}, {"name": "\u2728\u2b55nly-Fans \u2764\ufe0fDe los \u271d\ufe0facos\u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2863, "following_count": 320, "tweet_count": 31770, "listed_count": 15}, "id": "3300834140", "location": "M\u00e9xico", "username": "Daza_Fermina2"}, {"name": "Arriety \u2661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 86, "tweet_count": 8122, "listed_count": 2}, "id": "1135717694999846912", "location": "Konoha \ud83c\udf43", "username": "Arriety_Hatake"}, {"name": "Bruna Santini", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131172, "following_count": 5602, "tweet_count": 73733, "listed_count": 186}, "id": "15862782", "location": "Atlanta, GA", "username": "brunasantini"}, {"name": "La Compa\u00f1era Marce", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4415, "following_count": 4365, "tweet_count": 108324, "listed_count": 2}, "id": "359608908", "username": "TapiaMt"}, {"name": "Jaime Ortega \ud83d\udc3a\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udfd7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 593, "tweet_count": 25575, "listed_count": 3}, "id": "478317712", "location": "Atlacomulco, Estado de Mexico", "username": "Jimy_MX"}, {"name": "Carol #QueVuelvaElOto\u00f1o \u2615\ud83c\udf42\ud83c\udf41", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3483, "following_count": 990, "tweet_count": 160865, "listed_count": 38}, "id": "275058994", "location": "Leyendo & disfrutando un \u2615", "username": "carolmarcesm"}, {"name": "Carol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1465, "following_count": 604, "tweet_count": 56292, "listed_count": 0}, "id": "218733015", "location": "Chile ", "username": "DooWaahDoo"}, {"name": "Emerson Patricio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 331, "tweet_count": 11375, "listed_count": 0}, "id": "1113907846415044618", "username": "Emerson95624784"}, {"name": "Johnny Franzon - Bolsonaro liberdade e democracia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 434, "tweet_count": 24635, "listed_count": 1}, "id": "265511733", "username": "johnnyfranzon"}, {"name": "La Carola", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 1076, "tweet_count": 14534, "listed_count": 4}, "id": "328770156", "location": "Valpo - Santiago - Curic\u00f3", "username": "Carolacunav"}, {"name": "Ana Maria Rodrigues", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 500, "tweet_count": 77130, "listed_count": 1}, "id": "162548961", "username": "profaanamr"}, {"name": "rat", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 205, "tweet_count": 23463, "listed_count": 2}, "id": "1039454045864439808", "location": "Ourense, Espa\u00f1a", "username": "rubialtinte"}, {"name": "marina\ud83e\udee7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16394, "following_count": 983, "tweet_count": 39661, "listed_count": 9}, "id": "840206519694159872", "location": "Extremadura, Espa\u00f1a", "username": "marinaroxxx"}, {"name": "Marta Farias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 169, "tweet_count": 54214, "listed_count": 0}, "id": "4513596561", "username": "MartaFariasAra1"}, {"name": "flaviopsilva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 9, "tweet_count": 95519, "listed_count": 1}, "id": "3343048757", "location": "Recife, Brasil", "username": "flaviopsilva_"}, {"name": "Roo  \ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 192, "tweet_count": 23648, "listed_count": 1}, "id": "365724276", "username": "rooperalta1"}, {"name": "\u2115\ud835\udd52\ud835\udd55\ud835\udd5a\ud835\udd52", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 399, "tweet_count": 8319, "listed_count": 0}, "id": "1857927936", "location": "Rosario, Argentina  \ud83c\udf0e", "username": "Nadia_Recalde2"}, {"name": "Marcus Bomfim", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 862, "tweet_count": 41590, "listed_count": 0}, "id": "126405771", "username": "marcus_bomfim"}, {"name": "kakau\ud83e\udd6bsteve\u2019s girlfriend", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 348, "tweet_count": 4195, "listed_count": 0}, "id": "1085476854327328768", "username": "_vloser"}, {"name": "Gigi \ud83c\udf33", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 1210, "tweet_count": 17047, "listed_count": 0}, "id": "31235016", "username": "Fernandagigi"}, {"name": "Anna Celina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 384, "tweet_count": 60621, "listed_count": 4}, "id": "68287215", "location": "Porto Alegre, Brazil", "username": "acfelizzola"}, {"name": "El Negro Chompipe \u00ae", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2122, "following_count": 508, "tweet_count": 444071, "listed_count": 42}, "id": "59810787", "location": "Valinor", "username": "JustCallMeIash"}, {"name": "Maria Emma Faria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3070, "following_count": 1397, "tweet_count": 55061, "listed_count": 43}, "id": "43391892", "location": "Panama", "username": "mariaemmafaria"}, {"name": "\u2113\u03b9zzz \u00a8 \u2077\u1da0\u1d52\u02b3\u2077", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2032, "following_count": 1628, "tweet_count": 56213, "listed_count": 7}, "id": "3620077934", "location": "Recantos da Nuvem", "username": "jayb_cdef"}, {"name": "Jak, a fanfiqueira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 221, "tweet_count": 21563, "listed_count": 2}, "id": "706706677970690048", "username": "colore_ela"}, {"name": "glauco amaral silva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 1048, "tweet_count": 6048, "listed_count": 0}, "id": "1040699576171286529", "username": "glaucoamaralsi1"}, {"name": "Asociadora \ud83c\udf33", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 1080, "tweet_count": 11152, "listed_count": 1}, "id": "38720071", "location": "Chile", "username": "Asociando"}, {"name": "ricardo mendon\u00e7a correia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 124, "tweet_count": 8416, "listed_count": 0}, "id": "1148010936411787264", "username": "ricardo68765011"}, {"name": "", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 489, "tweet_count": 4950, "listed_count": 0}, "id": "1192620488385875969", "username": "mbllipe"}, {"name": "joao", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2376, "following_count": 1156, "tweet_count": 84531, "listed_count": 73}, "id": "728716990723072000", "username": "arianaitadori"}, {"name": "Caio Andrade", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 100, "tweet_count": 4545, "listed_count": 0}, "id": "1089218819871174656", "location": "Pernambuco, Brasil", "username": "CaioCesAnd"}, {"name": "Folha de S.Paulo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8551784, "following_count": 171773, "tweet_count": 611989, "listed_count": 13864}, "id": "14594813", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "username": "folha"}, {"name": "Roberto Torres", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 1613, "tweet_count": 19227, "listed_count": 0}, "id": "1179868131654692864", "location": "Per\u00fa-Ica", "username": "Roberto59647998"}, {"name": "Renzo CC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 263, "tweet_count": 35431, "listed_count": 0}, "id": "3150379634", "location": "Lima, Peru", "username": "renzochc"}, {"name": "Martiny", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 805, "tweet_count": 70357, "listed_count": 1}, "id": "30486121", "location": "Brasil", "username": "martinymartiny"}, {"name": "Jo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 1267, "tweet_count": 8775, "listed_count": 4}, "id": "99117746", "location": "Chile", "username": "johanitz"}, {"name": "CaseritaisideVi\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 516, "tweet_count": 3497, "listed_count": 1}, "id": "67902860", "location": "Chile", "username": "isilvastudillo"}, {"name": "Hercis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 325, "tweet_count": 11528, "listed_count": 1}, "id": "56348240", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Ercimor"}, {"name": "Vivi Gutier \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83c\udf33", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 2887, "tweet_count": 89480, "listed_count": 5}, "id": "26361990", "location": "Santiago, Chile", "username": "vivigutier"}, {"name": "Anti-Esquerda\u27a1\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 1358, "tweet_count": 13513, "listed_count": 0}, "id": "1147172891252989953", "location": "Brasil", "username": "andrersfreitas"}, {"name": "Eduardo Bernal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9348, "following_count": 9197, "tweet_count": 127585, "listed_count": 78}, "id": "244174408", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "bernax16"}, {"name": "Mr. Sophistication", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7021, "following_count": 702, "tweet_count": 57718, "listed_count": 76}, "id": "904769207451213826", "location": "Andr\u00f3meda ", "username": "JonSanRW0"}, {"name": "Dani", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 1115, "tweet_count": 43818, "listed_count": 3}, "id": "718992608635326464", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "Danielelima76"}, {"name": "psicotr\u00f3pica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1789, "following_count": 330, "tweet_count": 24574, "listed_count": 67}, "id": "21330246", "location": "Everywhere", "username": "lipeberger"}, {"name": "Isa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 570, "tweet_count": 39967, "listed_count": 1}, "id": "1021524174811156480", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "nooneisaisa"}, {"name": "Fabi\u00e1n \ud83c\udf33\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf33 del 38%", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 1403, "tweet_count": 21436, "listed_count": 8}, "id": "1323392100", "location": "Santiago de chile", "username": "MirandUp"}, {"name": "maaanuu.21", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 77, "tweet_count": 486, "listed_count": 0}, "id": "1052793528001146880", "location": "Ja\u00e9n, Espa\u00f1a", "username": "mxxxnxxxxx"}, {"name": "Geraldine.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2011, "following_count": 1503, "tweet_count": 43418, "listed_count": 71}, "id": "464877705", "location": "CRISTIANO RONALDO", "username": "Geraldineeee_"}, {"name": "Cleide Mariana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6710, "following_count": 7339, "tweet_count": 282269, "listed_count": 120}, "id": "64041431", "location": "Rio de Janeiro", "username": "cleide_mariana"}, {"name": "\u02b0\u1d52\u1d56\u1d49Nanitumare\u2077 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 260, "tweet_count": 6710, "listed_count": 0}, "id": "819323842053238784", "location": "Magic Shop \ud83d\udc9c", "username": "KimJeonILY"}, {"name": "Luysa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 7, "tweet_count": 61, "listed_count": 0}, "id": "1189160227398148096", "username": "lu05bixco"}, {"name": "Freddy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 615, "tweet_count": 35783, "listed_count": 1}, "id": "4869105209", "location": "Metropolitana de Santiago, Chi", "username": "parapiolo"}, {"name": "Hugo Guti\u00e9rrez G.", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 139447, "following_count": 6667, "tweet_count": 27669, "listed_count": 602}, "id": "169979854", "location": "Iquique, Chile", "username": "Hugo_Gutierrez_"}, {"name": "Stephan Rasmussen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29046, "following_count": 483, "tweet_count": 6307, "listed_count": 34}, "id": "169241524", "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "srasmusseng"}, {"name": "Hector Alegre, MAPyG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23739, "following_count": 3024, "tweet_count": 70815, "listed_count": 55}, "id": "170327010", "username": "hectordalegre"}, {"name": "Marcos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 330, "tweet_count": 15383, "listed_count": 3}, "id": "2169278413", "location": "Mendoza, Argentina", "username": "MarcosGomezlu"}, {"name": "JOSEFINA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8271, "following_count": 743, "tweet_count": 39088, "listed_count": 13}, "id": "2391867968", "location": "Mendoza, Argentina", "username": "jopyrodriguez"}, {"name": "@PauloGuimar\u00e3es.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 893, "tweet_count": 61888, "listed_count": 0}, "id": "991830223820853253", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "prp_guimaraes"}, {"name": "Cintia Montilla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 308, "tweet_count": 3024, "listed_count": 1}, "id": "4883165033", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "cintiadu_arte"}, {"name": "\uf895 Jujubs \u226e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 886, "tweet_count": 28286, "listed_count": 3}, "id": "836065219868778496", "location": "\ud83c\udf19", "username": "Taeroki_"}, {"name": "\ud83e\udd16Eu ROB\u00d4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc493\u20e38\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 91, "tweet_count": 12822, "listed_count": 0}, "id": "1135279221532758016", "username": "Adriano66987620"}, {"name": "Maite", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2082, "following_count": 97, "tweet_count": 192792, "listed_count": 174}, "id": "3194026756", "username": "PetitaTurtle"}, {"name": "Josep Eudald \ud83c\udf97\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1728, "following_count": 2097, "tweet_count": 62146, "listed_count": 13}, "id": "965909958742151168", "location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "username": "JosepEudald"}, {"name": "n sei, s\u00f3 sei que foi assim", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 247, "tweet_count": 10961, "listed_count": 0}, "id": "937697560445227010", "username": "bpsouzaa"}, {"name": "Very important pobre #fitness", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2400, "following_count": 1330, "tweet_count": 21441, "listed_count": 6}, "id": "1038478186026344448", "username": "senapisa"}, {"name": "Enjou fucker", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 297, "tweet_count": 74115, "listed_count": 14}, "id": "755847427421274112", "location": "Chile\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "Anrivalena"}, {"name": "Igor Fernandes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 176, "tweet_count": 1271, "listed_count": 0}, "id": "1182404343888318468", "location": "Betim City", "username": "euigorf_ofc"}, {"name": "Mimita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 710, "tweet_count": 4780, "listed_count": 3}, "id": "380450530", "username": "MimitaBravo"}, {"name": "J\u00falio Maciel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 666, "tweet_count": 16095, "listed_count": 1}, "id": "494511786", "username": "maciel_jc"}, {"name": "Mateus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 157, "tweet_count": 3807, "listed_count": 1}, "id": "309802349", "location": "Beag\u00e1", "username": "teusribeirocr"}, {"name": "Carmen\ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 460, "tweet_count": 26177, "listed_count": 0}, "id": "3122742395", "location": "Valdivia, Chile", "username": "3rooklynb4by"}, {"name": "Carlos MS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 362, "tweet_count": 102796, "listed_count": 0}, "id": "1096053332622434309", "username": "Carlos50670336"}, {"name": "Augusto 64", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 56, "tweet_count": 35092, "listed_count": 0}, "id": "982768103892422656", "username": "LAzevedo64"}, {"name": "Gabriel Jara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 303, "tweet_count": 74636, "listed_count": 0}, "id": "853799315613118467", "username": "Gabriel08804983"}, {"name": "yubcaldu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 356, "tweet_count": 8825, "listed_count": 1}, "id": "870517974", "username": "yubaira8"}, {"name": "CarlosRaulHernandez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145783, "following_count": 2814, "tweet_count": 154837, "listed_count": 783}, "id": "104212211", "location": "\u00dcT: 0500102030505070808", "username": "CarlosRaulHer"}, {"name": "Camila Silva Aravena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 55, "tweet_count": 496, "listed_count": 0}, "id": "1186286799167131648", "username": "badwolfbastard"}, {"name": "Abii\ud83c\udf19\ud83c\udf77", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 534, "tweet_count": 10163, "listed_count": 0}, "id": "822501364110655488", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "AbigailOsuna4"}, {"name": "RR Noticias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29968, "following_count": 1074, "tweet_count": 182106, "listed_count": 212}, "id": "328762425", "location": "Quer\u00e9taro, M\u00e9xico", "username": "RRNoticiasqro"}, {"name": "Noe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 76, "tweet_count": 817, "listed_count": 0}, "id": "1514753563", "location": "Santiago, Chile", "username": "nsavein"}, {"name": "Daniele Santos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 173, "tweet_count": 498265, "listed_count": 0}, "id": "3156620115", "username": "DcsbeleDaniele"}, {"name": "Rochafr1953", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 100, "tweet_count": 4794, "listed_count": 0}, "id": "1173439568873447424", "username": "Rochafr19531"}, {"name": "Rafa\u2077 ):) \ud83d\udcd6 assassinato no expresso oriente", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1459, "following_count": 2510, "tweet_count": 21777, "listed_count": 2}, "id": "799623841605713922", "location": "idris", "username": "rafamarbane"}, {"name": "Youtuber Gay de Anime // Guto Nunes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16738, "following_count": 1380, "tweet_count": 26056, "listed_count": 32}, "id": "65654241", "username": "gutonu"}, {"name": "Isi\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2157, "following_count": 2062, "tweet_count": 59303, "listed_count": 12}, "id": "851865931", "username": "rainb0wcalum"}, {"name": "AlienFem\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 269, "tweet_count": 195, "listed_count": 0}, "id": "2753039685", "username": "sgarridolindam"}, {"name": "Jennifer Andrea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 547, "tweet_count": 11032, "listed_count": 2}, "id": "103058962", "location": "Santiago, Chile", "username": "aquarellacolors"}, {"name": "Quem nasce na \ud83c\udf19 \u00e9 lun\u00e1tico? LOL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 247, "tweet_count": 2553, "listed_count": 0}, "id": "1014070139501858818", "location": "Planeta Terra", "username": "Solluar627"}, {"name": "Juanbernardoaravenadiz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 178, "tweet_count": 195970, "listed_count": 0}, "id": "1009294784408768513", "username": "Juanbernardoar7"}, {"name": "\u2728humitas con tomate\u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 394, "tweet_count": 12455, "listed_count": 4}, "id": "2249197700", "location": "La Serena, Chile", "username": "Nikol_silvass"}, {"name": "RoniVilar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 1843, "tweet_count": 232105, "listed_count": 0}, "id": "1030629280986877952", "location": "Parnamirim, Brasil", "username": "RoniVilar"}, {"name": "Elisangela Taboada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1998, "following_count": 2179, "tweet_count": 55765, "listed_count": 1}, "id": "1118558795192569856", "username": "ElisangelaTabo3"}, {"name": "Marcelo.Mestre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 24, "tweet_count": 127, "listed_count": 0}, "id": "1194048481838731265", "username": "MarceloMestre2"}, {"name": "Fabio \ud83c\udf39Viana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2438, "following_count": 4168, "tweet_count": 15168, "listed_count": 3}, "id": "417046952", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "FABIOCTBA1"}, {"name": "Eu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 1903, "tweet_count": 22779, "listed_count": 0}, "id": "1019402164622581764", "username": "EFFSC10"}, {"name": "vo$$ A", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 34, "tweet_count": 450, "listed_count": 1}, "id": "1181062882219499520", "username": "abulaida"}, {"name": "iDani \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 929, "tweet_count": 3483, "listed_count": 0}, "id": "53663984", "location": "Florida", "username": "DeOliveiraDany"}, {"name": "Hoje no Mundo Militar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 404510, "following_count": 2195, "tweet_count": 26573, "listed_count": 760}, "id": "799915069186469888", "location": "Brazil", "username": "hoje_no"}, {"name": "Fabiana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 34, "tweet_count": 10, "listed_count": 0}, "id": "1197519425924222976", "username": "Fabianaastu"}, {"name": "Cerati", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153407, "following_count": 9571, "tweet_count": 5460, "listed_count": 95}, "id": "728348077", "username": "FuerzaCerati"}, {"name": "Elis Tomaz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 1893, "tweet_count": 53841, "listed_count": 0}, "id": "2699475254", "location": "Mundial", "username": "EspTomaz"}, {"name": "Albert ||\u2606||\ud83c\udf97", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 551, "tweet_count": 1971, "listed_count": 2}, "id": "2751911639", "location": "Olesa de Montserrat.", "username": "AlbertBarber09"}, {"name": "Arxiu TV3 CatR\u00e0dio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21871, "following_count": 486, "tweet_count": 7287, "listed_count": 140}, "id": "832563073546330112", "location": "Barcelona, Espanya", "username": "ArxiuTV3CR"}, {"name": "PATRICIA PAIX\u00c3O \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 315, "tweet_count": 4321, "listed_count": 0}, "id": "215088879", "location": "Esposende, Portugal", "username": "p_m_p_cardoso"}, {"name": "robson alencar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 35, "tweet_count": 272086, "listed_count": 0}, "id": "884214281826435073", "location": "Salvador, Brasil", "username": "robsonoa"}, {"name": "Luu\ud83d\udef8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 212, "tweet_count": 6238, "listed_count": 1}, "id": "882982632593776641", "location": "Santa Fe, Argentina", "username": "LucianaBastias7"}, {"name": "Deok SUPREMACY JOOWON \ud83d\uded0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7564, "following_count": 475, "tweet_count": 19915, "listed_count": 14}, "id": "1022282758834581504", "username": "Deok_Ti"}, {"name": "\ud83d\udc7a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 247, "tweet_count": 11760, "listed_count": 0}, "id": "890253630707830785", "location": "Castle Rock, CO", "username": "ssleeeeeeeeeeep"}, {"name": "Jo\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 199, "tweet_count": 14908, "listed_count": 1}, "id": "3064730806", "username": "joaobatista375"}, {"name": "laCostituzione.. ciTradisce?", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6491, "following_count": 6072, "tweet_count": 254958, "listed_count": 102}, "id": "351555225", "username": "laltraguanciama"}, {"name": "Lori2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 60, "tweet_count": 3099, "listed_count": 0}, "id": "1189547513868701698", "username": "Lori268371637"}, {"name": "Lucho Stark", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 804, "tweet_count": 101580, "listed_count": 6}, "id": "303935575", "location": "Chile", "username": "luchostark"}, {"name": "Amelia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 563, "tweet_count": 135247, "listed_count": 1}, "id": "760607864", "location": "Peru", "username": "ralh86"}, {"name": "ARISTO'S", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1264, "tweet_count": 21324, "listed_count": 2}, "id": "3247966414", "location": "La Perla, Peru", "username": "arisze27"}, {"name": "Kcotes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 4923, "tweet_count": 109596, "listed_count": 14}, "id": "354019560", "location": "Pty", "username": "katikatz29"}, {"name": "Seix Barral", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 127929, "following_count": 2369, "tweet_count": 22388, "listed_count": 1980}, "id": "84046967", "location": "Espa\u00f1a", "username": "Seix_Barral"}, {"name": "Jmoura", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 172, "tweet_count": 13009, "listed_count": 0}, "id": "1085113661373497344", "username": "JaneMou37139107"}, {"name": "Erivelton de sousa santos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 218, "tweet_count": 13649, "listed_count": 0}, "id": "930866504345767936", "username": "Eriveltonbols"}, {"name": "1aleister", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 137, "tweet_count": 738, "listed_count": 2}, "id": "1148771951105773574", "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "username": "1aleister"}, {"name": "Facunduro\ud83e\udd3a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 701, "tweet_count": 17418, "listed_count": 0}, "id": "1217144856", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "FacuPalacios97"}, {"name": "RodOrellana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 1288, "tweet_count": 13187, "listed_count": 5}, "id": "88000195", "location": "Chile", "username": "rodrigorellana"}, {"name": "Anderson \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\u20e32\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 502, "tweet_count": 33696, "listed_count": 0}, "id": "1138980202632175616", "location": "Bras\u00edlia ", "username": "Anderso37121896"}, {"name": "Fabiano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 98, "tweet_count": 1154, "listed_count": 0}, "id": "1135571431193010178", "username": "Fabiano10794718"}, {"name": "GIAN\ud83e\udd1d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2242, "following_count": 1819, "tweet_count": 24630, "listed_count": 1}, "id": "255047635", "username": "giandiazc_"}, {"name": "Elcio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 16, "tweet_count": 457, "listed_count": 0}, "id": "1164687534238175237", "username": "Elcio31281762"}, {"name": "Jornal O Globo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7201241, "following_count": 7432, "tweet_count": 481056, "listed_count": 13068}, "id": "54341363", "username": "JornalOGlobo"}, {"name": "Marcelo Lopes Elias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 56, "tweet_count": 21, "listed_count": 0}, "id": "973325316168044544", "location": "Londrina, Brasil", "username": "Marcelo25403174"}, {"name": "Lucas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 555, "tweet_count": 267, "listed_count": 0}, "id": "1130978315630727168", "username": "luucasramos22"}, {"name": "Luigi Carro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 317, "tweet_count": 67479, "listed_count": 2}, "id": "983824200203939840", "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "CarroLuigi"}, {"name": "Zoe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 511, "tweet_count": 165253, "listed_count": 0}, "id": "949125769501982720", "username": "ZoriEchevarria"}, {"name": "esta proibido sorrir na coreia do norte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 241, "tweet_count": 7137, "listed_count": 0}, "id": "1118351515050287105", "username": "amazingfons"}, {"name": "di", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 82, "tweet_count": 37011, "listed_count": 2}, "id": "490470300", "location": "ga\u00facha em santa catarina", "username": "diofthemyscira"}, {"name": "AndrePereira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 523, "tweet_count": 45608, "listed_count": 1}, "id": "1024641305727692801", "location": "Brasil", "username": "Andreze2005"}, {"name": "Regina Albuquerque", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 630, "tweet_count": 52021, "listed_count": 5}, "id": "2912124076", "location": "Brasil", "username": "guardoeenvio"}, {"name": "\uff22\uff55\uff52\uff47\uff55\uff4e\uff44\uff59", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 294, "tweet_count": 11136, "listed_count": 2}, "id": "1152339189058494469", "username": "Burgundykishibe"}, {"name": "Miguel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2074, "following_count": 3369, "tweet_count": 73850, "listed_count": 14}, "id": "140953488", "location": "Santiago, Chile", "username": "MigD2020"}, {"name": "Don A... E....... Diab\u00f3lico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 1292, "tweet_count": 185370, "listed_count": 52}, "id": "18781170", "location": "En alg\u00fan lugar del subsuelo", "username": "GRPB"}, {"name": "Antonio Villegas Villamil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 441, "tweet_count": 144948, "listed_count": 64}, "id": "158122854", "location": "Tabasco, M\u00e9xico", "username": "AntonioVillamil"}, {"name": "Karli\ud83c\udf3b THE ASTRONAUT \ud83e\ude90", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8063, "following_count": 6536, "tweet_count": 330449, "listed_count": 60}, "id": "120569469", "location": "Chile ", "username": "Hesitaetae"}, {"name": "Rose", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1218, "following_count": 1391, "tweet_count": 64089, "listed_count": 0}, "id": "1026924916891738112", "username": "MisuRose"}, {"name": "Luana Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 501, "tweet_count": 13387, "listed_count": 0}, "id": "2787002082", "location": "Manaus - AM", "username": "SouzaSerrao"}, {"name": "Vivi Garc\u00e9s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 1214, "tweet_count": 7511, "listed_count": 2}, "id": "234490262", "location": "Santiago", "username": "Vielinuz"}, {"name": "Nayades Huinchaleo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1600, "following_count": 2226, "tweet_count": 47251, "listed_count": 21}, "id": "27680076", "location": "\u7b2c7\u5b87\u5b99", "username": "ThanatosNoNeko"}, {"name": "Edu \ud83c\udf33", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 649, "tweet_count": 8448, "listed_count": 0}, "id": "72552969", "location": "Chile", "username": "Lalof"}, {"name": "Christian Pinotti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 88, "tweet_count": 2016, "listed_count": 0}, "id": "1049616047911956481", "username": "ChristianPinot1"}, {"name": "jorge ferrari", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 187, "tweet_count": 6593, "listed_count": 0}, "id": "314825383", "location": "LIMA PERU", "username": "ferrarijorge"}, {"name": "Pancho C\u00f3rdova", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5610, "following_count": 5621, "tweet_count": 92571, "listed_count": 37}, "id": "55058384", "username": "FCordovaE"}, {"name": "Berg", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 2456, "tweet_count": 59385, "listed_count": 1}, "id": "891269496001974273", "location": "Salvador,Brasil-Miami,EUA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "Bergssa"}, {"name": "Elliot lmL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 129, "tweet_count": 1845, "listed_count": 0}, "id": "1193675548305903617", "username": "ElliotGourmet"}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 R.Bonfim \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3094, "following_count": 3763, "tweet_count": 6638, "listed_count": 15}, "id": "3432748751", "username": "rb_sukses03"}, {"name": "Lula 13", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5050953, "following_count": 2818, "tweet_count": 27982, "listed_count": 4243}, "id": "2670726740", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "username": "LulaOficial"}, {"name": "EN TIEMPOS DE NAPOLE\u00d3N\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 1308, "tweet_count": 9552, "listed_count": 1}, "id": "952702301810118656", "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 EN EL MONUMENTAL", "username": "Tomy1736"}, {"name": "jmunoz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 458, "tweet_count": 142210, "listed_count": 1}, "id": "822831527092482049", "location": "Stamford, CT", "username": "hannibal0309"}, {"name": "tfigueira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 67, "tweet_count": 1695, "listed_count": 0}, "id": "306955906", "username": "Tfigueira1"}, {"name": "YONI CASTRO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9251, "following_count": 10178, "tweet_count": 487393, "listed_count": 229}, "id": "2447373036", "username": "yoni3556_luis"}, {"name": "CL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 262, "tweet_count": 67565, "listed_count": 4}, "id": "3345037991", "location": "Lima, Peru", "username": "Carloslamalope1"}, {"name": "Roque Roca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 369, "tweet_count": 3338, "listed_count": 0}, "id": "243186096", "location": "Estocolmo, Suecia", "username": "RocaNazz"}, {"name": "Karina\u2077", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 565, "tweet_count": 17875, "listed_count": 0}, "id": "86060810", "location": "donde no hace fr\u00edo", "username": "karinamon_"}, {"name": "Linea \ud83e\udd77", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10657, "following_count": 1558, "tweet_count": 239740, "listed_count": 131}, "id": "29476104", "location": "argentina", "username": "linearotativa"}, {"name": "\u212d\ud835\udd25\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd30\ud835\udd31\ud835\udd2c \ud835\udd11\ud835\udd26\ud835\udd25\ud835\udd26\ud835\udd29 \ud835\udd13\ud835\udd2f\ud835\udd1e\ud835\udd22\ud835\udd2d\ud835\udd2c\ud835\udd2b\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd22 \ud83e\udec0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 1253, "tweet_count": 25951, "listed_count": 4}, "id": "125457414", "location": "S\u00e3o Paulo - Brazil", "username": "paulovjcastilho"}, {"name": "Helena L", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 155, "tweet_count": 45490, "listed_count": 0}, "id": "1089575156941549574", "username": "Helena09078503"}, {"name": "sergio aguirre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 591, "tweet_count": 2623, "listed_count": 2}, "id": "701858215", "username": "AguirreSae"}, {"name": "Sulconst.38", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 55, "tweet_count": 75, "listed_count": 0}, "id": "1178866148059824129", "username": "Sulconst3"}, {"name": "Jorge Pereyra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "id": "105492444", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "username": "jpereyra1952"}, {"name": "DJ K\u029f\u1d00\u1d1c\ua731 S\u1d07\u0280\u0262\u026a\u1d0f\u25e4\u2720\u25e2 #B38", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1365, "following_count": 0, "tweet_count": 11449, "listed_count": 0}, "id": "993496965659971588", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "klaus_sergio"}, {"name": "Karimca Caro Pardo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 271, "tweet_count": 3133, "listed_count": 0}, "id": "362689982", "username": "chorry_2011"}, {"name": "Helena \ud83c\udd71\ufe0f Maria \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99\ud83e\udd8a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3016, "following_count": 4246, "tweet_count": 40512, "listed_count": 0}, "id": "2883206427", "username": "helenabatista78"}, {"name": "Lua", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3418, "following_count": 4418, "tweet_count": 41834, "listed_count": 3}, "id": "821795566812352512", "location": "RX", "username": "thawxx"}, {"name": "E. Lamas \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 324, "tweet_count": 8878, "listed_count": 0}, "id": "1573641264", "username": "elamasv"}, {"name": "Gustavo Salfate", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 55, "tweet_count": 3986, "listed_count": 1}, "id": "807176797670539264", "username": "GustavoSalfate"}, {"name": "\u00a5eLExbigoTito\u00a5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 1042, "tweet_count": 12441, "listed_count": 5}, "id": "91910276", "username": "EstraLuissimo"}, {"name": "Adrian Wilk", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 300, "tweet_count": 29700, "listed_count": 11}, "id": "82937209", "location": "Krakow, Poland", "username": "gmdrunk"}, {"name": "Lord Pristino \u262d(Bereno)\ud808\udf10", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 504, "tweet_count": 6078, "listed_count": 0}, "id": "1054561973260697600", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "KidThePresident"}, {"name": "Sr. Sensato \ud83d\udd3b \ud83d\udcaf \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 1071, "tweet_count": 18584, "listed_count": 0}, "id": "3291209243", "username": "Ibero23"}, {"name": "Jes\u00fas Cintora", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 522685, "following_count": 5951, "tweet_count": 23559, "listed_count": 2564}, "id": "235234497", "location": "Madrid", "username": "JesusCintora"}, {"name": "Chinobodybuilder", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 709, "tweet_count": 17618, "listed_count": 0}, "id": "375220138", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "username": "chinobodybuild"}, {"name": "Mildred Liranzo Fiel a Lu\u00eds", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4613, "following_count": 857, "tweet_count": 28709, "listed_count": 3}, "id": "833903964290740224", "location": "Dominican Republic", "username": "liranzo_mildred"}, {"name": "Altagracia Salazar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279576, "following_count": 2245, "tweet_count": 38920, "listed_count": 286}, "id": "128020344", "location": "Santo Domingo", "username": "altagraciasa"}, {"name": "Jeannette Francisca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 218, "tweet_count": 951, "listed_count": 0}, "id": "3297677070", "username": "Jeannette051976"}, {"name": "Profe y eso para que?", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2123, "following_count": 3663, "tweet_count": 65186, "listed_count": 6}, "id": "415948084", "username": "profesorenRED"}, {"name": "andi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 37, "tweet_count": 7009, "listed_count": 0}, "id": "762418504821866496", "username": "kthasf"}, {"name": "CRISPIM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 59, "tweet_count": 2756, "listed_count": 0}, "id": "868354838", "location": "Recife, Brazil", "username": "lost_j3di"}, {"name": "complaining ofos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 217, "tweet_count": 20881, "listed_count": 2}, "id": "580153382", "username": "ofosysutrasero"}, {"name": "ari", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3850, "following_count": 1297, "tweet_count": 103890, "listed_count": 18}, "id": "148958167", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "ariazepam"}, {"name": "L.Fl\u00e1vio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 296, "tweet_count": 112965, "listed_count": 0}, "id": "813830380503662597", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "LFRPATRIOTS"}, {"name": "Anselmo Claudio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 1760, "tweet_count": 12784, "listed_count": 0}, "id": "1042709549550133248", "location": "Beberibe-CE, Brasil", "username": "AnselmoClaudio1"}, {"name": "Luis Ruiz Prada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4467, "following_count": 2315, "tweet_count": 204269, "listed_count": 16}, "id": "298777111", "location": "Canada", "username": "l1Ruiz"}, {"name": "Carlos Venencia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 118, "tweet_count": 9464, "listed_count": 0}, "id": "1065737920567488519", "username": "CVenenecia"}, {"name": "marcioacsdf@gmail.com", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 356, "tweet_count": 5459, "listed_count": 0}, "id": "1195861932487643136", "username": "marcioacsdf"}, {"name": "Jhoncos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 133, "tweet_count": 4804, "listed_count": 0}, "id": "1130135434678407168", "username": "Jhoncosb"}, {"name": "Davi Alcolumbre", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 409905, "following_count": 627, "tweet_count": 7337, "listed_count": 991}, "id": "2716763753", "location": "Macap\u00e1-AP", "username": "davialcolumbre"}, {"name": "LUISA \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udc9a\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 39, "tweet_count": 150128, "listed_count": 0}, "id": "2772963950", "location": "Lombardia, Italia", "username": "moriggi"}, {"name": "isidro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 1914, "tweet_count": 26316, "listed_count": 0}, "id": "1508113466", "location": "Roma Sur, Cuauht\u00e9moc", "username": "omarcini99"}, {"name": "(((Oscar Gast\u00e9lum))) \ud83c\udf3b \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37618, "following_count": 3750, "tweet_count": 61779, "listed_count": 356}, "id": "64986985", "location": "Par\u00eds/SF/Edinburgh", "username": "RockStroke"}, {"name": "Mimi\ud83c\udf33", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 263, "tweet_count": 7483, "listed_count": 0}, "id": "3837993915", "location": "Chile", "username": "MimiJK___"}, {"name": "alessia \ud83c\udfb6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5078, "following_count": 2782, "tweet_count": 179430, "listed_count": 7}, "id": "1035959506700783618", "location": "orbassano, piemonte", "username": "alessia_smile6"}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Ronaldo Anti-Antifa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 1663, "tweet_count": 15139, "listed_count": 0}, "id": "1087529145024872450", "location": "At\u00e9 onde eu for... Brasil", "username": "ronaldo71243706"}, {"name": "Apruebo nueva constituci\u00f3n \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 453, "tweet_count": 6447, "listed_count": 1}, "id": "1549559431", "username": "wakatel4s"}, {"name": "klaudia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 223, "tweet_count": 13343, "listed_count": 1}, "id": "556440993", "location": "Limache, Chile", "username": "klaudiaacab"}, {"name": "Joseh Paullo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 2189, "tweet_count": 40937, "listed_count": 1}, "id": "87301918", "location": "Jacare\u00ed, Brasil", "username": "ZePaulo02"}, {"name": "Luciano Sant Anna 91\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 456, "tweet_count": 13108, "listed_count": 9}, "id": "76318323", "location": "Rio de Janeiro", "username": "luklen"}, {"name": "Marco Aur\u00e9lio Pires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 904, "tweet_count": 54287, "listed_count": 0}, "id": "914825498945089536", "location": "Goi\u00e2nia-GO", "username": "aurelio_pire"}, {"name": "Eduardo Jose Morillo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 587, "tweet_count": 29367, "listed_count": 2}, "id": "302306618", "location": "Texas, USA", "username": "MorilloEduard"}, {"name": "\u22c4\uff61\u22c6\uff9f\u22c4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41910, "following_count": 279, "tweet_count": 59012, "listed_count": 69}, "id": "282645203", "username": "danieIabravo"}, {"name": "Mona Good Vibes \ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2012, "following_count": 809, "tweet_count": 270789, "listed_count": 1}, "id": "164088786", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "lucearaujo"}, {"name": "Jo\u00e3o Augusto Elias Friedrich", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 255, "tweet_count": 128124, "listed_count": 1}, "id": "981866866271547393", "location": "Lages-SC", "username": "AugustoEFriedri"}, {"name": "f\u00e3 de Yosemite", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1834, "following_count": 1693, "tweet_count": 912836, "listed_count": 26}, "id": "4311981869", "location": "Manaus, Brasil", "username": "tonny_virgem"}, {"name": "Rafa.c.d.s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 800, "tweet_count": 24834, "listed_count": 0}, "id": "1081397289011347456", "username": "Rafacds2"}, {"name": "Emilio Portishead", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 151, "tweet_count": 1340, "listed_count": 1}, "id": "4743750614", "username": "PapershipBurner"}, {"name": "Clarice Aguiar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3692, "following_count": 3942, "tweet_count": 114779, "listed_count": 0}, "id": "1542693524", "location": "Alvorada, Brasil", "username": "ClariaguiarLice"}, {"name": "Sandra Sin Miedo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 1898, "tweet_count": 7427, "listed_count": 0}, "id": "843593918889541632", "location": "JusticiaSocial ", "username": "SandraSinMiedo"}, {"name": "HappyAnji", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 692, "tweet_count": 2373, "listed_count": 1}, "id": "469913296", "location": "Santiago", "username": "HappyAnjii"}, {"name": "corr\u00eaa leite", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1992, "following_count": 2547, "tweet_count": 9583, "listed_count": 0}, "id": "1110000221096943618", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "EdilsonCorra2"}, {"name": "Farouk", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 793, "tweet_count": 1698, "listed_count": 1}, "id": "513146657", "username": "faroukarte"}, {"name": "Lord Rocky", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 189, "tweet_count": 2044, "listed_count": 0}, "id": "143908468", "username": "Rockysama"}, {"name": "\ud83c\udf33 Ra\u00fal Patipelado Alvial", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 254, "tweet_count": 13687, "listed_count": 0}, "id": "1308902528", "location": "Santiago ", "username": "alvial25"}, {"name": "Belen Gonz\u00e1lez R", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 194, "tweet_count": 1932, "listed_count": 0}, "id": "879844653822070785", "location": "Santiago, Chile", "username": "belengonzar"}, {"name": "sai\ud83c\udf61\u26a2\ufe0e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2996, "following_count": 4994, "tweet_count": 79899, "listed_count": 5}, "id": "1048233861870735360", "location": "cora\u00e7\u00e3o dela \u2764\ufe0f", "username": "ayasagiris"}, {"name": "status malucos do WhatsApp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 785080, "following_count": 9, "tweet_count": 1220, "listed_count": 618}, "id": "1171178493348057088", "username": "statusdozap"}, {"name": "ClioBrx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 1268, "tweet_count": 29989, "listed_count": 2}, "id": "542614151", "username": "ClioBrx"}, {"name": "Alexandre Quaresma", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3148, "following_count": 4306, "tweet_count": 43580, "listed_count": 1}, "id": "1161238226172092418", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "AlexandreQuare7"}, {"name": "kurkul \ud83e\udd5b\ud83e\udd81\ud83e\udd5b\ud83e\udd81", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 224, "tweet_count": 260152, "listed_count": 1}, "id": "55034130", "location": "Brasil", "username": "HughHonorato"}, {"name": "Anderson de Queiroz \u2627 \u2720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 814, "tweet_count": 5172, "listed_count": 3}, "id": "1183068010707324930", "username": "Naoadeq"}, {"name": "Maria mendes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf3b\ud83c\udf3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3089, "following_count": 3437, "tweet_count": 103193, "listed_count": 0}, "id": "1051800328516132869", "username": "Mariame19970907"}, {"name": "Fitzcarraldo \u00c7ilva Alien Rob\u00f4 Miliciano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32610, "following_count": 35632, "tweet_count": 559965, "listed_count": 234}, "id": "173851898", "location": "Manaus - AM", "username": "fitzca"}, {"name": "Paulina Astudillo \ud83c\udf33", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 452, "tweet_count": 1125, "listed_count": 1}, "id": "454130828", "location": "Santiago", "username": "paulinastudi"}, {"name": "ney batista bueno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1831, "following_count": 1268, "tweet_count": 62042, "listed_count": 22}, "id": "97463589", "location": "Florian\u00f3polis", "username": "neybuenosc"}, {"name": "#SomosTodosTiasDoZap", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 672, "tweet_count": 62447, "listed_count": 0}, "id": "1187455741755580416", "username": "JooJorgeSilvei1"}, {"name": "Genesis \ud83c\udf33", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 685, "tweet_count": 29262, "listed_count": 1}, "id": "273463374", "location": "Chile", "username": "gene_blablabla"}, {"name": "Eduardo Assis Matoso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 422, "tweet_count": 12882, "listed_count": 1}, "id": "1055841085593923585", "location": "Curvelo, Brasil", "username": "AssisMatoso"}, {"name": "Paulo S\u00e9rgio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 405, "tweet_count": 28229, "listed_count": 0}, "id": "1113891838627319809", "username": "PauloSrGYN"}, {"name": "mario lessa jr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 517, "tweet_count": 11898, "listed_count": 0}, "id": "81085897", "location": "Par\u00e1 de Minas, Brasil", "username": "mariolessajr"}, {"name": "Miguel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 135, "tweet_count": 109827, "listed_count": 0}, "id": "1114901368261705730", "username": "Miguel18960449"}, {"name": "Ignacio J. Reilly \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\u2696\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 1214, "tweet_count": 23034, "listed_count": 0}, "id": "1003273556569001984", "location": "Gibraltar... \u00a1Espa\u00f1ol!", "username": "IgnatiusJReil12"}, {"name": "\u00c1lvaro G\u00f3mez \ud83d\udc0d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4146, "following_count": 4799, "tweet_count": 72960, "listed_count": 20}, "id": "3064546655", "username": "AlvaroGz1987"}, {"name": "# mimi \u2661\ufe0e\u2019s saeran", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 405, "tweet_count": 6003, "listed_count": 0}, "id": "1077450053361512453", "location": "\ud835\uddef\ud81a\uddb9\ud835\uddc8\u0569", "username": "Ashuparlo"}, {"name": "\ud83c\udf33 Sofyta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 706, "tweet_count": 7303, "listed_count": 0}, "id": "50420121", "location": "Chile", "username": "eliasofia81"}, {"name": "Benjam\u00edn (\u00e9l/su)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 774, "tweet_count": 8672, "listed_count": 0}, "id": "1188295202408148993", "location": "Maule, Chile", "username": "benjita13__"}, {"name": "Fabio Gongora", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 802, "tweet_count": 195022, "listed_count": 0}, "id": "484390309", "location": "Nova Iorque, USA", "username": "Fabio_Gongora"}, {"name": "Viviane \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 433, "tweet_count": 27951, "listed_count": 0}, "id": "2409138774", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "VivianeEASilva"}, {"name": "Beatriz\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1396, "following_count": 1635, "tweet_count": 14198, "listed_count": 14}, "id": "121844431", "username": "bia_fw"}, {"name": "L'Unione Sarda", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 28149, "following_count": 495, "tweet_count": 211800, "listed_count": 407}, "id": "97643497", "location": "Sardenha, It\u00e1lia", "username": "UnioneSarda"}, {"name": "Leandro Sodr\u00e9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 784, "tweet_count": 17488, "listed_count": 0}, "id": "1103378164242436097", "location": "Gabinete do \u00d3dio, Bras\u00edlia", "username": "s0drezin"}, {"name": "sandra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 1579, "tweet_count": 173891, "listed_count": 0}, "id": "2686581438", "location": "Santiago-Chile", "username": "SandraSegue"}, {"name": "Lucas Gabriel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 1847, "tweet_count": 33636, "listed_count": 4}, "id": "280211041", "username": "lucasgbosso"}, {"name": "Joven Cohetes \ud83d\ude80", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 896, "tweet_count": 4749, "listed_count": 2}, "id": "2384318371", "location": "Vi\u00f1a del Mar/Santiago - Chile", "username": "Zikosnow"}, {"name": "duda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8924, "following_count": 634, "tweet_count": 48888, "listed_count": 3}, "id": "744688836433874944", "location": "RJ ", "username": "xdudalima"}, {"name": "\ud83c\udd70\ufe0fmargarita\ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 153, "tweet_count": 29620, "listed_count": 0}, "id": "1143121820", "location": "B\u00edo-B\u00edo, Chile", "username": "Amargarita_"}, {"name": "~mon COMMISSIONS CLOSED!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 138, "tweet_count": 30439, "listed_count": 1}, "id": "183405307", "location": "Chile", "username": "Monserrucho"}, {"name": "f de fran", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 820, "tweet_count": 90043, "listed_count": 8}, "id": "626867572", "username": "featkyungsoo"}, {"name": "J\u00f4natas Assis De Ara\u00fajo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 105, "tweet_count": 2847, "listed_count": 0}, "id": "1053980937669742592", "username": "Jonatas_assis_d"}, {"name": "Rita Penna Fechado com Bolsonaro22/SP \u00e9 Tarc\u00edsio!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2460, "following_count": 3504, "tweet_count": 33326, "listed_count": 0}, "id": "333624191", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "RitaPenna"}, {"name": "Pau VeeMe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 142, "tweet_count": 359, "listed_count": 0}, "id": "157219711", "location": "Chile", "username": "paulita_veeme"}, {"name": "RASSEGNA STAMPA DI FRANCO BALESTRIERI", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 0, "tweet_count": 44212, "listed_count": 1}, "id": "2234785501", "location": "Rimini, Emilia Romagna", "username": "francobus100"}, {"name": "Lal\u00e1 \ud83d\udc8e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 412, "tweet_count": 33360, "listed_count": 28}, "id": "182042990", "location": "Marab\u00e1, Brasil", "username": "lalavilhena"}, {"name": "Val Rock", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1857, "following_count": 2059, "tweet_count": 109918, "listed_count": 0}, "id": "272705881", "location": "Sampa Brasil", "username": "koelhert"}, {"name": "Juan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 183, "tweet_count": 1697, "listed_count": 1}, "id": "63906655", "location": "Santiago", "username": "JCSahli"}, {"name": "tomi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 35, "tweet_count": 4350, "listed_count": 0}, "id": "1037836828047499267", "username": "tomitiz"}, {"name": "Aldana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 324, "tweet_count": 1901, "listed_count": 0}, "id": "913557819433119744", "username": "aldumendez_"}, {"name": "KI\u00c9H? \ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf3f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 199, "tweet_count": 57466, "listed_count": 0}, "id": "72392047", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "valverdesays"}, {"name": "Ana Azzi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 356, "tweet_count": 10501, "listed_count": 0}, "id": "1053055899131174913", "location": "Minas Gerais", "username": "AnaAzzi2"}, {"name": "Llukas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 235, "tweet_count": 106970, "listed_count": 0}, "id": "3073944291", "location": "Roma", "username": "Llukas79"}, {"name": "Andrea Elgueta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1824, "following_count": 368, "tweet_count": 87550, "listed_count": 30}, "id": "82397738", "location": "Santiago de Chile", "username": "AndreaElgueta"}, {"name": "Rolando J Del R\u00edo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 73, "tweet_count": 320, "listed_count": 0}, "id": "883725822850420739", "username": "RolandoJDelRio"}, {"name": "Sofi \ud83c\udfad", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 296, "tweet_count": 3109, "listed_count": 1}, "id": "4765865963", "location": "Cartagena, Espa\u00f1a", "username": "its__sofii"}, {"name": "diaulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 271, "tweet_count": 3757, "listed_count": 0}, "id": "771044012279160832", "username": "DIAUL0"}, {"name": "trosks", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 145, "tweet_count": 761, "listed_count": 0}, "id": "20486643", "location": "Los pa\u00edses no existen", "username": "bondadnoesgrati"}, {"name": "\u2728Scarlett", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 63, "tweet_count": 8219, "listed_count": 0}, "id": "1186119682635554826", "location": "Maip\u00fa, Chile", "username": "ScarlettBasc"}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Andr\u00e9 Cerioli \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 393, "tweet_count": 6787, "listed_count": 0}, "id": "1029417911721578496", "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "CerioliAndre"}, {"name": "Dr Pedro Paulo Vasconcellos Varella", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 555, "tweet_count": 9815, "listed_count": 0}, "id": "1159784539272744960", "location": "Cotia, Brasil", "username": "PedroPauloVasc4"}, {"name": "juantaboada1965", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2694, "following_count": 2459, "tweet_count": 178976, "listed_count": 80}, "id": "1602564134", "location": "Lima, Peru", "username": "juantaboada1965"}, {"name": "JoiningLife", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 531, "tweet_count": 56982, "listed_count": 0}, "id": "1090595328460509190", "username": "LifeJoining"}, {"name": "Valentina Pulgar A.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 1106, "tweet_count": 49433, "listed_count": 24}, "id": "103721292", "location": " Chile.", "username": "valepulgar_"}, {"name": "\ud835\udcf5.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3971, "following_count": 2806, "tweet_count": 60856, "listed_count": 16}, "id": "953776980331294721", "location": "\u2661  . . m\u1972r \u22c6 \u1952o\u1971\u1963\u03b9o.", "username": "thcpiedpiper"}, {"name": "8ortiz4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 70, "tweet_count": 22263, "listed_count": 1}, "id": "528669419", "location": "arstotzka", "username": "8ortiz4"}, {"name": "unbesidefresi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 65, "tweet_count": 10554, "listed_count": 0}, "id": "1068816778506235911", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "username": "alestupida"}, {"name": "gilmar piccinini", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 1175, "tweet_count": 29449, "listed_count": 1}, "id": "2972999920", "location": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil", "username": "Gibapicci1958"}, {"name": "Elcy Pereira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3105, "following_count": 3015, "tweet_count": 42044, "listed_count": 0}, "id": "1129061837046198272", "username": "ElcyPereira4"}, {"name": "Andrea Castro Rocco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3675, "following_count": 3488, "tweet_count": 76351, "listed_count": 37}, "id": "605778824", "location": "Santiago, La Ligua y regiones", "username": "acastrorocco7"}, {"name": "Tatiana Manzur", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 108, "tweet_count": 156, "listed_count": 0}, "id": "700739096243613696", "username": "dolce_tati"}, {"name": "Rosa Lavin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 83, "tweet_count": 322, "listed_count": 0}, "id": "1186752256911257600", "username": "RosaLavin6"}, {"name": "lua\ud83c\udf41", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 216, "tweet_count": 1002, "listed_count": 0}, "id": "1148749586539921408", "location": "Brasil", "username": "luaesz686"}, {"name": "Engenheiro Flamenguista\ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2436, "following_count": 2350, "tweet_count": 114103, "listed_count": 0}, "id": "1135565767", "location": "Alma vermelha e Preta", "username": "Flameuamor767"}, {"name": "Crist\u00f3bal Palma", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 60, "tweet_count": 632, "listed_count": 0}, "id": "1195733519563198466", "username": "cristbalpalma13"}, {"name": "Luisa Devia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 89, "tweet_count": 10941, "listed_count": 1}, "id": "337325110", "username": "DeviaConLu"}, {"name": "Marco Abintes\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83d\udd1d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 2732, "tweet_count": 15401, "listed_count": 2}, "id": "1016055420736110594", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "MAbintes"}, {"name": "nina\u00b9\u2077 \ud83c\udf33\ud83c\udd70\ufe0f #_WORLD", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 499, "tweet_count": 44757, "listed_count": 2}, "id": "780566331657551872", "location": "she/her", "username": "V3RYNICE"}, {"name": "mina \ud83c\udf59 venti's babe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 825, "tweet_count": 57591, "listed_count": 24}, "id": "1030868386350354432", "location": "teo, fam\u00edlia, catra f\u00e3s e bella, clubinho dos fresco, peachy, conan, marco, nana, liz, kim", "username": "koutarology"}, {"name": "Johan Godoy Palma", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 118, "tweet_count": 447, "listed_count": 0}, "id": "1187174713891676160", "username": "Johanplsss"}, {"name": "Ricardo PRM \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 335, "tweet_count": 16657, "listed_count": 0}, "id": "1058510595471884288", "username": "PrmRicardo"}, {"name": "gostosas com Lula \u2b50\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 323, "tweet_count": 65192, "listed_count": 0}, "id": "98005119", "username": "okmarcinha"}, {"name": "ana izabel sartori", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 517, "tweet_count": 186341, "listed_count": 3}, "id": "750851735229501440", "location": "Recife, Brasil", "username": "SartoriIzabel"}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Andr\u00e9a Garcia\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 2082, "tweet_count": 40266, "listed_count": 2}, "id": "837066067", "location": "Joinville, Brasil", "username": "Dreahellangels"}, {"name": "MFS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 39, "tweet_count": 578, "listed_count": 0}, "id": "1902241279", "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "mathfs23"}, {"name": "Geo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 132, "tweet_count": 3836, "listed_count": 5}, "id": "2258077110", "location": "Santiago | Chile", "username": "Linda_Georgette"}, {"name": "Gabu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 388, "tweet_count": 19528, "listed_count": 1}, "id": "1123268731", "username": "_Gabbuu_"}, {"name": "Max Alexandre Alhadas Henriques", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 69, "tweet_count": 9765, "listed_count": 0}, "id": "998984271468605441", "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "henriques_max"}, {"name": "Jos\u00e9 Vicu\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 401, "tweet_count": 5365, "listed_count": 0}, "id": "1136643995352936448", "username": "jelUisvm"}, {"name": "Robson Menezes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 14, "tweet_count": 151, "listed_count": 0}, "id": "1117899405422624773", "username": "RobsonM48"}, {"name": "Sargento Fahur", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 670046, "following_count": 95, "tweet_count": 4822, "listed_count": 370}, "id": "255300173", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "username": "SargentoFAHUR"}, {"name": "Paulo Cardoso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 349, "tweet_count": 19676, "listed_count": 0}, "id": "929680116527063040", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "Paulo_O_Cardoso"}, {"name": "Perfil politicamente incorreto de Rafael Castro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 269, "tweet_count": 3897, "listed_count": 0}, "id": "1054449498766954506", "location": "Kalamazoo, MI", "username": "JuttelCastro"}, {"name": "Sandra Adelaide Feli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6200, "following_count": 6760, "tweet_count": 44189, "listed_count": 1}, "id": "3690110415", "location": "Macei\u00f3", "username": "AdelaideFeli"}, {"name": "catastrofe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2578, "following_count": 132, "tweet_count": 107333, "listed_count": 42}, "id": "192692957", "location": "Doral, FL", "username": "tellingthemoonn"}, {"name": "poolside convo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 189, "tweet_count": 523, "listed_count": 0}, "id": "2248189464", "username": "__alamo"}, {"name": "gianni santucci", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 289, "tweet_count": 3011, "listed_count": 8}, "id": "592267207", "username": "gisantucci"}, {"name": "La nave di Teseo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26264, "following_count": 3188, "tweet_count": 32930, "listed_count": 278}, "id": "4275320235", "location": "Milano", "username": "lanavediteseoed"}, {"name": "Toguro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 864, "tweet_count": 28896, "listed_count": 4}, "id": "512281231", "location": "Brasil - RS - Passo Fundo", "username": "RobbieBr15"}, {"name": "Manwe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 282, "tweet_count": 14706, "listed_count": 0}, "id": "1140075636574343168", "username": "ManweGwahiri"}, {"name": "Joo.mooh95", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 134, "tweet_count": 1349, "listed_count": 1}, "id": "1173485450", "username": "joohlmoo"}, {"name": "S\u00e9 el cambio que quieres ver en el mundo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 349, "tweet_count": 77525, "listed_count": 2}, "id": "1327528638", "location": "Peru", "username": "cosotec"}, {"name": "informazione interno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4487, "following_count": 5, "tweet_count": 3767907, "listed_count": 165}, "id": "317671787", "location": "Italia", "username": "infoitinterno"}, {"name": "k\u262fte\u269b\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 63, "tweet_count": 909, "listed_count": 0}, "id": "2916296637", "username": "kote_mars"}, {"name": "\ud83d\udca5High Speed Hardcore Thrashers\ud83d\udca5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 898, "tweet_count": 72540, "listed_count": 0}, "id": "69764292", "location": "Santiago", "username": "Theonly_salvo"}, {"name": "Dansilva@gmail.com", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 116, "tweet_count": 3843, "listed_count": 0}, "id": "1115606507628818432", "username": "Dansilvagmail"}, {"name": "Luis Arias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 1070, "tweet_count": 25242, "listed_count": 0}, "id": "1002711905075490816", "username": "Luis35256455"}, {"name": "La\u00eds Ficher \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 377, "tweet_count": 4488, "listed_count": 1}, "id": "105796810", "username": "LaisFicher"}, {"name": "Jos\u00e9 Fernando", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2221, "following_count": 4994, "tweet_count": 81115, "listed_count": 1}, "id": "1027699411235823617", "location": "Recife", "username": "JosFern53312530"}, {"name": "Nona Teta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 960, "tweet_count": 17482, "listed_count": 0}, "id": "87920256", "username": "Nona_Tetah"}, {"name": "magali_a_santos@yaho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 300, "tweet_count": 23047, "listed_count": 0}, "id": "1534180135", "username": "magali_a_santos"}, {"name": "Burse Leandro Vaz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 1728, "tweet_count": 758, "listed_count": 1}, "id": "1189901184599019521", "username": "Leandrovazburse"}, {"name": "Heber Valter", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 23, "tweet_count": 688, "listed_count": 0}, "id": "60260875", "location": "s\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "hevalbr"}, {"name": "Andr\u00e9 Santos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83e\udd18", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5867, "following_count": 6137, "tweet_count": 33007, "listed_count": 0}, "id": "560706055", "location": "Roraima ", "username": "andsantos05"}, {"name": "\ud83d\udc12\ud83c\udf3f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 553, "tweet_count": 21413, "listed_count": 0}, "id": "1137903284415582208", "location": "Chile ", "username": "Iml3vitatinG"}, {"name": "\u30ea\u30b8\u30fc \u2661\u2606\u271e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 1493, "tweet_count": 39156, "listed_count": 4}, "id": "286923477", "location": "\u2606.+ .\u00b0 \u2727\uff65\uff9f:* +\u2727*\uff65\u00b0.\u2606", "username": "Lxzzx54"}, {"name": "E(!)\ud83c\udf33#seguimos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1354, "following_count": 694, "tweet_count": 89182, "listed_count": 1}, "id": "125112735", "username": "fakediamond00"}, {"name": "\u042d\u0432\u0435\u043b\u0438\u043d\u0430 \u0425\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0441\u043e\u0432\u0430", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 66, "tweet_count": 1807, "listed_count": 0}, "id": "446442536", "username": "Thex161x"}, {"name": "\u0424\u0430\u0440\u0438\u0442 \u0421\u0432\u0435\u0442\u043b\u0430\u043d\u043e\u0432\u0438\u0447", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 477, "tweet_count": 35794, "listed_count": 4}, "id": "462041780", "location": "\u043d\u0435 \u0437\u043d\u0430\u044e ...", "username": "aa_alive"}, {"name": "jaque mota", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 149, "tweet_count": 12946, "listed_count": 0}, "id": "1058568206279938053", "username": "jaquemota5"}, {"name": "Tori \ud83c\udf38", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 1155, "tweet_count": 91653, "listed_count": 13}, "id": "3154706975", "location": "Chile", "username": "wineonspace"}, {"name": "Remela De Gato \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 425, "tweet_count": 12704, "listed_count": 1}, "id": "73149403", "location": "Niter\u00f3i", "username": "ThiagoSanthiago"}, {"name": "Alessandra \ud83d\udc8e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 710, "tweet_count": 10957, "listed_count": 0}, "id": "1079135647183581185", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "aleguimaG"}, {"name": "Silzamar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 323, "tweet_count": 12953, "listed_count": 0}, "id": "1027041879865606144", "username": "silzamar"}, {"name": "Helen Arcoverde", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 105, "tweet_count": 3318, "listed_count": 0}, "id": "1113085317270077440", "location": "Recife", "username": "HelenMarize"}, {"name": "Leonardo Gutierrez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 324, "tweet_count": 1763, "listed_count": 1}, "id": "1080200876176953344", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Leonard58095999"}, {"name": "Ga\u00facha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 407, "tweet_count": 24482, "listed_count": 0}, "id": "1094659147881201665", "location": "Brasil", "username": "Gratidao_980"}, {"name": "Clea Carvalho #FechadocomBolsonaro.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 444, "tweet_count": 5355, "listed_count": 0}, "id": "1160357805045555200", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "AlcicleaCarval1"}, {"name": "rafael", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 330, "tweet_count": 8335, "listed_count": 1}, "id": "53481553", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "rafa_rafisi"}, {"name": "Thalles Bruno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3585, "following_count": 2873, "tweet_count": 44999, "listed_count": 1}, "id": "772086997", "location": "Palmas, Brasil", "username": "thallokomeu"}, {"name": "VargasBendita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 2222, "tweet_count": 23531, "listed_count": 4}, "id": "113071805", "location": "Estado Vargas", "username": "WilliamGarcia67"}, {"name": "\u2206yrton", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 363, "tweet_count": 41725, "listed_count": 4}, "id": "473255845", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "AyrtonBusta"}, {"name": "Constanza de Paula", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 704, "tweet_count": 3481, "listed_count": 0}, "id": "81023140", "location": "Santiago, Chile", "username": "demencialucida"}, {"name": "\u30a4\u30b6 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udf33", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 501, "tweet_count": 232188, "listed_count": 72}, "id": "99576437", "location": "Chile", "username": "izariez"}, {"name": "Alexandre Rosa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 3287, "tweet_count": 14217, "listed_count": 0}, "id": "703289630876106753", "username": "otaviophorto"}, {"name": "Francisco Carlos Sevilha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 442, "tweet_count": 55, "listed_count": 0}, "id": "1196917172754366465", "location": "Votorantim, Brasil", "username": "Francis52272587"}, {"name": "Caetano Mello\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2059, "following_count": 2373, "tweet_count": 34984, "listed_count": 0}, "id": "1086446691258171393", "location": "Teresina, Brasil", "username": "CaetanoMello1"}, {"name": "Barcino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 1190, "tweet_count": 2056, "listed_count": 1}, "id": "1047457579662802944", "location": "Barcelona, Spain", "username": "BarcinoCrypto"}, {"name": "Jeane Cunha Chagas\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc96", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2492, "following_count": 3236, "tweet_count": 21887, "listed_count": 0}, "id": "795662562444636160", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "JeaneCunhaChag2"}, {"name": "Car \ud83e\udd51\ud83c\udff9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 706, "tweet_count": 19363, "listed_count": 1}, "id": "814369387", "location": "Latinoam\u00e9rica", "username": "Carlucha77"}, {"name": "Hpieritz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 143, "tweet_count": 126465, "listed_count": 0}, "id": "2467302827", "username": "hpieritz"}, {"name": "danfv \u262d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 220, "tweet_count": 13279, "listed_count": 0}, "id": "293318120", "username": "_DANFV"}, {"name": "Gustavo Aveiro \u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c \ud83c\udf88\u274c\u2b55\ud83d\udda4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 1167, "tweet_count": 3936, "listed_count": 2}, "id": "248491057", "username": "Gus_Corleone"}, {"name": "Mike Campos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 1338, "tweet_count": 8919, "listed_count": 1}, "id": "335076664", "username": "MikeCampos182"}, {"name": "Juancho Tzo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 164, "tweet_count": 18067, "listed_count": 2}, "id": "265369874", "username": "juanchotzo"}, {"name": "flo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2995, "following_count": 3630, "tweet_count": 65517, "listed_count": 20}, "id": "1887857306", "location": "she/her 20", "username": "onlythelakes"}, {"name": "Vanessa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 249, "tweet_count": 8758, "listed_count": 0}, "id": "771463608144433152", "username": "VanessaDeadly"}, {"name": "Let's Dex", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118364, "following_count": 364, "tweet_count": 36088, "listed_count": 303}, "id": "172572824", "username": "Lets_Dex"}, {"name": "sol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 96, "tweet_count": 7482, "listed_count": 0}, "id": "158151452", "location": "Argentina ", "username": "lux789"}, {"name": "martamartha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 190, "tweet_count": 9081, "listed_count": 0}, "id": "1074776627429736448", "username": "entangadaTanga"}, {"name": "Morena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 20, "tweet_count": 812, "listed_count": 0}, "id": "1033839194987261959", "username": "Morena53557090"}, {"name": "Luna Soler", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 79, "tweet_count": 2980, "listed_count": 0}, "id": "4212270923", "username": "solyluna9876"}, {"name": "yodamcev", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 0, "tweet_count": 12396, "listed_count": 1}, "id": "1172350392597995521", "username": "yoda_mce"}, {"name": "Ednilson J\u00fanior", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 159, "tweet_count": 14171, "listed_count": 1}, "id": "276216603", "username": "edneoson"}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u05db\u05e8\u05d9\u05e1\u05d8\u05d9\u05d0\u05df", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 240, "tweet_count": 128357, "listed_count": 1}, "id": "1272404605", "location": "Palmas, Brasil", "username": "Melo1M"}, {"name": "\u26a1\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 194, "tweet_count": 42544, "listed_count": 1}, "id": "310871006", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "Murillo_mtzz"}, {"name": "Neo, Karmatron ,", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 382, "tweet_count": 3300, "listed_count": 0}, "id": "1178769358530547712", "username": "pazceno612"}, {"name": "WANG PUPPY \ud83d\udc51 \u2661TEAM WANG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1464, "tweet_count": 47558, "listed_count": 0}, "id": "900371547797508096", "location": "Chile", "username": "WANGBestFriend1"}, {"name": "A\u00e9cio Flavio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3043, "following_count": 2520, "tweet_count": 262292, "listed_count": 1}, "id": "162012710", "location": "Recife", "username": "ptriste"}, {"name": "\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc83\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc86", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 132, "tweet_count": 6702, "listed_count": 0}, "id": "1008142042801885184", "location": "027", "username": "sxxzxo"}, {"name": "cpx do le vine", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5950, "following_count": 1515, "tweet_count": 203166, "listed_count": 10}, "id": "995455099", "location": "ES", "username": "aqueleDrama"}, {"name": "Isadora", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 271, "tweet_count": 3557, "listed_count": 0}, "id": "1001923146440695808", "username": "isadorafnds"}, {"name": "Aline Farias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 233, "tweet_count": 21653, "listed_count": 0}, "id": "4091440037", "location": "Jo\u00e3o Paulo, Florian\u00f3polis", "username": "afluzzzz"}, {"name": "SydBarrett", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1760, "following_count": 2893, "tweet_count": 12391, "listed_count": 6}, "id": "66261769", "location": "Olimpia/SP/Brasil", "username": "DuoBio"}, {"name": "Frida Lula No Seu Khalo \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3069, "following_count": 2099, "tweet_count": 12130, "listed_count": 1}, "id": "69044569", "location": "Brasil", "username": "FridaLulaKhalo"}, {"name": "guisa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 798, "tweet_count": 16813, "listed_count": 0}, "id": "925859917663232000", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Ungodlydl"}, {"name": "\ud83c\udf38", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 1057, "tweet_count": 2809, "listed_count": 0}, "id": "1194475870691483649", "location": "En el cerro. \u2764\ufe0f", "username": "Violetas_009"}, {"name": "ari\ud83c\udf66\ud83e\uddc0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 904, "tweet_count": 18058, "listed_count": 8}, "id": "2880302291", "location": "21  she/her", "username": "peraltaxshawn"}, {"name": "Exausta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4004, "following_count": 3304, "tweet_count": 653715, "listed_count": 65}, "id": "236580539", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "TooboringStay"}, {"name": "Marx do Sert\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1635, "following_count": 521, "tweet_count": 20850, "listed_count": 1}, "id": "555046551", "username": "polochumbo21"}, {"name": "Armando Amengual", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114714, "following_count": 78004, "tweet_count": 13926, "listed_count": 171}, "id": "108656237", "location": "Valencia, Venezuela", "username": "ArmandoAmengual"}, {"name": "Mauro Dutra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7636, "following_count": 8152, "tweet_count": 66977, "listed_count": 1}, "id": "578482800", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "DutraMauro"}, {"name": "Andrea Latrille", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 226, "tweet_count": 4693, "listed_count": 0}, "id": "842172937687973888", "username": "AndreaLatrille"}, {"name": "Pedro Henrique", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 33, "tweet_count": 5690, "listed_count": 0}, "id": "1136772358226743297", "location": "Canoas, Brasil", "username": "PedroHe33103159"}, {"name": "martina \ud83d\udc8c\ud83c\udf37", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1334, "following_count": 2025, "tweet_count": 28044, "listed_count": 4}, "id": "819319412402561024", "location": "chile", "username": "venusprfct"}, {"name": "Linkindens", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 36, "tweet_count": 11775, "listed_count": 0}, "id": "997680866376716289", "username": "linkindens"}, {"name": "Sany Medina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2003, "following_count": 2235, "tweet_count": 103422, "listed_count": 0}, "id": "367889170", "location": "SANTIAGO DE CHILE", "username": "MedinaSany"}, {"name": "Alvaroo\u270c\u270c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 513, "tweet_count": 5330, "listed_count": 0}, "id": "558907626", "username": "alvarobasket21"}, {"name": "Ana Cabrero Gonz\u00e1lez \ud83c\udf19", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 355, "tweet_count": 7819, "listed_count": 4}, "id": "455108533", "location": "Santander", "username": "AnaLisetteCG"}, {"name": "\ud83e\udd87 \ud835\udd16\ud835\udd2c\ud835\udd32\ud835\udd29\ud835\udd29\ud835\udd22\ud835\udd30\ud835\udd30 \u212d\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd1e\ud835\udd31\ud835\udd32\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd30 \ud83e\udd87", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 828, "tweet_count": 62482, "listed_count": 6}, "id": "2922286588", "location": "Chile", "username": "mDramoni"}, {"name": "Luiz Couto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 76, "tweet_count": 107305, "listed_count": 0}, "id": "83622687", "username": "LuizCoutoES"}, {"name": "goro-nyaago", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 105, "tweet_count": 5411, "listed_count": 10}, "id": "877719628775948288", "username": "goro_nhaago"}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Paulo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 0, "tweet_count": 45215, "listed_count": 1}, "id": "1139671656", "username": "pflora09"}, {"name": "Uai Marquinhos\ud83c\udf49", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7939, "following_count": 8854, "tweet_count": 28458, "listed_count": 3}, "id": "1177730668421423106", "location": "Rio Doce, Minas Gerais", "username": "marcosmartynss"}, {"name": "\ud835\udc8a\ud835\udc88\ud835\udc8f\ud835\udc82\ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc90", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 820, "tweet_count": 42406, "listed_count": 1}, "id": "818164733056458752", "location": "'00 line", "username": "findyourwxngs"}, {"name": "Mirarisoleo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 690, "tweet_count": 32624, "listed_count": 1}, "id": "998224692174606337", "username": "mirarisoleo"}, {"name": "Oscar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 213, "tweet_count": 961, "listed_count": 0}, "id": "1068556823211462657", "location": "Montevideu, Uruguai", "username": "Oscar21574090"}, {"name": "ignacio alvarez", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 162567, "following_count": 267, "tweet_count": 12310, "listed_count": 170}, "id": "535877103", "location": "uruguay", "username": "igalvar71"}, {"name": "romazi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3460, "following_count": 5000, "tweet_count": 41285, "listed_count": 0}, "id": "97822403", "location": "Serra, Brasil", "username": "izamor46"}, {"name": "lis horta moriconi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 663, "tweet_count": 2878, "listed_count": 7}, "id": "39766633", "location": "Rio de Janeiro", "username": "lishortamori"}, {"name": "@ Cl\u00e1udia Carvalho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1354, "following_count": 1559, "tweet_count": 103646, "listed_count": 0}, "id": "1042966567712186369", "username": "ElyMarola"}, {"name": "Toninho louren\u00e7o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 690, "tweet_count": 1801, "listed_count": 0}, "id": "307675237", "location": "Rio claro SP ", "username": "Tonicolourenco"}, {"name": "Javi Redlich", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 323, "tweet_count": 3329, "listed_count": 0}, "id": "956249810088157185", "location": "Santiago", "username": "xjaviera13"}, {"name": "\ud83c\udf52", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 476, "tweet_count": 22638, "listed_count": 0}, "id": "906265958066647044", "location": "Chile", "username": "jesunv_"}, {"name": "Ana Lucia Dias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 1286, "tweet_count": 13624, "listed_count": 1}, "id": "2205523710", "location": "S\u00e3o Luis-Ma", "username": "AnaLuciaDC"}, {"name": "Julie Sincera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 88, "tweet_count": 121, "listed_count": 0}, "id": "762759138967420928", "username": "Juliade50520228"}, {"name": "Araujo \ud83c\udf99\ud83e\udd7e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 773, "tweet_count": 14087, "listed_count": 1}, "id": "125198680", "username": "Fabianaamota1"}, {"name": "didi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31465, "following_count": 795, "tweet_count": 11519, "listed_count": 15}, "id": "2598997088", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "diogocomenta"}, {"name": "\ud83d\udd25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3820, "following_count": 2315, "tweet_count": 71206, "listed_count": 7}, "id": "3306679405", "username": "gaysexpty"}, {"name": "Relatos  - Joseph - PTY", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12140, "following_count": 2579, "tweet_count": 3530, "listed_count": 9}, "id": "866093374855688193", "username": "RelatosPTY"}, {"name": "Matt R", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 341, "tweet_count": 228, "listed_count": 3}, "id": "799795382578462720", "username": "WhatMattR"}, {"name": "Jota Q. \ud83c\udf33 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1601, "following_count": 842, "tweet_count": 71438, "listed_count": 19}, "id": "27665420", "location": "Santiago, Chile", "username": "Jota_q"}, {"name": "Alesita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 71, "tweet_count": 8444, "listed_count": 0}, "id": "2230825723", "username": "janiale0208"}, {"name": "Maurice Gama", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 970, "tweet_count": 5859, "listed_count": 1}, "id": "46006173", "location": "Rio de Janeiro", "username": "mauricegama"}, {"name": "Djan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2520, "following_count": 3182, "tweet_count": 377505, "listed_count": 3}, "id": "1063543102722490368", "username": "Djan00392004"}, {"name": "Carla Pillco Robles", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24448, "following_count": 22553, "tweet_count": 436135, "listed_count": 310}, "id": "2180335493", "location": "Lima, Peru", "username": "CarlaPillco"}, {"name": "Fran\ud83c\udf38.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 705, "tweet_count": 13161, "listed_count": 0}, "id": "3234379934", "username": "_atm0sphere_"}, {"name": "Daninha \u2764\ufe0f\ud83c\udff9\u2728\ud83d\udc8d\ud83c\udd71\ufe0f\u00ae\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 1171, "tweet_count": 13424, "listed_count": 10}, "id": "59637043", "location": "FBIBRILHO\ud83c\udff9\u2728\ud83d\udc8d", "username": "danicferreira"}, {"name": "ETz\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2324, "following_count": 4828, "tweet_count": 25188, "listed_count": 0}, "id": "3932917762", "location": "Manaus, Amazonas", "username": "geandersonserr1"}, {"name": "tsvchigum0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 64, "tweet_count": 1927, "listed_count": 0}, "id": "1092116974237376516", "username": "tsvchigumo"}, {"name": "javiera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 195, "tweet_count": 1259, "listed_count": 0}, "id": "1186814047775346690", "location": "Beacon Hills ", "username": "javilovesshawn"}, {"name": "Roberto Midao", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 74, "tweet_count": 69663, "listed_count": 0}, "id": "2734500154", "username": "RMidao"}, {"name": "\u2022Carolina\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u2022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 261, "tweet_count": 7695, "listed_count": 0}, "id": "1077791916710871042", "username": "Carolin45964139"}, {"name": "mati", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 1389, "tweet_count": 17279, "listed_count": 0}, "id": "96796604", "location": "Chile", "username": "fadingvision"}, {"name": "Awka Malen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 654, "tweet_count": 4032, "listed_count": 0}, "id": "11861792", "username": "JessicaToAn"}, {"name": "AlejanO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 1222, "tweet_count": 3936, "listed_count": 0}, "id": "97887609", "location": "Santiago", "username": "xalejanox"}, {"name": "la comunista del aifon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30877, "following_count": 13167, "tweet_count": 40533, "listed_count": 7}, "id": "878263493471997953", "username": "KattKuyen"}, {"name": "amaury juan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4500, "following_count": 1292, "tweet_count": 361029, "listed_count": 6}, "id": "68589322", "location": "Chile", "username": "amauryjuan"}, {"name": "Leonardo Teixeira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 1188, "tweet_count": 29248, "listed_count": 0}, "id": "127737479", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "leo_teixeirarj"}, {"name": "Andr\u00e9 Affonso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 172, "tweet_count": 2513, "listed_count": 0}, "id": "155342893", "location": "Rio de Janeiro/RJ", "username": "AndreRAffonso"}, {"name": "SanderLS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 480, "tweet_count": 20284, "listed_count": 0}, "id": "315523966", "location": "Rio de Janeiro", "username": "sander_transp"}, {"name": "S\u00e9rgio Gon\u00e7alves", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1871, "following_count": 3310, "tweet_count": 245111, "listed_count": 3}, "id": "56436416", "location": "piracicaba", "username": "s_g_s5"}, {"name": "Francesca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 444, "tweet_count": 1781, "listed_count": 0}, "id": "974737784631185408", "username": "FrancescaCuni"}], "tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1197513874607656961"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/eiMFHdvN9q", "expanded_url": "https://twitter.com/Mechecabanillas/status/1197185078457249792", "display_url": "twitter.com/Mechecabanilla\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T13:55:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 13, "like_count": 191, "quote_count": 2}, "author_id": "282155394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197185078457249792"}], "text": "Como ministra se hizo la loca cuando el cobarde suicida llen\u00f3 el magisterio de puro INEPTO CON CARNET del Apra, muchos \"docentes\" q no hab\u00edan terminado incluso sus estudios\". A uds NUNCA LES INTERES\u00d3 q el pueblo se EDUQUE,quer\u00edan monigotes manipulables para sus fines delictivos. https://t.co/eiMFHdvN9q", "id": "1197513874607656961"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197245538040717313"], "in_reply_to_user_id": "224628959", "created_at": "2019-11-20T20:09:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 48, "like_count": 1391, "quote_count": 20}, "author_id": "224628959", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197244958777970688"}], "text": "A data escolhida \u00e9 10 de dezembro: o dia internacional dos direitos humanos. Um esc\u00e1rnio. Um ataque contra as v\u00edtimas e fam\u00edlias.", "id": "1197245538040717313"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197354496814436354"], "created_at": "2019-11-21T03:22:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 188, "like_count": 5880, "quote_count": 138}, "author_id": "98864188", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 97, "probability": 0.775, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "text": "Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197354496814436354"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197616719281430530"], "in_reply_to_user_id": "1031984518738137089", "created_at": "2019-11-21T20:44:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1059213914846715904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197616548745269249"}], "text": "@mada_174 So mandaste 1, eu tou sempre a mandar, nao tentes ser melhor que eu hahaha", "id": "1197616719281430530"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197546253170749444"], "created_at": "2019-11-21T16:04:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 74, "like_count": 3928, "quote_count": 34}, "author_id": "49435578", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.8555, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.5568, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9549, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}, {"start": 171, "end": 177, "probability": 0.7082, "type": "Person", "normalized_text": "Hickman"}, {"start": 221, "end": 227, "probability": 0.7972, "type": "Person", "normalized_text": "Hickman"}]}, "text": "Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o empres\u00e1rio armou uma emboscada e matou um f\u00e3 da Hickman. Ocorreu o contr\u00e1rio. O empres\u00e1rio salvou Hickman de uma emboscada. O autor do tweet \u00e9 um vagabundo.", "id": "1197546253170749444"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197615969641861121"], "in_reply_to_user_id": "1144566495516725248", "created_at": "2019-11-21T20:41:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2246422989", "entities": {"annotations": [{"start": 256, "end": 259, "probability": 0.4511, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197615201522196495"}], "text": "@NeurologaenSAS No nos podemos hacer responsables de lo que se hagan ellos mismos y hacerlo por ellos. \u00bfAyudar\u00edas a suicidarse a un suicida que no lo hace en malas condiciones? De todas formas no es mi \u00e1rea y no me compete tomar esas decisiones, gracias a Dios.", "id": "1197615969641861121"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197485280405667846"], "created_at": "2019-11-21T12:01:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 274, "like_count": 12412, "quote_count": 79}, "author_id": "2892290499", "text": "Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e de brancos racistas de olhos azuis. .", "id": "1197485280405667846"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197615608554147840"], "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/HaoEubRogU", "expanded_url": "https://twitter.com/topchartsvids/status/1197615200930684928/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/HaoEubRogU", "media_key": "7_1197615045783343104"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Mac Miller"}, {"start": 13, "end": 29, "probability": 0.9714, "type": "Other", "normalized_text": "Frick Park Market"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:39:46.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 261, "reply_count": 2, "like_count": 779, "quote_count": 15}, "author_id": "1193958729533706240", "text": "Mac Miller - Frick Park Market (2011) https://t.co/HaoEubRogU", "id": "1197615608554147840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197613793158860801"], "entities": {"mentions": [{"start": 173, "end": 184, "username": "cauemacris", "id": "46514897"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 49, "probability": 0.4773, "type": "Organization", "normalized_text": "democracia"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.9515, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 248, "end": 252, "probability": 0.504, "type": "Organization", "normalized_text": "Alesp"}], "hashtags": [{"start": 255, "end": 273, "tag": "DitaduraNuncaMais"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:32:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 86, "like_count": 1422, "quote_count": 9}, "author_id": "1001251931812220928", "text": "\u00c9 uma vergonha que ap\u00f3s tr\u00eas d\u00e9cadas de democracia brasileira ainda h\u00e1 quem cogite homenagear um ditador que matou mais de 40 mil pessoas no Chile. Que bom que o presidente @cauemacris finalmente se posicionou sobre esse absurdo que aconteceria na Alesp. #DitaduraNuncaMais", "id": "1197613793158860801"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197562830481952769"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/jtj8jc0u7q", "expanded_url": "https://twitter.com/TTduty/status/1197562830481952769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jtj8jc0u7q", "media_key": "3_1197562813935476744"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:10:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 7, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "author_id": "63860242", "text": "N\u00e3o podemos esquecer o que aconteceu hoje. A democracia est\u00e1 a sangrar. https://t.co/jtj8jc0u7q", "id": "1197562830481952769"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197615170136289280"], "created_at": "2019-11-21T20:38:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "2314930033", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.9216, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.4011, "type": "Other", "normalized_text": "Gugu"}]}, "text": "Pessoal do twitter j\u00e1 matou tanto o Gugu que tive q entrar na mat\u00e9ria duas vezes pra ver se era verdade", "id": "1197615170136289280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197600932688732160"], "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/2fNm0eSauN", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyElCachi/status/1197600932688732160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2fNm0eSauN", "media_key": "3_1197600918080032769"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.4475, "type": "Place", "normalized_text": "Supremacia"}, {"start": 94, "end": 94, "probability": 0.3994, "type": "Person", "normalized_text": "P"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.4139, "type": "Other", "normalized_text": "White"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.381, "type": "Other", "normalized_text": "Nazi"}, {"start": 140, "end": 155, "probability": 0.3291, "type": "Place", "normalized_text": "MasacreEnSenkata"}], "hashtags": [{"start": 139, "end": 156, "tag": "MasacreEnSenkata"}, {"start": 158, "end": 177, "tag": "DictaduraEnBolivia"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:41:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 571, "reply_count": 123, "like_count": 359, "quote_count": 87}, "author_id": "1170820031665586176", "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83d\udc49\ud83c\udffb El gabinete golpista boliviano jur\u00f3 por la \"Supremacia Blanca\".  Ese signo con la mano W P significa White Power, y es un signo Nazi\n\n#MasacreEnSenkata \n#DictaduraEnBolivia \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/2fNm0eSauN", "id": "1197600932688732160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197615201522196495"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "VKobernyk", "id": "1562157666046205953"}], "annotations": [{"start": 247, "end": 249, "probability": 0.7202, "type": "Organization", "normalized_text": "DIU"}]}, "in_reply_to_user_id": "2246422989", "created_at": "2019-11-21T20:38:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1144566495516725248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197613098393313287"}], "text": "@vkobernyk La ley nos obliga a atender a un borracho que ha matado a una persona en un accidente. El problema es que quien quiera abortar lo va a hacer, y muchas veces en malas condiciones de no estar legalizado \u00bfUn asesinato?\u00bfQuien lo decide? El DIU es un dispositivo abortivo, si afilamos.", "id": "1197615201522196495"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197552989864648710"], "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/GV7JY6NWyF", "expanded_url": "https://twitter.com/marielmendozae/status/1197546181880172545", "display_url": "twitter.com/marielmendozae\u2026"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Humberto"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.9378, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9252, "type": "Person", "normalized_text": "Henry"}, {"start": 196, "end": 201, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 221, "end": 226, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 233, "end": 234, "probability": 0.8382, "type": "Organization", "normalized_text": "DF"}]}, "created_at": "2019-11-21T16:30:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 11, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "author_id": "307549658", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197546181880172545"}], "text": "En pol\u00edtica, vocaci\u00f3n de poder no es defecto. Humberto no la tuvo. Como Gonzalo antes. Henry permanece porque ser\u00eda suicida cambiar en medio del combate un general que ha funcionado bien -caso de Guaid\u00f3. Quieren quitarlo Maduro, los DF y quienes antes fracasaron en el cargo. https://t.co/GV7JY6NWyF", "id": "1197552989864648710"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197615548479217666"], "created_at": "2019-11-21T20:39:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4707729801", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4755, "type": "Person", "normalized_text": "lando"}, {"start": 135, "end": 143, "probability": 0.9403, "type": "Other", "normalized_text": "star wars"}]}, "text": "IMAGINA\ns\u00e9rio imagina aqui comigo:\n\nse tem uma cena do reencontro leia lando e ele chega dizendo \"what do we have here?!?!\"\n\n*cries in star wars fan*", "id": "1197615548479217666"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197571910881730560"], "created_at": "2019-11-21T17:46:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2597188429", "text": "Que MAAAAAL me hace leer conversaciones del a\u00f1o del pedo por favor QUI\u00c9N ME MAND\u00d3 un suicida no s\u00e9", "id": "1197571910881730560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197614606543441921"], "created_at": "2019-11-21T20:35:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "770693974319398912", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "text": "A diferencia de Chile, el 21/N, ha muerto aqu\u00ed.\nNo s\u00e9 libra una revoluci\u00f3n de cambio, sin su ingrediente vital \u00a1la espontaneidad!\nQueda claro que la olla a presi\u00f3n queda en su punto m\u00e1s alto.\n Cualquier gobierno que toque los derechos de las mayor\u00edas, ser\u00e1 un gobierno suicida...", "geo": {"place_id": "00f47570369fc194"}, "id": "1197614606543441921"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197549229092278279"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}]}, "in_reply_to_user_id": "1388402174", "created_at": "2019-11-21T16:16:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "1081199706389262336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197545512506941443"}], "text": "@RenovaMidia Ladr\u00e3o \u00e9 ladr\u00e3o... seja de clips, de celular, dos cambal... tem que prender mesmo... se matou, mata ele tb , na cadeia vamos ter que bancar... no inferno o pai dele resolve. Gato de \u00e1gua, luz, tb , tamb\u00e9m \u00e9 roubo e tem gente que chama faz e chama o outro de ladrao", "id": "1197549229092278279"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197516181390929920"], "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/W8ablQ9tEQ", "expanded_url": "https://www.startmag.it/economia/vi-svelo-le-bufale-di-conte-sul-mes-lanalisi-di-liturri/", "display_url": "startmag.it/economia/vi-sv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.startmag.it/economia/vi-svelo-le-bufale-di-conte-sul-mes-lanalisi-di-liturri/"}]}, "created_at": "2019-11-21T14:04:41.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 10, "like_count": 339, "quote_count": 13}, "author_id": "589418956", "text": "Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spiegheranno in Parlamento, il 27/11 ed il 10/12, perch\u00e9 l\u2019Eurogruppo del 13/6 approv\u00f2 un testo suicida contro la nostra volont\u00e0.\nhttps://t.co/W8ablQ9tEQ", "id": "1197516181390929920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197604658149306375"], "created_at": "2019-11-21T19:56:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1926956444", "text": "consegui fazer as oito reda\u00e7\u00f5es em dois dias sou foda", "id": "1197604658149306375"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197536592325423105"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MedicosUnidosVe", "id": "745076857083731968"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "MUV_PuertoOrdaz", "id": "869157892804497408"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "MUV_Lara", "id": "965994196527087616"}, {"start": 44, "end": 51, "username": "muv_ne", "id": "983646557701595136"}, {"start": 52, "end": 61, "username": "MuvZulia", "id": "1123447134341214209"}, {"start": 62, "end": 74, "username": "NoticiasULA", "id": "102803176"}, {"start": 75, "end": 90, "username": "MUV_Cd_Bolivar", "id": "972954656992317441"}, {"start": 91, "end": 101, "username": "VivaLaUCV", "id": "54372808"}, {"start": 102, "end": 109, "username": "dgpudo", "id": "4362861028"}, {"start": 110, "end": 121, "username": "MUV_Merida", "id": "4186579833"}, {"start": 122, "end": 132, "username": "ddaeunerg", "id": "2875659238"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 147, "probability": 0.6247, "type": "Organization", "normalized_text": "de Salud"}]}, "in_reply_to_user_id": "745076857083731968", "created_at": "2019-11-21T15:25:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2353387713", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197523494877237248"}], "text": "@MedicosUnidosVe @MUV_PuertoOrdaz @MUV_Lara @muv_ne @MuvZulia @NoticiasULA @MUV_Cd_Bolivar @VivaLaUCV @dgpudo @MUV_Merida @ddaeunerg Gremio de Salud, Educadores, Sindicatos y Estudiantes, todos debemos ser INTELIGENTES Y ESTRATEGAS... Hacer cosas retadoras pero no REPETIR, impactar la estructura que sostiene a la dictadura es riesgoso pero no tiene que ser suicida", "id": "1197536592325423105"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197605555055017984"], "created_at": "2019-11-21T19:59:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 7, "like_count": 122, "quote_count": 1}, "author_id": "941644908892512256", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}, {"start": 170, "end": 171, "probability": 0.4008, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}]}, "text": "Mientras arde Latinoam\u00e9rica,con la gente mat\u00e1ndose en la calle, nosotros tenemos la oportunidad d mostrar al mundo q somos capaces d una Transici\u00f3n ordenada c\u00edvicamente. MM hace lo posible y accede a todos los pedidos, pero las provocaciones no cesan y las piedras siguen volando.", "id": "1197605555055017984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197116394850131968"], "in_reply_to_user_id": "1103977372955615233", "created_at": "2019-11-20T11:36:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 9, "like_count": 837, "quote_count": 3}, "author_id": "1103977372955615233", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197116393172459520"}], "text": "El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde mis 15 a\u00f1os, ataques de rabia, falta de concentraci\u00f3n, insomnio, baja autoestima, nerviosismo, miedos irracionales, timidez...", "id": "1197116394850131968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197612446376169474"], "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/sHX84IRd8M", "expanded_url": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1197612446376169474/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sHX84IRd8M", "media_key": "3_1197612440994881544"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.9864, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:27:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 182, "reply_count": 96, "like_count": 786, "quote_count": 25}, "author_id": "22864100", "text": "S\u00edmbolo do partido do Bolsonaro \u00e9 de uma sinceridade sem igual.\n\nUsaram balas dos milicianos para fazer a placa. Tudo a ver! https://t.co/sHX84IRd8M", "id": "1197612446376169474"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197223867368034304"], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/eN0Ifdykab", "expanded_url": "https://twitter.com/brunasantini/status/1197223867368034304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eN0Ifdykab", "media_key": "3_1197223847247958018"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.5184, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.662, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.7892, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 220, "end": 224, "probability": 0.7163, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 266, "end": 270, "probability": 0.6924, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "created_at": "2019-11-20T18:43:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 15, "like_count": 500, "quote_count": 8}, "author_id": "15862782", "text": "A\u00ed voc\u00ea diz pro seu amigo abrir a B\u00edblia na sorte que Deus vai falar com ele. Ele abre: \n\n\u201cEnt\u00e3o Judas jogou o dinheiro para dentro do Templo e saiu. Depois foi e se enforcou.\u201d Mt 27:5 \n\nPERA ESSE N\u00c3O tenta de novo \n\n\u201cE Jesus disse: \u2014 Pois v\u00e1 e fa\u00e7a a mesma coisa.\u201d\nLucas 10:37 https://t.co/eN0Ifdykab", "id": "1197223867368034304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197238915931017217"], "created_at": "2019-11-20T19:42:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1277, "reply_count": 266, "like_count": 3982, "quote_count": 2031}, "author_id": "840206519694159872", "text": "q papel de alumnx ten\u00e9is en vuestra clase??? yo soy la payasa q hace bromas las 6 horas seguidas", "id": "1197238915931017217"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197293057449832448"], "created_at": "2019-11-20T23:18:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1857927936", "text": "Muy suicida querer sacar 4 materias en las dos pr\u00f3ximas mesas?", "id": "1197293057449832448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197611925682741248"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JustCallMeIash", "id": "59810787"}]}, "in_reply_to_user_id": "59810787", "created_at": "2019-11-21T20:25:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "43391892", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197611189821423616"}], "text": "@JustCallMeIash la gente.. no entiendo como les parece cool jugar con el pan de otra persona.. pero todo en esta vida se devuelve.", "id": "1197611925682741248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197004769774243841"], "in_reply_to_user_id": "706706677970690048", "created_at": "2019-11-20T04:12:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 1, "like_count": 2404, "quote_count": 1}, "author_id": "706706677970690048", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.4365, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}, {"start": 220, "end": 226, "probability": 0.877, "type": "Person", "normalized_text": "Dandara"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 271, "tag": "DiadaConscienciaNegra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197002984980385792"}], "text": "Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender sua liberdade parcialmente e se matou   se jogando de um precip\u00edcio.\nA import\u00e2ncia da figura de \nDandara ainda pulsa em n\u00f3s.\n\n#DiadaConscienciaNegra", "id": "1197004769774243841"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197611297237557248"], "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/r6yEJsIPVK", "expanded_url": "https://twitter.com/ArianaNegraa/status/1197611297237557248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r6yEJsIPVK", "media_key": "3_1197611295144583180"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 26, "probability": 0.5576, "type": "Other", "normalized_text": "ahs"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:22:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "728716990723072000", "text": "o final da temp 1984 de ahs \u00e9 uma bela merda, s\u00f3 fui descobrir que o epis\u00f3dio que eu vi semana passada era a final hoje, fui seco hj ver outro epis\u00f3dio e essa bomba acabou https://t.co/r6yEJsIPVK", "id": "1197611297237557248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197394207301939201"], "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/X3iucAAB74", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/11/cunhado-de-ana-hickmann-recebe-maior-honraria-da-camara-por-salvar-familia.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/11/cunhado-de-ana-hickmann-recebe-maior-honraria-da-camara-por-salvar-familia.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.9382, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Bolsonaro"}, {"start": 43, "end": 56, "probability": 0.8616, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.4164, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "created_at": "2019-11-21T06:00:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 491, "reply_count": 8505, "like_count": 2629, "quote_count": 2304}, "author_id": "14594813", "text": "Indicado por Eduardo Bolsonaro, empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\n\nhttps://t.co/X3iucAAB74", "id": "1197394207301939201"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197585762621050882"], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/0an9K4UBEX", "expanded_url": "https://twitter.com/renzochc/status/1197585762621050882/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0an9K4UBEX", "media_key": "3_1197585756014960641"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Mechecabanillas", "id": "176985828"}]}, "in_reply_to_user_id": "176985828", "created_at": "2019-11-21T18:41:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "3150379634", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197185078457249792"}], "text": "@Mechecabanillas Nada como las obras del suicida https://t.co/0an9K4UBEX", "id": "1197585762621050882"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197592786591272962"], "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/8J00sr7ZIp", "expanded_url": "https://twitter.com/JonSanRW0/status/1197592718488289280", "display_url": "twitter.com/JonSanRW0/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.7829, "type": "Other", "normalized_text": "guerra mundial"}, {"start": 230, "end": 237, "probability": 0.5977, "type": "Other", "normalized_text": "Trilog\u00eda"}, {"start": 242, "end": 247, "probability": 0.8618, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:09:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "904769207451213826", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197592718488289280"}], "text": "Al finalizar la segunda guerra mundial ser americano en territorio alem\u00e1n no es nada f\u00e1cil. Y menos cuando te intentan meter en un complot suicida para hacer un atentado. Interesant\u00edsimo cuanto menos y un pelicul\u00f3n. Que cierra la Trilog\u00eda de Europa de manera inmejorable. https://t.co/8J00sr7ZIp", "id": "1197592786591272962"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197601283294806016"], "created_at": "2019-11-21T19:42:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1021524174811156480", "text": "algum seguinone a fim de sair no murro comigo?", "id": "1197601283294806016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["460520936463409152"], "created_at": "2014-04-27T20:48:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "464877705", "text": "\u2014\u2014Mente suicida, brazos cortados, sonrisa fingida.", "id": "460520936463409152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197320838002950144"], "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/j1iSah4jWg", "expanded_url": "https://exame.abril.com.br/brasil/a-pedido-do-psl-assembleia-de-sp-fara-ato-em-memoria-de-pinochet/", "display_url": "exame.abril.com.br/brasil/a-pedid\u2026"}], "mentions": [{"start": 171, "end": 183, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 22, "probability": 0.6351, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Legislativa"}, {"start": 27, "end": 35, "probability": 0.8089, "type": "Place", "normalized_text": "Sao Paulo"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.8152, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 157, "end": 158, "probability": 0.808, "type": "Organization", "normalized_text": "de"}, {"start": 160, "end": 168, "probability": 0.4086, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-11-21T01:08:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 949, "reply_count": 1776, "like_count": 1265, "quote_count": 390}, "author_id": "169979854", "text": "La Asamblea Legislativa de Sao Paulo realizar\u00e1 este 10 diciembre un homenaje a la memoria del dictador  Pinochet, fue solicitado por un diputado del Partido de Bolsonaro\n\n@LulaOficial este homenaje debe ser prohibido\n https://t.co/j1iSah4jWg", "id": "1197320838002950144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197595589564915713"], "entities": {"mentions": [{"start": 196, "end": 208, "username": "srasmusseng", "id": "169241524"}, {"start": 253, "end": 261, "username": "1000_am", "id": "434807722"}], "annotations": [{"start": 240, "end": 251, "probability": 0.6914, "type": "Other", "normalized_text": "LaTardeA1000"}], "hashtags": [{"start": 239, "end": 252, "tag": "LaTardeA1000"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:20:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "170327010", "text": "\"El proyecto dice si el progenitor mata a la madre y se suicida o tiene prisi\u00f3n, los hijos recibir\u00e1n subsidio mensual, pero no estamos de acuerdo con este enfoque. Debe ser m\u00e1s integral\"  Senador @srasmusseng sobre violencia intrafamiliar #LaTardeA1000 @1000_am", "id": "1197595589564915713"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197596072664809472"], "created_at": "2019-11-21T19:22:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2391867968", "text": "Me compre  un pantal\u00f3n hermoso hace menos de un mes y me queda grande dios pq alguien no me suicida", "id": "1197596072664809472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197338066735767552"], "in_reply_to_user_id": "972639756520755200", "created_at": "2019-11-21T02:16:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "836065219868778496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197273144488271882"}], "text": "@YURIONROCK E eu q no sexto ano criei uma historinha com um coelho q se mata? (Eu at\u00e9 hj n\u00e3o entendi o motivo)\nEu n\u00e3o sei Oqq eu tinha pra fazer hist\u00f3rias assim\nVai ver era por isso q ngm gostava de mim\nFzr oq, \u00e9 a vida", "id": "1197338066735767552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197292597934514176"], "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/2fwEkB2lZ3", "expanded_url": "https://youtu.be/xQE2gV8hZ94", "display_url": "youtu.be/xQE2gV8hZ94", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=xQE2gV8hZ94&feature=youtu.be"}]}, "in_reply_to_user_id": "965909958742151168", "created_at": "2019-11-20T23:16:14.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "965909958742151168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197292596093165570"}], "text": "3) Heinrich von Kleist (*Frankfurt del Oder, 1777), un dels grans poetes i escriptors del romanticisme, se su\u00efcid\u00e0 a Berl\u00edn el 21.11.1811, juntament amb la seva musa, Adolfina Vogel. Franz Schubert pos\u00e0 m\u00fasica a algun dels seus poemes.\nhttps://t.co/2fwEkB2lZ3", "id": "1197292597934514176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197538335973097473"], "created_at": "2019-11-21T15:32:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 211, "quote_count": 6}, "author_id": "1038478186026344448", "text": "Eu tenho ansiedade e depress\u00e3o. Embora hoje eu seja muito boa no gerenciamento das crises, essa \u00faltima semana eu lutei contra a idea\u00e7\u00e3o suicida que n\u00e3o tinha h\u00e1 tempos. Sofrimento n\u00e3o \u00e9 motivador, pelo contr\u00e1rio. \u00c9 nos poucos momentos que eu me sinto bem que consigo ser funcional", "id": "1197538335973097473"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197491634444865537"], "created_at": "2019-11-21T12:27:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 36, "like_count": 55, "quote_count": 8}, "author_id": "104212211", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}]}, "text": "Si alguien decide como Fidel Castro, tomar Fuerte Tiuna con un peque\u00f1o grupo de hombres, es temerario,  suicida. Si no va pero env\u00eda a un grupo de muchachos, no se como calificarlo", "id": "1197491634444865537"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197592826646847488"], "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/iogmxKJDDq", "expanded_url": "https://youtu.be/G2PT5JliqGk", "display_url": "youtu.be/G2PT5JliqGk"}, {"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/MlqF4yjYJD", "expanded_url": "https://twitter.com/gutonu/status/1197592826646847488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MlqF4yjYJD", "media_key": "3_1197592819294179336"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.7843, "type": "Person", "normalized_text": "Yukji"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.8709, "type": "Other", "normalized_text": "Given"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:09:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 62, "quote_count": 1}, "author_id": "65654241", "text": "Muita gente fica me perguntando sobre como e porque o Yukji de Given se matou. Eu fiz um v\u00eddeo sobre essa discuss\u00e3o. \u00c9 um assunto delicado mas depois de ver alguns coment\u00e1rios irrespons\u00e1veis na internet decidi fazer. \u263a\ufe0f LINK: https://t.co/iogmxKJDDq https://t.co/MlqF4yjYJD", "id": "1197592826646847488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197608824946995200"], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/SU2uyB1YQ9", "expanded_url": "https://twitter.com/EFFSC10/status/1197608824946995200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SU2uyB1YQ9", "media_key": "3_1197608810992619520"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/SU2uyB1YQ9", "expanded_url": "https://twitter.com/EFFSC10/status/1197608824946995200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SU2uyB1YQ9", "media_key": "3_1197608810979962880"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FABIOCTBA1", "id": "417046952"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "in_reply_to_user_id": "417046952", "created_at": "2019-11-21T20:12:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019402164622581764", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197600615008002049"}], "text": "@FABIOCTBA1 @SF_Moro Gostou de ver os amigos !! Kkkk https://t.co/SU2uyB1YQ9", "id": "1197608824946995200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197518456683454465"], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/XZUoCSG3py", "expanded_url": "https://twitter.com/hoje_no/status/1197518456683454465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XZUoCSG3py", "media_key": "16_1197518448185823232"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "in_reply_to_user_id": "14594813", "created_at": "2019-11-21T14:13:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 15, "like_count": 994, "quote_count": 1}, "author_id": "799915069186469888", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197394207301939201"}], "text": "@folha WTF?!? \"Matou f\u00e3\"?!? \"Emboscada\"?!? O criminoso sequestrou a atriz e outras pessoas e se n\u00e3o fosse pela a\u00e7\u00e3o dele, teriam sido todos mortos! Ser\u00e1 que \u00e9 assim T\u00c3O DIF\u00cdCIL fazer um jornalismo um pouco menos indecente? https://t.co/XZUoCSG3py", "id": "1197518456683454465"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191908890146942976"], "created_at": "2019-11-06T02:43:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 9, "like_count": 6296, "quote_count": 108}, "author_id": "728348077", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "id": "1191908890146942976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197206218848137216"], "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/J9oTqLC9LP", "expanded_url": "https://twitter.com/ArxiuTV3CR/status/1197206218848137216/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/J9oTqLC9LP", "media_key": "13_1197158419632930816"}]}, "created_at": "2019-11-20T17:33:00.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 173, "quote_count": 10}, "author_id": "832563073546330112", "text": "Fa 30 anys de l\u2019\u00e0lbum \u201cHo sento molt\u201d del cantautor catal\u00e0 Albert Pla. Hem recuperat la primera actuaci\u00f3 que tenim d\u2019ell a l\u2019arxiu. Interpretava la can\u00e7\u00f3 \u201cVocaci\u00f3 de su\u00efcida\u201d, de l\u2019\u00e0lbum que presentava al programa \u201cLa parada\u201d. https://t.co/J9oTqLC9LP", "id": "1197206218848137216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197543445692375040"], "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/alA3ZiYB8O", "expanded_url": "https://twitter.com/arisze27/status/1197543445692375040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/alA3ZiYB8O", "media_key": "3_1197543438109093890"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.2411, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8289, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 167, "end": 173, "probability": 0.6138, "type": "Person", "normalized_text": "Jorgito"}]}, "created_at": "2019-11-21T15:53:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "3247966414", "text": "Al Apra le habr\u00e1 ca\u00eddo algo? Recuerden que Del Castillo promovi\u00f3 el dispositivo para que lleve m\u00e1s %de leche en polvo la evaporado en el gobierno del suicida. Nooo lo Jorgito?  Y el Decreto 1035 ? https://t.co/alA3ZiYB8O", "id": "1197543445692375040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197605748001386496"], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/e8TuQB17Ty", "expanded_url": "http://ow.ly/1jr950xh59i", "display_url": "ow.ly/1jr950xh59i"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/Usx1Hs2Hij", "expanded_url": "https://twitter.com/Seix_Barral/status/1197605748001386496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Usx1Hs2Hij", "media_key": "3_1197605745782595586"}], "annotations": [{"start": 223, "end": 236, "probability": 0.8254, "type": "Person", "normalized_text": "PatrickS\u00fcskind"}, {"start": 239, "end": 243, "probability": 0.429, "type": "Person", "normalized_text": "Semp\u00e9"}], "hashtags": [{"start": 211, "end": 221, "tag": "Uncombate"}, {"start": 222, "end": 237, "tag": "PatrickS\u00fcskind"}, {"start": 238, "end": 244, "tag": "Semp\u00e9"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:00:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "84046967", "text": "\u201cSe les encoge el coraz\u00f3n. Este muchacho juega como les gustar\u00eda jugar a ellos, pero no se atreven. No comprenden por qu\u00e9 juega como juega, y les es igual, incluso intuyen que juega con una temeridad suicida.\u201d \n#Uncombate #PatrickS\u00fcskind #Semp\u00e9\n\ud83d\udcda https://t.co/e8TuQB17Ty https://t.co/Usx1Hs2Hij", "id": "1197605748001386496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197567639339429888"], "created_at": "2019-11-21T17:29:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1217144856", "text": "Probablemente me suicide el otro a\u00f1o as\u00ed que disfrutenme", "id": "1197567639339429888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197565618297307136"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/YdjM00ACn3", "expanded_url": "https://glo.bo/2r9ste1", "display_url": "glo.bo/2r9ste1"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/RwCuDj04Gp", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1197565618297307136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RwCuDj04Gp", "media_key": "3_1197565616518860801"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:21:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 61, "like_count": 119, "quote_count": 29}, "author_id": "54341363", "text": "Suspeito de matar moradora de rua aguarda transfer\u00eancia para pres\u00eddio; v\u00edtima foi sepultada https://t.co/YdjM00ACn3 https://t.co/RwCuDj04Gp", "id": "1197565618297307136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197607679323262976"], "in_reply_to_user_id": "1118351515050287105", "created_at": "2019-11-21T20:08:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "490470300", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.3748, "type": "Person", "normalized_text": "fonso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197603855346913284"}], "text": "@fomfiz fonso vc gosta e e-girl cada um com seus problemas", "id": "1197607679323262976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197584464693477377"], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/RaXUPJIMu1", "expanded_url": "https://youtu.be/GAmHwB-8dKg", "display_url": "youtu.be/GAmHwB-8dKg", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=GAmHwB-8dKg&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.5141, "type": "Organization", "normalized_text": "T-Mec"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Pelosi"}, {"start": 110, "end": 123, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Richard Trumka"}, {"start": 129, "end": 143, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Vel\u00e1zquez"}]}, "created_at": "2019-11-21T18:36:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "158122854", "text": "\u00a1NUEVO VIDEO! NO habr\u00e1 T-Mec pronto. Despu\u00e9s de haber sido secuestrado por Pelosi, ahora est\u00e1 secuestrado por Richard Trumka, el Fidel Vel\u00e1zquez gringo. El martes amenaz\u00f3 a los dem\u00f3cratas con cero votos si lo pasan. Nadie es suicida. Hasta que \u00e9l quiera.\n\nhttps://t.co/RaXUPJIMu1", "id": "1197584464693477377"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197180071968231429"], "created_at": "2019-11-20T15:49:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1424, "reply_count": 1788, "like_count": 10894, "quote_count": 1419}, "author_id": "2670726740", "text": "O ser humano tem que voltar a ser ser humano. Voc\u00ea vai num restaurante tem quatro pessoas em uma mesa, cada uma em um celular. As pessoas precisam voltar a se olhar no olho. Isso \u00e9 humanismo.", "id": "1197180071968231429"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197495606748557312"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Mechecabanillas", "id": "176985828"}]}, "in_reply_to_user_id": "176985828", "created_at": "2019-11-21T12:42:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "3345037991", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197185078457249792"}], "text": "@Mechecabanillas Jjajaa que chistosa , solo x que ?? Quiere un voto la sra esta ., nunca hicieron nada bueno el suicida cobarde .jamas se interezo x la educacion .", "id": "1197495606748557312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197490001077886976"], "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/wwhZdZKIp0", "expanded_url": "https://twitter.com/Mechecabanillas/status/1197185078457249792", "display_url": "twitter.com/Mechecabanilla\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T12:20:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 183, "reply_count": 30, "like_count": 727, "quote_count": 4}, "author_id": "105492444", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197185078457249792"}], "text": "T\u00da EMPUTECISTE LA EDUCACI\u00d3N NOMBRANDO A TUS COMPA\u00d1EROS COMO PROFESORES DE TERCERA\nEsa es una verdadera verg\u00fcenza nacional. Mejor cierra el pico, vieja cotorra aprista. https://t.co/wwhZdZKIp0", "id": "1197490001077886976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197421457221046272"], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/5yLfHLBELz", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/el-muro/jesus-cintora/jinetes-apocalipsis_201911215dd63ca70cf243df819cf6fa.html", "display_url": "lasexta.com/el-muro/jesus-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/el-muro/jesus-cintora/jinetes-apocalipsis_201911215dd63ca70cf243df819cf6fa.html"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.3501, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 14, "end": 21, "probability": 0.7165, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 24, "end": 29, "probability": 0.8106, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe"}, {"start": 136, "end": 139, "probability": 0.6628, "type": "Organization", "normalized_text": "CEOE"}, {"start": 195, "end": 198, "probability": 0.6815, "type": "Person", "normalized_text": "Lola"}]}, "created_at": "2019-11-21T07:48:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3759, "reply_count": 863, "like_count": 8433, "quote_count": 287}, "author_id": "235234497", "text": "Pacto S\u00e1nchez-Iglesias. Felipe siente \"orfandad\", Guerra \u201cun drama\u201d, Aznar que \"jugamos con fuego\", los obispos \u201ctentaci\u00f3n de caos\", la CEOE ve en peligro \u201c40 a\u00f1os de paz social\". Falta la bruja Lola y sus velas negras. Jinetes del Apocalipsis, mi opini\u00f3n https://t.co/5yLfHLBELz", "id": "1197421457221046272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197603321130995712"], "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/5d8poUQXs4", "expanded_url": "https://twitter.com/altagraciasa/status/1197603321130995712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5d8poUQXs4", "media_key": "3_1197603313845514240"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 117, "probability": 0.9475, "type": "Person", "normalized_text": "Alicia Ortega"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:50:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 95, "like_count": 259, "quote_count": 25}, "author_id": "128020344", "text": "Ser\u00eda esta la respuesta del palacio a la solicitud del presidente de buscarle la vuelta a la denuncia de Alicia Ortega... https://t.co/5d8poUQXs4", "id": "1197603321130995712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197605567327604737"], "in_reply_to_user_id": "868354838", "created_at": "2019-11-21T19:59:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868354838", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197605324838060032"}], "text": "Eu cheguei num momento que eu chorava me perguntando \"porqu\u00ea eu sou assim?\"\nE sinceramente, isso acontece ainda hoje, como t\u00e1 acontecendo bem agora", "id": "1197605567327604737"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197576123313541125"], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/2ulhoLTZHw", "expanded_url": "https://twitter.com/arigatx/status/1197576123313541125/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2ulhoLTZHw", "media_key": "3_1197576115373641729"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4195, "type": "Other", "normalized_text": "Milanesa"}]}, "created_at": "2019-11-21T18:02:52.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 21, "like_count": 80, "quote_count": 224}, "author_id": "148958167", "text": "Milanesa del orto\n\nNot bad for girl with no talent https://t.co/2ulhoLTZHw", "id": "1197576123313541125"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197523340732387328"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "ernestocedeno", "id": "199570626"}]}, "in_reply_to_user_id": "264253282", "created_at": "2019-11-21T14:33:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "1065737920567488519", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197309179851149313"}], "text": "@angelineavilav @ernestocedeno Todos tenemos los mismos derechos.\n\nPero hay quienes optan por no ejercerlos.\n\nEs el caso del que se suicida, el mismo desecha su derecho a la vida.\n\nUn homosexual es fertil. Pero no quiere tener hijos, entonces como quiere adoptarlos?\n\nO mejor dicho, para que quiere adoptarlos?", "id": "1197523340732387328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197577752376987650"], "created_at": "2019-11-21T18:09:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 5289, "like_count": 1092, "quote_count": 369}, "author_id": "2716763753", "text": "O Congresso busca o entendimento em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s propostas sobre a pris\u00e3o de condenados em #segundainstancia A import\u00e2ncia do tema exige de n\u00f3s, senadores e deputados, um amplo debate. Trabalhamos pela constru\u00e7\u00e3o e pelo aperfei\u00e7oamento de uma proposta comum entre as duas Casas.", "id": "1197577752376987650", "entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 106, "tag": "segundainstancia"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197250192480727040"], "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/25XxoxItJ5", "expanded_url": "https://www.latimes.com/world-nation/story/2019-11-20/mexico-cartel-violence-avocados", "display_url": "latimes.com/world-nation/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 147, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Calder\u00f3n"}, {"start": 173, "end": 177, "probability": 0.6935, "type": "Person", "normalized_text": "Hidra"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:27:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 3, "like_count": 125, "quote_count": 1}, "author_id": "64986985", "text": "Gran reportaje: El crimen organizado ya no solo se dedica a traficar drogas, tambi\u00e9n exporta aguacates y ha diversificado sus negocios. S\u00ed, Calder\u00f3n trat\u00f3 de decapitar a la Hidra y empeor\u00f3 todo, pero los abrazos del demagogo son una \"estrategia\" suicida\u2026https://t.co/25XxoxItJ5", "geo": {"place_id": "09f6a7707f18e0b1"}, "id": "1197250192480727040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196468603882819584"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/p0RGhvU3ak", "expanded_url": "https://twitter.com/cocatanblanca/status/1196200476565549056", "display_url": "twitter.com/cocatanblanca/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.8638, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo cepeda"}]}, "created_at": "2019-11-18T16:41:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "author_id": "282645203", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196200476565549056"}], "text": "Ricardo cepeda se suicida si ve a estas bichas \u201ccantando\u201d mi nostalgia https://t.co/p0RGhvU3ak", "id": "1196468603882819584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197595465740632065"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/89pamgOiVM", "expanded_url": "https://twitter.com/statusdozap/status/1197595465740632065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/89pamgOiVM", "media_key": "3_1197595463437955074"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:19:43.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 1036, "reply_count": 118, "like_count": 5425, "quote_count": 309}, "author_id": "1171178493348057088", "text": "https://t.co/89pamgOiVM", "id": "1197595465740632065"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197218147906007045"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/MQxUZC4fuv", "expanded_url": "https://twitter.com/AlvaroGz1987/status/1197218147906007045/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MQxUZC4fuv", "media_key": "7_1197218087889723392"}], "annotations": [{"start": 154, "end": 162, "probability": 0.713, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "created_at": "2019-11-20T18:20:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 3, "like_count": 65, "quote_count": 4}, "author_id": "3064546655", "text": "El Islam est\u00e1 conquistando el mundo con el vientre de sus mujeres. En 1990 era la 3\u00aa religi\u00f3n y hoy es la 1\u00aa, creciendo exponencialmente. Mientras tanto, Occidente se suicida demogr\u00e1ficamente, con una tasa de natalidad rid\u00edcula y muchos abortos. Es el fin de nuestra civilizaci\u00f3n. https://t.co/MQxUZC4fuv", "id": "1197218147906007045"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197602780246097920"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "m0nnier", "id": "1294124162219417600"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "liiviabg", "id": "516898942"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "beafioroni", "id": "1193772175125352453"}, {"start": 44, "end": 53, "username": "mizanzuk", "id": "223474750"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9367, "type": "Person", "normalized_text": "Manabu"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.9083, "type": "Person", "normalized_text": "Raul"}, {"start": 138, "end": 141, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Raul"}, {"start": 224, "end": 227, "probability": 0.9213, "type": "Person", "normalized_text": "Raul"}, {"start": 231, "end": 236, "probability": 0.8533, "type": "Person", "normalized_text": "Manabu"}, {"start": 263, "end": 268, "probability": 0.9038, "type": "Person", "normalized_text": "Manabu"}]}, "in_reply_to_user_id": "280211041", "created_at": "2019-11-21T19:48:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280211041", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197602439328866304"}], "text": "@M0nnier @liiviabg @duda_botton @beafioroni @mizanzuk 2 m\u00e9dicos examinaram as poss\u00edveis torturas delas. Manabu e Raul. Quem assinou foi o Raul, dizendo que tinham marcas mas que n\u00e3o dava para afirmar serem de torturas. Logo Raul e Manabu tamb\u00e9m tinham que depor. Manabu foi, disse que elas tinham marcas, basicamente repetiu o doc.", "id": "1197602780246097920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197585057537576960"], "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/9mEUm4bsmZ", "expanded_url": "https://twitter.com/LaIndirectisima/status/1194361560757497856", "display_url": "twitter.com/LaIndirectisim\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T18:38:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "913557819433119744", "text": "nada xq no me mor\u00ed https://t.co/9mEUm4bsmZ", "id": "1197585057537576960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197601255046209536"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "erikaexposito__", "id": "1031484408656736256"}]}, "in_reply_to_user_id": "1031484408656736256", "created_at": "2019-11-21T19:42:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1068816778506235911", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197600669101891585"}], "text": "@erikaexposito__ @ortizycle Estoy confusa y dolida\ud83e\udd2f\u2639\ufe0f", "id": "1197601255046209536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197256089772929029"], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/bCI7Su6RAg", "expanded_url": "https://twitter.com/SargentoFAHUR/status/1197256089772929029/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bCI7Su6RAg", "media_key": "7_1197255978988818435"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Sargento Fahur"}, {"start": 32, "end": 46, "probability": 0.732, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Militar"}, {"start": 80, "end": 99, "probability": 0.6941, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara dos Deputados"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:51:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2690, "reply_count": 1653, "like_count": 19374, "quote_count": 318}, "author_id": "255300173", "text": "Sargento Fahur sai em defesa da Pol\u00edcia Militar e bate boca com esquerdistas na C\u00e2mara dos Deputados. https://t.co/bCI7Su6RAg", "id": "1197256089772929029"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197493693416198145"], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/zSzysynWmK", "expanded_url": "https://bit.ly/2pDUZ7f", "display_url": "bit.ly/2pDUZ7f"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/2eXxWEYE5N", "expanded_url": "https://twitter.com/lanavediteseoed/status/1197493693416198145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2eXxWEYE5N", "media_key": "3_1197493685757399040"}], "mentions": [{"start": 226, "end": 238, "username": "JobyWarrick", "id": "330400536"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 40, "tag": "alBalawi"}, {"start": 71, "end": 79, "tag": "alQaida"}, {"start": 198, "end": 202, "tag": "CIA"}, {"start": 215, "end": 225, "tag": "Pulitizer"}]}, "created_at": "2019-11-21T12:35:19.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "4275320235", "text": "30 dicembre 2009: Humam Khalil #alBalawi, apparentemente infiltrato in #alQaida dall'intelligence USA, si rivela un attentatore suicida. Muoiono sette agenti: \u00e8 il peggior errore nella storia della #CIA.\nDal Premio #Pulitizer @JobyWarrick, \"Triplo gioco\": https://t.co/zSzysynWmK https://t.co/2eXxWEYE5N", "id": "1197493693416198145"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197590137775042560"], "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/LOZ0ERtxk3", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1197566837837484034", "display_url": "twitter.com/BolsonaroSP/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "camaradeputados", "id": "61843152"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Bolsonaro"}, {"start": 68, "end": 82, "probability": 0.8699, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Correia"}, {"start": 107, "end": 118, "probability": 0.8948, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Hickmann"}, {"start": 195, "end": 217, "probability": 0.6652, "type": "Place", "normalized_text": "Hotel de Belo Horizonte"}]}, "in_reply_to_user_id": "14594813", "created_at": "2019-11-21T18:58:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "560706055", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197566837837484034"}], "text": "@folha \nEduardo Bolsonaro e @camaradeputados  homenageam empres\u00e1rio Gustavo Correia, que matou para salvar Ana Hickmann, ap\u00f3s \"homicida se passar por f\u00e3\" para emboscar e matar a apresentadora em Hotel de Belo Horizonte.\nDuvido que um Jornal decente publique dessa forma. https://t.co/LOZ0ERtxk3", "id": "1197590137775042560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197551453310722048"], "entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/Yzd3gZvkwO", "expanded_url": "https://twitter.com/aa_alive/status/1197551453310722048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Yzd3gZvkwO", "media_key": "3_1197551445312200706"}]}, "created_at": "2019-11-21T16:24:50.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "462041780", "text": "\u043c\u0435 \u044d\u0437 \u0444\u0430\u043a https://t.co/Yzd3gZvkwO", "id": "1197551453310722048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197550752824201219"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "EstadaoPolitica", "id": "76369002"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.8463, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "in_reply_to_user_id": "9317502", "created_at": "2019-11-21T16:22:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 49, "like_count": 101, "quote_count": 0}, "author_id": "1113085317270077440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197545203160305664"}], "text": "@Estadao @EstadaoPolitica Como se pode defender  Deus e armas ao mesmo tempo??", "id": "1197550752824201219"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197582410810044423"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "otaviophorto", "id": "703289630876106753"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "samiabomfim", "id": "27703690"}]}, "in_reply_to_user_id": "703289630876106753", "created_at": "2019-11-21T18:27:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1196917172754366465", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197568841968164870"}], "text": "@otaviophorto @samiabomfim Com todo respeito, eu nunca tinha ouvido falar nessa mulher ou n\u00e3o,", "geo": {"place_id": "d100eefe651e2a8e"}, "id": "1197582410810044423"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197597089926172677"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "_DANFV", "id": "293318120"}, {"start": 8, "end": 16, "username": "LoenXX5", "id": "65552526"}]}, "in_reply_to_user_id": "293318120", "created_at": "2019-11-21T19:26:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "248491057", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197595667469885441"}], "text": "@_danfv @LoenXX5 J\u00e1 pensou que proteg\u00ea-la disso causaria o efeito inverso?Apenas alimentaria a culpa que ela possui por ser gorda. Se a pessoa entender que piadas s\u00e3o apenas piadas, ela vai desenvolver confian\u00e7a em si. Alimentar fragilidade \u00e9 p\u00e9ssimo para a auto-estima da pessoa.", "id": "1197597089926172677"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197482995512414213"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Leitadas_Loen", "id": "172585616"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.8919, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.8848, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "in_reply_to_user_id": "172585616", "created_at": "2019-11-21T11:52:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 15, "like_count": 340, "quote_count": 0}, "author_id": "172572824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197470290416144385"}], "text": "@Leitadas_Loen Narrativa do Fl\u00e1vio condenado acabou, bem vinda narrativa do Carlos eliminando a Marielle", "id": "1197482995512414213"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197559968087650306"], "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/ahZC6GuIZv", "expanded_url": "https://twitter.com/rialjorge/status/1197209900054654976", "display_url": "twitter.com/rialjorge/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.4927, "type": "Person", "normalized_text": "Beatriz"}, {"start": 154, "end": 158, "probability": 0.4339, "type": "Other", "normalized_text": "Zorro"}]}, "created_at": "2019-11-21T16:58:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1074776627429736448", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197209900054654976"}], "text": "Y para vos? Casi se suicida tu hija, falleci\u00f3 Beatriz y todos te culparon, qued\u00f3 expuesto p\u00fablicamente que NADIE te quiere, instrusos rindi\u00f3 menos que el Zorro, y tus huevos siguen duros. https://t.co/ahZC6GuIZv", "id": "1197559968087650306"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197554497570115584"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Morena53557090", "id": "1033839194987261959"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "azulpajarita", "id": "3771113897"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "SantinaBiondo", "id": "2467967677"}], "annotations": [{"start": 268, "end": 278, "probability": 0.9197, "type": "Person", "normalized_text": "MarioBiondo"}], "hashtags": [{"start": 267, "end": 279, "tag": "MarioBiondo"}]}, "in_reply_to_user_id": "1033839194987261959", "created_at": "2019-11-21T16:36:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4212270923", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197133300600586240"}], "text": "@Morena53557090 @azulpajarita @SantinaBiondo No es la \u00fanica madre que ha perdido un hijo.\n\nNo es la \u00fanica madre que ha perdido un hijo de esa forma.\n\nPero no todas las madres buscan venganza y causan m\u00e1s sufrimiento... por no estar dispuestas a aceptar la realidad.\n\n#MarioBiondo", "id": "1197554497570115584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197596433140060171"], "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/q4XZ1ykn4P", "expanded_url": "https://twitter.com/aqueleDrama/status/1197596433140060171/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/q4XZ1ykn4P", "media_key": "7_1197596373505449985"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.482, "type": "Person", "normalized_text": "Perereca"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:23:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "995455099", "text": "Perereca suicida kkk https://t.co/q4XZ1ykn4P", "id": "1197596433140060171"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197569815264804864"], "created_at": "2019-11-21T17:37:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 4, "like_count": 470, "quote_count": 12}, "author_id": "4091440037", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.6447, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "text": "TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da manh\u00e3 pra TRABALHAR honestamente, que vai TRABALHAR e n\u00e3o sabe se volta pra sua fam\u00edlia por causa de gente como teu MARIDO! \ud83d\ude09", "geo": {"place_id": "c44302d542084bfe"}, "id": "1197569815264804864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197591405583097857"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hQJFuoYZcm", "expanded_url": "https://twitter.com/FridaLulaKhalo/status/1197591405583097857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hQJFuoYZcm", "media_key": "3_1197591386549374977"}], "annotations": [{"start": 253, "end": 256, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:03:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "69044569", "text": "Esse bandido matou sua fome 1 dia,esse bandido lhe prop\u00f4s entrar num universidade,esse bandido nunca desrespeitou uma mulher em rede nacional,esse bandido criou o bolsa fam\u00edlia que sua m\u00e3e recebe hj pra te sustentar. Se toca antes de cham\u00e1-lo de ladr\u00e3o!Lula t\u00e1 livre, leve e solto https://t.co/hQJFuoYZcm", "id": "1197591405583097857"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197278248977219590"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 67, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.7822, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELE"}, {"start": 134, "end": 141, "probability": 0.6716, "type": "Person", "normalized_text": "ANDERSON"}, {"start": 156, "end": 164, "probability": 0.7672, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}]}, "in_reply_to_user_id": "182573469", "created_at": "2019-11-20T22:19:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "author_id": "555046551", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197276274210885632"}], "text": "@lolaescreva se fosse um PETISTA a chamada seria :\n\nFl\u00e1vio Bolsonaro \u00e9 suspeito de integrar o grupo de exterm\u00ednio que matou MARIELE e ANDERSON \n\nno caso de BOLSONARO \u00e9 \"hip\u00f3tese\"\ntipo a advogada branca \"negociando\" cocaina.\ntraficante \u00e9 preto n\u00e9 ?", "id": "1197278248977219590"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197592350308151298"], "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/OVAWfiP2Rj", "expanded_url": "https://twitter.com/hazteoir/status/1196095666818342913", "display_url": "twitter.com/hazteoir/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mickey"}, {"start": 148, "end": 153, "probability": 0.8175, "type": "Place", "normalized_text": "LGBTQ+"}, {"start": 158, "end": 163, "probability": 0.8235, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:07:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "455108533", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196095666818342913"}], "text": "Esto es una broma no? En serio han hecho un v\u00eddeo en el que Mickey se suicida metiendose al mar en contra de que se hable de derechos del colectivo LGBTQ+ en Disney? Mira de verdad, ridiculo https://t.co/OVAWfiP2Rj", "id": "1197592350308151298"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196460610864795648"], "created_at": "2019-11-18T16:10:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 159, "like_count": 2683, "quote_count": 30}, "author_id": "535877103", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 63, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}, {"start": 151, "end": 157, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Sartori"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.8326, "type": "Person", "normalized_text": "Astori"}, {"start": 274, "end": 277, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Orsi"}]}, "text": "Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como le criticaban con raz\u00f3n a Sartori) sino que asusta con el regreso de la crisis del 2002, cuando ya Astori dijo que era un disparate, y ahora tambi\u00e9n Orsi.", "id": "1196460610864795648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197595542978732032"], "created_at": "2019-11-21T19:20:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762759138967420928", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 208, "end": 211, "probability": 0.8331, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "Mano, hj eu tava no Uber e comentei q tinha q fazer um trabalho d filosofia sobre suic\u00eddio. Da\u00ed o cara manda uma : \" Ah pq a \u00fanica coisa q eu consigo pensar \u00e9 q quem faz uma palha\u00e7ada dessa \u00e9 pq tem falta de Deus\". Fiquei me sentindo mal depois.", "id": "1197595542978732032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197586583161114624"], "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/qYOv2kItvr", "expanded_url": "https://twitter.com/diogocomenta/status/1197586583161114624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qYOv2kItvr", "media_key": "3_1197586567096864768"}]}, "created_at": "2019-11-21T18:44:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 29, "like_count": 509, "quote_count": 10}, "author_id": "2598997088", "text": "\u00c9 assim que eu gosto de ver voc\u00ea \ud83e\udd70\ud83e\udd70 https://t.co/qYOv2kItvr", "id": "1197586583161114624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197594102822555648"], "created_at": "2019-11-21T19:14:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "866093374855688193", "text": "Valiente es quien se mete con alguien\nQue tiene videos en internet donde coge sin condon con varios y aun asi paga para comerse eso\nNo se si es Valiente o un suicida.\n#prevensi\u00f3n\n#condon\n#enfermedades", "id": "1197594102822555648", "entities": {"hashtags": [{"start": 167, "end": 178, "tag": "prevensi\u00f3n"}, {"start": 179, "end": 186, "tag": "condon"}, {"start": 187, "end": 200, "tag": "enfermedades"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197594762234286081"], "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/oyTYO3K7m9", "expanded_url": "https://twitter.com/sempreshippando/status/1197572854067482631", "display_url": "twitter.com/sempreshippand\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:16:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3932917762", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197572854067482631"}], "text": "Menina podre https://t.co/oyTYO3K7m9", "id": "1197594762234286081"}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Antofagasta, Chile", "id": "002442586af0948e"}, {"full_name": "Aranzazu, Colombia", "id": "00f47570369fc194"}, {"full_name": "Atlacomulco, M\u00e9xico", "id": "8d842f3c620a65ea"}]}, "errors": [{"resource_id": "1197615632939917313", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197615632939917313", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197615632939917313].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1176216087651917824", "value": "1176216087651917824", "detail": "User has been suspended: [1176216087651917824].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197597843596488704", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197597843596488704", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197597843596488704].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1161707821106442241", "value": "1161707821106442241", "detail": "User has been suspended: [1161707821106442241].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196559543309930499", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196559543309930499].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196559543309930499", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1010950077010063361", "value": "1010950077010063361", "detail": "User has been suspended: [1010950077010063361].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197606941922594816", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197606941922594816", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197606941922594816].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1197526114081615872", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197526114081615872].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197526114081615872", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "898078792652132352", "value": "898078792652132352", "detail": "User has been suspended: [898078792652132352].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197606386055688199", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197606386055688199].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197606386055688199", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197597709693313024", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197597709693313024", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197597709693313024].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1148318806303027205", "value": "1148318806303027205", "detail": "User has been suspended: [1148318806303027205].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197573905667575809", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197573905667575809", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197573905667575809].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1196392081708797954", "value": "1196392081708797954", "detail": "User has been suspended: [1196392081708797954].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197596135386419201", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197596135386419201", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197596135386419201].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1181570071661043713", "value": "1181570071661043713", "detail": "User has been suspended: [1181570071661043713].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197505932231630849", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197505932231630849", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197505932231630849].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1197617520385114112", "oldest_id": "1197594708740132867", "result_count": 470, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc0uuif012bkhd1g9feh5xpqn88t"}}