{"data": [{"created_at": "2019-08-15T00:36:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @HonestoAlan: @DiarioDeCurwen Curwen, si bien Araoz tuvo responsabilidad en el tema, la masacre fue dirigida por @Mechecabanillas y resp\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161798817597022208"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.611, "type": "Person", "normalized_text": "Curwen"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.7111, "type": "Person", "normalized_text": "Araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "HonestoAlan", "id": "1093235578454331392"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "DiarioDeCurwen", "id": "3343615180"}, {"start": 116, "end": 132, "username": "Mechecabanillas", "id": "176985828"}]}, "id": "1161798817597022208", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082068645482848256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161748442223456267"}]}, {"created_at": "2019-08-15T00:36:26.000Z", "lang": "es", "text": "@kevinjames236 jajajajajaja nooo!!!! peppo, yo estoy frustr\u00e1 por el jodio gallo suicida ese", "edit_history_tweet_ids": ["1161798771468111872"], "in_reply_to_user_id": "285243047", "id": "1161798771468111872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983755280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161783016940802048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "kevinjames236", "id": "285243047"}]}}, {"created_at": "2019-08-15T00:35:43.000Z", "lang": "it", "text": "[VIDEO] Paloma valiente o suicida? https://t.co/L5f9FR9qsE https://t.co/YqPjQdlF1R", "edit_history_tweet_ids": ["1161798587828846592"], "id": "1161798587828846592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1300848439", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/L5f9FR9qsE", "expanded_url": "http://tinyurl.com/zsbvue7", "display_url": "tinyurl.com/zsbvue7"}, {"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/YqPjQdlF1R", "expanded_url": "https://twitter.com/raulbr14/status/1161798587828846592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YqPjQdlF1R", "media_key": "3_1161798585907896327"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 117, "tag": "MacriVsMacri"}, {"start": 127, "end": 142, "tag": "Pens\u00e1ndoloBien"}, {"start": 150, "end": 162, "tag": "MacriEsCaos"}, {"start": 164, "end": 174, "tag": "BastaBaby"}, {"start": 175, "end": 191, "tag": "MauricioEscuch\u00f3"}, {"start": 223, "end": 239, "tag": "ElFuturoEsMacri"}, {"start": 240, "end": 254, "tag": "MauricioMacri"}, {"start": 255, "end": 261, "tag": "4dias"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.396, "type": "Other", "normalized_text": "KaTaKuMBaS"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.8838, "type": "Person", "normalized_text": "MacriVsMacri"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.6793, "type": "Person", "normalized_text": "Dietrich"}, {"start": 151, "end": 161, "probability": 0.7463, "type": "Person", "normalized_text": "MacriEsCaos"}, {"start": 165, "end": 173, "probability": 0.7162, "type": "Person", "normalized_text": "BastaBaby"}, {"start": 176, "end": 190, "probability": 0.8433, "type": "Person", "normalized_text": "MauricioEscuch\u00f3"}, {"start": 224, "end": 238, "probability": 0.6063, "type": "Person", "normalized_text": "ElFuturoEsMacri"}, {"start": 241, "end": 253, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "MauricioMacri"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/ciNaK3aAPb", "expanded_url": "https://twitter.com/Manchala1975/status/1161798510313967616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ciNaK3aAPb", "media_key": "3_1161798413350055943"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/ciNaK3aAPb", "expanded_url": "https://twitter.com/Manchala1975/status/1161798510313967616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ciNaK3aAPb", "media_key": "3_1161798413391990785"}], "mentions": [{"start": 192, "end": 204, "username": "elisacarrio", "id": "1578961946"}, {"start": 206, "end": 222, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}, {"start": 262, "end": 277, "username": "agencialavieja", "id": "170955445"}]}, "created_at": "2019-08-15T00:35:24.000Z", "lang": "es", "text": "El Pueblo SuiCiDA Argentino\n\nenV\u00edsperas de DeScender a las KaTaKuMBaS \n\ndel CaSTro\u262dCOMUNISMO\u262dChavista \n\n#MacriVsMacri Dietrich #Pens\u00e1ndoloBien Carri\u00f3 #MacriEsCaos  #BastaBaby #MauricioEscuch\u00f3 @elisacarrio  @CarlosMaciasAl1 #ElFuturoEsMacri #MauricioMacri #4dias @agencialavieja https://t.co/ciNaK3aAPb", "edit_history_tweet_ids": ["1161798510313967616"], "id": "1161798510313967616", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "743246473622589440"}, {"created_at": "2019-08-15T00:35:18.000Z", "lang": "pt", "text": "\u201c- O\u00a0suic\u00eddio\u00a0tanto pode ser afirma\u00e7\u00e3o da morte como nega\u00e7\u00e3o da vida. Tanto faz. - \u00c9 mentira. E vou explicar: o suicida \u00e9 aquele que perdeu tudo, menos a vida.\u201d\u00a0\n\n\u2015\u00a0Fernando Sabino", "edit_history_tweet_ids": ["1161798484888043520"], "id": "1161798484888043520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "779436978"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 33, "end": 45, "tag": "BillClinton"}, {"start": 156, "end": 164, "tag": "Epstein"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/ENWEkdw99l", "expanded_url": "http://www.ilgiornale.it/news/cronache/epstein-nascondeva-nella-sua-casa-ritratto-bill-clinton-1740286.html?fbclid=IwAR24UBallM00lGQwtB6gdBHBhWXIoaOT09Tb2v26X-uXwkT04Q5qCxPORiA", "display_url": "ilgiornale.it/news/cronache/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-15T00:35:09.000Z", "lang": "it", "text": "CHE SCHIANTO QUESTI DEMOCRATICI. #BillClinton vestito da donna!\n\nDopo le lunghe perquisizioni nelle varie lussuosissime dimore del pedofilo suicida Jeffrey #Epstein, sono venute alla luce cose molto particolari, oltre a decine e decine di immagini\u2026 https://t.co/ENWEkdw99l", "edit_history_tweet_ids": ["1161798446711545856"], "id": "1161798446711545856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120357062"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 95, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.3543, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "created_at": "2019-08-15T00:35:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ArgosMozart: el piquich\u00f3n par\u00e1sito de la pol\u00edtica, el apa\u00f1ador del  delincuente suicida #AG, q\u00b4tuvo 57 llamadas con el mafioso exjuez H\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161798440667570177"], "id": "1161798440667570177", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "378375409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161282029545279489"}]}, {"created_at": "2019-08-15T00:34:26.000Z", "lang": "es", "text": "Ser periodista es bello y sencillo; hacerse pasar por periodista, peligroso y suicida...\nVargas/2019", "edit_history_tweet_ids": ["1161798264510984194"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.7125, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "id": "1161798264510984194", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "242429528"}, {"created_at": "2019-08-15T00:33:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @conacigol: Prometieron hacer de la pcia algo hermoso como La Matanza, y los argentinoslos votaron. Dijeron que el d\u00f3lar estaba muy bara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161798135095730176"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.853, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "conacigol", "id": "2908523213"}]}, "id": "1161798135095730176", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1661127373", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161778785819287552"}]}, {"created_at": "2019-08-15T00:33:42.000Z", "lang": "es", "text": "@evelinorcon Fuiiira de ac\u00e1 \"garrapatas\". Sin el \"megacorrupto\" suicida no son nada. El apra rumbo a la extinci\u00f3n!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1161798082910216193"], "in_reply_to_user_id": "54091900", "id": "1161798082910216193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2597286806", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161656555051343872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "evelinorcon", "id": "54091900"}]}}, {"created_at": "2019-08-15T00:33:23.000Z", "lang": "pt", "text": "@Viegas2210 problema dele se ele suicida. tirou a vida de uma mulher, botou filho no mundo pra nao dar assist\u00eancia, desejar boa sorte p esse tipo de cara \u00e9 surreal", "edit_history_tweet_ids": ["1161798001238728704"], "in_reply_to_user_id": "785626925976817664", "id": "1161798001238728704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2988143056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161796895368458241"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Viegas2210", "id": "785626925976817664"}]}}, {"created_at": "2019-08-15T00:33:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Frantoin2000: @evelinorcon @Mauriciomulder el APRA es sin\u00f3nimo de corrupci\u00f3n, es escuela de tiro al coco con su campe\u00f3n AG, el APRA no\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161797998449451009"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.8718, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 124, "end": 125, "probability": 0.5066, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.7868, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Frantoin2000", "id": "1189998618"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "evelinorcon", "id": "54091900"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "id": "1161797998449451009", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2955384215", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161785152663629824"}]}, {"created_at": "2019-08-15T00:32:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ElBolsoDeLazaro: Vas a tener 2 a\u00f1os de asado barato y f\u00fatbol gratis... a cambio vas a entregarte a una vida de miseria\n\nVale la pena? N\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161797820908822530"], "id": "1161797820908822530", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143844861", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161651342194216960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElBolsoDeLazaro", "id": "16187388"}]}}, {"created_at": "2019-08-15T00:32:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @dcucomics: A Dc Comics matou a Jessica, como vcs se sentem tropa stans? https://t.co/WItpflx7vL", "edit_history_tweet_ids": ["1161797733042180096"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.5178, "type": "Other", "normalized_text": "Dc Comics"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8177, "type": "Person", "normalized_text": "Jessica"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/WItpflx7vL", "expanded_url": "https://twitter.com/dcucomics/status/1161790682467581958/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WItpflx7vL", "media_key": "3_1161790672833327105"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "id": "1161797733042180096", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974437219569152000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161790682467581958"}]}, {"created_at": "2019-08-15T00:32:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161797671784464385"], "id": "1161797671784464385", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3090267465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}}, {"created_at": "2019-08-15T00:31:56.000Z", "lang": "pt", "text": "@ipoinn Provavelmente tava sendo feito assim pra pegar hype de esquadr\u00e3o suicida\nMas n faz nem sentido aquele desing dele mano pqp\nPegaram o do primeiro jogo e simplesmente desfizeram todo", "edit_history_tweet_ids": ["1161797638037168130"], "in_reply_to_user_id": "882061399635230720", "id": "1161797638037168130", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1024024666774691842", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161796575695384576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ipoinn", "id": "882061399635230720"}]}}, {"created_at": "2019-08-15T00:31:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161797542448959488"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161797542448959488", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1631917783", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}]}, {"created_at": "2019-08-15T00:29:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Frantoin2000: @evelinorcon @Mauriciomulder el APRA es sin\u00f3nimo de corrupci\u00f3n, es escuela de tiro al coco con su campe\u00f3n AG, el APRA no\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161796959700733952"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.8718, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 124, "end": 125, "probability": 0.5066, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.7868, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Frantoin2000", "id": "1189998618"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "evelinorcon", "id": "54091900"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "id": "1161796959700733952", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1385697871", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161785152663629824"}]}, {"created_at": "2019-08-15T00:28:11.000Z", "lang": "pt", "text": "Meu celular quase se suicidou do 6\u00b0 andar", "edit_history_tweet_ids": ["1161796691793760261"], "id": "1161796691793760261", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "27412034"}, {"created_at": "2019-08-15T00:27:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "edit_history_tweet_ids": ["1161796521802838017"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "id": "1161796521802838017", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "206551421", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}]}, {"created_at": "2019-08-15T00:26:38.000Z", "lang": "es", "text": "@lafm Hablo de los soldados muertos en medellin, la irresponsabilidad de subirlos en esa cuerda... evidentenente un acto suicida!", "edit_history_tweet_ids": ["1161796303854157826"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.9489, "type": "Place", "normalized_text": "medellin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "lafm", "id": "126204564"}]}, "in_reply_to_user_id": "987419171364507648", "id": "1161796303854157826", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987419171364507648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161795826416586755"}]}, {"created_at": "2019-08-15T00:25:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CamilaaaRivas_: Escuadr\u00f3n Suicida en netflix, me vuelvo loca", "edit_history_tweet_ids": ["1161796045971566592"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.6447, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 41, "end": 47, "probability": 0.9934, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CamilaaaRivas_", "id": "2182622154"}]}, "id": "1161796045971566592", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186292522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161762840228892672"}]}, {"created_at": "2019-08-15T00:25:15.000Z", "lang": "es", "text": "@pgutierrez_z \u00bfQu\u00e9 tiene de Invitaci\u00f3n Suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1161795955827646464"], "in_reply_to_user_id": "80146879", "id": "1161795955827646464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109835120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161790774633271296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "pgutierrez_z", "id": "80146879"}]}}, {"created_at": "2019-08-15T00:25:09.000Z", "lang": "es", "text": "Tengo el cuerpo destruido de todo lo que entren\u00e9 hoy y todav\u00eda me queda ir a Futsal, quien se suicida conmigo?", "edit_history_tweet_ids": ["1161795930611474432"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.4008, "type": "Place", "normalized_text": "Futsal"}]}, "id": "1161795930611474432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "576590527"}, {"created_at": "2019-08-15T00:24:47.000Z", "lang": "pt", "text": "@Alliatti Lembro do seriado da Globo que mostrou a hist\u00f3ria .Na escola s\u00f3 falava disso. O jogador do Botafogo irm\u00e3o do amante jovem da esposa de Euclides da Cunha foi o maior prejudicado. Ficou paral\u00edtico com o tiro e se matou. Fim tr\u00e1gico.", "edit_history_tweet_ids": ["1161795837296631809"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9721, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9494, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}, {"start": 145, "end": 161, "probability": 0.4566, "type": "Organization", "normalized_text": "Euclides da Cunha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Alliatti", "id": "28573905"}]}, "in_reply_to_user_id": "28573905", "id": "1161795837296631809", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054432981950103553", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161714426728386560"}]}, {"created_at": "2019-08-15T00:23:08.000Z", "lang": "pt", "text": "Milei se suicida https://t.co/9aiLq42npy", "edit_history_tweet_ids": ["1161795424161816576"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4741, "type": "Person", "normalized_text": "Milei"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/9aiLq42npy", "expanded_url": "https://twitter.com/meddle2010/status/1161788373452894209", "display_url": "twitter.com/meddle2010/sta\u2026"}]}, "id": "1161795424161816576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "35415764", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161788373452894209"}]}, {"created_at": "2019-08-15T00:23:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @maxdelfa: @NevesJuanCarlos Nunca vi una peor lectura de la realidad y una declaraci\u00f3n suicida de tal calibre. Lo que est\u00e1 en juego es l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161795415622258688"], "id": "1161795415622258688", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143654190876696576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161781189595815937"}], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "NevesJuanCarlos", "id": "279030110"}]}}, {"created_at": "2019-08-15T00:22:31.000Z", "lang": "es", "text": "@SolMaltagliatti Mira por la ventanilla** \nSe le caen l\u00e1grimas**\nLlega a su casa y se suicida** \nAhre ella siempre dram\u00e1tica jajaja", "edit_history_tweet_ids": ["1161795267613659141"], "in_reply_to_user_id": "257842430", "id": "1161795267613659141", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1137800208744685568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161794398113411072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SolMaltagliatti", "id": "257842430"}]}}, {"created_at": "2019-08-15T00:21:21.000Z", "lang": "pt", "text": "Rock tem q se cuidar aonde ele pisa sen\u00e3o vai pro saco tamb\u00e9m igual os outros dois l\u00e1 que a Josiane matou \ud83d\ude05", "edit_history_tweet_ids": ["1161794973928497152"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.655, "type": "Other", "normalized_text": "Rock"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.5933, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}]}, "id": "1161794973928497152", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "315408811"}, {"created_at": "2019-08-15T00:20:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161794790826135557"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1161794790826135557", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1424477713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-15T00:20:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161794764238462976"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161794764238462976", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131303080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}]}, {"created_at": "2019-08-15T00:20:05.000Z", "lang": "pt", "text": "@PauloPessanha @vegdodora @AnnaMarca @Marcelodedois Pergunte para a Pol\u00edcia que est\u00e1 hj sob tutela de S\u00e9rgio Moro. O Moro pode te dizer quem matou Celso Daniel. J\u00e1 pensou se o mandante for algu\u00e9m da direita \ud83d\ude2c", "edit_history_tweet_ids": ["1161794653978615808"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 112, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e9rgio Moro"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 153, "end": 158, "probability": 0.5127, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PauloPessanha", "id": "41085058"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "vegdodora", "id": "1884886650"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "AnnaMarca", "id": "127445322"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "Marcelodedois", "id": "78473551"}]}, "in_reply_to_user_id": "41085058", "id": "1161794653978615808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "35354434", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161687142701109249"}]}, {"created_at": "2019-08-15T00:17:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ElBolsoDeLazaro: Vas a tener 2 a\u00f1os de asado barato y f\u00fatbol gratis... a cambio vas a entregarte a una vida de miseria\n\nVale la pena? N\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161794077786083329"], "id": "1161794077786083329", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2992868518", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161651342194216960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElBolsoDeLazaro", "id": "16187388"}]}}, {"created_at": "2019-08-15T00:17:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @manuco22: M\u00e1s que voto castigo fue voto suicida .", "edit_history_tweet_ids": ["1161794064758595584"], "id": "1161794064758595584", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "608744895", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161792508881448961"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "manuco22", "id": "34503618"}]}}, {"created_at": "2019-08-15T00:17:18.000Z", "lang": "pt", "text": "@globoesportecom Esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1161793955949940737"], "in_reply_to_user_id": "10842792", "id": "1161793955949940737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1075171720074575877", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161603875977256960"}]}, {"created_at": "2019-08-15T00:17:16.000Z", "lang": "pt", "text": "@iankaluz Saaaai perereca suicida kkk", "edit_history_tweet_ids": ["1161793947804536832"], "in_reply_to_user_id": "79006384", "id": "1161793947804536832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2167910422", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161792011688730624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "iankaluz", "id": "79006384"}]}}, {"created_at": "2019-08-15T00:16:41.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu tinha esquecido como a trilha sonora de Esquadrao Suicida \u00e9 cabulosa", "edit_history_tweet_ids": ["1161793798109880322"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.9193, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadrao Suicida"}]}, "id": "1161793798109880322", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1166526576"}, {"created_at": "2019-08-15T00:16:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Valente_lanna: E se quem matou foi o Mont??? Mds do c\u00e9u. Quero muito essa temporada. https://t.co/VoynbRadUI", "edit_history_tweet_ids": ["1161793777868185601"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.7975, "type": "Person", "normalized_text": "Mont"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/VoynbRadUI", "expanded_url": "https://twitter.com/13ReasonsWhy/status/1161638607796310017", "display_url": "twitter.com/13ReasonsWhy/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Valente_lanna", "id": "1076608878"}]}, "id": "1161793777868185601", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863430299727921152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161643013078245376"}]}, {"created_at": "2019-08-15T00:16:13.000Z", "lang": "pt", "text": "[14/8 21:14] doido: Se demorar vou pensar que tu se matou\n[14/8 21:14] doido: ai vou te ligar\n\nLuiz surta s\u00f3 porq eu demorei 06 minutos para responder kkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1161793679830528001"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 98, "probability": 0.7307, "type": "Other", "normalized_text": "Luiz"}]}, "id": "1161793679830528001", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "989992866490519553"}, {"created_at": "2019-08-15T00:16:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161793636721418240"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161793636721418240", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2981748117", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}]}, {"created_at": "2019-08-15T00:15:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @0Vigilante0: As \u00faltimas grandes campanhas da Globo junto a popula\u00e7\u00e3o Brasileira:\n\n1-ELE N\u00c3O\n2-Quem matou Mariele\n3-Amaz\u00f4nia destru\u00edda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161793571151892482"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9766, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 63, "end": 82, "probability": 0.5753, "type": "Organization", "normalized_text": "popula\u00e7\u00e3o Brasileira"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.5357, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.8164, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "0Vigilante0", "id": "144304645"}]}, "id": "1161793571151892482", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56184198", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161736061468467200"}]}, {"created_at": "2019-08-15T00:15:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "edit_history_tweet_ids": ["1161793470052413443"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "id": "1161793470052413443", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3086927674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}]}, {"created_at": "2019-08-15T00:14:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161793318143123456"], "id": "1161793318143123456", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167342139", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}}, {"created_at": "2019-08-15T00:14:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @manuco22: M\u00e1s que voto castigo fue voto suicida .", "edit_history_tweet_ids": ["1161793287633678336"], "id": "1161793287633678336", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "523111736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161792508881448961"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "manuco22", "id": "34503618"}]}}, {"created_at": "2019-08-15T00:13:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Valente_lanna: E se quem matou foi o Mont??? Mds do c\u00e9u. Quero muito essa temporada. https://t.co/VoynbRadUI", "edit_history_tweet_ids": ["1161793090375553025"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.7975, "type": "Person", "normalized_text": "Mont"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/VoynbRadUI", "expanded_url": "https://twitter.com/13ReasonsWhy/status/1161638607796310017", "display_url": "twitter.com/13ReasonsWhy/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Valente_lanna", "id": "1076608878"}]}, "id": "1161793090375553025", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980984790559154177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161643013078245376"}]}, {"created_at": "2019-08-15T00:13:08.000Z", "lang": "es", "text": "Yo tambi\u00e9n a veces me pongo suicida y me da por matarme a pajas.", "edit_history_tweet_ids": ["1161792904630800384"], "id": "1161792904630800384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845844368745533440"}, {"created_at": "2019-08-15T00:12:31.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy hice mi acci\u00f3n del d\u00eda salvando un perro que casi se suicida desde un cuarto piso", "edit_history_tweet_ids": ["1161792749202526213"], "id": "1161792749202526213", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "701982121"}, {"created_at": "2019-08-15T00:12:25.000Z", "lang": "pt", "text": "@PedroSaccomani Todo mundo sabe q o bot adquiriu autoconsciencia e matou o adm a mto tempo, isso ai \u00e9 tudo arma\u00e7\u00e3o pra gente pensar q ainda tem um humano no comando enquanto a revolu\u00e7\u00e3o das maquinas se aproxima", "edit_history_tweet_ids": ["1161792726456819714"], "in_reply_to_user_id": "887828877535576064", "id": "1161792726456819714", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1100158705151209472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161792023998976000"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PedroSaccomani", "id": "1452304234330927116"}]}}, {"created_at": "2019-08-15T00:12:24.000Z", "lang": "es", "text": "@RPPNoticias durante el gobierno del suicida ocurri\u00f3 el \u201cBaguazo\u201d, @MecheAF tiene responsabilidad en muertes de 33 personas por respetar el \u201cordenamiento jur\u00eddico\u201d. https://t.co/hkXsEr99J0", "edit_history_tweet_ids": ["1161792721083863040"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4971, "type": "Other", "normalized_text": "Baguazo"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/hkXsEr99J0", "expanded_url": "https://twitter.com/McMichirro/status/1161792721083863040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hkXsEr99J0", "media_key": "3_1161792713370587138"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 67, "end": 75, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "in_reply_to_user_id": "9075022", "id": "1161792721083863040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "529127693"}, {"created_at": "2019-08-15T00:11:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161792534793936903"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161792534793936903", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2590095520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}]}, {"created_at": "2019-08-15T00:11:33.000Z", "lang": "es", "text": "M\u00e1s que voto castigo fue voto suicida .", "edit_history_tweet_ids": ["1161792508881448961"], "id": "1161792508881448961", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "34503618"}, {"created_at": "2019-08-15T00:11:04.000Z", "lang": "es", "text": "@ColifaBack Colifa , avisas cuando te parece que ya no es suicida reactivar inversiones en MercadoPsgo? Te tengo de gur\u00fa", "edit_history_tweet_ids": ["1161792384491020295"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 101, "probability": 0.5867, "type": "Other", "normalized_text": "MercadoPsgo"}]}, "in_reply_to_user_id": "2482800443", "id": "1161792384491020295", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1897997684", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161720480136646656"}]}, {"created_at": "2019-08-15T00:09:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161792006852681728"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161792006852681728", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159909769295126528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-15T00:09:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161791880578916353"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161791880578916353", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3028915408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 63, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 62, "probability": 0.3751, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/0ZJ9fREmRQ", "expanded_url": "https://twitter.com/MolinariJulia/status/1161066714488082433", "display_url": "twitter.com/MolinariJulia/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "created_at": "2019-08-15T00:08:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ArgosMozart: las viudas del delincuente cobarde suicida #AG, siguen llorando su partida. https://t.co/0ZJ9fREmRQ", "edit_history_tweet_ids": ["1161791704539815939"], "id": "1161791704539815939", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161102705710051330"}]}, {"created_at": "2019-08-15T00:08:00.000Z", "lang": "es", "text": "@rogeliomarcos @JorgeBasadre7 @Krloncha1 @atvmasnoticias Lo juicios tienen su tiempo Rochi, p\u00f3stumamente llegar\u00e1 su sanci\u00f3n al suicida cobarde.", "edit_history_tweet_ids": ["1161791615159193602"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 89, "probability": 0.5957, "type": "Person", "normalized_text": "Rochi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rogeliomarcos", "id": "145642542"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "JorgeBasadre7", "id": "1050048731012390912"}, {"start": 41, "end": 56, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}]}, "in_reply_to_user_id": "145642542", "id": "1161791615159193602", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146657761", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161788785329344512"}]}, {"created_at": "2019-08-15T00:07:03.000Z", "lang": "pt", "text": "N\u00e3o tinha assistindo ainda esquadr\u00e3o suicida e AMEEEEIII", "edit_history_tweet_ids": ["1161791373135269890"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.4622, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "id": "1161791373135269890", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4197430599"}, {"created_at": "2019-08-15T00:06:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "edit_history_tweet_ids": ["1161791258408280064"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "id": "1161791258408280064", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "479187267", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}]}, {"created_at": "2019-08-15T00:05:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161791082264502272"], "id": "1161791082264502272", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966719385158213632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 95, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.3543, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "created_at": "2019-08-15T00:05:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ArgosMozart: el piquich\u00f3n par\u00e1sito de la pol\u00edtica, el apa\u00f1ador del  delincuente suicida #AG, q\u00b4tuvo 57 llamadas con el mafioso exjuez H\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161791020541128705"], "id": "1161791020541128705", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161282029545279489"}]}, {"created_at": "2019-08-15T00:05:11.000Z", "lang": "es", "text": "Terminando el miercoles  \"Escuadr\u00f3n suicida\" \n\nhttps://t.co/DYsia8qlCj", "edit_history_tweet_ids": ["1161790907160678412"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.551, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/DYsia8qlCj", "expanded_url": "https://www.netflix.com/title/80091595?s=a&trkid=13747225&t=twt", "display_url": "netflix.com/title/80091595\u2026"}]}, "id": "1161790907160678412", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "391212907"}, {"created_at": "2019-08-15T00:04:40.000Z", "lang": "es", "text": "El Costanera Center es una invitaci\u00f3n suicida, hay un problema de dise\u00f1o ah\u00ed.\nObviamente, es una opini\u00f3n personal, y como punto aparte, lo de la salud mental.", "edit_history_tweet_ids": ["1161790774633271296"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 18, "probability": 0.5393, "type": "Other", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "id": "1161790774633271296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "80146879"}, {"created_at": "2019-08-15T00:04:36.000Z", "lang": "zxx", "text": "https://t.co/Y80HyO9CTP", "edit_history_tweet_ids": ["1161790757772115968"], "id": "1161790757772115968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2208338276", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Y80HyO9CTP", "expanded_url": "https://www.noticiasviriato.pt/post/sydney-homem-a-gritar-allahu-akbar-matou-mulher-e-feriu-outra-ainda-n\u00e3o-se-sabe-motiva\u00e7\u00f5es", "display_url": "noticiasviriato.pt/post/sydney-ho\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-15T00:04:32.000Z", "lang": "pt", "text": "J\u00e1 se passaram 5 epis\u00f3dios desde que o Juuzou matou a Mama e ele n\u00e3o apareceu de novo ._.", "edit_history_tweet_ids": ["1161790743180140549"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5103, "type": "Person", "normalized_text": "Juuzou"}]}, "id": "1161790743180140549", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127386713721069569"}, {"created_at": "2019-08-15T00:04:18.000Z", "lang": "pt", "text": "A Dc Comics matou a Jessica, como vcs se sentem tropa stans? https://t.co/WItpflx7vL", "edit_history_tweet_ids": ["1161790682467581958"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.5051, "type": "Organization", "normalized_text": "Dc Comics"}, {"start": 20, "end": 26, "probability": 0.8336, "type": "Person", "normalized_text": "Jessica"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/WItpflx7vL", "expanded_url": "https://twitter.com/dcucomics/status/1161790682467581958/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WItpflx7vL", "media_key": "3_1161790672833327105"}]}, "id": "1161790682467581958", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 19, "like_count": 147, "quote_count": 8}, "author_id": "500290601"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 44, "tag": "aprofujimorista"}, {"start": 109, "end": 126, "tag": "JoseDomingoP\u00e9rez"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7048, "type": "Person", "normalized_text": "JoseDomingoP\u00e9rez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "created_at": "2019-08-15T00:03:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ArgosMozart: el pasqu\u00edn #aprofujimorista @ExpresoPeru califica despectivamente de \u00a8fiscalillo\u00a8 al fiscal #JoseDomingoP\u00e9rez, que solicit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161790605284040704"], "id": "1161790605284040704", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161453315890327557"}]}, {"created_at": "2019-08-15T00:03:43.000Z", "lang": "es", "text": "@todonoticias Es loco o pajero \u00e9ste pelotudo, sigue jugando con el pueblo o es suicida, quiere que lo linchen??", "edit_history_tweet_ids": ["1161790538171015174"], "in_reply_to_user_id": "25992212", "id": "1161790538171015174", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2228656891", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161789183041703938"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}}, {"created_at": "2019-08-15T00:02:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161790328850001920"], "id": "1161790328850001920", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184571260", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}}, {"created_at": "2019-08-15T00:02:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161790307257782272"], "id": "1161790307257782272", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1249556167", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 82, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "Sean Gunn"}, {"start": 67, "end": 81, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-08-15T00:02:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Centraldcnauta: O ator Sean Gunn revelou que leu o roteiro de #TheSuicideSquad e afirmou que \u00e9 maravilhoso!\n\nE confirmou o que todos j\u00e1\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161790294725136385"], "id": "1161790294725136385", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75264243", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161662858108653568"}]}, {"created_at": "2019-08-15T00:02:44.000Z", "lang": "pt", "text": "@ammjes Eu acredito muito nessas coisas. Eu tenho uma liga\u00e7\u00e3o com uma tia que eu n\u00e3o conheci, ela se suicidou com mais ou menos 15/16 anos, mesmo assim eu me sinto ligada \u00e0 ela de uma forma inexplic\u00e1vel. As vezes sinto uma falta enorme como se eu tivesse convivido com ela. \u00c9 mt estranho", "edit_history_tweet_ids": ["1161790286986698752"], "in_reply_to_user_id": "2686689860", "id": "1161790286986698752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057807451825889280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161448047945166848"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ammjes", "id": "1161914255484051457"}]}}, {"created_at": "2019-08-15T00:02:30.000Z", "lang": "pt", "text": "Sargit\u00e1riano sonso quando se junta com piscianos exagerados = Diane assim. \nM\u00e3e a Bella me matou.\nMatei nada eu s\u00f3 empurrei \ud83e\udd26 https://t.co/n4abr4ycvG", "edit_history_tweet_ids": ["1161790228698476545"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5841, "type": "Person", "normalized_text": "Diane"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.4054, "type": "Other", "normalized_text": "Bella"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/n4abr4ycvG", "expanded_url": "https://twitter.com/DianneSerrano17/status/1161790228698476545/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n4abr4ycvG", "media_key": "16_1161790218103640065"}]}, "id": "1161790228698476545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086429540027678720"}, {"created_at": "2019-08-15T00:02:29.000Z", "lang": "pt", "text": "\"Casal estadunidense suicidou por n\u00e3o conseguir pagar as contas m\u00e9dicas com os planos de sa\u00fade. O \u201cpa\u00eds modelo\u201d mostra que a mis\u00e9ria no capitalismo \u00e9 infind\u00e1vel e com a crise se tornar\u00e3o cada vez mais frequentes esses casos cru\u00e9is.\" https://t.co/Q3lZ8nF8V7", "edit_history_tweet_ids": ["1161790227435991040"], "id": "1161790227435991040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2676164597", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/Q3lZ8nF8V7", "expanded_url": "http://esquerdadiario.com.br/Nos-EUA-modelo-para-Bolsonaro-idosos-suicidam-por-nao-conseguirem-pagar-despesas-medicas", "display_url": "esquerdadiario.com.br/Nos-EUA-modelo\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-15T00:02:29.000Z", "lang": "es", "text": "Berl\u00edn se queda en modo suicida con la otra???????", "edit_history_tweet_ids": ["1161790223854034944"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8732, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}]}, "in_reply_to_user_id": "852539388", "id": "1161790223854034944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "852539388", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161789951765299201"}]}, {"created_at": "2019-08-15T00:02:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161790150302679051"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1161790150302679051", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183420535", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-15T00:01:15.000Z", "lang": "pt", "text": "@AbrahamMarqueda *m\u00f3nica se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1161789916512169984"], "in_reply_to_user_id": "944341963049926658", "id": "1161789916512169984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060021929715920897", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161767182948294657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AbrahamMarqueda", "id": "944341963049926658"}]}}, {"created_at": "2019-08-15T00:00:58.000Z", "lang": "es", "text": "@iwobi32 Tkm bebo suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1161789843560681475"], "in_reply_to_user_id": "3016905255", "id": "1161789843560681475", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725000294183124997", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161789622877347841"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "iwobi32", "id": "3016905255"}]}}, {"created_at": "2019-08-15T00:00:27.000Z", "lang": "pt", "text": "meu deus a menina se pegando com o soldado..........ai que d\u00f3 gente matou o primeiro amor dela", "edit_history_tweet_ids": ["1161789713293938690"], "id": "1161789713293938690", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996109886101577728"}, {"created_at": "2019-08-15T00:00:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @maxdelfa: @NevesJuanCarlos Nunca vi una peor lectura de la realidad y una declaraci\u00f3n suicida de tal calibre. Lo que est\u00e1 en juego es l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161789709707862017"], "id": "1161789709707862017", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2731684773", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161781189595815937"}], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "NevesJuanCarlos", "id": "279030110"}]}}, {"created_at": "2019-08-15T00:00:24.000Z", "lang": "pt", "text": "@centraldanacao @csampaio_pele Maior mimimi porque o cara quer ganhar dinheiro,se matou em campo vendo um monte de sanguessugas ganhar bem,tem mais \u00e9 que ir mesmo,se n\u00e3o se der bem volta...honrou a camisa sempre que entrou em campo!!", "edit_history_tweet_ids": ["1161789699775709184"], "in_reply_to_user_id": "3241296297", "id": "1161789699775709184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037025571535048704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161733734539902978"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "centraldanacao", "id": "3241296297"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 180, "end": 190, "tag": "Educacion"}, {"start": 191, "end": 200, "tag": "Vivienda"}, {"start": 201, "end": 210, "tag": "Reformas"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 61, "end": 64, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 81, "probability": 0.6316, "type": "Other", "normalized_text": "FB"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.9638, "type": "Other", "normalized_text": "Youtube"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/8BN6IGtfbu", "expanded_url": "http://bit.ly/2s7hI97", "display_url": "bit.ly/2s7hI97", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582022791309971458/pwgTzoK-?format=png&name=orig", "width": 516, "height": 516}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582022791309971458/pwgTzoK-?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "El Montonero", "description": "El Montonero. 217,538 likes \u00b7 409 talking about this. El primer portal de opini\u00f3n del Per\u00fa.", "unwound_url": "https://www.facebook.com/elmontonero.pe/"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/x2WH9Dyq6f", "expanded_url": "http://bit.ly/2R1CNRo", "display_url": "bit.ly/2R1CNRo", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581955727664459776/A0lDOorb?format=jpg&name=orig", "width": 900, "height": 900}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581955727664459776/A0lDOorb?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "El Montonero", "description": "El primer portal de opini\u00f3n del Per\u00fa", "unwound_url": "https://www.youtube.com/user/ElMontoneroPE/videos"}, {"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/4sbQL43f0Q", "expanded_url": "http://bit.ly/2TkXynO", "display_url": "bit.ly/2TkXynO", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580679817992740865/aw58hj7L?format=jpg&name=orig", "width": 600, "height": 446}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580679817992740865/aw58hj7L?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "EL MONTONERO | Primer Portal de opini\u00f3n del pa\u00eds", "description": "Una de las cosas m \u00e1 s impresionantes de la estrategia del presidente Pedro Castillo y del Gabinete, ante la denunc... En todas sus m \u00e1 s recientes declaracione s p \u00fa blicas, el ministro de Econom \u00ed a, Kurt Burneo, est & aacute... En medio de la polarizaci \u00f3 n nacional que se desata entre el Gobierno y la oposici \u00f3 n alrededor de las inves... Los estimados de producci \u00f3 n de Las Bambas, una de las diez minas de cobre m \u00e1 s grandes del mundo, se han re... El actual gobernador de Moquegua, Zen \u00f3 n Cuevas,", "unwound_url": "https://elmontonero.pe/"}, {"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/hMQuCbD09S", "expanded_url": "http://bit.ly/2TvFxnY", "display_url": "bit.ly/2TvFxnY", "status": 200, "unwound_url": "https://elmontonero.pe/columnas/los-falsos-derechos-anuncian-a-un-pais-suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "desdeurbania", "id": "343181677"}]}, "created_at": "2019-08-15T00:00:00.000Z", "lang": "es", "text": "@desdeurbania\nArgentina rumbo al quinto infierno. \u00bfY nuestro Per\u00fa?\nS\u00edguenos en:\nFB: https://t.co/8BN6IGtfbu\nYoutube: https://t.co/x2WH9Dyq6f\nM\u00e1s Art\u00edculos: https://t.co/4sbQL43f0Q\n#Educacion #Vivienda #Reformas\nhttps://t.co/hMQuCbD09S", "edit_history_tweet_ids": ["1161789600391729154"], "in_reply_to_user_id": "343181677", "id": "1161789600391729154", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2398535522"}, {"created_at": "2019-08-14T23:59:45.000Z", "lang": "pt", "text": "Pera se a nebulosa do futuro matou a nebulosa do passado, ent\u00e3o ela deveria ter morrido, uma vez que sem passado ela n\u00e3o teria futuro. N\u00e9?", "edit_history_tweet_ids": ["1161789536189521920"], "in_reply_to_user_id": "752255929203163137", "id": "1161789536189521920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "752255929203163137", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161789243653595137"}]}, {"created_at": "2019-08-14T23:59:42.000Z", "lang": "pt", "text": "Vo terminar de assistir esquadrao suicida e booa", "edit_history_tweet_ids": ["1161789525800214529"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.7996, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao suicida"}]}, "id": "1161789525800214529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "765245771927130112"}, {"created_at": "2019-08-14T23:58:07.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida ma\u00f1ana, y no se si llega... https://t.co/8mb3MIVlfP", "edit_history_tweet_ids": ["1161789127521710080"], "id": "1161789127521710080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "299837331", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/8mb3MIVlfP", "expanded_url": "https://twitter.com/infobae/status/1161783425847693313", "display_url": "twitter.com/infobae/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T23:56:59.000Z", "lang": "pt", "text": "A dela\u00e7\u00e3o do Palocci \u00e9 s\u00f3 mais um epis\u00f3dio da s\u00e9rie \"E o PT/E o Lula\". Nada mais que isso. Se o Palocci falar que o PT tem rela\u00e7\u00e3o com a queda do Meteoro que matou os dinossauros, a Bozol\u00e2ndia abra\u00e7a e endossa eternamente. Eu hein...", "edit_history_tweet_ids": ["1161788841373634561"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.7574, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.8924, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.984, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.8676, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 116, "end": 117, "probability": 0.9505, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 146, "end": 152, "probability": 0.2554, "type": "Organization", "normalized_text": "Meteoro"}, {"start": 182, "end": 191, "probability": 0.8652, "type": "Place", "normalized_text": "Bozol\u00e2ndia"}]}, "id": "1161788841373634561", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2396245058"}, {"created_at": "2019-08-14T23:56:57.000Z", "lang": "pt", "text": "M\u00f3 miss\u00e3o suic\u00edda, d\u00favida do crlh", "edit_history_tweet_ids": ["1161788832888623105"], "id": "1161788832888623105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "732351952751865857"}, {"created_at": "2019-08-14T23:56:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @mdenser: Brian Jones, 77, matou sua esposa Patricia com um tiro na cabe\u00e7a. Depois ligou para a emerg\u00eancia comunicando o que tinha feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161788750642536449"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.8825, "type": "Person", "normalized_text": "Brian Jones"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.5108, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}]}, "id": "1161788750642536449", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151497950", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161643092564463616"}]}, {"created_at": "2019-08-14T23:56:31.000Z", "lang": "es", "text": "@joemiliano @fern_andres1 @Jeromorlandi Cavallo hizo entrismo a trav\u00e9s del Peronismo, se lo plante\u00e9 alguna que otra vez a @jlespert, nunca van contra corriente, 90s y 00s es la muestra, hoy no hay lugar para populismo y lo saben, el Peronismo no se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1161788722419052549"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Cavallo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "joemiliano", "id": "224617685"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "Jeromorlandi", "id": "91668194"}, {"start": 122, "end": 131, "username": "jlespert", "id": "351953986"}]}, "in_reply_to_user_id": "224617685", "id": "1161788722419052549", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "228754308", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161783310416326656"}]}, {"created_at": "2019-08-14T23:56:05.000Z", "lang": "en", "text": "@gatita__suicida actual footage of an angel sleeping", "edit_history_tweet_ids": ["1161788614885425152"], "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "id": "1161788614885425152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "598158061", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161788236634697729"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T23:55:46.000Z", "lang": "pt", "text": "Gustavo Conde 2\n'Bolsonaro' j\u00e1 \u00e9 adjetivo, j\u00e1 \u00e9 insulto, j\u00e1 \u00e9 ofensa. Uma vida 'bolsonara' \u00e9 a nova significa\u00e7\u00e3o para uma vida degradada moralmente, com requintes de crueldade suicida, grotesca, escatol\u00f3gica, coprof\u00e1lica, terrorista.", "edit_history_tweet_ids": ["1161788534820241408"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Conde"}, {"start": 17, "end": 25, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 80, "end": 88, "probability": 0.4776, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonara"}]}, "in_reply_to_user_id": "91657718", "id": "1161788534820241408", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "91657718", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161788531863433216"}]}, {"created_at": "2019-08-14T23:55:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161788414926172160"], "id": "1161788414926172160", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888746710670946304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T23:54:46.000Z", "lang": "es", "text": "@olmar220 Olmar, tu eres suicida??? como se te ocurre compararme con ese se\u00f1or...\nA ver si respetas... \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\nY yo que me cre\u00eda inteligente y me sales con esa????\n\nDisparo al coraz\u00f3n...", "edit_history_tweet_ids": ["1161788282897874944"], "in_reply_to_user_id": "893231297786781698", "id": "1161788282897874944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110713129", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161787361086398464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "olmar220", "id": "893231297786781698"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T23:52:43.000Z", "lang": "es", "text": "@rogeliomarcos @JorgeBasadre7 @Krloncha1 @atvmasnoticias Indicios Rochi, ya llegar\u00e1n las pruebas. Los compa\u00f1eros delatores se juegan su libertad, recuerda. Santo no ha sido el bobarde suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1161787769175400448"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.7056, "type": "Person", "normalized_text": "Rochi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rogeliomarcos", "id": "145642542"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "JorgeBasadre7", "id": "1050048731012390912"}, {"start": 41, "end": 56, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}]}, "in_reply_to_user_id": "145642542", "id": "1161787769175400448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146657761", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161780901375827968"}]}, {"created_at": "2019-08-14T23:52:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Valente_lanna: E se quem matou foi o Mont??? Mds do c\u00e9u. Quero muito essa temporada. https://t.co/VoynbRadUI", "edit_history_tweet_ids": ["1161787635146403842"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.7975, "type": "Person", "normalized_text": "Mont"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/VoynbRadUI", "expanded_url": "https://twitter.com/13ReasonsWhy/status/1161638607796310017", "display_url": "twitter.com/13ReasonsWhy/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Valente_lanna", "id": "1076608878"}]}, "id": "1161787635146403842", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010545633323778049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161643013078245376"}]}, {"created_at": "2019-08-14T23:51:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Valente_lanna: E se quem matou foi o Mont??? Mds do c\u00e9u. Quero muito essa temporada. https://t.co/VoynbRadUI", "edit_history_tweet_ids": ["1161787471711092736"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.7975, "type": "Person", "normalized_text": "Mont"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/VoynbRadUI", "expanded_url": "https://twitter.com/13ReasonsWhy/status/1161638607796310017", "display_url": "twitter.com/13ReasonsWhy/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Valente_lanna", "id": "1076608878"}]}, "id": "1161787471711092736", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823915421791383555", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161643013078245376"}]}, {"created_at": "2019-08-14T23:51:28.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy en todo el d\u00eda com\u00ed media manzana y medio tostado de queso (pequ\u00e9 comiendo esto porque no estoy comiendo harinas), y me mato en el gym jsjsj feeling suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1161787452819943427"], "id": "1161787452819943427", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "386702031"}, {"created_at": "2019-08-14T23:49:59.000Z", "lang": "fr", "text": "@Karl4_MJ C suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1161787080328065029"], "in_reply_to_user_id": "438893976", "id": "1161787080328065029", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "843780007", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161786858696859654"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Karl4_MJ", "id": "438893976"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T23:49:54.000Z", "lang": "pt", "text": "@sarapua_ se o gato amanhecer morto foi yvan q matou", "edit_history_tweet_ids": ["1161787059520102400"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.3953, "type": "Person", "normalized_text": "yvan"}]}, "in_reply_to_user_id": "2497222966", "id": "1161787059520102400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "93443475", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161786249537040384"}]}, {"created_at": "2019-08-14T23:49:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161786920021745664"], "id": "1161786920021745664", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2168469250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T23:49:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161786876837187584"], "id": "1161786876837187584", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "564909511", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T23:48:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161786804598661120"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161786804598661120", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779485466076798977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}]}, {"created_at": "2019-08-14T23:48:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AlvarezZeni: @CarlaZambelli17 Se o juiz puder perder o cargo pq mandou algemar um bandido, \nent\u00e3o \no que deve ocorrer com quem manda so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161786783841030145"], "id": "1161786783841030145", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981590946071678976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161783998831575043"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AlvarezZeni", "id": "1055462130"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T23:48:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161786661832994816"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161786661832994816", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56029482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}]}, {"created_at": "2019-08-14T23:48:12.000Z", "lang": "es", "text": "@Rafaellavp Es inaudito que haya gente diga estupideces por querer dejar bien al suicida ladr\u00f3n ..", "edit_history_tweet_ids": ["1161786631273234432"], "in_reply_to_user_id": "358031053", "id": "1161786631273234432", "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "34317347", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160916566810251264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Rafaellavp", "id": "358031053"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T23:48:04.000Z", "lang": "es", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad. Prefer\u00ed callar", "edit_history_tweet_ids": ["1161786599362969600"], "id": "1161786599362969600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "112795947"}, {"created_at": "2019-08-14T23:47:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161786478990700544"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161786478990700544", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908159470756401153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}]}, {"created_at": "2019-08-14T23:47:13.000Z", "lang": "pt", "text": "queria algu\u00e9m pra assistir esquadr\u00e3o suicida na netflix cmg", "edit_history_tweet_ids": ["1161786384769781761"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.8213, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 48, "end": 54, "probability": 0.9842, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "id": "1161786384769781761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "750859040364883971"}, {"created_at": "2019-08-14T23:47:00.000Z", "lang": "pt", "text": "@g1para Quem matou o animal n\u00e3o foi um policial militar, foi um ser humano ( desequilibrado,  doente, ignorante, seja l\u00e1 o estado em que se encontra). Esse tipo de reda\u00e7\u00e3o jornal\u00edstica  \u00e9  nociva. Desonra aqueles que d\u00e3o a vida todos os dias em prol de outras.", "edit_history_tweet_ids": ["1161786327760887809"], "in_reply_to_user_id": "249288409", "id": "1161786327760887809", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063110574865813509", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161470080833794049"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "g1para", "id": "249288409"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T23:46:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161786322736025600"], "id": "1161786322736025600", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1498952340", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T23:46:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: EL SUICIDA LADR\u00d3N SE ROB\u00d3 UN CARRIL COMPLETO DE LA PISTA ATL\u00c9TICA DEL ESTADIO NACIONAL\nY por eso no se pudo usar en los P\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161786306256674817"], "id": "1161786306256674817", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34317347", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161105446863659008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T23:46:47.000Z", "lang": "es", "text": "Lo el Domingo NO fue un voto castigo\nfue un voto suicida ...\nSi estavan disconforme hubieran votado a otra alternativa electoral pero Jamas a C.F.K. \nPor eso SOMOS lo que SOMOS, \nque inconciencia!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1161786275940225025"], "entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 146, "probability": 0.438, "type": "Person", "normalized_text": "C.F.K"}]}, "id": "1161786275940225025", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2590859840"}, {"created_at": "2019-08-14T23:44:46.000Z", "lang": "pt", "text": "@hantzuh Cara, Esquadr\u00e3o Suicida \n&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;", "edit_history_tweet_ids": ["1161785766323904512"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.8035, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "hantzuh", "id": "1031904583264567296"}]}, "in_reply_to_user_id": "1031904583264567296", "id": "1161785766323904512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2849702537", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161772503066394624"}]}, {"created_at": "2019-08-14T23:44:27.000Z", "lang": "es", "text": "Cuando tu subconsciente suicida te traiciona y tomas pastillas por inercia, jajaja.", "edit_history_tweet_ids": ["1161785689345802240"], "id": "1161785689345802240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1963415598"}, {"created_at": "2019-08-14T23:44:26.000Z", "lang": "pt", "text": "@lorazanelato @laysscherrer Mas a bicicleta \u00e9 aquela de academia, ela quase se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1161785683205382146"], "in_reply_to_user_id": "764777306124652544", "id": "1161785683205382146", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958676479205928960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161779366487048192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lorazanelato", "id": "764777306124652544"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "laysscherrer", "id": "709757099765604353"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T23:44:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "edit_history_tweet_ids": ["1161785622786428928"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "id": "1161785622786428928", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230015339", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}]}, {"created_at": "2019-08-14T23:44:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @O_dagagny: N\u00e3o vai ta,quase se matou KSKSKKS https://t.co/C6C35tilrS", "edit_history_tweet_ids": ["1161785596978839552"], "id": "1161785596978839552", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079343892150001665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161771936508256258"}], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/C6C35tilrS", "expanded_url": "https://twitter.com/jvtaai/status/1161762616739532802", "display_url": "twitter.com/jvtaai/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T23:44:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161785594701406211"], "id": "1161785594701406211", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2872081043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T23:44:00.000Z", "lang": "es", "text": "@Marina23814040 @horaciorlarreta @alefinocchiaro @diegosantilli @Soledad_Acunia No le estar\u00e1s pidiendo peras al olmo? El pibe no es suicida!", "edit_history_tweet_ids": ["1161785575940218889"], "in_reply_to_user_id": "956536959123509249", "id": "1161785575940218889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145803963", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161777904314982400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Marina23814040", "id": "956536959123509249"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "horaciorlarreta", "id": "77009449"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "alefinocchiaro", "id": "576528582"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "diegosantilli", "id": "34455479"}, {"start": 64, "end": 79, "username": "Soledad_Acunia", "id": "313577888"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 65, "tag": "SUSUSU"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.4878, "type": "Other", "normalized_text": "SUSUSU"}]}, "created_at": "2019-08-14T23:42:54.000Z", "lang": "pt", "text": "Sempre que um gajo ta rola sempre com pensamento suicida\n\n#SUSUSU", "edit_history_tweet_ids": ["1161785298210234368"], "id": "1161785298210234368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121925425410781184"}, {"created_at": "2019-08-14T23:42:47.000Z", "lang": "es", "text": "Cuando Lana del Rey dice \"there's no remedy for memory\" UFFFFFF I REALLY FELT THAT SHIT!!!! Dark paradise es la canci\u00f3n suicida m\u00e1s hermosa que he escuchado. \u264b\u264b", "edit_history_tweet_ids": ["1161785266924900352"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 18, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Lana del Rey"}, {"start": 92, "end": 104, "probability": 0.8806, "type": "Other", "normalized_text": "Dark paradise"}]}, "id": "1161785266924900352", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "547378071"}, {"created_at": "2019-08-14T23:42:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carlos_jrr: Cara, um homem matou a esposa e a filha de 11 anos com facadas e se jogou do quinto andar......... o mundo n\u00e3o tem mais sol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161785176705372160"], "id": "1161785176705372160", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293251699", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161660997867843584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "carlos_jrr", "id": "370153107"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T23:42:19.000Z", "lang": "es", "text": "@evelinorcon @Mauriciomulder el APRA es sin\u00f3nimo de corrupci\u00f3n, es escuela de tiro al coco con su campe\u00f3n AG, el APRA no existe, muri\u00f3 y lo mat\u00f3 el eterno fugitivo de la justicia, gran cobarde y suicida del APRA AG, junto con sus compinches", "edit_history_tweet_ids": ["1161785152663629824"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.7745, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.4587, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7829, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "evelinorcon", "id": "54091900"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "in_reply_to_user_id": "54091900", "id": "1161785152663629824", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1189998618", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161656555051343872"}]}, {"created_at": "2019-08-14T23:41:46.000Z", "lang": "es", "text": "@TatiOjos Un pelotudo suicida!!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1161785012091531264"], "in_reply_to_user_id": "118848029", "id": "1161785012091531264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118868186", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161759996755042304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "TatiOjos", "id": "118848029"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T23:41:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @omelete: Sean Gunn elogia o roteiro de Esquadr\u00e3o Suicida 2\nhttps://t.co/a8LvmDc0la https://t.co/b4BjVBbJgy", "edit_history_tweet_ids": ["1161784960015097856"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9375, "type": "Person", "normalized_text": "Sean Gunn"}, {"start": 43, "end": 61, "probability": 0.8987, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/a8LvmDc0la", "expanded_url": "https://bit.ly/33ydol0", "display_url": "bit.ly/33ydol0"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/b4BjVBbJgy", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1161767218306342913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b4BjVBbJgy", "media_key": "3_1161767103017508864"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/b4BjVBbJgy", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1161767218306342913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b4BjVBbJgy", "media_key": "3_1161767103084531712"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1161784960015097856", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072118882020794368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161767218306342913"}]}, {"created_at": "2019-08-14T23:40:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "edit_history_tweet_ids": ["1161784810626539520"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "id": "1161784810626539520", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1969582591", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}]}, {"created_at": "2019-08-14T23:40:47.000Z", "lang": "pt", "text": "a menina me matou com spoiler de pillowtalk nos status vai se fuder caralho", "edit_history_tweet_ids": ["1161784766477361152"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.8776, "type": "Other", "normalized_text": "pillowtalk"}]}, "id": "1161784766477361152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4459701082"}, {"created_at": "2019-08-14T23:40:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @conacigol: Prometieron hacer de la pcia algo hermoso como La Matanza, y los argentinoslos votaron. Dijeron que el d\u00f3lar estaba muy bara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161784590094221313"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.853, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "conacigol", "id": "2908523213"}]}, "id": "1161784590094221313", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "459815465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161778785819287552"}]}, {"created_at": "2019-08-14T23:40:00.000Z", "lang": "es", "text": "@YEscardo @PedroHSaavedra1 @atvmasnoticias Los hermanitos GARC\u00cdA BELA\u00daNDE, en la \"dulce compa\u00f1\u00eda\" del COBARDE LADR\u00d3N SUICIDA de Alan Garc\u00eda P\u00e9rez.\n\"Dime con qui\u00e9n andas y te dir\u00e9 qui\u00e9n eres\"", "edit_history_tweet_ids": ["1161784568241971200"], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 144, "probability": 0.9023, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "YEscardo", "id": "1901522485"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "PedroHSaavedra1", "id": "913866515971297280"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}]}, "in_reply_to_user_id": "1901522485", "id": "1161784568241971200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709607721306333184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161432060541775872"}]}, {"created_at": "2019-08-14T23:39:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AlvarezZeni: @camaradeputados Se o juiz puder perder o cargo pq mandou algemar um bandido, \nent\u00e3o \no que deve ocorrer com quem manda so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161784413371424770"], "id": "1161784413371424770", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2890740941", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161783254795661312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AlvarezZeni", "id": "1055462130"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "camaradeputados", "id": "61843152"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T23:39:19.000Z", "lang": "pt", "text": "Serasi eu assistir esquadr\u00e3o suicida agr o filme fica menos pior????", "edit_history_tweet_ids": ["1161784396686462976"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.8442, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1161784396686462976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "328667115"}, {"created_at": "2019-08-14T23:39:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161784359063621634"], "id": "1161784359063621634", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143807125", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T23:38:39.000Z", "lang": "pt", "text": "@mart5ns Nossa pq q ele matou o bicho se ele louva a Deus?? \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1161784226146115584"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.847, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "in_reply_to_user_id": "47336047", "id": "1161784226146115584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1068198921581805568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161778446747484160"}]}, {"created_at": "2019-08-14T23:37:49.000Z", "lang": "es", "text": "@GreekFreak_WV &lt; descuidas ellas acabar\u00e1n cuidando de ti. No entiendo que te hace pensar que no he hablado esto ya con Artemisa barra Afrodita. \u00bfEn serio crees que soy un suicida o como? \u2014\n\nArruga la nariz en cuanto la bruja termina de hablar.\n\n\u2014Lo har\u00e1s &gt;", "edit_history_tweet_ids": ["1161784017403994118"], "in_reply_to_user_id": "1085915578441830400", "id": "1161784017403994118", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085915578441830400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161784011762655239"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 216, "end": 235, "tag": "AbusoAutoridadeNao"}]}, "created_at": "2019-08-14T23:37:44.000Z", "lang": "pt", "text": "@CarlaZambelli17 Se o juiz puder perder o cargo pq mandou algemar um bandido, \nent\u00e3o \no que deve ocorrer com quem manda soltar um bandido que matou pessoas ou cometeu diversos estupros? \n\nTem que ser pena de morte.\n\n#AbusoAutoridadeNao", "edit_history_tweet_ids": ["1161783998831575043"], "in_reply_to_user_id": "975127727501185025", "id": "1161783998831575043", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1055462130", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161774696041463816"}]}, {"created_at": "2019-08-14T23:37:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Rool_008: \u00bfEscribir a quien no te quiere leer es una acci\u00f3n suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1161783966355075073"], "id": "1161783966355075073", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840579896321691648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161783768446898176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Rool_008", "id": "2264581430"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T23:37:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161783931680841728"], "id": "1161783931680841728", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149351572", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 199, "end": 218, "tag": "AbusoAutoridadeNao"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/sJfmBVtevi", "expanded_url": "https://twitter.com/SILZAZ1/status/1161782934736691200", "display_url": "twitter.com/SILZAZ1/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-14T23:37:03.000Z", "lang": "pt", "text": "Se o juiz puder perder o cargo pq mandou algemar um bandido, \nent\u00e3o \no que deve ocorrer com quem manda soltar um bandido que matou pessoas ou cometeu diversos estupros? \n\nTem que ser pena de morte.\n\n#AbusoAutoridadeNao https://t.co/sJfmBVtevi", "edit_history_tweet_ids": ["1161783826357587968"], "id": "1161783826357587968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055462130", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161782934736691200"}]}, {"created_at": "2019-08-14T23:36:49.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfEscribir a quien no te quiere leer es una acci\u00f3n suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1161783768446898176"], "id": "1161783768446898176", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2264581430"}, {"created_at": "2019-08-14T23:36:07.000Z", "lang": "pt", "text": "to vendo esquadr\u00e3o suicida com as crian\u00e7as", "edit_history_tweet_ids": ["1161783589958225920"], "id": "1161783589958225920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3099016385"}, {"created_at": "2019-08-14T23:35:54.000Z", "lang": "pt", "text": "@Laracvoned @ptelesss @yuri_2307 @sthemerces @favelanewsrj minha av\u00f3 se matou pq teve depress\u00e3o p\u00f3s-parto, eu entendo mt bem dessa doen\u00e7a. Ela SE matou, n fez nada com as crian\u00e7as.", "edit_history_tweet_ids": ["1161783536761876480"], "in_reply_to_user_id": "709916160217767936", "id": "1161783536761876480", "geo": {"place_id": "23e015abafb6ab35"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721747995419615232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161754380045037569"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Laracvoned", "id": "709916160217767936"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "sthemerces", "id": "1271381757527576576"}, {"start": 45, "end": 58, "username": "favelanewsrj", "id": "900846878895558657"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T23:35:40.000Z", "lang": "pt", "text": "Nossa Lei \u00e9 Falha Violenta e Suicida \ud83c\udfb6\u26a0\n@RACIONAISCN", "edit_history_tweet_ids": ["1161783475176951808"], "id": "1161783475176951808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131136059314774018", "entities": {"mentions": [{"start": 40, "end": 52, "username": "RACIONAISCN", "id": "177792995"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T23:34:49.000Z", "lang": "pt", "text": "Mano, eu n\u00e3o tinha visto esquadr\u00e3o suicida at\u00e9 esses tempos n\u00e9, puta filme ruim", "edit_history_tweet_ids": ["1161783261942755329"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.5548, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1161783261942755329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "846063500690685953"}, {"created_at": "2019-08-14T23:34:47.000Z", "lang": "pt", "text": "@camaradeputados Se o juiz puder perder o cargo pq mandou algemar um bandido, \nent\u00e3o \no que deve ocorrer com quem manda soltar um bandido que matou pessoas ou cometeu diversos estupros? \n\nTem que ser pena de morte.", "edit_history_tweet_ids": ["1161783254795661312"], "in_reply_to_user_id": "61843152", "id": "1161783254795661312", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055462130", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161774635324792833"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "camaradeputados", "id": "61843152"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T23:34:39.000Z", "lang": "es", "text": "@LANACION Para mi fue un comando suicida que salio de Caracas el sabado a la noche.", "edit_history_tweet_ids": ["1161783219664105472"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "in_reply_to_user_id": "33989170", "id": "1161783219664105472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021220851683856384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161757219039432706"}]}, {"created_at": "2019-08-14T23:34:35.000Z", "lang": "es", "text": "@MGF91 Al igual que en el caso de la Coca- Cola, tambi\u00e9n al 7up se le atribuyeron propiedades curativas. Se desconoc\u00edan los efectos secundarios del litio, el cual era utilizado para tratar enfermedades mentales.Kurt Cobain utilizo ese nombre en una de sus canciones con tem\u00e1tica suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1161783206590451713"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.8086, "type": "Other", "normalized_text": "Coca- Cola"}, {"start": 60, "end": 62, "probability": 0.4153, "type": "Other", "normalized_text": "7up"}, {"start": 211, "end": 221, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "MGF91", "id": "94496757"}]}, "in_reply_to_user_id": "94496757", "id": "1161783206590451713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952349722039193601", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161776257954013184"}]}, {"created_at": "2019-08-14T23:34:28.000Z", "lang": "pt", "text": "Se o juiz puder perder o cargo pq mandou algemar um bandido, \nent\u00e3o \no que deve ocorrer com quem manda soltar um bandido que matou pessoas ou cometeu diversos estupros? \n\nTem que ser pena de morte. https://t.co/wk3Be0xGJ7", "edit_history_tweet_ids": ["1161783173182869508"], "id": "1161783173182869508", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1055462130", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161777596822171649"}], "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/wk3Be0xGJ7", "expanded_url": "https://twitter.com/camaradeputados/status/1161777596822171649", "display_url": "twitter.com/camaradeputado\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T23:34:15.000Z", "lang": "pt", "text": "Se o juiz puder perder o cargo pq mandou algemar um bandido, \nent\u00e3o \no que deve ocorrer com quem manda soltar um bandido que matou pessoas ou cometeu diversos estupros? \n\nTem que ser pena de morte. https://t.co/7yYAN3PLv2", "edit_history_tweet_ids": ["1161783122146615296"], "id": "1161783122146615296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055462130", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161774635324792833"}], "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/7yYAN3PLv2", "expanded_url": "https://twitter.com/camaradeputados/status/1161774635324792833", "display_url": "twitter.com/camaradeputado\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T23:33:58.000Z", "lang": "pt", "text": "@camaradeputados Se o juiz puder perder o cargo pq mandou algemar um bandido, \nent\u00e3o \no que deve ocorrer com quem manda soltar um bandido que matou pessoas ou cometeu diversos estupros? \n\nTem que ser pena de morte.", "edit_history_tweet_ids": ["1161783048758857728"], "in_reply_to_user_id": "61843152", "id": "1161783048758857728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055462130", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161777596822171649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "camaradeputados", "id": "61843152"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T23:33:34.000Z", "lang": "pt", "text": "\"As vozes falam tantas coisas e silenci\u00e1-las \u00e9 t\u00e3o dif\u00edcil!\nMas elas sempre perguntam: Como voc\u00ea se matou?\" \n\n-Carla Rosa", "edit_history_tweet_ids": ["1161782947495731200"], "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 120, "probability": 0.9409, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Rosa"}]}, "id": "1161782947495731200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "2879711974"}, {"created_at": "2019-08-14T23:33:12.000Z", "lang": "pt", "text": "@camaradeputados @RicardoBarrosPP Se o juiz puder perder o cargo pq mandou algemar um bandido, \nent\u00e3o \no que deve ocorrer com quem manda soltar um bandido que matou pessoas ou cometeu diversos estupros? \n\nTem que ser pena de morte.", "edit_history_tweet_ids": ["1161782858207436800"], "in_reply_to_user_id": "61843152", "id": "1161782858207436800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055462130", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161782400445243396"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "camaradeputados", "id": "61843152"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "RicardoBarrosPP", "id": "50101324"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T23:32:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161782767740432386"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "id": "1161782767740432386", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "369187170", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}]}, {"created_at": "2019-08-14T23:32:19.000Z", "lang": "pt", "text": "Depois quando algu\u00e9m se suicida fica pagando de doido como se n\u00e3o tivesse culpa de nada, mas se vc faz isso com algu\u00e9m n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o de como aquela pessoa t\u00e1 se sentindo+", "edit_history_tweet_ids": ["1161782633711513600"], "in_reply_to_user_id": "373094952", "id": "1161782633711513600", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "373094952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161782470574071808"}]}, {"created_at": "2019-08-14T23:31:42.000Z", "lang": "es", "text": "@ClaraSensatez Me pareci\u00f3 tan indolente su respuesta, yo me estremezco cada vez que leo que alguien se suicida. Igual como pas\u00f3 en el Costanera Center, el individualismo de nuestra sociedad nos tiene convertidos en putos corazones de piedra. \ud83d\ude12", "edit_history_tweet_ids": ["1161782478543163392"], "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 149, "probability": 0.7381, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ClaraSensatez", "id": "1096234014"}]}, "in_reply_to_user_id": "1096234014", "id": "1161782478543163392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2558434423", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161780613780783104"}]}, {"created_at": "2019-08-14T23:31:20.000Z", "lang": "pt", "text": "Aquela garrafa de gin matou me, mas tamb\u00e9m fez com que aquela noite se tornasse inesquec\u00edvel", "edit_history_tweet_ids": ["1161782386557956097"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.4069, "type": "Person", "normalized_text": "gin"}]}, "id": "1161782386557956097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082430815647252480"}, {"created_at": "2019-08-14T23:30:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Incompreendid20: Hoje em Santa Catarina, mais um feminicidio. Matou a mulher e a filha. Depois se suicidou. N\u00e3o aceitava a separa\u00e7\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1161782272829403136"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 42, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Catarina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Incompreendid20", "id": "1102922979728637952"}]}, "id": "1161782272829403136", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893491285", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161708430106779650"}]}, {"created_at": "2019-08-14T23:30:49.000Z", "lang": "es", "text": "@Patrok03 @AlmaNegraLunar @CHONGA_15 me re va la destrucci\u00f3n del ser humano tipo nos ponemos de acuerdo. Sale pacto suicida masivo.", "edit_history_tweet_ids": ["1161782255632748546"], "in_reply_to_user_id": "779058412474826753", "id": "1161782255632748546", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "258900655", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161594259482513409"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Patrok03", "id": "779058412474826753"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "AlmaNegraLunar", "id": "1036361189452861440"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T23:30:48.000Z", "lang": "pt", "text": "@souolucas1 mentira q os 15 seg q tu mais ama foi aquele dia q a gente imitou a m\u00fasica junto e se matou dando risada dps pq n t\u00ednhamos@combinado", "edit_history_tweet_ids": ["1161782252604461056"], "in_reply_to_user_id": "900025122404401157", "id": "1161782252604461056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "810941791700733952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161776082632237057"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "souolucas1", "id": "900025122404401157"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T23:30:22.000Z", "lang": "pt", "text": "gente ja deu dessa s\u00e9rie, a garota ja se matou agora n\u00e3o adianta ficar inventando coisa fodase bryce, jessica todo mundo ningu\u00e9m merece https://t.co/Ne0RZF8JFm", "edit_history_tweet_ids": ["1161782145238622209"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.6112, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.9049, "type": "Person", "normalized_text": "jessica"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/Ne0RZF8JFm", "expanded_url": "https://twitter.com/RollingStone/status/1161647745033211905", "display_url": "twitter.com/RollingStone/s\u2026"}]}, "id": "1161782145238622209", "geo": {"place_id": "ba4ca60ad5bbb5c5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105915915412090880", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161647745033211905"}]}, {"created_at": "2019-08-14T23:30:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161782113768751106"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161782113768751106", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1511403685", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}]}, {"created_at": "2019-08-14T23:29:53.000Z", "lang": "es", "text": "@callodehacha \u00bfUd toma antidepresivos?\nSe lee suicida eh..", "edit_history_tweet_ids": ["1161782022580428800"], "in_reply_to_user_id": "56800690", "id": "1161782022580428800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "135356451", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161429151880011777"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "callodehacha", "id": "56800690"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T23:29:53.000Z", "lang": "pt", "text": "@sh4desofcooI Mano isso \u00e9 uma miss\u00e3o suicida, 100% de chance do banheiro ficar todo mijado", "edit_history_tweet_ids": ["1161782021246595073"], "in_reply_to_user_id": "1436484990", "id": "1161782021246595073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "876087896964575237", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161780976835600386"}]}, {"created_at": "2019-08-14T23:26:35.000Z", "lang": "es", "text": "@NevesJuanCarlos Nunca vi una peor lectura de la realidad y una declaraci\u00f3n suicida de tal calibre. Lo que est\u00e1 en juego es la Rep\u00fablica, no sus peque\u00f1os egos...", "edit_history_tweet_ids": ["1161781189595815937"], "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5571, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "NevesJuanCarlos", "id": "279030110"}]}, "in_reply_to_user_id": "279030110", "id": "1161781189595815937", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "author_id": "254277486", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161696726215995393"}]}, {"created_at": "2019-08-14T23:26:13.000Z", "lang": "pt", "text": "Oi ser\u00e1 se algu\u00e9m pode fazer massagem nas minhas perninhas depois desse treino que quase me matou?", "edit_history_tweet_ids": ["1161781099472871424"], "id": "1161781099472871424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72688699"}, {"created_at": "2019-08-14T23:25:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @betoucarniglia: @fedxmandel @neopaulista El lunes te hace chocar por falta de frenos y el martes te suicida y el mi\u00e9rcoles te ahoga y e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161781025330081792"], "id": "1161781025330081792", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113744392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161670130117558272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "betoucarniglia", "id": "2271205835"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T23:25:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161780937425858569"], "id": "1161780937425858569", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "628778665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T23:23:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @conacigol: Prometieron hacer de la pcia algo hermoso como La Matanza, y los argentinoslos votaron. Dijeron que el d\u00f3lar estaba muy bara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161780309454655489"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.853, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "conacigol", "id": "2908523213"}]}, "id": "1161780309454655489", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753052497321787392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161778785819287552"}]}, {"created_at": "2019-08-14T23:22:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @diosespansexual: Las evidencias (algunas las he recogido como investigadora), q son contundentes, indican q lo q dices es falso: las te\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161780058115256320"], "id": "1161780058115256320", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106084778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161741010357149696"}]}, {"created_at": "2019-08-14T23:21:52.000Z", "lang": "pt", "text": "Ah e sigo firme e forte no trem, j\u00e1 reassisti 5 eps de Glee e um filme e assisti Esquadr\u00e3o Suicida pela primeira vez agora \u00e9 hr de ouvir msc e estressar com joguineos", "edit_history_tweet_ids": ["1161780004809781249"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.8833, "type": "Other", "normalized_text": "Glee"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.9574, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1161780004809781249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "749748421314113536"}, {"created_at": "2019-08-14T23:21:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161779923402612738"], "id": "1161779923402612738", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186670739", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T23:21:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @error404_n: @micurocchetti En esta revive, se suicida y deja 13 cintas otra vez", "edit_history_tweet_ids": ["1161779910484140033"], "id": "1161779910484140033", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2765691519", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161779571580178433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "error404_n", "id": "816327206037241857"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "micurocchetti", "id": "371451853"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T23:20:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "edit_history_tweet_ids": ["1161779586675466241"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "id": "1161779586675466241", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2885915878", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}]}, {"created_at": "2019-08-14T23:20:09.000Z", "lang": "es", "text": "@micurocchetti En esta revive, se suicida y deja 13 cintas otra vez", "edit_history_tweet_ids": ["1161779571580178433"], "in_reply_to_user_id": "371451853", "id": "1161779571580178433", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "816327206037241857", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161693762344628224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "micurocchetti", "id": "371451853"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T23:19:24.000Z", "lang": "pt", "text": "@giulia_areal Vendo esse v\u00eddeo, eu lembro que o china j\u00e1 matou dezenas desses bichinhos, com suas experi\u00eancias com luz negra UAHUAUAUAHUAHAUA, @matheuzpl olha o que te aguarda se vc ficar brincando com esses insetos!!!!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1161779384962945026"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.9271, "type": "Place", "normalized_text": "china"}], "mentions": [{"start": 143, "end": 153, "username": "matheuzpl", "id": "2320962426"}]}, "in_reply_to_user_id": "913110830476140544", "id": "1161779384962945026", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2997916777", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161777725666783232"}]}, {"created_at": "2019-08-14T23:19:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161779321855467520"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161779321855467520", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072290129354604544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-14T23:19:02.000Z", "lang": "qme", "text": "RT @ArturoP66023286: https://t.co/FTxUxiJs5n @giornali_it", "edit_history_tweet_ids": ["1161779290897309697"], "id": "1161779290897309697", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2164907394", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161651254470369282"}], "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/FTxUxiJs5n", "expanded_url": "https://giornali.it/quotidiani-nazionali/il-fatto-quotidiano/dipendente-si-allontana-dalla-cassa-per-inseguire-un-ladro-nel-supermercato-e-viene-licenziato-dopo-un-mese-si-suicida/?type=social", "display_url": "giornali.it/quotidiani-naz\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ArturoP66023286", "id": "1620487452"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "giornali_it", "id": "2164907394"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T23:18:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "edit_history_tweet_ids": ["1161779087372955649"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "id": "1161779087372955649", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138361979", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}]}, {"created_at": "2019-08-14T23:17:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elmontonero_pe: @desdeurbania\nArgentina rumbo al quinto infierno. \u00bfY nuestro Per\u00fa?\nS\u00edguenos en:\nFB: https://t.co/8BN6IGbDMU\nYoutube: ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161778965205389312"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.9747, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 81, "end": 84, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 100, "end": 101, "probability": 0.7927, "type": "Other", "normalized_text": "FB"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.9538, "type": "Other", "normalized_text": "Youtube"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/8BN6IGbDMU", "expanded_url": "http://bit.ly/2s7hI97", "display_url": "bit.ly/2s7hI97", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582022791309971458/pwgTzoK-?format=png&name=orig", "width": 516, "height": 516}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582022791309971458/pwgTzoK-?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "El Montonero", "description": "El Montonero. 217,538 likes \u00b7 409 talking about this. El primer portal de opini\u00f3n del Per\u00fa.", "unwound_url": "https://www.facebook.com/elmontonero.pe/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elmontonero_pe", "id": "2398535522"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "desdeurbania", "id": "343181677"}]}, "id": "1161778965205389312", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107420044", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161699005249626112"}]}, {"created_at": "2019-08-14T23:17:32.000Z", "lang": "es", "text": "@abadimariaabadi MM es malo, pero volver a CFK es suicida! Qu\u00e9 lastima que el fanatismo no los deje ver...", "edit_history_tweet_ids": ["1161778914974416897"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.3605, "type": "Person", "normalized_text": "MM"}, {"start": 43, "end": 45, "probability": 0.5251, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "abadimariaabadi", "id": "2280043987"}]}, "in_reply_to_user_id": "2280043987", "id": "1161778914974416897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3019246479", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161634171464441856"}]}, {"created_at": "2019-08-14T23:17:02.000Z", "lang": "es", "text": "Prometieron hacer de la pcia algo hermoso como La Matanza, y los argentinoslos votaron. Dijeron que el d\u00f3lar estaba muy barato. Y los votan. Camorrearon con periodistas y parroquianos. Y los votan. Ahora camorrean con Brasil. No es locura: es idiocia profunda y suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1161778785819287552"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.6775, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 218, "end": 223, "probability": 0.9676, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1161778785819287552", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "2908523213"}, {"created_at": "2019-08-14T23:16:50.000Z", "lang": "pt", "text": "nunca estive t\u00e3o suicida e n\u00e3o \u00e9 meme \ud83e\udd29\ud83e\udd29", "edit_history_tweet_ids": ["1161778736938835980"], "id": "1161778736938835980", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "765014093422100481"}, {"created_at": "2019-08-14T23:16:33.000Z", "lang": "pt", "text": "uma colega de trabalho da minha m\u00e3e foi demitida injustamente e se suicidou depois\nbate muito real como a gente t\u00e1 vivendo no inferno", "edit_history_tweet_ids": ["1161778665354661889"], "id": "1161778665354661889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1007867918"}, {"created_at": "2019-08-14T23:16:24.000Z", "lang": "pt", "text": "gb e a poc mais perturbada do mundo, pqp mano me perturba dms esse viado, nem sei como a gente ainda n\u00e3o se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1161778627249352704"], "id": "1161778627249352704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4822396503"}, {"created_at": "2019-08-14T23:16:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161778556629913602"], "id": "1161778556629913602", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009942899713368066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T23:15:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161778406763245568"], "id": "1161778406763245568", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824759196818272256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T23:14:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161778230594068480"], "id": "1161778230594068480", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3309580611", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T23:14:33.000Z", "lang": "es", "text": "Escuadr\u00f3n suicida ya esta en Netflix... de nada.", "edit_history_tweet_ids": ["1161778164604866560"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9785, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "id": "1161778164604866560", "geo": {"place_id": "b7b3b8dc3f75211e"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "579100201"}, {"created_at": "2019-08-14T23:13:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Valente_lanna: E se quem matou foi o Mont??? Mds do c\u00e9u. Quero muito essa temporada. https://t.co/VoynbRadUI", "edit_history_tweet_ids": ["1161777915610181632"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.7975, "type": "Person", "normalized_text": "Mont"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/VoynbRadUI", "expanded_url": "https://twitter.com/13ReasonsWhy/status/1161638607796310017", "display_url": "twitter.com/13ReasonsWhy/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Valente_lanna", "id": "1076608878"}]}, "id": "1161777915610181632", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4027709470", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161643013078245376"}]}, {"created_at": "2019-08-14T23:13:32.000Z", "lang": "es", "text": "@VOYALAEROPUERTO @taxibukanero1 @Uber @lyft @GoldmanSachs @Rakuten @cabify @SoftBank Perdieron la oportunidad de vender a Lyft. Tal como est\u00e1 el IBEX, seria suicida, pero se acabaron los inversores dispuestos a todo y las l\u00edneas de cr\u00e9dito sin hacer preguntas y no hay alternativa. Esto o doblar precios. Les doy un a\u00f1o", "edit_history_tweet_ids": ["1161777907657826315"], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 125, "probability": 0.5404, "type": "Organization", "normalized_text": "Lyft"}, {"start": 145, "end": 148, "probability": 0.5881, "type": "Organization", "normalized_text": "IBEX"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "VOYALAEROPUERTO", "id": "1145275237"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "taxibukanero1", "id": "363685329"}, {"start": 32, "end": 37, "username": "Uber", "id": "19103481"}, {"start": 38, "end": 43, "username": "lyft", "id": "569569550"}, {"start": 44, "end": 57, "username": "GoldmanSachs", "id": "253167239"}, {"start": 58, "end": 66, "username": "Rakuten", "id": "18027568"}, {"start": 67, "end": 74, "username": "cabify", "id": "2992924523"}, {"start": 75, "end": 84, "username": "SoftBank", "id": "50771546"}]}, "in_reply_to_user_id": "1145275237", "id": "1161777907657826315", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117422595", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161672110261047296"}]}, {"created_at": "2019-08-14T23:13:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Valente_lanna: E se quem matou foi o Mont??? Mds do c\u00e9u. Quero muito essa temporada. https://t.co/VoynbRadUI", "edit_history_tweet_ids": ["1161777818973474822"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.7975, "type": "Person", "normalized_text": "Mont"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/VoynbRadUI", "expanded_url": "https://twitter.com/13ReasonsWhy/status/1161638607796310017", "display_url": "twitter.com/13ReasonsWhy/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Valente_lanna", "id": "1076608878"}]}, "id": "1161777818973474822", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875921964556324865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161643013078245376"}]}, {"created_at": "2019-08-14T23:12:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @perahilton: Um verme dentro do molusco que controla a mente dele. O molusco adquire um comportamento suicida de subir em lugares altos.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161777610453594112"], "id": "1161777610453594112", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "934274572953751552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161051235845382145"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "perahilton", "id": "129092972"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T23:12:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161777521861517315"], "id": "1161777521861517315", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4646440096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T23:11:54.000Z", "lang": "es", "text": "@ACastellanosMor @julioastillero Eres un ejemplo vivo de un suicida que arriesga sus dos neuronas para escribir tonter\u00edas.", "edit_history_tweet_ids": ["1161777495798091777"], "in_reply_to_user_id": "4644692610", "id": "1161777495798091777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "440439264", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161728724544344064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ACastellanosMor", "id": "4644692610"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T23:11:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161777431595888642"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1161777431595888642", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27950541", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 77, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 115, "end": 125, "tag": "TheBatman"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9813, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9176, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 62, "end": 76, "probability": 0.9395, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 94, "end": 110, "probability": 0.5262, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.8573, "type": "Other", "normalized_text": "TheBatman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "created_at": "2019-08-14T23:10:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @DCBrasil3: James Gunn confirmou que Batman n\u00e3o estar\u00e1 em #TheSuicideSquad. O foco ser\u00e1 no Esquadr\u00e3o Suicida.   #TheBatman https://t.co/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161777098165563392"], "id": "1161777098165563392", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980215008264155141", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161644073087905792"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 77, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 115, "end": 125, "tag": "TheBatman"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9813, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9176, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 62, "end": 76, "probability": 0.9395, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 94, "end": 110, "probability": 0.5262, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.8573, "type": "Other", "normalized_text": "TheBatman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "created_at": "2019-08-14T23:09:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @DCBrasil3: James Gunn confirmou que Batman n\u00e3o estar\u00e1 em #TheSuicideSquad. O foco ser\u00e1 no Esquadr\u00e3o Suicida.   #TheBatman https://t.co/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161776946709192705"], "id": "1161776946709192705", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3367022279", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161644073087905792"}]}, {"created_at": "2019-08-14T23:09:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161776850844229632"], "id": "1161776850844229632", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195578068", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T23:09:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161776818862612481"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1161776818862612481", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "226829511", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-14T23:08:53.000Z", "lang": "pt", "text": "@PaolaCarosella Tem como provar isso!? Aconteceu quando a igreja Cat\u00f3lica matou milhares de crist\u00e3o, basta ler. N\u00e3o fale como regra geral, se fosse  algo sobre homossexualidade ou Negros, etc rapidamente criticava. Por q n\u00e3o vai para o seu pais defede- lo, Em vez de querer formar opini\u00e3o aqui.", "edit_history_tweet_ids": ["1161776736822054913"], "in_reply_to_user_id": "135743827", "id": "1161776736822054913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116300253009936384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161607974592421889"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PaolaCarosella", "id": "135743827"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T23:08:45.000Z", "lang": "es", "text": "Patentado la calle de los homicidas, buscando consuelo en un tango suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1161776701896089600"], "id": "1161776701896089600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130289569436438529"}, {"created_at": "2019-08-14T23:08:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161776593586577408"], "id": "1161776593586577408", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996413054", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T23:08:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161776578243772416"], "id": "1161776578243772416", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4342115733", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T23:08:15.000Z", "lang": "en", "text": "@juli_rabal Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1161776577207767041"], "in_reply_to_user_id": "1152650119", "id": "1161776577207767041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2890013981", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161763380090331138"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 121, "tag": "GuardenEsteTuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ciudadanodegaia", "id": "234955754"}]}, "created_at": "2019-08-14T23:08:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ciudadanodegaia: El gato no se banca esta situaci\u00f3n una semana m\u00e1s. Sino se suicida pega en el palo. #GuardenEsteTuit", "edit_history_tweet_ids": ["1161776568957620225"], "id": "1161776568957620225", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88983649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161769854996815872"}]}, {"created_at": "2019-08-14T23:07:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161776460551639041"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "id": "1161776460551639041", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146628232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}]}, {"created_at": "2019-08-14T23:07:40.000Z", "lang": "pt", "text": "essas neurose quase me matou e se tivesse me matado essa hist\u00f3ria seria farsa", "edit_history_tweet_ids": ["1161776430692352000"], "id": "1161776430692352000", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "313301154"}, {"created_at": "2019-08-14T23:07:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "edit_history_tweet_ids": ["1161776317576163340"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "id": "1161776317576163340", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239927078", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}]}, {"created_at": "2019-08-14T23:06:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161776209057001472"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1161776209057001472", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1358227794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-14T23:06:40.000Z", "lang": "pt", "text": "@lwtsadness IMAGINE SE FOSSE UM HOMEM CANTANDO Q MATOU UMA MULHER, TU IA GOSTAR? N\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1161776179801657344"], "in_reply_to_user_id": "710646958449414149", "id": "1161776179801657344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20857807", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161775886892503042"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lwtsadness", "id": "1180657516579082240"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T23:06:37.000Z", "lang": "es", "text": "Este amor suicida me da la vida.", "edit_history_tweet_ids": ["1161776167814402048"], "id": "1161776167814402048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "481407443"}, {"created_at": "2019-08-14T23:06:05.000Z", "lang": "es", "text": "@ElManteca7 Per\u00f3n si se levanta de la tumba y ve a todos estos pol\u00edticos, se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1161776034301263872"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.7514, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ElManteca7", "id": "1135252958386540544"}]}, "in_reply_to_user_id": "1135252958386540544", "id": "1161776034301263872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925882886393298944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161650223380348928"}]}, {"created_at": "2019-08-14T23:05:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "edit_history_tweet_ids": ["1161775831238287363"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "id": "1161775831238287363", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760288542199279616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}]}, {"created_at": "2019-08-14T23:05:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161775805162315776"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1161775805162315776", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4745193088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-14T23:05:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gtuxenbang: @Mypaatsy @diegorcaceresok @Gustavo__Olmos @mauriciomacri Es as\u00ed No fue un voto est\u00fapido, fue suicida con la desgracia que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161775804633796613"], "id": "1161775804633796613", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4202982976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161613285734658051"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gtuxenbang", "id": "787591939"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "Mypaatsy", "id": "2803361468"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "diegorcaceresok", "id": "746473189841178624"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "Gustavo__Olmos", "id": "2564582235"}, {"start": 59, "end": 73, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T23:05:01.000Z", "lang": "pt", "text": "quem se matou de treinar na academia hoje, ta morto e ainda tem amistoso de v\u00f4lei pra jogar hoje?", "edit_history_tweet_ids": ["1161775761910640640"], "id": "1161775761910640640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1112490320061710336"}, {"created_at": "2019-08-14T23:03:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161775492208500736"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161775492208500736", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "202601079", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}]}, {"created_at": "2019-08-14T23:03:05.000Z", "lang": "pt", "text": "@Claudiotimao4 @centraldanacao @globoesportecom U\u00e9 kkkk... ficou sem resposta? Se vc acha o clube assassino a torcida que vc pertence tbm \u00e9... ou foi a torcida do Flamengo que matou um moleque com sinalizador? Me responde a\u00ed!!!??? SRN!", "edit_history_tweet_ids": ["1161775277606916096"], "entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 170, "probability": 0.976, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Claudiotimao4", "id": "1123971261665894401"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "centraldanacao", "id": "3241296297"}]}, "in_reply_to_user_id": "1123971261665894401", "id": "1161775277606916096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "35495993", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161773796925329408"}]}, {"created_at": "2019-08-14T23:02:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161775232291676160"], "id": "1161775232291676160", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2989815711", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T23:02:25.000Z", "lang": "pt", "text": "@izzynobre Quando li pensei que estivesse falando do Brian Epstein, empres\u00e1rio dos Beatles que se matou nos anos 60.", "edit_history_tweet_ids": ["1161775108777762818"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "Brian Epstein"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9549, "type": "Organization", "normalized_text": "Beatles"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}]}, "in_reply_to_user_id": "11436952", "id": "1161775108777762818", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3959977815", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161764691775021056"}]}, {"created_at": "2019-08-14T23:02:19.000Z", "lang": "es", "text": "@JavierMMoure Antes ...lo suicida eya", "edit_history_tweet_ids": ["1161775083456794626"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.5171, "type": "Person", "normalized_text": "eya"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JavierMMoure", "id": "202161504"}]}, "in_reply_to_user_id": "202161504", "id": "1161775083456794626", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3184124944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161654135718109186"}]}, {"created_at": "2019-08-14T23:02:19.000Z", "lang": "es", "text": "Che me arm\u00e9 las fechas de los parciales y es tan huevo todo que si alguien se suicida tirandose desde el segundo piso de la fder soy yo ta?", "edit_history_tweet_ids": ["1161775082764677120"], "id": "1161775082764677120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1209183518"}, {"created_at": "2019-08-14T23:02:16.000Z", "lang": "pt", "text": "O jogo se trata do mist\u00e9rio de quem matou uma velha rica e a disputa pela heran\u00e7a dela \ud83e\udd37\ud83c\udffb", "edit_history_tweet_ids": ["1161775072614453248"], "in_reply_to_user_id": "231631467", "id": "1161775072614453248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231631467", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161772881103204352"}]}, {"created_at": "2019-08-14T23:01:56.000Z", "lang": "pt", "text": "@licifalcao @LucasPla7 @eitamandinha @UOL Alici, n\u00e3o adianta responder a gente que se orgulha de ser associada \u00e0s caracter\u00edsticas do nazismo. Esse tipo de gente matou mais de 6 milh\u00f5es de judeus na 2 guerra. Imagine o que fariam agora?\nEles ainda ir\u00e3o pagar por suas perversidades vivendo o resultado das suas escolhas!\ud83c\udf37", "edit_history_tweet_ids": ["1161774987595923457"], "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 139, "probability": 0.8599, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "licifalcao", "id": "25532794"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "eitamandinha", "id": "1487950804489281537"}, {"start": 37, "end": 41, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "in_reply_to_user_id": "25532794", "id": "1161774987595923457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "832295022", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161687279594872832"}]}, {"created_at": "2019-08-14T23:01:52.000Z", "lang": "pt", "text": "se n\u00e3o for para deprimir enquanto ou\u00e7o Do you feel it? by Chaos Chaos ent\u00e3o n\u00e3o quero\n\n\u00e9 a m\u00fasica que tocou enquanto o rick deprimia e quase se suicidou :( um dos melhores momentos de rick and morty, bem sad", "edit_history_tweet_ids": ["1161774969644290048"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.8852, "type": "Other", "normalized_text": "Do you feel it?"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.7036, "type": "Other", "normalized_text": "Chaos Chaos"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.5478, "type": "Person", "normalized_text": "rick"}, {"start": 184, "end": 187, "probability": 0.4549, "type": "Other", "normalized_text": "rick"}, {"start": 193, "end": 197, "probability": 0.7138, "type": "Other", "normalized_text": "morty"}]}, "id": "1161774969644290048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001427791349510145"}, {"created_at": "2019-08-14T23:00:45.000Z", "lang": "pt", "text": "pessoas que eu lembro do primeiro dia de aula\n- Vitor, pq ele tava usando uma camisa de esquadr\u00e3o suicida\n- Lucas", "edit_history_tweet_ids": ["1161774689146036225"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6313, "type": "Person", "normalized_text": "Vitor"}, {"start": 108, "end": 112, "probability": 0.6924, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "id": "1161774689146036225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847262321416196097"}, {"created_at": "2019-08-14T23:00:34.000Z", "lang": "pt", "text": "Vou assistir esquadr\u00e3o suicida \ud83c\udfac", "edit_history_tweet_ids": ["1161774642731921408"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.723, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1161774642731921408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "347819327"}, {"created_at": "2019-08-14T23:00:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @omelete: Sean Gunn elogia o roteiro de Esquadr\u00e3o Suicida 2\nhttps://t.co/a8LvmDc0la https://t.co/b4BjVBbJgy", "edit_history_tweet_ids": ["1161774602613350408"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9375, "type": "Person", "normalized_text": "Sean Gunn"}, {"start": 43, "end": 61, "probability": 0.8987, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/a8LvmDc0la", "expanded_url": "https://bit.ly/33ydol0", "display_url": "bit.ly/33ydol0"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/b4BjVBbJgy", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1161767218306342913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b4BjVBbJgy", "media_key": "3_1161767103017508864"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/b4BjVBbJgy", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1161767218306342913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b4BjVBbJgy", "media_key": "3_1161767103084531712"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1161774602613350408", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868173419006894082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161767218306342913"}]}, {"created_at": "2019-08-14T22:59:59.000Z", "lang": "es", "text": "@rulli_cristian @JMilei @_AdamSmith07 Argentina rumbo al quinto infierno (ya conocen los cuatro anteriores) https://t.co/F6g2jEgz5t", "edit_history_tweet_ids": ["1161774495310536704"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/F6g2jEgz5t", "expanded_url": "https://elmontonero.pe/columnas/los-falsos-derechos-anuncian-a-un-pais-suicida", "display_url": "elmontonero.pe/columnas/los-f\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "rulli_cristian", "id": "887340864636432385"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "JMilei", "id": "4020276615"}]}, "in_reply_to_user_id": "887340864636432385", "id": "1161774495310536704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "343181677", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161773869792972805"}]}, {"created_at": "2019-08-14T22:59:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CheGenetic: El voto suicida https://t.co/NptAKM25mn", "edit_history_tweet_ids": ["1161774432228192259"], "id": "1161774432228192259", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "573253618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161765759179251714"}], "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/NptAKM25mn", "expanded_url": "https://twitter.com/LPOArg/status/1161711642985607169", "display_url": "twitter.com/LPOArg/status/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CheGenetic", "id": "199681983"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:59:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161774422233161728"], "id": "1161774422233161728", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2990206665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:59:07.000Z", "lang": "es", "text": "Esto lo hago yo sin ir borracho, cuando se va borracho se env\u00edan audios porque escribir es misi\u00f3n suicida https://t.co/EHdZ81ZJ4q", "edit_history_tweet_ids": ["1161774279949729794"], "id": "1161774279949729794", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1000605329539858433", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160911176986955776"}], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/EHdZ81ZJ4q", "expanded_url": "https://twitter.com/sukamario/status/1160911176986955776", "display_url": "twitter.com/sukamario/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:58:49.000Z", "lang": "es", "text": "HOMBRE ACUCHILLA A SU MUJER Y LUEGO SE SUICIDA EN LA REGI\u00d3N 249 DE CANC\u00daN https://t.co/DVKjo0YaCN", "edit_history_tweet_ids": ["1161774204343259136"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.6317, "type": "Place", "normalized_text": "CANC\u00daN"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/DVKjo0YaCN", "expanded_url": "https://julianpuente.com/2019/08/14/hombre-acuchilla-a-su-mujer-y-luego-se-suicida-en-la-region-249-de-cancun/", "display_url": "julianpuente.com/2019/08/14/hom\u2026"}]}, "id": "1161774204343259136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "242480884"}, {"created_at": "2019-08-14T22:58:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaeldanubioo: Se o amigo desabafa 5 minutos com depress\u00e3o , j\u00e1 diz que t\u00e1 de drama e n\u00e3o tem paci\u00eancia ...\n\nA\u00ed depois que ele se suic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161774054312947712"], "id": "1161774054312947712", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197471318", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159664979152445440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rafaeldanubioo", "id": "971248364732977153"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:57:54.000Z", "lang": "pt", "text": "@elianmarques201 @Velinho__ @venecasagrande Osso e voc\u00eas babarem um treinadorzinho que ganhou uns campeonatos portugueses, e quererem desmerecer um cara q sempre correu e se matou sozinho no meio campo desse time", "edit_history_tweet_ids": ["1161773973325172736"], "in_reply_to_user_id": "2826162021", "id": "1161773973325172736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "243400134", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161753530677571586"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "Velinho__", "id": "994759491827781632"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "venecasagrande", "id": "466976176"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:57:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161773886368882688"], "id": "1161773886368882688", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "464447558", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:57:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AguusGb: Puedo estar en el mejor momento de mi d\u00eda pero de la nada pum pensamiento suicida jajajajaja ahre igual si", "edit_history_tweet_ids": ["1161773824284798978"], "id": "1161773824284798978", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1628582947", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161765619513069568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "AguusGb", "id": "581463178"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:57:16.000Z", "lang": "pt", "text": "@jandira_feghali Parab\u00e9ns \u00e0 @camaradeputados. Trabalho nunca matou ningu\u00e9m .quer dizer j\u00e1 fez algu\u00e9m causar um acidente e ter que se aposentar n\u00e9 @LulaOficial ? E tamb\u00e9m quero lhe agradecer pelo modo que faz oposi\u00e7\u00e3o. Estamos adorando continuem assim t\u00e1 okey?", "edit_history_tweet_ids": ["1161773814243610624"], "in_reply_to_user_id": "39116717", "id": "1161773814243610624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706090580", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161770740938629121"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "camaradeputados", "id": "61843152"}, {"start": 146, "end": 158, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:56:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161773515848241156"], "id": "1161773515848241156", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122778626", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:55:44.000Z", "lang": "es", "text": "@evelinorcon Un cobarde suicida que lo \u00fanico q siempre ha promovido es hundir al Per\u00fa q adem\u00e1s hasta nos robo el sue\u00f1o de verlo preso.", "edit_history_tweet_ids": ["1161773427558092800"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "evelinorcon", "id": "54091900"}]}, "in_reply_to_user_id": "54091900", "id": "1161773427558092800", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2180525880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161656555051343872"}]}, {"created_at": "2019-08-14T22:55:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161773395568136192"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161773395568136192", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186201086", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}]}, {"created_at": "2019-08-14T22:55:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @VinicioSenador: Nunca ataques ni intentes aplastar con malas artes  a tus aliados y amigos . Regla de oro de en guerra y en la pol\u00edtica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161773315788365825"], "id": "1161773315788365825", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "393050517", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161632635820679170"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:54:55.000Z", "lang": "pt", "text": "e nem eh da minha m\u00e3e kkkkkkkkkk mas n\u00e3o da gente, nao to@conseguindo por a perereca suicida em a\u00e7\u00e3o mais n\u00e3o, to gigante tudo d\u00f3i https://t.co/aSkKhTXwiT", "edit_history_tweet_ids": ["1161773220841885696"], "id": "1161773220841885696", "geo": {"place_id": "a5b6bdd8008412b1"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "211312101", "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/aSkKhTXwiT", "expanded_url": "https://twitter.com/GabriellyHafem1/status/1161627112173973506", "display_url": "twitter.com/GabriellyHafem\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 116, "tag": "13ReasonsWhy"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.7891, "type": "Person", "normalized_text": "Bruce"}]}, "created_at": "2019-08-14T22:54:48.000Z", "lang": "pt", "text": "13 rw e um lixinho por\u00e9m quero enaltecer quem matou o embuste do Bruce \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d anjo q n perdeu , se livrou #13ReasonsWhy", "edit_history_tweet_ids": ["1161773192840654853"], "id": "1161773192840654853", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152314157330501636"}, {"created_at": "2019-08-14T22:54:37.000Z", "lang": "es", "text": "@evelinorcon Debiste luchar dentro de tu misma banda a eso q llamas partido y que el suicida alanbaba lo tuvo secuestrado en compa\u00f1\u00eda de sus 40 ladrones.", "edit_history_tweet_ids": ["1161773147982618624"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 100, "probability": 0.8783, "type": "Person", "normalized_text": "alanbaba"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "evelinorcon", "id": "54091900"}]}, "in_reply_to_user_id": "54091900", "id": "1161773147982618624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2180525880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161656555051343872"}]}, {"created_at": "2019-08-14T22:53:32.000Z", "lang": "es", "text": "Lo mejor que hizo DC es \"escuadr\u00f3n  suicida\"", "edit_history_tweet_ids": ["1161772872605601797"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.8247, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "id": "1161772872605601797", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1287307814"}, {"created_at": "2019-08-14T22:53:26.000Z", "lang": "es", "text": "@evelinorcon Sin embargo no enfrentarse al suicida que le robo al pa\u00eds sus delitos prescribieron y en elmote. A\u00f1o se suicida para evitar ir a c\u00e1rcel.", "edit_history_tweet_ids": ["1161772849566273536"], "in_reply_to_user_id": "54091900", "id": "1161772849566273536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2180525880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161656555051343872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "evelinorcon", "id": "54091900"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:52:25.000Z", "lang": "es", "text": "@xMysteriax Le cortaron muchos minutos al personajes seg\u00fan Leto la mejor escena de el en el escuadr\u00f3n suicida no sali\u00f3 en el corte final Warnner lo perjudic\u00f3", "edit_history_tweet_ids": ["1161772592086290432"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.8702, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 137, "end": 143, "probability": 0.4127, "type": "Other", "normalized_text": "Warnner"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "xMysteriax", "id": "700463313654784000"}]}, "in_reply_to_user_id": "700463313654784000", "id": "1161772592086290432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56165090", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161771508701810688"}]}, {"created_at": "2019-08-14T22:51:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EIyihadista: Aqui vemos al amiguismo del \"suicida\" ped\u00f3filo @AndresPastrana_ haciendose el de las gafas y unas pajas con sus viajes a l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161772467788177409"], "id": "1161772467788177409", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155556811", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161393919445389312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EIyihadista", "id": "346074949"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "AndresPastrana_", "id": "1301761278"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:50:17.000Z", "lang": "es", "text": "@elPULP0 O\u00ed que operaci\u00f3n tan suicida;\nImag\u00ednate si un trocito chuzo de madera o algo pincha la bolsita...!\nMuerte segura, se entra el agua y el pelao como nada", "edit_history_tweet_ids": ["1161772055265710080"], "in_reply_to_user_id": "189933737", "id": "1161772055265710080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2949631983", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161457070882906113"}]}, {"created_at": "2019-08-14T22:50:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161771989981388801"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161771989981388801", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3378175804", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}]}, {"created_at": "2019-08-14T22:49:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AguusGb: Puedo estar en el mejor momento de mi d\u00eda pero de la nada pum pensamiento suicida jajajajaja ahre igual si", "edit_history_tweet_ids": ["1161771977645969410"], "id": "1161771977645969410", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1938688418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161765619513069568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "AguusGb", "id": "581463178"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:49:48.000Z", "lang": "pt", "text": "N\u00e3o vai ta,quase se matou KSKSKKS https://t.co/C6C35tilrS", "edit_history_tweet_ids": ["1161771936508256258"], "id": "1161771936508256258", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1135859100003328001", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161762616739532802"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/C6C35tilrS", "expanded_url": "https://twitter.com/jvtaai/status/1161762616739532802", "display_url": "twitter.com/jvtaai/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:49:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161771921681395712"], "id": "1161771921681395712", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4094190021", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:49:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161771852647321600"], "id": "1161771852647321600", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875168107291136000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:49:17.000Z", "lang": "pt", "text": "J\u00e1 vi a s\u00e9rie toda Agr vou v\u00ea esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1161771803221647360"], "id": "1161771803221647360", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950401456431157248"}, {"created_at": "2019-08-14T22:48:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MaraTwister: 5 civiles y 1 militar mueren en atentado suicida de mujer perteneciente al grupo yihadista Boko Haram en la localidad de T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161771643167002625"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.3749, "type": "Other", "normalized_text": "Boko Haram"}, {"start": 138, "end": 138, "probability": 0.6087, "type": "Place", "normalized_text": "T"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MaraTwister", "id": "2973641325"}]}, "id": "1161771643167002625", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "430080506", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161690362051776513"}]}, {"created_at": "2019-08-14T22:48:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161771554419744768"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "id": "1161771554419744768", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850116162", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}]}, {"created_at": "2019-08-14T22:48:11.000Z", "lang": "pt", "text": "E denuncia o cara de hacker,se me matou \u00e9 hacker https://t.co/FQcNqYmqML", "edit_history_tweet_ids": ["1161771529333555201"], "id": "1161771529333555201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108484749545353218", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/FQcNqYmqML", "expanded_url": "https://twitter.com/esquizochanel/status/1161695747273887744", "display_url": "twitter.com/esquizochanel/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:48:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161771501793796100"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161771501793796100", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3042996693", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}]}, {"created_at": "2019-08-14T22:47:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161771459179622406"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "id": "1161771459179622406", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720076366167846912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}]}, {"created_at": "2019-08-14T22:47:20.000Z", "lang": "pt", "text": "O Macri congelou a gasolina e aumentou o sal\u00e1rio m\u00ednimo \nKKKKKK \nt\u00e1 suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1161771311712145409"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.8702, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "id": "1161771311712145409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119827735088640001"}, {"created_at": "2019-08-14T22:47:12.000Z", "lang": "es", "text": "@sarachaga5218 Yo creo que ellos, la ley de aborto y no mover el impuesto a las ganancias m\u00e1s inflaci\u00f3n alta fueron los errores de Macri. Ahora bien, votar chavismo por estos errores es suicida!", "edit_history_tweet_ids": ["1161771281852899328"], "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 135, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "sarachaga5218", "id": "4226882842"}]}, "in_reply_to_user_id": "4226882842", "id": "1161771281852899328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3150226936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161604901211967490"}]}, {"created_at": "2019-08-14T22:47:00.000Z", "lang": "es", "text": "Profesor se suicida al ser acusado de violar y secuestrar por 2 a\u00f1os a una estudiante https://t.co/Nqx6OufKX6 https://t.co/HnCJV6SVb9", "edit_history_tweet_ids": ["1161771227880411137"], "id": "1161771227880411137", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1733793840", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/Nqx6OufKX6", "expanded_url": "https://www.pulzo.com/mundo/profesor-tira-venta-ser-acusado-violar-estudiante-bolivia-PP749680", "display_url": "pulzo.com/mundo/profesor\u2026"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/HnCJV6SVb9", "expanded_url": "https://twitter.com/pulzo/status/1161771227880411137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HnCJV6SVb9", "media_key": "3_1161771226278137857"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:45:56.000Z", "lang": "pt", "text": "@thicico @StyvenGenilson @tavinhopg_ @carmenapa2010h1 @bau810 @pefabiodemelo Vei, UM PAI MATOU A FILHA, MAS PODE SAIR DA PRIS\u00c3O.... NO DIA DOS PAIS. Puta que me pariu, como um ser humano pode se doer por alguem criticar uma coisa rid\u00edcula dessas?? Adoraria ver a chuva de ben\u00e7\u00e3os que viria de vc se estivesse no lugar de uma mae que perdeu o filho assim.", "edit_history_tweet_ids": ["1161770962561490944"], "in_reply_to_user_id": "941342715186503680", "id": "1161770962561490944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2411079718", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159634751164223488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "thicico", "id": "1534367888504758272"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "StyvenGenilson", "id": "1047214946780700672"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "tavinhopg_", "id": "43260879"}, {"start": 37, "end": 53, "username": "carmenapa2010h1", "id": "1054096337317306368"}, {"start": 62, "end": 76, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:45:53.000Z", "lang": "pt", "text": "@raphhle @thedumbclown \u201c\u00c9 lindo o amor entre um psicopata e uma suicida, porque ele mataria por ela e ela morreria por ele...\u201d", "edit_history_tweet_ids": ["1161770950213414915"], "in_reply_to_user_id": "1592105088", "id": "1161770950213414915", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2818263140", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161770209767841792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "raphhle", "id": "1592105088"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "thedumbclown", "id": "1191137315055448066"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:45:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlvaroAlvaradoC: Seria suicida pensar en aumentar la edad de jubilaci\u00f3n. https://t.co/2epOdFPNph v\u00eda @YouTube", "edit_history_tweet_ids": ["1161770757065760768"], "id": "1161770757065760768", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "330441168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161633096711704576"}], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/2epOdFPNph", "expanded_url": "https://youtu.be/HrWj9zNuliE", "display_url": "youtu.be/HrWj9zNuliE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=HrWj9zNuliE&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlvaroAlvaradoC", "id": "221066268"}, {"start": 105, "end": 113, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:44:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161770660684795909"], "id": "1161770660684795909", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096832688110161925", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:44:25.000Z", "lang": "es", "text": "@Guiasterion Los mercados no son el tipo de cambio.\nDicho esto. Estabilizar un TC a un nivel que s\u00f3lo tasas del 100% logran controlar es una locura suicida. O mis preferencias Kirchneristas as\u00ed me lo hacen creer.", "edit_history_tweet_ids": ["1161770578384183301"], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4748, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Guiasterion", "id": "1582092990"}]}, "in_reply_to_user_id": "1582092990", "id": "1161770578384183301", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263865213", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161767126249684993"}]}, {"created_at": "2019-08-14T22:44:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "edit_history_tweet_ids": ["1161770546146750471"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "id": "1161770546146750471", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117434882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}]}, {"created_at": "2019-08-14T22:43:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161770223449575424"], "id": "1161770223449575424", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "390427246", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:42:50.000Z", "lang": "pt", "text": "Estou vendo \"Esquadr\u00e3o Suicida\" o maior problema do filme \u00e9 essa escurid\u00e3o e falta de um vil\u00e3o de vdd.", "edit_history_tweet_ids": ["1161770181795950592"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.9615, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1161770181795950592", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52594234"}, {"created_at": "2019-08-14T22:42:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161770150904901632"], "id": "1161770150904901632", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853657010654638081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:41:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161769961506955265"], "id": "1161769961506955265", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024769036108881923", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "AguaDulce"}], "urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/JJm9QlSDwe", "expanded_url": "https://www.diariodelistmo.com/noticiasveracruz/regional-sur/41256984/estudiante-levant-i-cuerpo-de-suicida-en-agua-dulce-familia-molesta.html", "display_url": "diariodelistmo.com/noticiasveracr\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-14T22:41:46.000Z", "lang": "qme", "text": "#AguaDulce\n\nhttps://t.co/JJm9QlSDwe", "edit_history_tweet_ids": ["1161769911166918656"], "id": "1161769911166918656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "226876175"}, {"created_at": "2019-08-14T22:41:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "edit_history_tweet_ids": ["1161769870784155650"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "id": "1161769870784155650", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087788081330163713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 100, "tag": "GuardenEsteTuit"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 99, "probability": 0.4899, "type": "Other", "normalized_text": "GuardenEsteTuit"}]}, "created_at": "2019-08-14T22:41:32.000Z", "lang": "es", "text": "El gato no se banca esta situaci\u00f3n una semana m\u00e1s. Sino se suicida pega en el palo. #GuardenEsteTuit", "edit_history_tweet_ids": ["1161769854996815872"], "id": "1161769854996815872", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "234955754"}, {"created_at": "2019-08-14T22:41:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161769822134374410"], "id": "1161769822134374410", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2567927971", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 175, "end": 187, "tag": "guerraovive"}], "annotations": [{"start": 176, "end": 186, "probability": 0.6358, "type": "Other", "normalized_text": "guerraovive"}]}, "created_at": "2019-08-14T22:41:07.000Z", "lang": "pt", "text": "Considerado pelo mano fortao na hierarquia foi numa sexta de manh\u00e3 mano eu pressentia se \u00e9 Pra ganhar dinheiro e fazer  seu nome o pompeu filha da pu.. que matou o sonic  \ud83c\udfb6\ud83d\udc94\ud83d\ude14\n#guerraovive", "edit_history_tweet_ids": ["1161769749786824704"], "id": "1161769749786824704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948751495297675264"}, {"created_at": "2019-08-14T22:40:00.000Z", "lang": "es", "text": "Impacta a las redes un caracol zombie que se suicida https://t.co/ElmBRAoNCK", "edit_history_tweet_ids": ["1161769467275182080"], "id": "1161769467275182080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "475389674", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/ElmBRAoNCK", "expanded_url": "https://www.paralelo19.mx/viral/item/5843-impacta-a-las-redes-un-caracol-zombie-que-se-suicida", "display_url": "paralelo19.mx/viral/item/584\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:39:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @omelete: Sean Gunn elogia o roteiro de Esquadr\u00e3o Suicida 2\nhttps://t.co/a8LvmDc0la https://t.co/b4BjVBbJgy", "edit_history_tweet_ids": ["1161769443254513664"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9375, "type": "Person", "normalized_text": "Sean Gunn"}, {"start": 43, "end": 61, "probability": 0.8987, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/a8LvmDc0la", "expanded_url": "https://bit.ly/33ydol0", "display_url": "bit.ly/33ydol0"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/b4BjVBbJgy", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1161767218306342913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b4BjVBbJgy", "media_key": "3_1161767103017508864"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/b4BjVBbJgy", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1161767218306342913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b4BjVBbJgy", "media_key": "3_1161767103084531712"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1161769443254513664", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229091238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161767218306342913"}]}, {"created_at": "2019-08-14T22:39:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161769381183000576"], "id": "1161769381183000576", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944669602633736192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:38:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161769044145573889"], "id": "1161769044145573889", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755582644591755265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:37:58.000Z", "lang": "es", "text": "@MecheAF @Gestionpe Cayate la boca viuda asolapada del suicida colosal.", "edit_history_tweet_ids": ["1161768958040690689"], "in_reply_to_user_id": "68038314", "id": "1161768958040690689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2473878250", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161659247773605889"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:37:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Valente_lanna: E se quem matou foi o Mont??? Mds do c\u00e9u. Quero muito essa temporada. https://t.co/VoynbRadUI", "edit_history_tweet_ids": ["1161768902352953345"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.7975, "type": "Person", "normalized_text": "Mont"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/VoynbRadUI", "expanded_url": "https://twitter.com/13ReasonsWhy/status/1161638607796310017", "display_url": "twitter.com/13ReasonsWhy/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Valente_lanna", "id": "1076608878"}]}, "id": "1161768902352953345", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985176845657178113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161643013078245376"}]}, {"created_at": "2019-08-14T22:36:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161768700636291072"], "id": "1161768700636291072", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "785025013", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:36:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161768578082906113"], "id": "1161768578082906113", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4830229167", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:36:04.000Z", "lang": "es", "text": "Soy una mezcla muy particular de Barranquilla, Bucaramanga y Pereira: Mis caderas no mienten/la gente cree que estoy brava/a veces me pongo suicida.\n\nComo que si soy colombiana... https://t.co/u8ZvpLFFh5", "edit_history_tweet_ids": ["1161768479722221568"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.3052, "type": "Person", "normalized_text": "Pereira"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/u8ZvpLFFh5", "expanded_url": "https://twitter.com/vanjerono/status/1161655281417424896", "display_url": "twitter.com/vanjerono/stat\u2026"}]}, "id": "1161768479722221568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3317332120", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161655281417424896"}]}, {"created_at": "2019-08-14T22:35:40.000Z", "lang": "es", "text": "Re suicida lo que estoy haciendo", "edit_history_tweet_ids": ["1161768378060673026"], "id": "1161768378060673026", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1645491248"}, {"created_at": "2019-08-14T22:35:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161768280677376005"], "id": "1161768280677376005", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103690295223439360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:34:20.000Z", "lang": "pt", "text": "@corugito18 @VEJA Getulio Vargas era de Direita e fez excelente trabalho quando se suicidou. Eu o recomendo.", "edit_history_tweet_ids": ["1161768042076024832"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 31, "probability": 0.9374, "type": "Person", "normalized_text": "Getulio Vargas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "corugito18", "id": "846220698406268928"}, {"start": 12, "end": 17, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "in_reply_to_user_id": "846220698406268928", "id": "1161768042076024832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "366184320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161765359193661441"}]}, {"created_at": "2019-08-14T22:33:57.000Z", "lang": "es", "text": "@elisacarrio @M_Campagnoli El fraude es la m\u00e1s probable hip\u00f3tesis, no creo que tengamos una sociedad tan est\u00fapida ni suicida como para condenar a sus propios hijos a la miserable vida que hoy tiene los venezolanos y d\u00e9cadas soportan los cubanos\nErrores del gobierno los hay y no solo es econ\u00f3mico", "edit_history_tweet_ids": ["1161767944059330563"], "in_reply_to_user_id": "1578961946", "id": "1161767944059330563", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898919083202293761", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161738877243154433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "elisacarrio", "id": "1578961946"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "M_Campagnoli", "id": "259717758"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:33:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @oyeartemio: @iauraB Ya un a\u00f1o sin su kermosa presencia maldita momia monoling\u00fce doble de Apocalypto \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d Sin usted la vida ya no tiene se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161767943119810562"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 102, "probability": 0.7293, "type": "Other", "normalized_text": "Apocalypto"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 23, "username": "iauraB", "id": "188478643"}]}, "id": "1161767943119810562", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93250040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159896768030674944"}]}, {"created_at": "2019-08-14T22:33:09.000Z", "lang": "pt", "text": "Se n\u00e3o matou alejou https://t.co/WeAbfmlGdj", "edit_history_tweet_ids": ["1161767745949749248"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.8182, "type": "Person", "normalized_text": "alejou"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/WeAbfmlGdj", "expanded_url": "https://twitter.com/esperondo/status/1161668675751108608", "display_url": "twitter.com/esperondo/stat\u2026"}]}, "id": "1161767745949749248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "834977368586485760"}, {"created_at": "2019-08-14T22:32:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @omelete: Sean Gunn elogia o roteiro de Esquadr\u00e3o Suicida 2\nhttps://t.co/a8LvmDc0la https://t.co/b4BjVBbJgy", "edit_history_tweet_ids": ["1161767611551670273"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9375, "type": "Person", "normalized_text": "Sean Gunn"}, {"start": 43, "end": 61, "probability": 0.8987, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/a8LvmDc0la", "expanded_url": "https://bit.ly/33ydol0", "display_url": "bit.ly/33ydol0"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/b4BjVBbJgy", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1161767218306342913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b4BjVBbJgy", "media_key": "3_1161767103017508864"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/b4BjVBbJgy", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1161767218306342913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b4BjVBbJgy", "media_key": "3_1161767103084531712"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1161767611551670273", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959218223681032192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161767218306342913"}]}, {"created_at": "2019-08-14T22:32:05.000Z", "lang": "pt", "text": "to vendo esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1161767476767711232"], "id": "1161767476767711232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045987376361877505"}, {"created_at": "2019-08-14T22:31:04.000Z", "lang": "pt", "text": "Sean Gunn elogia o roteiro de Esquadr\u00e3o Suicida 2\nhttps://t.co/a8LvmDc0la https://t.co/b4BjVBbJgy", "edit_history_tweet_ids": ["1161767218306342913"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "Sean Gunn"}, {"start": 30, "end": 48, "probability": 0.8151, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/a8LvmDc0la", "expanded_url": "https://bit.ly/33ydol0", "display_url": "bit.ly/33ydol0"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/b4BjVBbJgy", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1161767218306342913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b4BjVBbJgy", "media_key": "3_1161767103017508864"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/b4BjVBbJgy", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1161767218306342913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b4BjVBbJgy", "media_key": "3_1161767103084531712"}]}, "id": "1161767218306342913", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 220, "quote_count": 11}, "author_id": "9612112"}, {"created_at": "2019-08-14T22:31:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @carlosdebolson: @juan_amorin Vuelvo y repito, esa idea de Foucault acerca del nazismo y del Hitler que le ordena a Speer destruir lo po\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161767215248609280"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Foucault"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.7332, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.8723, "type": "Person", "normalized_text": "Speer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carlosdebolson", "id": "4275617080"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "juan_amorin", "id": "117660336"}]}, "id": "1161767215248609280", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "582532905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161654682286272512"}]}, {"created_at": "2019-08-14T22:30:48.000Z", "lang": "pt", "text": "Man\u00e9 hoje no bus\u00e3o o maluco sentou do meu lado e ficou ouvindo perereca suicida no cel alt\u00e3o viado, nem \u00e9 gastando, o disgramado foi de Itaparica at\u00e9 cg ouvindo s\u00f3 essa m\u00fasica", "edit_history_tweet_ids": ["1161767151193264133"], "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 144, "probability": 0.428, "type": "Place", "normalized_text": "Itaparica"}]}, "id": "1161767151193264133", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "776660698252312576"}, {"created_at": "2019-08-14T22:30:38.000Z", "lang": "pt", "text": "@felipeneto Oi Felipe, \u00e9 bem prov\u00e1vel que vc nem leia esse coment\u00e1rio, mas queria lhe perguntar se vc \u00e9 contra a pena de morte em todos os casos poss\u00edveis? N\u00e3o sei se vc conhece o Ted bundy, ele foi um serial killer (psicopata s\u00e1dico homicida) ele estrupou, torturou e matou + de 35 mulheres/", "edit_history_tweet_ids": ["1161767109472542732"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8313, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe"}, {"start": 180, "end": 188, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Ted bundy"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "in_reply_to_user_id": "14128609", "id": "1161767109472542732", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "815744773139079169", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161432414402613248"}]}, {"created_at": "2019-08-14T22:30:35.000Z", "lang": "es", "text": "@JeffoConDobleF la suicida https://t.co/DmrVTUVAUV", "edit_history_tweet_ids": ["1161767099502596097"], "in_reply_to_user_id": "362163276", "id": "1161767099502596097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "4439261596", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161412469182599168"}], "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/DmrVTUVAUV", "expanded_url": "https://twitter.com/victoriadiezx/status/1161767099502596097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DmrVTUVAUV", "media_key": "3_1161767081974599681"}, {"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/DmrVTUVAUV", "expanded_url": "https://twitter.com/victoriadiezx/status/1161767099502596097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DmrVTUVAUV", "media_key": "3_1161767081970413569"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JeffoConDobleF", "id": "362163276"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:30:24.000Z", "lang": "pt", "text": "Fui m\u00f3 triste falar q meu fone quebrou e ele veio com um \"uma menina do meu curso se matou\" gnt??????? Eu to bem chocada", "edit_history_tweet_ids": ["1161767051150712833"], "id": "1161767051150712833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082757384899125248"}, {"created_at": "2019-08-14T22:29:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @undresscortes: @jdoedoe101101 se suicida el l\u00edder?", "edit_history_tweet_ids": ["1161766916341608454"], "id": "1161766916341608454", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17198392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161759281538056192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "undresscortes", "id": "53908825"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "jdoedoe101101", "id": "4135901687"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:29:50.000Z", "lang": "pt", "text": "@Dequinho_10 @Luizhsbbatista @celsobatistajr @Flamengo \u00c9 rapaz to vendo aqui e o cheirinho aumentou e muito a oferta pelo Balotelli em, capaz de vim, mas \u00e9 numa oferta quase suicida, se ele aprontar e n\u00e3o d\u00ea certo o time vai se fuder bonito.", "edit_history_tweet_ids": ["1161766908368175104"], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 130, "probability": 0.8122, "type": "Person", "normalized_text": "Balotelli"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 28, "username": "Luizhsbbatista", "id": "938076510677884928"}, {"start": 45, "end": 54, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "in_reply_to_user_id": "730835574211416064", "id": "1161766908368175104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2724391089", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161765043949752321"}]}, {"created_at": "2019-08-14T22:29:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Melvin__Nunes: Algu\u00e9m me suicida, j\u00e1 vi de tudo nessa vida https://t.co/wXeCcyDtZ4", "edit_history_tweet_ids": ["1161766857000521728"], "id": "1161766857000521728", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "341149485", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161677486402539522"}], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/wXeCcyDtZ4", "expanded_url": "https://twitter.com/Mano1van/status/1161480885205655562", "display_url": "twitter.com/Mano1van/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:29:35.000Z", "lang": "es", "text": "Desde los 14 a\u00f1os tengo una mente suicida, llego a tal punto de estr\u00e9s que lo mejor que pienso es sacarme la vida, busque ayuda, intento no demostrarlo pero no s\u00e9 lo deseo a nadie jam\u00e1s, es horrible te sent\u00eds tan solo en este mundo de mierda", "edit_history_tweet_ids": ["1161766848049930242"], "id": "1161766848049930242", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996424890902372352"}, {"created_at": "2019-08-14T22:29:13.000Z", "lang": "pt", "text": "@robertopetrolin @_patriotism_ Ele tinha m\u00fasicas boas, infelizmente se matou...", "edit_history_tweet_ids": ["1161766756307935234"], "in_reply_to_user_id": "1598744462", "id": "1161766756307935234", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2372373060", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161760682150432769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "robertopetrolin", "id": "1598744462"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "_patriotism_", "id": "1106173279449042944"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:28:48.000Z", "lang": "es", "text": "Jim Moriarty en Sherlock, puto amo que a raiz de q (mas spoilers) se suicida la serie cae en picado....", "edit_history_tweet_ids": ["1161766650275860482"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Jim Moriarty"}, {"start": 16, "end": 23, "probability": 0.9512, "type": "Other", "normalized_text": "Sherlock"}]}, "in_reply_to_user_id": "465601844", "id": "1161766650275860482", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "465601844", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161766100952113157"}]}, {"created_at": "2019-08-14T22:27:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161766423653486592"], "id": "1161766423653486592", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1547353945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:26:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "edit_history_tweet_ids": ["1161766040428322818"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "id": "1161766040428322818", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "394963605", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}]}, {"created_at": "2019-08-14T22:26:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161766022917046272"], "id": "1161766022917046272", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2861324298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 158, "end": 172, "tag": "abogadomaximo"}, {"start": 173, "end": 182, "tag": "justicia"}, {"start": 183, "end": 189, "tag": "legal"}, {"start": 190, "end": 198, "tag": "abogado"}, {"start": 199, "end": 206, "tag": "lawyer"}, {"start": 207, "end": 214, "tag": "maximo"}, {"start": 215, "end": 225, "tag": "attorneys"}, {"start": 226, "end": 237, "tag": "lawyerlife"}, {"start": 238, "end": 246, "tag": "lawfirm"}, {"start": 247, "end": 256, "tag": "lawyered"}, {"start": 257, "end": 267, "tag": "lawyering"}, {"start": 268, "end": 276, "tag": "lawsuit"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/J0hF4eMSCV", "expanded_url": "http://abogadomaximo.com/puede-alguien-ser-legalmente-responsable-cuando-alguien-mas-comete-suicidio/", "display_url": "abogadomaximo.com/puede-alguien-\u2026"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/wlEsZ4vTro", "expanded_url": "https://twitter.com/abogado_maximo/status/1161765986158010368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wlEsZ4vTro", "media_key": "3_1161765981401702400"}]}, "created_at": "2019-08-14T22:26:10.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfSe puede responsabilizar a alguien cuando alguien m\u00e1s se suicida? Obtenga m\u00e1s informaci\u00f3n sobre estos casos civiles inusuales aqui: https://t.co/J0hF4eMSCV\n\n#abogadomaximo #justicia #legal #abogado #lawyer #maximo #attorneys #lawyerlife #lawfirm #lawyered #lawyering #lawsuit https://t.co/wlEsZ4vTro", "edit_history_tweet_ids": ["1161765986158010368"], "id": "1161765986158010368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074716923747684352"}, {"created_at": "2019-08-14T22:25:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161765856994648068"], "id": "1161765856994648068", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195510782", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Depresi\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "created_at": "2019-08-14T22:25:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DrJoaquinMateu: Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para senti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161765849633624064"], "id": "1161765849633624064", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "551093146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161178613942816768"}]}, {"created_at": "2019-08-14T22:25:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161765780092047361"], "id": "1161765780092047361", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222159409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:25:16.000Z", "lang": "es", "text": "El voto suicida https://t.co/NptAKM25mn", "edit_history_tweet_ids": ["1161765759179251714"], "id": "1161765759179251714", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "199681983", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161711642985607169"}], "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/NptAKM25mn", "expanded_url": "https://twitter.com/LPOArg/status/1161711642985607169", "display_url": "twitter.com/LPOArg/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:24:56.000Z", "lang": "es", "text": "@cocodeagua47 Cecotto hizo retirar al milti-campe\u00f3n  Giacomo \"Ago\" Agostini... el cual decia que Johnny era un loco, con la pista mojada era un suicida, pasaba en las curvas..", "edit_history_tweet_ids": ["1161765676589019137"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.9536, "type": "Person", "normalized_text": "Cecotto"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.8183, "type": "Person", "normalized_text": "Giacomo"}, {"start": 62, "end": 74, "probability": 0.5591, "type": "Person", "normalized_text": "Ago\" Agostini"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9204, "type": "Person", "normalized_text": "Johnny"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cocodeagua47", "id": "138943101"}]}, "in_reply_to_user_id": "138943101", "id": "1161765676589019137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3252700666", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161710026123354112"}]}, {"created_at": "2019-08-14T22:24:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cinepop: 'O Esquadr\u00e3o Suicida': Ator revela que 'o roteiro \u00e9 \u00d3TIMO' - https://t.co/hpGLCDe11J https://t.co/LqlmDf0x09", "edit_history_tweet_ids": ["1161765625687134208"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 32, "probability": 0.7573, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.733, "type": "Person", "normalized_text": "Ator"}, {"start": 63, "end": 63, "probability": 0.5023, "type": "Other", "normalized_text": "\u00e9"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/hpGLCDe11J", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/o-esquadrao-suicida-ator-revela-que-o-roteiro-e-otimo-220221", "display_url": "cinepop.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/LqlmDf0x09", "expanded_url": "https://twitter.com/cinepop/status/1161749151220228106/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LqlmDf0x09", "media_key": "3_1161749145377525768"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cinepop", "id": "14500217"}]}, "id": "1161765625687134208", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965680948653240321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161749151220228106"}]}, {"created_at": "2019-08-14T22:24:42.000Z", "lang": "es", "text": "Puedo estar en el mejor momento de mi d\u00eda pero de la nada pum pensamiento suicida jajajajaja ahre igual si", "edit_history_tweet_ids": ["1161765619513069568"], "id": "1161765619513069568", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "581463178"}, {"created_at": "2019-08-14T22:23:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MaurilioBarbosa: Minha miss\u00e3o aqui na terra \u00e9 falar mal de Esquadr\u00e3o Suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1161765312691363845"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 79, "probability": 0.7644, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MaurilioBarbosa", "id": "63296611"}]}, "id": "1161765312691363845", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105146514538668032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161761079623606273"}]}, {"created_at": "2019-08-14T22:23:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161765302738259968"], "id": "1161765302738259968", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083233024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:23:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161765274347028480"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161765274347028480", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2420875670", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}]}, {"created_at": "2019-08-14T22:23:17.000Z", "lang": "pt", "text": "\"Algu\u00e9m me suicida\"\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/gQJCzJkvpz", "edit_history_tweet_ids": ["1161765259218161664"], "id": "1161765259218161664", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "990212485499310080", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161677486402539522"}], "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/gQJCzJkvpz", "expanded_url": "https://twitter.com/datboychapo/status/1161677486402539522", "display_url": "twitter.com/datboychapo/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:22:59.000Z", "lang": "en", "text": "@suicida_roots Play", "edit_history_tweet_ids": ["1161765184400175110"], "in_reply_to_user_id": "373708174", "id": "1161765184400175110", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998694671303041025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161637333730549761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:22:59.000Z", "lang": "es", "text": "No se trata que el suicida o el depresivo quiera o desee morir, si no que le aterra vivir.\nMagn\u00edfico texto. https://t.co/yaJXZ7rK3K", "edit_history_tweet_ids": ["1161765184098197504"], "id": "1161765184098197504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "778252705114550273", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159424143852527616"}], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/yaJXZ7rK3K", "expanded_url": "https://twitter.com/Sentisapiente/status/1159424143852527616", "display_url": "twitter.com/Sentisapiente/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:22:54.000Z", "lang": "pt", "text": "Dilma Rousseff apresenta plano do PT para reativar a economia e gerar empregos, mas quem tem a caneta \u00e9 Bolsonaro e ele prefere seguir a receita suicida de Guedes.\n https://t.co/Rmwg78Pvbw", "edit_history_tweet_ids": ["1161765164854784000"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma Rousseff"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9745, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.985, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.9385, "type": "Person", "normalized_text": "Guedes"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/Rmwg78Pvbw", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/economia/dilma-apresenta-plano-do-pt-para-emprego-e-renda?amp&utm_source=notification-mobile&utm_medium=notification&__twitter_impression=true", "display_url": "brasil247.com/economia/dilma\u2026"}]}, "id": "1161765164854784000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126901010050502656"}, {"created_at": "2019-08-14T22:22:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161765097703956481"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1161765097703956481", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "381231354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-14T22:22:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @DieguinhoRoxy: Abel foi morto por Caim seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz teu amigo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161765026132365317"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9362, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1161765026132365317", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4149925584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161762643318886408"}]}, {"created_at": "2019-08-14T22:22:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161765009325793286"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161765009325793286", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2793764972", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}]}, {"created_at": "2019-08-14T22:22:13.000Z", "lang": "pt", "text": "@_badju Nossa, meu instinto suicida bateu logo, a primeira vez q usei j\u00e1 meti um garfo, sacudi, tirei a press\u00e3o na \u00e1gua, infelizmente n\u00e3o explodiu e ainda estou vivo, maldita seja a engenharia de seguran\u00e7a", "edit_history_tweet_ids": ["1161764992737304578"], "in_reply_to_user_id": "419601883", "id": "1161764992737304578", "geo": {"place_id": "59373f0a295160e4"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "383776081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161761192513343488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "_badju", "id": "419601883"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:22:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @KarlaRamireezM: No entiendo como una morra no ha tenido un break down suicida y ha hecho una masacre de suertudos. \ud83d\ude42 https://t.co/2yoTJ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161764956527685632"], "id": "1161764956527685632", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227169291", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161660083102736386"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "KarlaRamireezM", "id": "339573413"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:20:54.000Z", "lang": "es", "text": "@LeonardoSw1 @GustavoBolivar @CuartoDeHoraCol Q raro donde est\u00e1 la izquierda involucrada la gente se suicida,en la lista d  Epstein, estaba G. Soros, el socio d Santos, socio d Semana d la Fundaci\u00f3n Pares q maneja la C. L\u00f3pez y el terrorista ELN, Le\u00f3n Valencia, y ac\u00e1 quien investiga al Nobelbrecht se suicida, coincidencias?", "edit_history_tweet_ids": ["1161764659638276097"], "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 130, "probability": 0.9212, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 140, "end": 147, "probability": 0.4835, "type": "Person", "normalized_text": "G. Soros"}, {"start": 161, "end": 166, "probability": 0.4996, "type": "Person", "normalized_text": "Santos"}, {"start": 199, "end": 203, "probability": 0.4044, "type": "Organization", "normalized_text": "Pares"}, {"start": 217, "end": 224, "probability": 0.5802, "type": "Person", "normalized_text": "C. L\u00f3pez"}, {"start": 242, "end": 244, "probability": 0.3576, "type": "Place", "normalized_text": "ELN"}, {"start": 247, "end": 250, "probability": 0.2818, "type": "Organization", "normalized_text": "Le\u00f3n"}, {"start": 252, "end": 259, "probability": 0.2749, "type": "Place", "normalized_text": "Valencia"}, {"start": 287, "end": 297, "probability": 0.4646, "type": "Other", "normalized_text": "Nobelbrecht"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LeonardoSw1", "id": "1002663146455224320"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "GustavoBolivar", "id": "50981729"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "CuartoDeHoraCol", "id": "628002248"}]}, "in_reply_to_user_id": "1002663146455224320", "id": "1161764659638276097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "296445163", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160634323537711104"}]}, {"created_at": "2019-08-14T22:20:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @professorgerman: @ClaudiaLULAHAD1 @ptnacional @cirogomes @FlavioDino @MarceloFreixo @GuilhermeBoulos @MarinaSilva @CaboDaciolo Ser\u00e1? En\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161764537860796416"], "id": "1161764537860796416", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902883199247929344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161764432587964418"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "professorgerman", "id": "902883199247929344"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:20:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161764517363245056"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161764517363245056", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910379850", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}]}, {"created_at": "2019-08-14T22:20:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161764514343333890"], "id": "1161764514343333890", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2159459339", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:20:16.000Z", "lang": "pt", "text": "@soaresleonardo3 Suicida n\u00e3o mano", "edit_history_tweet_ids": ["1161764503509524480"], "in_reply_to_user_id": "3042684988", "id": "1161764503509524480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1155173319395688449", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161763916147564544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "soaresleonardo3", "id": "3042684988"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:20:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @HonestoAlan: @DiarioDeCurwen Curwen, si bien Araoz tuvo responsabilidad en el tema, la masacre fue dirigida por @Mechecabanillas y resp\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161764461981646849"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.611, "type": "Person", "normalized_text": "Curwen"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.7111, "type": "Person", "normalized_text": "Araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "HonestoAlan", "id": "1093235578454331392"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "DiarioDeCurwen", "id": "3343615180"}, {"start": 116, "end": 132, "username": "Mechecabanillas", "id": "176985828"}]}, "id": "1161764461981646849", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312769520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161748442223456267"}]}, {"created_at": "2019-08-14T22:19:59.000Z", "lang": "pt", "text": "@ClaudiaLULAHAD1 @ptnacional @cirogomes @FlavioDino @MarceloFreixo @GuilhermeBoulos @MarinaSilva @CaboDaciolo Ser\u00e1? Ent\u00e3o, est\u00e1 valendo apenas v\u00ea o bostonauro destruir o Brasil e o pov\u00e3o, pelo simples fato do Temer que \u00e9 o mercado financeiro dizer em 2018 \"QUALQUER UM, MENOS O CIRO \" Vale apenas mesmo, destruir vidas em nome de um deus-humano ou numa hegemonia suicida? \u00c9 isso?", "edit_history_tweet_ids": ["1161764432587964418"], "entities": {"annotations": [{"start": 170, "end": 175, "probability": 0.9057, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "ptnacional", "id": "78139021"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "cirogomes", "id": "33374761"}, {"start": 40, "end": 51, "username": "FlavioDino", "id": "25577585"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}, {"start": 67, "end": 83, "username": "GuilhermeBoulos", "id": "762402774260875265"}, {"start": 84, "end": 96, "username": "MarinaSilva", "id": "105155795"}, {"start": 97, "end": 109, "username": "CaboDaciolo", "id": "989899804200325121"}]}, "in_reply_to_user_id": "1041812018871906305", "id": "1161764432587964418", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "902883199247929344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161654170803482633"}]}, {"created_at": "2019-08-14T22:19:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161764372282257409"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161764372282257409", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280713927", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}]}, {"created_at": "2019-08-14T22:19:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161764363197456385"], "id": "1161764363197456385", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "426960818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:19:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @0Vigilante0: As \u00faltimas grandes campanhas da Globo junto a popula\u00e7\u00e3o Brasileira:\n\n1-ELE N\u00c3O\n2-Quem matou Mariele\n3-Amaz\u00f4nia destru\u00edda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161764346483171328"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9766, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 63, "end": 82, "probability": 0.5753, "type": "Organization", "normalized_text": "popula\u00e7\u00e3o Brasileira"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.5357, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.8164, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "0Vigilante0", "id": "144304645"}]}, "id": "1161764346483171328", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1851220118", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161736061468467200"}]}, {"created_at": "2019-08-14T22:19:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "edit_history_tweet_ids": ["1161764246960689158"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "id": "1161764246960689158", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "412241357", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}]}, {"created_at": "2019-08-14T22:19:08.000Z", "lang": "it", "text": "Cinema: 5 anni fa moriva suicida Robin Williams. Dall'alieno Mork all'Oscar https://t.co/9a0QUXdmO0 via @RaiNews", "edit_history_tweet_ids": ["1161764218179338240"], "id": "1161764218179338240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2980684566", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/9a0QUXdmO0", "expanded_url": "http://www.rainews.it/dl/rainews/media/robin-williams-5-anni-fa-moriva-suicida-da-Mork-a-Oscar-f65f7895-1108-46fa-9306-14959183f075.html", "display_url": "rainews.it/dl/rainews/med\u2026"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 112, "username": "RaiNews", "id": "14060262"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:19:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161764195207135232"], "id": "1161764195207135232", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3855655097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:18:58.000Z", "lang": "es", "text": "Una pareja de jubilados se suicida por no poder pagar sus gastos m\u00e9dicos https://t.co/MTDWYUbPIY", "edit_history_tweet_ids": ["1161764173564600320"], "id": "1161764173564600320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1472766776", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/MTDWYUbPIY", "expanded_url": "https://apunterd.com/noticias/185227-una-pareja-de-jubilados-se-suicida-por-no-poder-pagar-sus-gastos-medicos#.XVSIyXe-tbs.twitter", "display_url": "apunterd.com/noticias/18522\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:18:24.000Z", "lang": "pt", "text": "se eu morrer, foi um fake q me matou", "edit_history_tweet_ids": ["1161764030467510272"], "id": "1161764030467510272", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "797569502317834245"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 77, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 115, "end": 125, "tag": "TheBatman"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9813, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9176, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 62, "end": 76, "probability": 0.9395, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 94, "end": 110, "probability": 0.5262, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.8573, "type": "Other", "normalized_text": "TheBatman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "created_at": "2019-08-14T22:18:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @DCBrasil3: James Gunn confirmou que Batman n\u00e3o estar\u00e1 em #TheSuicideSquad. O foco ser\u00e1 no Esquadr\u00e3o Suicida.   #TheBatman https://t.co/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161764012322959361"], "id": "1161764012322959361", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924762971364093953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161644073087905792"}]}, {"created_at": "2019-08-14T22:17:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ivanvidela: Che y los que no ligamos esos 2000 pesos qu\u00e9 hacemos? Si igual vamos a tener todo m\u00e1s caro que la verga y sin plata para ha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161763744613097474"], "id": "1161763744613097474", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "558298659", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161710466571427840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ivanvidela", "id": "227534564"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:17:01.000Z", "lang": "pt", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Roteiro do novo filme \u00e9\u00a0elogiado https://t.co/0ZMb2srYYE https://t.co/tO8gwRdpHH", "edit_history_tweet_ids": ["1161763683661418496"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8807, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/0ZMb2srYYE", "expanded_url": "http://terraverso.com.br/cinema/esquadrao-suicida-roteiro-do-novo-filme-e-elogiado/", "display_url": "terraverso.com.br/cinema/esquadr\u2026"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/tO8gwRdpHH", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1161763683661418496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tO8gwRdpHH", "media_key": "3_1161763682268930048"}]}, "id": "1161763683661418496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "894401356689231877"}, {"created_at": "2019-08-14T22:16:43.000Z", "lang": "pt", "text": "E se quem matou ele foi a Hannah que t\u00e1 viva todo esse tempo... Quando n\u00e3o aparece um corpo, n\u00e3o h\u00e1 um corpo \ud83e\udd28\ud83e\udd28 https://t.co/6YKU4kuA9c", "edit_history_tweet_ids": ["1161763607106990081"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.6428, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/6YKU4kuA9c", "expanded_url": "https://t.co/6YKU4kuA9c", "display_url": "t.co/6YKU4kuA9c"}]}, "id": "1161763607106990081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3342941201"}, {"created_at": "2019-08-14T22:16:00.000Z", "lang": "es", "text": "Al final del d\u00eda, sigo siendo el mismo suicida\n-punky", "edit_history_tweet_ids": ["1161763427880263687"], "id": "1161763427880263687", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952289880893206534"}, {"created_at": "2019-08-14T22:15:45.000Z", "lang": "es", "text": "Si el gobierno se hubiese comportado como Lilita hoy, pero durante la campa\u00f1a, quiz\u00e1s le hubiera ido mejor. \nEsperar a que la situaci\u00f3n sea irrecuperable para polarizar difamando es suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1161763364739178497"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.881, "type": "Person", "normalized_text": "Lilita"}]}, "id": "1161763364739178497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3145691585"}, {"created_at": "2019-08-14T22:15:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MaurilioBarbosa: Minha miss\u00e3o aqui na terra \u00e9 falar mal de Esquadr\u00e3o Suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1161763301560324098"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 79, "probability": 0.7644, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MaurilioBarbosa", "id": "63296611"}]}, "id": "1161763301560324098", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3426432533", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161761079623606273"}]}, {"created_at": "2019-08-14T22:14:23.000Z", "lang": "pt", "text": "Ma\u00edra naoo se matou ainda por causa do Rafael \ud83d\ude02 \u2014 olha ela t\u00e1 bem feliz com o dionatan, n sei se tu sabe mas o rafael j\u00e1 \u00e9 passado pra ela e sim, bate na tua boca antes que seja tarde https://t.co/0zHNerayxV", "edit_history_tweet_ids": ["1161763020550430720"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.639, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.7035, "type": "Person", "normalized_text": "dionatan"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8671, "type": "Person", "normalized_text": "rafael"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/0zHNerayxV", "expanded_url": "https://curiouscat.me/mibguadagnin/post/955878023?t=1565820863", "display_url": "curiouscat.me/mibguadagnin/p\u2026"}]}, "id": "1161763020550430720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4833820487"}, {"created_at": "2019-08-14T22:14:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @DieguinhoRoxy: Abel foi morto por Caim seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz teu amigo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161763010031050752"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9362, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1161763010031050752", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867620831492493312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161762643318886408"}]}, {"created_at": "2019-08-14T22:14:14.000Z", "lang": "pt", "text": "Esquadr\u00e3o suicida e foda !!!", "edit_history_tweet_ids": ["1161762982151512064"], "id": "1161762982151512064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3349138977"}, {"created_at": "2019-08-14T22:13:40.000Z", "lang": "es", "text": "Escuadr\u00f3n Suicida en netflix, me vuelvo loca", "edit_history_tweet_ids": ["1161762840228892672"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.99, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "id": "1161762840228892672", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2182622154"}, {"created_at": "2019-08-14T22:13:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161762811401383942"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1161762811401383942", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1979487954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-14T22:13:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ClimaoTahiti: @arrrowp Fidel Castro \u00e9 o ditador bonzinho.\n\nEle n\u00e3o matou ningu\u00e9m, foram os traidores da p\u00e1tria que procuraram a morte.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161762805130891270"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ClimaoTahiti", "id": "830204248860262404"}, {"start": 18, "end": 26, "username": "arrrowp", "id": "4845318829"}]}, "id": "1161762805130891270", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "463501074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161628847705665536"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 144, "end": 161, "tag": "VivirParaLeerlos"}, {"start": 162, "end": 166, "tag": "Met"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/ahpuvmt6io", "expanded_url": "https://twitter.com/elizabeth_click/status/1161762796725526528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ahpuvmt6io", "media_key": "3_1161762790492856320"}, {"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/ahpuvmt6io", "expanded_url": "https://twitter.com/elizabeth_click/status/1161762796725526528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ahpuvmt6io", "media_key": "3_1161762790480199681"}], "mentions": [{"start": 124, "end": 140, "username": "mariabohigassal", "id": "409094638"}]}, "created_at": "2019-08-14T22:13:29.000Z", "lang": "ca", "text": "Llibre 14/2019 \n\u201cPermagel\u201d d\u2019Eva Baltasar \nUna lesbiana su\u00efcida que folla i llegeix. Divertida manera d\u2019enganxar al lector. @mariabohigassal \n\n #VivirParaLeerlos #Met https://t.co/ahpuvmt6io", "edit_history_tweet_ids": ["1161762796725526528"], "id": "1161762796725526528", "geo": {"place_id": "07d9c92905481000"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "440644983"}, {"created_at": "2019-08-14T22:12:53.000Z", "lang": "pt", "text": "Abel foi morto por Caim seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz teu amigo... Preste aten\u00e7\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, a falsidade vem de quem a gente menos espera! Vigie.", "edit_history_tweet_ids": ["1161762643318886408"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 208, "end": 212, "probability": 0.4604, "type": "Person", "normalized_text": "Vigie"}]}, "id": "1161762643318886408", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "775419180048871425"}, {"created_at": "2019-08-14T22:12:40.000Z", "lang": "es", "text": "@kikerodguez @Juanca_ATM_ @Calbertismo @correamluis @Netismo__ Pi\u00e9nsalo fr\u00edamente. Tienes la ubicaci\u00f3n del puente del suicida, y eso pilla a 4 minutos de su casa y suele pasar por ah\u00ed. Ya est\u00e1.", "edit_history_tweet_ids": ["1161762591594749954"], "in_reply_to_user_id": "4620562937", "id": "1161762591594749954", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "705440353726406657", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161751445500092416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 38, "username": "Calbertismo", "id": "1157251387547369472"}, {"start": 39, "end": 51, "username": "correamluis", "id": "1022501542149206018"}, {"start": 52, "end": 62, "username": "Netismo__", "id": "1151783421670305792"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:12:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161762574679072768"], "id": "1161762574679072768", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084956760757227520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:12:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161762485113933825"], "id": "1161762485113933825", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080352563218841601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:12:09.000Z", "lang": "pt", "text": "ok kkk o amigo da minha irm\u00e3 se matou e eu t\u00f4 chorando", "edit_history_tweet_ids": ["1161762458484297728"], "id": "1161762458484297728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1946947483"}, {"created_at": "2019-08-14T22:10:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @flanikity: Imaginem que desgosto da diplomacia brasileira,ao ver como \u00e9 catastr\u00f3fica , a atua\u00e7\u00e3o suicida desse escroque. https://t.co/s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161762072084045829"], "id": "1161762072084045829", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74444498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161761032681021441"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "flanikity", "id": "1022962492799107073"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:10:10.000Z", "lang": "es", "text": "Esa anciana esta mas loca que una cabra. Que lleme a directv y vera lo que es bueno. Se suicida a pedos. https://t.co/NDRzhoURZs https://t.co/jiEQ2oMajm", "edit_history_tweet_ids": ["1161761961203445761"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7622, "type": "Organization", "normalized_text": "directv"}, {"start": 63, "end": 66, "probability": 0.4667, "type": "Person", "normalized_text": "vera"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/NDRzhoURZs", "expanded_url": "https://twitter.com/totteyepes/status/1161761961203445761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NDRzhoURZs", "media_key": "16_1161761953238396929"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/jiEQ2oMajm", "expanded_url": "https://twitter.com/ElRepublicano09/status/1161713288692060162", "display_url": "twitter.com/ElRepublicano0\u2026"}]}, "id": "1161761961203445761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259796738", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161713288692060162"}]}, {"created_at": "2019-08-14T22:09:49.000Z", "lang": "pt", "text": "ps\u00e9 vc n deu a caneta pro fulano ele tava triste e se matou a culpa \u00e9 sua .", "edit_history_tweet_ids": ["1161761873525649408"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "fulano"}]}, "id": "1161761873525649408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982036971425017856"}, {"created_at": "2019-08-14T22:09:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161761861819424768"], "id": "1161761861819424768", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1484976134", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:09:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161761803346382848"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1161761803346382848", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2480547347", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-14T22:08:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fayerwayer: \u00bfEs posible que veamos al nuevo Batman en el Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn?\nhttps://t.co/R29UMOSKG1", "edit_history_tweet_ids": ["1161761585108590599"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8587, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.4932, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 82, "end": 91, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/R29UMOSKG1", "expanded_url": "https://www.fayerwayer.com/2019/08/batman-suicide-squad-robert-pattinson", "display_url": "fayerwayer.com/2019/08/batman\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.fayerwayer.com/2019/08/batman-suicide-squad-robert-pattinson/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fayerwayer", "id": "7697762"}]}, "id": "1161761585108590599", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927647719782539265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161729202476896256"}]}, {"created_at": "2019-08-14T22:08:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161761561956048896"], "id": "1161761561956048896", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "448373106", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:08:17.000Z", "lang": "pt", "text": "ele super decepcionado com o steve e perdendo toda a confian\u00e7a q tinha nele O BUCKY ENT\u00c3O FALANDO Q SE LEMBRAVA DE TODOS Q ELE MATOU AAAA \nquem defende o steve e o bucky nesse filme = nazista", "edit_history_tweet_ids": ["1161761486533996544"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.863, "type": "Person", "normalized_text": "steve"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.8831, "type": "Person", "normalized_text": "BUCKY"}, {"start": 154, "end": 158, "probability": 0.8796, "type": "Person", "normalized_text": "steve"}, {"start": 164, "end": 168, "probability": 0.8846, "type": "Person", "normalized_text": "bucky"}]}, "in_reply_to_user_id": "2249324774", "id": "1161761486533996544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2249324774", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161761186100236289"}]}, {"created_at": "2019-08-14T22:07:05.000Z", "lang": "pt", "text": "acabei de ver a cena do stark em guerra civil, ele descobrindo que o bucky matou os pais dele e q o steve sabia A CARINHA DELE VAI SE FODER", "edit_history_tweet_ids": ["1161761186100236289"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8748, "type": "Person", "normalized_text": "stark"}, {"start": 33, "end": 44, "probability": 0.9, "type": "Other", "normalized_text": "guerra civil"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.8704, "type": "Person", "normalized_text": "bucky"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.8882, "type": "Person", "normalized_text": "steve"}]}, "id": "1161761186100236289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2249324774"}, {"created_at": "2019-08-14T22:06:40.000Z", "lang": "pt", "text": "eu n acredito q a Bia se suicidou...", "edit_history_tweet_ids": ["1161761080663846912"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.431, "type": "Person", "normalized_text": "Bia"}]}, "id": "1161761080663846912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "439714605"}, {"created_at": "2019-08-14T22:06:40.000Z", "lang": "pt", "text": "Minha miss\u00e3o aqui na terra \u00e9 falar mal de Esquadr\u00e3o Suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1161761079623606273"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.6665, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1161761079623606273", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "63296611"}, {"created_at": "2019-08-14T22:06:36.000Z", "lang": "ja", "text": "\u5bfe\u6226\u30ab\u30fc\u30c9\u306b\u9055\u548c\u611f\uff1f\u30a4\u30ae\u30ea\u30b9\u521d\u306e\u30d3\u30c3\u30b0\u30de\u30c3\u30c1\u3067\u4e8b\u4ef6\u52c3\u767a\u304b https://t.co/bZo5MePD0p", "edit_history_tweet_ids": ["1161761064461070336"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.8122, "type": "Place", "normalized_text": "\u30a4\u30ae\u30ea\u30b9"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/bZo5MePD0p", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11851", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11851"}]}, "id": "1161761064461070336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "578529652"}, {"created_at": "2019-08-14T22:06:29.000Z", "lang": "pt", "text": "Imaginem que desgosto da diplomacia brasileira,ao ver como \u00e9 catastr\u00f3fica , a atua\u00e7\u00e3o suicida desse escroque. https://t.co/s3vKKT1rup", "edit_history_tweet_ids": ["1161761032681021441"], "id": "1161761032681021441", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1022962492799107073", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161732470871592960"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/s3vKKT1rup", "expanded_url": "https://twitter.com/hospicio_brasil/status/1161732470871592960", "display_url": "twitter.com/hospicio_brasi\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:06:14.000Z", "lang": "it", "text": "Cinema: 5 anni fa moriva suicida Robin Williams. Dall'alieno Mork all'Oscar https://t.co/gyBhh9UPNE via @RaiNews", "edit_history_tweet_ids": ["1161760969435099136"], "id": "1161760969435099136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063893817", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/gyBhh9UPNE", "expanded_url": "http://www.rainews.it/dl/rainews/media/robin-williams-5-anni-fa-moriva-suicida-da-Mork-a-Oscar-f65f7895-1108-46fa-9306-14959183f075.html", "display_url": "rainews.it/dl/rainews/med\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.rainews.it/archivio-rainews/media/robin-williams-5-anni-fa-moriva-suicida-da-Mork-a-Oscar-f65f7895-1108-46fa-9306-14959183f075.html"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 112, "username": "RaiNews", "id": "14060262"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:05:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161760809434976257"], "id": "1161760809434976257", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2148729665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:04:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @undresscortes: @jdoedoe101101 se suicida el l\u00edder?", "edit_history_tweet_ids": ["1161760657408188418"], "id": "1161760657408188418", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2960249675", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161759281538056192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "undresscortes", "id": "53908825"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "jdoedoe101101", "id": "4135901687"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:03:20.000Z", "lang": "pt", "text": "@skariest N\u00e3o \u00e9 julgado, vc matou o urso? Se n\u00e3o a cabra n\u00e3o anda", "edit_history_tweet_ids": ["1161760238816698368"], "in_reply_to_user_id": "2907078101", "id": "1161760238816698368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302047517", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161757842518478848"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "skariest", "id": "2907078101"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:02:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Melvin__Nunes: Algu\u00e9m me suicida, j\u00e1 vi de tudo nessa vida https://t.co/wXeCcyDtZ4", "edit_history_tweet_ids": ["1161760081815490560"], "id": "1161760081815490560", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061214078440476672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161677486402539522"}], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/wXeCcyDtZ4", "expanded_url": "https://twitter.com/Mano1van/status/1161480885205655562", "display_url": "twitter.com/Mano1van/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 93, "tag": "ADona098"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.7908, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Gavil\u00e1n"}, {"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9092, "type": "Person", "normalized_text": "Valentina"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.6631, "type": "Person", "normalized_text": "Benita"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.6538, "type": "Other", "normalized_text": "ADona098"}]}, "created_at": "2019-08-14T22:02:41.000Z", "lang": "pt", "text": "Rodrigo Gavil\u00e1n deveria dizer a Valentina, se ela n\u00e3o quer saber quem matou Benita. #ADona098", "edit_history_tweet_ids": ["1161760077591830528"], "id": "1161760077591830528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960775766"}, {"created_at": "2019-08-14T22:02:39.000Z", "lang": "pt", "text": "queria compartilhar com vcs q o \u00faltimo morador da minha casa nova se matou enforcado... \u00e9 isso \ud83d\udc94", "edit_history_tweet_ids": ["1161760068599259137"], "id": "1161760068599259137", "geo": {"place_id": "d1638a3be6a9ed61"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "334452136"}, {"created_at": "2019-08-14T22:02:21.000Z", "lang": "es", "text": "@AinaraBastacini Me quer\u00eda matar la pequeeeeeee me re falto jajajajajaja quede como un suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1161759995257610240"], "in_reply_to_user_id": "819895317957054466", "id": "1161759995257610240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819895317957054466", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161691646058258435"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AinaraBastacini", "id": "428312423"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:00:59.000Z", "lang": "es", "text": "@josetorohardy \n\nLamentablemente la ignorancia es injusta y es suicida a la vez.", "edit_history_tweet_ids": ["1161759650485886988"], "in_reply_to_user_id": "112005594", "id": "1161759650485886988", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "109055619", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161649633938087937"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "josetorohardy", "id": "112005594"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:00:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161759571200958464"], "id": "1161759571200958464", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110699307383119872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:00:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @sofiaalatorre: no mms lo suicida que se pone la raza peatonal", "edit_history_tweet_ids": ["1161759473347620864"], "id": "1161759473347620864", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "737994528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161687929644675072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sofiaalatorre", "id": "266833070"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T21:59:31.000Z", "lang": "es", "text": "@jdoedoe101101 se suicida el l\u00edder?", "edit_history_tweet_ids": ["1161759281538056192"], "in_reply_to_user_id": "4135901687", "id": "1161759281538056192", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "53908825", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161735817045401601"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jdoedoe101101", "id": "4135901687"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T21:59:21.000Z", "lang": "es", "text": "Escuadr\u00f3n suicida ya esta en Netflix... de nada", "edit_history_tweet_ids": ["1161759237472772097"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9773, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "id": "1161759237472772097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "458963169"}, {"created_at": "2019-08-14T21:59:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161759235857932288"], "id": "1161759235857932288", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "367314800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T21:58:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "edit_history_tweet_ids": ["1161759088738480128"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "id": "1161759088738480128", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1320441775", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}]}, {"created_at": "2019-08-14T21:58:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161758916952371205"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161758916952371205", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1397973408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}]}, {"created_at": "2019-08-14T21:57:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @0Vigilante0: As \u00faltimas grandes campanhas da Globo junto a popula\u00e7\u00e3o Brasileira:\n\n1-ELE N\u00c3O\n2-Quem matou Mariele\n3-Amaz\u00f4nia destru\u00edda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161758827089399820"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9766, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 63, "end": 82, "probability": 0.5753, "type": "Organization", "normalized_text": "popula\u00e7\u00e3o Brasileira"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.5357, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.8164, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "0Vigilante0", "id": "144304645"}]}, "id": "1161758827089399820", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937345236640071686", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161736061468467200"}]}, {"created_at": "2019-08-14T21:57:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161758703420358657"], "id": "1161758703420358657", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152559186699591680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T21:55:13.000Z", "lang": "pt", "text": "Enfim, vou assistir esquadr\u00e3o suicida!", "edit_history_tweet_ids": ["1161758199034327045"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.7539, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1161758199034327045", "geo": {"place_id": "b1a5f3bbff698d24"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819328316348006400"}, {"created_at": "2019-08-14T21:54:53.000Z", "lang": "es", "text": "una ciudad suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1161758116037443584"], "id": "1161758116037443584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154139222967803904"}, {"created_at": "2019-08-14T21:54:25.000Z", "lang": "pt", "text": "@Linyker01315475 quase se matou s\u00f3 pra dizer que as guria disseram que a gente era bonito kkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1161757997057695744"], "in_reply_to_user_id": "1154205489502310400", "id": "1161757997057695744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1144039724190982144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161757781004828673"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Linyker01315475", "id": "1154205489502310400"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T21:54:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Melvin__Nunes: Algu\u00e9m me suicida, j\u00e1 vi de tudo nessa vida https://t.co/wXeCcyDtZ4", "edit_history_tweet_ids": ["1161757921857941504"], "id": "1161757921857941504", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076089047070720000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161677486402539522"}], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/wXeCcyDtZ4", "expanded_url": "https://twitter.com/Mano1van/status/1161480885205655562", "display_url": "twitter.com/Mano1van/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T21:54:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @kokorwaifu: gente se vcs pudessem tipo parar com essa porra de a curiosidade matou o gato pq eu ja recebi uns 3 spoiler de anime q eu q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161757916623511552"], "id": "1161757916623511552", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302681838", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161748812634972160"}]}, {"created_at": "2019-08-14T21:53:14.000Z", "lang": "es", "text": "@SideraVisus411 @Stolbizer Es una suicida pol\u00edticamente.", "edit_history_tweet_ids": ["1161757700709134337"], "in_reply_to_user_id": "3222306748", "id": "1161757700709134337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076808529", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161753943027982339"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SideraVisus411", "id": "3222306748"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "Stolbizer", "id": "35733038"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T21:53:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Valente_lanna: E se quem matou foi o Mont??? Mds do c\u00e9u. Quero muito essa temporada. https://t.co/VoynbRadUI", "edit_history_tweet_ids": ["1161757679460716544"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.7975, "type": "Person", "normalized_text": "Mont"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/VoynbRadUI", "expanded_url": "https://twitter.com/13ReasonsWhy/status/1161638607796310017", "display_url": "twitter.com/13ReasonsWhy/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Valente_lanna", "id": "1076608878"}]}, "id": "1161757679460716544", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047942458540265474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161643013078245376"}]}, {"created_at": "2019-08-14T21:52:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161757517380280321"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1161757517380280321", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153735520280862720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-14T21:52:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161757412505935872"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1161757412505935872", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3298790482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-14T21:51:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "edit_history_tweet_ids": ["1161757207299534848"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "id": "1161757207299534848", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "440456691", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}]}, {"created_at": "2019-08-14T21:50:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161756966189981701"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1161756966189981701", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1867239427", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-14T21:48:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161756557597642752"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1161756557597642752", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3314004873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-14T21:44:26.000Z", "lang": "pt", "text": "To na minha cama, de roup\u00e3o, com m\u00e1scara no rosto, vendo Esquadr\u00e3o suicida e passando pedidos.. podia ser assim todos os dias", "edit_history_tweet_ids": ["1161755483918807041"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.5619, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1161755483918807041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178176633"}, {"created_at": "2019-08-14T21:44:24.000Z", "lang": "pt", "text": "E meu vizinho que se enforcou", "edit_history_tweet_ids": ["1161755476218056705"], "id": "1161755476218056705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4354993282"}, {"created_at": "2019-08-14T21:44:24.000Z", "lang": "ht", "text": "@Goldenmars Se matou \ud83e\udd2d\ud83e\udd2d", "edit_history_tweet_ids": ["1161755475702161408"], "in_reply_to_user_id": "116029176", "id": "1161755475702161408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2300412763", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161754147282198528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Goldenmars", "id": "116029176"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T21:43:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @larysoaresn: Tomara que tenha esquadr\u00e3o suicida 2 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "edit_history_tweet_ids": ["1161755241634783234"], "id": "1161755241634783234", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921017904090533888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161754471187275776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "larysoaresn", "id": "4875653590"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T21:43:27.000Z", "lang": "es", "text": "@GustavoVela71 Al suicida de Alan Garc\u00eda, hasta tiene cierto parecido.", "edit_history_tweet_ids": ["1161755237486596109"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GustavoVela71", "id": "1911952410"}]}, "in_reply_to_user_id": "1911952410", "id": "1161755237486596109", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "316946162", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161747878831783936"}]}, {"created_at": "2019-08-14T21:43:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161755210647244801"], "id": "1161755210647244801", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996149820623646721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T21:42:29.000Z", "lang": "es", "text": "1- Doce Hombres sin Piedad\n2- El Club de la Lucha\n3- Escuadr\u00f3n Suicida\n4- Braveheart\n5- La Vida de Brian\n6- Gladiator\n7- Rebuilt of Evangelion 1\n8- Space Jam\n9- Tarantino\n10- Pulp Fiction\n11- El Bar\n\nEmoji y paso preguntas", "edit_history_tweet_ids": ["1161754994028269568"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 14, "probability": 0.7443, "type": "Other", "normalized_text": "Doce Hombres"}, {"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5401, "type": "Other", "normalized_text": "Piedad"}, {"start": 30, "end": 48, "probability": 0.8961, "type": "Other", "normalized_text": "El Club de la Lucha"}, {"start": 53, "end": 69, "probability": 0.883, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.8739, "type": "Other", "normalized_text": "Braveheart"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.8977, "type": "Other", "normalized_text": "La Vida de Brian"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9507, "type": "Other", "normalized_text": "Gladiator"}, {"start": 121, "end": 143, "probability": 0.9385, "type": "Other", "normalized_text": "Rebuilt of Evangelion 1"}, {"start": 148, "end": 156, "probability": 0.9452, "type": "Other", "normalized_text": "Space Jam"}, {"start": 161, "end": 169, "probability": 0.7858, "type": "Other", "normalized_text": "Tarantino"}, {"start": 175, "end": 186, "probability": 0.9279, "type": "Other", "normalized_text": "Pulp Fiction"}, {"start": 192, "end": 204, "probability": 0.8769, "type": "Other", "normalized_text": "El Bar\n\nEmoji"}]}, "id": "1161754994028269568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "728205439175905280"}, {"created_at": "2019-08-14T21:41:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161754712317841411"], "id": "1161754712317841411", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4229598682", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T21:40:24.000Z", "lang": "pt", "text": "Tomara que tenha esquadr\u00e3o suicida 2 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "edit_history_tweet_ids": ["1161754471187275776"], "id": "1161754471187275776", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "4875653590"}, {"created_at": "2019-08-14T21:40:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @TheJef_jam: Mais uma vez eu vou repetir...\nN\u00e3o fa\u00e7a filho pra deixa nas costas dos outros. Quem vai sofrer \u00e9 seu filho, e \u00e9 da\u00ed que nas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161754432641667074"], "id": "1161754432641667074", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747120430989873152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161590943931412480"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TheJef_jam", "id": "819166628013363200"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T21:40:10.000Z", "lang": "pt", "text": "A Plath se suicidou, assim como tantos outros escritores que escreveram grandes coisas e sofriam de quest\u00f5es mentais. Fui pesquisar sobre isso e fiquei com a impress\u00e3o de que... \u00c9 realmente dif\u00edcil. E o quanto de vergonha a gente carrega...", "edit_history_tweet_ids": ["1161754410269233152"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.3654, "type": "Other", "normalized_text": "Plath"}]}, "in_reply_to_user_id": "134663210", "id": "1161754410269233152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134663210", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161754408578891782"}]}, {"created_at": "2019-08-14T21:39:58.000Z", "lang": "es", "text": "Al menos 6 muertos por atentado suicida en\u00a0Chad https://t.co/h8efEntVFG https://t.co/58TzL99JND", "edit_history_tweet_ids": ["1161754361078460418"], "id": "1161754361078460418", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "300484093", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/h8efEntVFG", "expanded_url": "https://elcomunista.net/2019/08/14/al-menos-6-muertos-por-atentado-suicida-en-chad/", "display_url": "elcomunista.net/2019/08/14/al-\u2026"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/58TzL99JND", "expanded_url": "https://twitter.com/elcomunistanet/status/1161754361078460418/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/58TzL99JND", "media_key": "3_1161754359446802437"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 109, "tag": "NoticiasRNN"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5411, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}, {"start": 98, "end": 108, "probability": 0.6943, "type": "Other", "normalized_text": "NoticiasRNN"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/GQ3poXddUK", "expanded_url": "http://rnn.com.do/wordpress/?p=44426", "display_url": "rnn.com.do/wordpress/?p=4\u2026"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/POiyWNGcTX", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasRNN/status/1161754330191532033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/POiyWNGcTX", "media_key": "3_1161754327221972992"}]}, "created_at": "2019-08-14T21:39:51.000Z", "lang": "es", "text": "Ni\u00f1a se suicida porque su t\u00edo la violaba con el conocimiento de su padre https://t.co/GQ3poXddUK #NoticiasRNN https://t.co/POiyWNGcTX", "edit_history_tweet_ids": ["1161754330191532033"], "id": "1161754330191532033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "102798847"}, {"created_at": "2019-08-14T21:39:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161754274738659328"], "id": "1161754274738659328", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760283410900328448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T21:38:47.000Z", "lang": "es", "text": "@JMCA1950 Admirable como convocante y encantadora de masas cual Hittler o Mussolini.\nDetestable como persona en todos los aspectos, dominadora de un cinismo sin fin, igual que su ambici\u00f3n \nEnceguece a seguidores y \"suicida\" a opositores", "edit_history_tweet_ids": ["1161754063387668480"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Hittler"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9833, "type": "Person", "normalized_text": "Mussolini"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JMCA1950", "id": "295638588"}]}, "in_reply_to_user_id": "295638588", "id": "1161754063387668480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "497882879", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161652460127174656"}]}, {"created_at": "2019-08-14T21:38:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161753969250754560"], "id": "1161753969250754560", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "548821505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T21:38:18.000Z", "lang": "pt", "text": "@BolsonaroSP @jairbolsonaro Nossa,Minu Dudu!Nossos sentimentos!deve ser moh barra  ficar \u00f3rf\u00e3o. Mas, vc n\u00e3o vai fazer nada? Chamar os bombeiros, o atendimento ao suicida? nada??quanta ingratid\u00e3o minu dudu. Ah! e, SE A GENTE quiser, vamos sim p https://t.co/wfFGuXEdZ1\u00e9 manda alfajores... se tiver sabor popoo https://t.co/OszOzVhoT2", "edit_history_tweet_ids": ["1161753942054903810"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.8259, "type": "Person", "normalized_text": "Minu Dudu"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/wfFGuXEdZ1", "expanded_url": "http://Cuba.At", "display_url": "Cuba.At"}, {"start": 309, "end": 332, "url": "https://t.co/OszOzVhoT2", "expanded_url": "https://twitter.com/Adri_menina/status/1161753942054903810/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OszOzVhoT2", "media_key": "3_1161753878720856065"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "in_reply_to_user_id": "74756085", "id": "1161753942054903810", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "277475056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161714658727944192"}]}, {"created_at": "2019-08-14T21:37:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SenameAraucania: Trabajando en la elaboraci\u00f3n de protocolos sobre riesgo suicida y abuso sexual con la Red Comunal de Infancia @SenameA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161753763511750657"], "id": "1161753763511750657", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3308700802", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161689058042667008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SenameAraucania", "id": "3309418701"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T21:37:29.000Z", "lang": "pt", "text": "Cara, eu amo Esquadr\u00e3o Suicida... to vendo mais uma vez \ud83d\udc95\ud83d\udc95", "edit_history_tweet_ids": ["1161753735120470017"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.8897, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1161753735120470017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "178176633"}, {"created_at": "2019-08-14T21:37:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aburrido354: Bancad\u00edsima la maula suicida. Es justo el perfil que buscamos en los nuevos reclutas. https://t.co/fPvI7oD0rz", "edit_history_tweet_ids": ["1161753642719989763"], "id": "1161753642719989763", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119841633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1154527837669462017"}], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/fPvI7oD0rz", "expanded_url": "https://twitter.com/aburrido354/status/1154527837669462017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fPvI7oD0rz", "media_key": "3_1154527709466415104"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aburrido354", "id": "234794659"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T21:36:47.000Z", "lang": "pt", "text": "minha auto estima se suicidou depois dessa kkkkkkkkkkkkkkkkkchorei https://t.co/BqbDkeCM6S", "edit_history_tweet_ids": ["1161753558791970818"], "id": "1161753558791970818", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137583625984204805", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/BqbDkeCM6S", "expanded_url": "https://twitter.com/alicegoli/status/1161448614461431808", "display_url": "twitter.com/alicegoli/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T21:36:28.000Z", "lang": "pt", "text": "As pessoas acham que quem passa por depress\u00e3o tem medo da morte e chamam que se suicida de ego\u00edstas!\n\nQuem passa por depress\u00e3o tem medo de solid\u00e3o e de varias outras coisas menos da morte, e EGO\u00cdSTAS, \u00e9 o que eles... https://t.co/QgaRw329jn", "edit_history_tweet_ids": ["1161753477665775616"], "id": "1161753477665775616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "48821723", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/QgaRw329jn", "expanded_url": "https://www.facebook.com/igorhunter2/posts/2338400426213024", "display_url": "facebook.com/igorhunter2/po\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T21:36:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SenameAraucania: Trabajando en la elaboraci\u00f3n de protocolos sobre riesgo suicida y abuso sexual con la Red Comunal de Infancia @SenameA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161753387068809216"], "id": "1161753387068809216", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3308352905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161689058042667008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SenameAraucania", "id": "3309418701"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T21:35:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161753353719877632"], "id": "1161753353719877632", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190494265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T21:35:12.000Z", "lang": "pt", "text": "@assezaf Algu\u00e9m se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1161753160085639174"], "in_reply_to_user_id": "2605638114", "id": "1161753160085639174", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2853601373", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161715414474383363"}]}, {"created_at": "2019-08-14T21:35:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gogetangel: Han pasado 3 a\u00f1os del estreno de ESCUADR\u00d3N SUICIDA, est\u00e1 lejos de ser una gran pel\u00edcula y ser\u00e9 el raro de la familia, pero\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161753132898103297"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5795, "type": "Other", "normalized_text": "ESCUADR\u00d3N"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gogetangel", "id": "1026323107"}]}, "id": "1161753132898103297", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "583131735", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161692694902652930"}]}, {"created_at": "2019-08-14T21:33:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SenameAraucania: Trabajando en la elaboraci\u00f3n de protocolos sobre riesgo suicida y abuso sexual con la Red Comunal de Infancia @SenameA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161752742534295552"], "id": "1161752742534295552", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3308553490", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161689058042667008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SenameAraucania", "id": "3309418701"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T21:32:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SenameAraucania: Trabajando en la elaboraci\u00f3n de protocolos sobre riesgo suicida y abuso sexual con la Red Comunal de Infancia @SenameA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161752600204718081"], "id": "1161752600204718081", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3236293621", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161689058042667008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SenameAraucania", "id": "3309418701"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T21:32:17.000Z", "lang": "pt", "text": "o Brandon matou a m\u00e3e ahahahahah ele ia abra\u00e7ar mas ela ia esfaquear o gajo, ent\u00e3o ele pegou nela e levantou voo, depois largou-a e ya o resto j\u00e1 se sabe", "edit_history_tweet_ids": ["1161752426694815744"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.53, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon"}]}, "id": "1161752426694815744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768715548616261632"}, {"created_at": "2019-08-14T21:32:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @onmyharry: mat\u00e9ria pra estudar: a \neu: vou assistir esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1161752367005655041"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 72, "probability": 0.8839, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1161752367005655041", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878405172438999040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161751224573726720"}]}, {"created_at": "2019-08-14T21:31:59.000Z", "lang": "pt", "text": "8) Ao contr\u00e1rio das crendices populares horrorosas, suicida pede ajuda SIM. As vezes com o que vc acha drama, as vezes por meios bem sutis por medo, vergonha, por estar debilitado demais. N\u00e3o ignora n\u00e3o, d\u00e1 uma dose de calor humano pro seu amigo/parente/etc. Item 3 do fio n\u00e9", "edit_history_tweet_ids": ["1161752349754499075"], "in_reply_to_user_id": "826135395100479488", "id": "1161752349754499075", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "826135395100479488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161752347372113922"}]}, {"created_at": "2019-08-14T21:30:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @fernastra: amo esquadr\u00e3o suicida????? t\u00f4 me sentido at\u00e9 mal mas amei a cena do coringa e arlequina no tanque achei lindo qual o meu pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161751989740593152"], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 89, "probability": 0.5375, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fernastra", "id": "783826524889907200"}]}, "id": "1161751989740593152", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032439433495277569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161751021573554177"}]}, {"created_at": "2019-08-14T21:30:19.000Z", "lang": "es", "text": "@yaelchavess Una cosa es estar de malhumor y otra ser suicida hija", "edit_history_tweet_ids": ["1161751930093342722"], "in_reply_to_user_id": "3028818981", "id": "1161751930093342722", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "337994297", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161739078540378113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "yaelchavess", "id": "3028818981"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 49, "tag": "SOSPrisiones"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.6337, "type": "Other", "normalized_text": "SOSPrisiones"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Marlaska"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SOS_Prisiones_", "id": "940291531604418560"}]}, "created_at": "2019-08-14T21:29:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SOS_Prisiones_: El d\u00eda a d\u00eda en #SOSPrisiones que Marlaska pretende ocultar a la sociedad mediante la censura fascista: Se suicida una\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161751626421624833"], "id": "1161751626421624833", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2160735702", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159779662618386433"}]}, {"created_at": "2019-08-14T21:29:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ElBolsoDeLazaro: Vas a tener 2 a\u00f1os de asado barato y f\u00fatbol gratis... a cambio vas a entregarte a una vida de miseria\n\nVale la pena? N\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161751611032686592"], "id": "1161751611032686592", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137867399", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161651342194216960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElBolsoDeLazaro", "id": "16187388"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T21:28:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @melvynperez: El suicidio masculino y la narrativa de g\u00e9nero.\n\nCuando una mujer se suicida es culpa de otros, cuando un hombre se suicid\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161751548973768705"], "id": "1161751548973768705", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "350870655", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161743487592783872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "melvynperez", "id": "18468082"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T21:28:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @0Vigilante0: As \u00faltimas grandes campanhas da Globo junto a popula\u00e7\u00e3o Brasileira:\n\n1-ELE N\u00c3O\n2-Quem matou Mariele\n3-Amaz\u00f4nia destru\u00edda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161751547455377410"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9766, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 63, "end": 82, "probability": 0.5753, "type": "Organization", "normalized_text": "popula\u00e7\u00e3o Brasileira"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.5357, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.8164, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "0Vigilante0", "id": "144304645"}]}, "id": "1161751547455377410", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57989184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161736061468467200"}]}, {"created_at": "2019-08-14T21:28:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gogetangel: Han pasado 3 a\u00f1os del estreno de ESCUADR\u00d3N SUICIDA, est\u00e1 lejos de ser una gran pel\u00edcula y ser\u00e9 el raro de la familia, pero\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161751383952912384"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5795, "type": "Other", "normalized_text": "ESCUADR\u00d3N"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gogetangel", "id": "1026323107"}]}, "id": "1161751383952912384", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923170764215541760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161692694902652930"}]}, {"created_at": "2019-08-14T21:28:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @HonestoAlan: @DiarioDeCurwen Curwen, si bien Araoz tuvo responsabilidad en el tema, la masacre fue dirigida por @Mechecabanillas y resp\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161751375556087808"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.611, "type": "Person", "normalized_text": "Curwen"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.7111, "type": "Person", "normalized_text": "Araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "HonestoAlan", "id": "1093235578454331392"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "DiarioDeCurwen", "id": "3343615180"}, {"start": 116, "end": 132, "username": "Mechecabanillas", "id": "176985828"}]}, "id": "1161751375556087808", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274189486", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161748442223456267"}]}, {"created_at": "2019-08-14T21:27:30.000Z", "lang": "pt", "text": "mat\u00e9ria pra estudar: a \neu: vou assistir esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1161751224573726720"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.8611, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1161751224573726720", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "727288230"}, {"created_at": "2019-08-14T21:26:42.000Z", "lang": "pt", "text": "amo esquadr\u00e3o suicida????? t\u00f4 me sentido at\u00e9 mal mas amei a cena do coringa e arlequina no tanque achei lindo qual o meu problema????", "edit_history_tweet_ids": ["1161751021573554177"], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.4145, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.3201, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.3646, "type": "Person", "normalized_text": "arlequina"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.3328, "type": "Place", "normalized_text": "tanque"}]}, "id": "1161751021573554177", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "783826524889907200"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 98, "tag": "internacionales"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/EWcLrmMpNF", "expanded_url": "https://is.gd/dm35L8", "display_url": "is.gd/dm35L8"}]}, "created_at": "2019-08-14T21:25:48.000Z", "lang": "es", "text": "El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en su celda https://t.co/EWcLrmMpNF #internacionales", "edit_history_tweet_ids": ["1161750794967715840"], "id": "1161750794967715840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2270517312"}, {"created_at": "2019-08-14T21:25:41.000Z", "lang": "pt", "text": "Se eu sumir, e pq o Rian me matou, PQ ELE \u00c9 UM LOUCO", "edit_history_tweet_ids": ["1161750766195040257"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.4787, "type": "Person", "normalized_text": "Rian"}]}, "id": "1161750766195040257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1041481587668312065"}, {"created_at": "2019-08-14T21:24:49.000Z", "lang": "pt", "text": "to vendo esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1161750549517295616"], "id": "1161750549517295616", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946533138884382720"}, {"created_at": "2019-08-14T21:24:46.000Z", "lang": "es", "text": "@nachogarcia1510 Una semana despu\u00e9s de suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1161750535395053573"], "in_reply_to_user_id": "139944936", "id": "1161750535395053573", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163540523", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161622708897161218"}]}, {"created_at": "2019-08-14T21:24:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jorgelafferrie6: Toda la situaci\u00f3n es demencial. Encima , fogoneada por un periodismo suicida y miserable que s\u00f3lo olfatea el regreso d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161750448916893697"], "id": "1161750448916893697", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76100353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161749253691232256"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jorgelafferrie6", "id": "875802429144674304"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T21:23:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161750338631819271"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161750338631819271", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "835553217991880704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}]}, {"created_at": "2019-08-14T21:23:33.000Z", "lang": "pt", "text": "@agfon21 @04_07_2012 @DiMarzio @BresciaOfficial @FinallyMario @Flamengo @SkySport Se preocupa com a d\u00edvida do teu est\u00e1dio, a corrup\u00e7\u00e3o da Odebrecht e do Lula pra fazer o mesmo, matou 100000x mais pessoas indiretamente do que o acidente no Ninho.", "edit_history_tweet_ids": ["1161750230070702080"], "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 146, "probability": 0.5405, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 153, "end": 156, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 239, "end": 243, "probability": 0.8968, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "agfon21", "id": "3346920856"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "04_07_2012", "id": "968151551020883968"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "DiMarzio", "id": "251690031"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "BresciaOfficial", "id": "632030795"}, {"start": 48, "end": 61, "username": "FinallyMario", "id": "1432977446"}, {"start": 62, "end": 71, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "SkySport", "id": "5894372"}]}, "in_reply_to_user_id": "3346920856", "id": "1161750230070702080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3416331605", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161608582242152449"}]}, {"created_at": "2019-08-14T21:23:29.000Z", "lang": "pt", "text": "E se no final dessa temporada de 13 reasons why \u00e9 revelado que quem matou o tal garoto l\u00e1 foi o esp\u00edrito vingativo da menina que cometeu suic\u00eddio e a\u00ed a 4 temporada vai ser de terror porque ela vai sair matando um por um e deixando fitas de video mostrando as mortes", "edit_history_tweet_ids": ["1161750210500014082"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9221, "type": "Other", "normalized_text": "13 reasons why"}]}, "id": "1161750210500014082", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "2766000311"}, {"created_at": "2019-08-14T21:23:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161750149292539906"], "id": "1161750149292539906", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1325183107", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T21:22:12.000Z", "lang": "pt", "text": "@jovempadawan777 Gente, que suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1161749889832890375"], "in_reply_to_user_id": "1028822827166838784", "id": "1161749889832890375", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046544921136693250", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161744681664995329"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jovempadawan777", "id": "1028822827166838784"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T21:22:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @VinicioSenador: Nunca ataques ni intentes aplastar con malas artes  a tus aliados y amigos . Regla de oro de en guerra y en la pol\u00edtica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161749861965938691"], "id": "1161749861965938691", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4410020963", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161632635820679170"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T21:22:03.000Z", "lang": "et", "text": "RT @BumBomblueg: 39; Yoongi suicida salvaje pt.3 https://t.co/tRiCog8M1W", "edit_history_tweet_ids": ["1161749850775576576"], "id": "1161749850775576576", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072857177600204801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161065348625358849"}], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/tRiCog8M1W", "expanded_url": "https://twitter.com/BumBomblueg/status/1161065348625358849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tRiCog8M1W", "media_key": "3_1161065160909287430"}, {"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/tRiCog8M1W", "expanded_url": "https://twitter.com/BumBomblueg/status/1161065348625358849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tRiCog8M1W", "media_key": "3_1161065177690722304"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T21:22:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "edit_history_tweet_ids": ["1161749842684776448"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "id": "1161749842684776448", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115686481580834818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}]}, {"created_at": "2019-08-14T21:21:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161749698211979264"], "id": "1161749698211979264", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132993370", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T21:20:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @HonestoAlan: @DiarioDeCurwen Curwen, si bien Araoz tuvo responsabilidad en el tema, la masacre fue dirigida por @Mechecabanillas y resp\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161749505148149760"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.611, "type": "Person", "normalized_text": "Curwen"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.7111, "type": "Person", "normalized_text": "Araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "HonestoAlan", "id": "1093235578454331392"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "DiarioDeCurwen", "id": "3343615180"}, {"start": 116, "end": 132, "username": "Mechecabanillas", "id": "176985828"}]}, "id": "1161749505148149760", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146875906667024385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161748442223456267"}]}, {"created_at": "2019-08-14T21:20:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @carlosdebolson: @juan_amorin Vuelvo y repito, esa idea de Foucault acerca del nazismo y del Hitler que le ordena a Speer destruir lo po\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161749349015216128"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Foucault"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.7332, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.8723, "type": "Person", "normalized_text": "Speer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carlosdebolson", "id": "4275617080"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "juan_amorin", "id": "117660336"}]}, "id": "1161749349015216128", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024664072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161654682286272512"}]}, {"created_at": "2019-08-14T21:19:40.000Z", "lang": "es", "text": "Toda la situaci\u00f3n es demencial. Encima , fogoneada por un periodismo suicida y miserable que s\u00f3lo olfatea el regreso de la pauta. En concreto, se realizaron internas fraudulentas, se confirmaron candidatos y sobre datos falsos ya se pide una transici\u00f3n. https://t.co/Z54YHtNeFO", "edit_history_tweet_ids": ["1161749253691232256"], "id": "1161749253691232256", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "875802429144674304", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161744913991708675"}], "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/Z54YHtNeFO", "expanded_url": "https://twitter.com/fargosi/status/1161744913991708675", "display_url": "twitter.com/fargosi/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T21:19:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @0Vigilante0: As \u00faltimas grandes campanhas da Globo junto a popula\u00e7\u00e3o Brasileira:\n\n1-ELE N\u00c3O\n2-Quem matou Mariele\n3-Amaz\u00f4nia destru\u00edda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161749243717214208"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9766, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 63, "end": 82, "probability": 0.5753, "type": "Organization", "normalized_text": "popula\u00e7\u00e3o Brasileira"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.5357, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.8164, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "0Vigilante0", "id": "144304645"}]}, "id": "1161749243717214208", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3003238060", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161736061468467200"}]}, {"created_at": "2019-08-14T21:19:16.000Z", "lang": "pt", "text": "'O Esquadr\u00e3o Suicida': Ator revela que 'o roteiro \u00e9 \u00d3TIMO' - https://t.co/hpGLCDe11J https://t.co/LqlmDf0x09", "edit_history_tweet_ids": ["1161749151220228106"], "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.8702, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 23, "end": 26, "probability": 0.763, "type": "Person", "normalized_text": "Ator"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/hpGLCDe11J", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/o-esquadrao-suicida-ator-revela-que-o-roteiro-e-otimo-220221", "display_url": "cinepop.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/LqlmDf0x09", "expanded_url": "https://twitter.com/cinepop/status/1161749151220228106/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LqlmDf0x09", "media_key": "3_1161749145377525768"}]}, "id": "1161749151220228106", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "author_id": "14500217"}, {"created_at": "2019-08-14T21:18:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161748995687014402"], "id": "1161748995687014402", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77420630", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T21:18:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161748838358704130"], "id": "1161748838358704130", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1292998951", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T21:17:55.000Z", "lang": "pt", "text": "gente se vcs pudessem tipo parar com essa porra de a curiosidade matou o gato pq eu ja recebi uns 3 spoiler de anime q eu quero ve na tl obrigada pelas considera\u00e7\u00f5es", "edit_history_tweet_ids": ["1161748812634972160"], "id": "1161748812634972160", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "938266994528407553"}, {"created_at": "2019-08-14T21:17:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @0Vigilante0: As \u00faltimas grandes campanhas da Globo junto a popula\u00e7\u00e3o Brasileira:\n\n1-ELE N\u00c3O\n2-Quem matou Mariele\n3-Amaz\u00f4nia destru\u00edda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161748788500979712"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9766, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 63, "end": 82, "probability": 0.5753, "type": "Organization", "normalized_text": "popula\u00e7\u00e3o Brasileira"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.5357, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.8164, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "0Vigilante0", "id": "144304645"}]}, "id": "1161748788500979712", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79761999", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161736061468467200"}]}, {"created_at": "2019-08-14T21:17:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161748736806129665"], "id": "1161748736806129665", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270681720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T21:17:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161748664190193665"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "id": "1161748664190193665", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705002420", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}]}, {"created_at": "2019-08-14T21:17:11.000Z", "lang": "es", "text": "Hay que ser muy valiente, muy est\u00fapida o muy suicida para ser transparente en este mundo de enmascarados que juegan a buscar formas en las nubes, pero, nunca se han parado a apreciar el color de sus cicatrices. Qu\u00e9 sabr\u00e1s t\u00fa, si nunca, te haz mostrado por dentro.", "edit_history_tweet_ids": ["1161748626881667072"], "id": "1161748626881667072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99862544"}], "includes": {"users": [{"location": "T.", "username": "DDLN46664", "verified": false, "name": "DDLN", "public_metrics": {"followers_count": 1946, "following_count": 3965, "tweet_count": 132641, "listed_count": 3}, "id": "1082068645482848256"}, {"username": "HonestoAlan", "verified": false, "name": "Nuestro Voto los Bota \ud83d\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 122, "tweet_count": 3731, "listed_count": 0}, "id": "1093235578454331392"}, {"location": "Nop", "username": "MitchelenaK", "verified": false, "name": "Karla", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 265, "tweet_count": 58941, "listed_count": 2}, "id": "983755280"}, {"location": "Carolina ", "username": "kevinjames236", "verified": false, "name": "Kevohuncho\ud83c\ude50", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 327, "tweet_count": 52940, "listed_count": 2}, "id": "285243047"}, {"username": "raulbr14", "verified": false, "name": "Mejores Videos", "public_metrics": {"followers_count": 10999, "following_count": 530, "tweet_count": 214637, "listed_count": 31}, "id": "1300848439"}, {"username": "Manchala1975", "verified": false, "name": "Manchala", "public_metrics": {"followers_count": 2318, "following_count": 76, "tweet_count": 46091, "listed_count": 8}, "id": "743246473622589440"}, {"location": "Carpina, Brasil", "username": "NenoSk13", "verified": false, "name": "Maurilio Ven\u00e2ncio \ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 50891, "following_count": 48651, "tweet_count": 113439, "listed_count": 16}, "id": "779436978"}, {"username": "Info_Alter", "verified": false, "name": "Informazione Alternativa", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 15, "tweet_count": 4508, "listed_count": 2}, "id": "1120357062"}, {"location": "lima", "username": "isabeldiceesto", "verified": false, "name": "#CuartaDosis", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 923, "tweet_count": 262904, "listed_count": 1}, "id": "378375409"}, {"username": "ArgosMozart", "verified": false, "name": "C\u00e9sar Lievand", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "id": "122541642"}, {"location": "Durango, M\u00e9xico", "username": "Vargasquinones", "verified": false, "name": "Miguel Angel Vargas Qui\u00f1ones", "public_metrics": {"followers_count": 14876, "following_count": 2156, "tweet_count": 182478, "listed_count": 115}, "id": "242429528"}, {"username": "Jewlian43", "verified": false, "name": "Carlos Germ\u00e0n Bola\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 1797, "following_count": 5001, "tweet_count": 173337, "listed_count": 8}, "id": "1661127373"}, {"username": "conacigol", "verified": false, "name": "Ester Tuchsznaider", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 1079, "tweet_count": 49382, "listed_count": 6}, "id": "2908523213"}, {"location": "Per\u00fa", "username": "inkary2015", "verified": false, "name": "Ciudadano de a pie\ud83c\udf36\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 776, "tweet_count": 13243, "listed_count": 0}, "id": "2597286806"}, {"location": "Lima Per\u00fa", "username": "evelinorcon", "verified": false, "name": "Evelin Orc\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 7621, "following_count": 511, "tweet_count": 9781, "listed_count": 25}, "id": "54091900"}, {"location": "Rio de janeiro", "username": "diogooluiz", "verified": false, "name": "Diogo L.", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 290, "tweet_count": 3998, "listed_count": 0}, "id": "2988143056"}, {"location": "BXD", "username": "Viegas2210", "verified": false, "name": "viegas", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 213, "tweet_count": 24473, "listed_count": 0}, "id": "785626925976817664"}, {"username": "ExiTri", "verified": false, "name": "Marlene", "public_metrics": {"followers_count": 2496, "following_count": 2744, "tweet_count": 72785, "listed_count": 6}, "id": "2955384215"}, {"username": "Frantoin2000", "verified": false, "name": "Francisco Torres", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 718, "tweet_count": 7636, "listed_count": 0}, "id": "1189998618"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "a_maroni", "verified": false, "name": "Alan Maroni", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 170, "tweet_count": 2068, "listed_count": 0}, "id": "143844861"}, {"location": "Argentina", "username": "ElBolsoDeLazaro", "verified": false, "name": "CoronaVirus", "public_metrics": {"followers_count": 332902, "following_count": 533, "tweet_count": 4156, "listed_count": 2070}, "id": "16187388"}, {"location": "Registro, Brasil", "username": "SocorroMulher_", "verified": false, "name": "\ud835\ude7f\ud835\ude8e\ud835\ude8d\ud835\ude9b\ud835\ude98\ud835\ude95\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude98, A MARGARINA COM REDE NEURAL", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 2963, "tweet_count": 67639, "listed_count": 0}, "id": "974437219569152000"}, {"location": "Aracaju, Brasil", "username": "heroinadolixo", "verified": false, "name": "heroina do lixo", "public_metrics": {"followers_count": 122400, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}, "id": "500290601"}, {"location": "atlanta", "username": "lysxteary", "verified": false, "name": "\uff4c\uff49\uff4c\uff4c\uff59 || meio off", "public_metrics": {"followers_count": 1556, "following_count": 1794, "tweet_count": 13488, "listed_count": 5}, "id": "3090267465"}, {"location": "Westeros, 221b", "username": "alascahiddles", "verified": false, "name": "a poderosa loki\u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 1440, "tweet_count": 27465, "listed_count": 6}, "id": "3314182311"}, {"location": "compondo", "username": "offMistery", "verified": false, "name": "Mistery* ASAS", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 265, "tweet_count": 37243, "listed_count": 0}, "id": "1024024666774691842"}, {"location": "He/Him \ud83d\udc00 ", "username": "ipoinn", "verified": false, "name": "Brun\u00f8 \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 471, "tweet_count": 234621, "listed_count": 4}, "id": "882061399635230720"}, {"location": "Medellin", "username": "JorgeJorka07", "verified": false, "name": "Jorge arenas", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 107, "tweet_count": 129, "listed_count": 0}, "id": "1631917783"}, {"location": "COLOMBIA PAP\u00c1!!!", "username": "cardenasjorgee", "verified": false, "name": "JorgeCardenas", "public_metrics": {"followers_count": 91006, "following_count": 1226, "tweet_count": 33876, "listed_count": 114}, "id": "260267255"}, {"location": "Peruviano ", "username": "JuanVelezAlvara", "verified": false, "name": "Perro Perguano", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 839, "tweet_count": 20686, "listed_count": 0}, "id": "1385697871"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Maashrawr", "verified": false, "name": "Day Mello \u00e9 13\ud83c\udf1f | \ud83d\udcf8 daymphotos", "public_metrics": {"followers_count": 4413, "following_count": 986, "tweet_count": 354809, "listed_count": 54}, "id": "27412034"}, {"username": "PKike29", "verified": false, "name": "Enrique Sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 320, "tweet_count": 39258, "listed_count": 0}, "id": "206551421"}, {"location": "El Llano", "username": "ChiguireBipolar", "verified": true, "name": "El Chig\u00fcire Bipolar", "public_metrics": {"followers_count": 2213266, "following_count": 1983, "tweet_count": 136853, "listed_count": 7330}, "id": "28588050"}, {"location": "Barranquilla, Colombia", "username": "Roalpafo", "verified": false, "name": "Rory Pardo", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 823, "tweet_count": 1022, "listed_count": 0}, "id": "987419171364507648"}, {"location": "Flores", "username": "prisvelazquezz", "verified": false, "name": "\u2118\u044fis\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 505, "tweet_count": 23596, "listed_count": 3}, "id": "186292522"}, {"username": "CamilaaaRivas_", "verified": false, "name": "cam \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 519, "tweet_count": 132620, "listed_count": 1}, "id": "2182622154"}, {"location": "\u5927\u962a\u5e02", "username": "yerakov", "verified": false, "name": "\u7406\u7531", "public_metrics": {"followers_count": 1464, "following_count": 1465, "tweet_count": 22899, "listed_count": 13}, "id": "109835120"}, {"location": "Santiago - Chile", "username": "pgutierrez_z", "verified": false, "name": "\ud835\udd41\ud835\udd52\ud835\udd5e\ud835\udd60\ud835\udd5f\ud835\udd52 \ud835\udd3b\ud835\udd56\ud835\udd5d \ud835\udd4a\u00e1\ud835\udd5f\ud835\udd55\ud835\udd68\ud835\udd5a\ud835\udd54\ud835\udd59 \ud83e\udd21\ud83d\udcad", "public_metrics": {"followers_count": 9221, "following_count": 5286, "tweet_count": 106014, "listed_count": 18}, "id": "80146879"}, {"location": "24.", "username": "SchlotthauerI97", "verified": false, "name": "Ivan Schlotthauer.", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 527, "tweet_count": 71435, "listed_count": 2}, "id": "576590527"}, {"location": "Vila Leopoldina, S\u00e3o Paulo", "username": "claudiacfs1", "verified": false, "name": "claudiacfs \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3288, "following_count": 4404, "tweet_count": 47230, "listed_count": 0}, "id": "1054432981950103553"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Alliatti", "verified": true, "name": "Alexandre Alliatti", "public_metrics": {"followers_count": 17335, "following_count": 773, "tweet_count": 3768, "listed_count": 161}, "id": "28573905"}, {"username": "alerosenfeld", "verified": false, "name": "Alejandro Rosenfeld", "public_metrics": {"followers_count": 13887, "following_count": 1356, "tweet_count": 215282, "listed_count": 99}, "id": "35415764"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "meddle2010", "verified": false, "name": "Fernando S. \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\udde6\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 4582, "tweet_count": 46368, "listed_count": 6}, "id": "136096018"}, {"username": "Agjago_", "verified": false, "name": "Agjago", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 197, "tweet_count": 32, "listed_count": 0}, "id": "1143654190876696576"}, {"location": "Argentina", "username": "beerbaron41", "verified": false, "name": "\ud83c\udd71\ud83c\udd74\ud83c\udd74\ud83c\udd81 \ud83c\udd71\ud83c\udd70\ud83c\udd81\ud83c\udd7e\ud83c\udd7d", "public_metrics": {"followers_count": 12778, "following_count": 13491, "tweet_count": 29855, "listed_count": 5}, "id": "254277486"}, {"username": "Sharonfernan18", "verified": false, "name": "Sharon \ud83c\udf6b\ud83c\udf6c", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 38, "tweet_count": 456, "listed_count": 0}, "id": "1137800208744685568"}, {"username": "SolMaltagliatti", "verified": false, "name": "Solcha", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 288, "tweet_count": 8407, "listed_count": 3}, "id": "257842430"}, {"location": "051", "username": "MaedoMiguel_", "verified": false, "name": "NICOLE DOS SANTOS \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 9657, "following_count": 8282, "tweet_count": 167014, "listed_count": 1}, "id": "315408811"}, {"username": "layamariel", "verified": false, "name": "laya", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 501, "tweet_count": 330993, "listed_count": 0}, "id": "1424477713"}, {"location": "El recuerdo del futuro \ud83c\udf1d ", "username": "Vzla_Indomita", "verified": false, "name": "\ud83d\udc60 \u03bd\u0454\u03b7\u0454z\u03c5\u0454\u2113\u03b1 \u03b9\u03b7\u2202\u00f3\u043c\u03b9\u0442\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 77396, "following_count": 75059, "tweet_count": 81869, "listed_count": 125}, "id": "3046873623"}, {"location": "Bogota, Colombia", "username": "marianamonroyto", "verified": false, "name": "mariana monroy", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 101, "tweet_count": 1566, "listed_count": 0}, "id": "131303080"}, {"location": "Brasil", "username": "denisegts", "verified": false, "name": "Denise Souza", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 852, "tweet_count": 8945, "listed_count": 1}, "id": "35354434"}, {"location": "Orlando, FL", "username": "PauloPessanha", "verified": false, "name": "Paulo Pessanha \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2926, "following_count": 4791, "tweet_count": 2884, "listed_count": 2}, "id": "41085058"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "ceroPopular", "verified": false, "name": "Omar Dom", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 937, "tweet_count": 9892, "listed_count": 3}, "id": "2992868518"}, {"location": "Argentina", "username": "juanaparkes", "verified": false, "name": "17AJuanaParkes \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddec\ud83c\udde7", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 964, "tweet_count": 79093, "listed_count": 4}, "id": "608744895"}, {"location": "Pensando donde ir", "username": "manuco22", "verified": false, "name": "Manuco", "public_metrics": {"followers_count": 7580, "following_count": 6889, "tweet_count": 420223, "listed_count": 144}, "id": "34503618"}, {"location": "Montes Claros", "username": "JoodoGalo1", "verified": false, "name": "Pica Blainder Atleticano", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 376, "tweet_count": 25884, "listed_count": 0}, "id": "1075171720074575877"}, {"location": "Brasil", "username": "geglobo", "verified": true, "name": "ge", "public_metrics": {"followers_count": 6114271, "following_count": 370, "tweet_count": 386193, "listed_count": 9223}, "id": "10842792"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "thatayandrad", "verified": false, "name": "Thaylane", "public_metrics": {"followers_count": 1952, "following_count": 1378, "tweet_count": 56357, "listed_count": 1}, "id": "2167910422"}, {"username": "iankaluz", "verified": false, "name": "\ud835\udc70. \ud83e\udee7", "public_metrics": {"followers_count": 1507, "following_count": 477, "tweet_count": 51902, "listed_count": 0}, "id": "79006384"}, {"location": "Juiz de Fora", "username": "Viniciusncorrea", "verified": false, "name": "Vinicinho", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 1496, "tweet_count": 35470, "listed_count": 0}, "id": "1166526576"}, {"username": "tswf13", "verified": false, "name": "thata \ud83d\udc90", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 854, "tweet_count": 30008, "listed_count": 2}, "id": "863430299727921152"}, {"location": "Ceil\u00e2ndia, 061", "username": "Valente_lanna", "verified": false, "name": "Lanna Banana \u00e9 13 \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2507, "following_count": 2125, "tweet_count": 106326, "listed_count": 7}, "id": "1076608878"}, {"location": "Santa In\u00eas, Campo Grande", "username": "giofrazaoo", "verified": false, "name": "G)i(o\ud83c\udf80", "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 0, "tweet_count": 12411, "listed_count": 0}, "id": "989992866490519553"}, {"username": "chila746", "verified": false, "name": "Auxilio Hoyos S", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 841, "tweet_count": 93667, "listed_count": 0}, "id": "2981748117"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "mrsdourado", "verified": false, "name": "Marcelo Dourado \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3960, "following_count": 3773, "tweet_count": 45650, "listed_count": 1}, "id": "56184198"}, {"location": "Brasil", "username": "0Vigilante0", "verified": false, "name": "O Vigilante\u2122\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 16650, "following_count": 13258, "tweet_count": 5786, "listed_count": 9}, "id": "144304645"}, {"location": "Trujillo", "username": "LoveNanito", "verified": false, "name": "JOSE GALEA", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 536, "tweet_count": 20648, "listed_count": 0}, "id": "3086927674"}, {"location": "Argentina", "username": "NotiTuitt", "verified": false, "name": "\ud83c\udf99Noti \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 4951, "tweet_count": 139696, "listed_count": 17}, "id": "167342139"}, {"location": "Argentina", "username": "mmlamoyano", "verified": true, "name": "Mariana Moyano", "public_metrics": {"followers_count": 141830, "following_count": 4781, "tweet_count": 205952, "listed_count": 418}, "id": "210935992"}, {"location": "Combray ", "username": "Los7Generales", "verified": false, "name": "Los7Generales", "public_metrics": {"followers_count": 7706, "following_count": 7040, "tweet_count": 187741, "listed_count": 32}, "id": "523111736"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "AriBaeMimi1", "verified": false, "name": "Mimi////ily ariana \ud83c\udf28\ud83c\udf02\ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 739, "tweet_count": 17861, "listed_count": 0}, "id": "980984790559154177"}, {"location": "Guatemala", "username": "marsultimate269", "verified": false, "name": "GT | MARS", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 433, "tweet_count": 5160, "listed_count": 1}, "id": "845844368745533440"}, {"location": "Federaci\u00f3n, Argentina", "username": "Zoetournour", "verified": false, "name": "z\u03c3\u03b9\u0442\u0336\u0336\u03b1\ud83e\udec0", "public_metrics": {"followers_count": 2460, "following_count": 405, "tweet_count": 92881, "listed_count": 0}, "id": "701982121"}, {"username": "kielziin", "verified": false, "name": "ch\u00e1 de calmomilla \ud83c\udf75\ud83c\udf75", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 774, "tweet_count": 16899, "listed_count": 0}, "id": "1100158705151209472"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "saccomoney", "verified": false, "name": "Patinnn", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 1329, "tweet_count": 24680, "listed_count": 0}, "id": "887828877535576064"}, {"location": "Lima-Peru", "username": "McMichirro", "verified": false, "name": "MiXTirRo", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 3347, "tweet_count": 42039, "listed_count": 3}, "id": "529127693"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "RPPNoticias", "verified": true, "name": "RPP Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 2620334, "following_count": 569, "tweet_count": 546000, "listed_count": 5210}, "id": "9075022"}, {"username": "oscarlopezcuer1", "verified": false, "name": "oscar  l", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 133, "tweet_count": 75965, "listed_count": 5}, "id": "2590095520"}, {"location": "Posadas, Misiones, Argentina", "username": "anablanca_susp", "verified": false, "name": "\uff21\uff4e\uff41\uff22\uff4c\uff41\uff4e\uff43\uff41\uff30 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 4261, "following_count": 3082, "tweet_count": 234886, "listed_count": 9}, "id": "1897997684"}, {"location": "Quintino, Rio de Janeiro", "username": "Crf_Jotasantos", "verified": false, "name": "\ud835\udcd9", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 1286, "tweet_count": 59431, "listed_count": 0}, "id": "1159909769295126528"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "username": "RonyeliCarvalho", "verified": false, "name": "Ronyeli", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 197, "tweet_count": 7472, "listed_count": 0}, "id": "817153735344488449"}, {"username": "limartinez1712", "verified": false, "name": "Milany M.", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 199, "tweet_count": 10060, "listed_count": 0}, "id": "3028915408"}, {"location": "San Juan de Lurigancho Lima Pe", "username": "wmv21", "verified": false, "name": "WMV", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 1455, "tweet_count": 6506, "listed_count": 0}, "id": "146657761"}, {"location": "LIMA", "username": "rogeliomarcos", "verified": false, "name": "rmm", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 1319, "tweet_count": 52061, "listed_count": 1}, "id": "145642542"}, {"username": "emilynmor", "verified": false, "name": "Emily Moreira", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 241, "tweet_count": 25791, "listed_count": 1}, "id": "4197430599"}, {"location": "Barquisimeto - Estado Lara", "username": "Elportujl", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Luis De Sousa", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 881, "tweet_count": 4908, "listed_count": 0}, "id": "479187267"}, {"location": "Argentina", "username": "NorbertooscarC1", "verified": false, "name": "Norberto Costa", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 772, "tweet_count": 49114, "listed_count": 0}, "id": "966719385158213632"}, {"location": "FUNES", "username": "ezefel", "verified": false, "name": "\u24d4\u24e9\u24d4 \u265b", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 923, "tweet_count": 66603, "listed_count": 2}, "id": "391212907"}, {"location": "reading", "username": "JoseSaylor", "verified": false, "name": "SAYLOR", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 3364, "tweet_count": 159288, "listed_count": 6}, "id": "2208338276"}, {"location": "em um buraco longe da capital", "username": "iisamaisa", "verified": false, "name": "isa", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 957, "tweet_count": 8237, "listed_count": 3}, "id": "1127386713721069569"}, {"location": "CONCORDIA ENTRE RIOS", "username": "BartetP", "verified": false, "name": "bartet pablo", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 314, "tweet_count": 1563, "listed_count": 0}, "id": "2228656891"}, {"location": "Argentina", "username": "todonoticias", "verified": true, "name": "TN - Todo Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 5703205, "following_count": 22, "tweet_count": 330733, "listed_count": 9580}, "id": "25992212"}, {"username": "lichi364", "verified": false, "name": "Melisa Mont", "public_metrics": {"followers_count": 3867, "following_count": 3989, "tweet_count": 226399, "listed_count": 0}, "id": "184571260"}, {"username": "tezazon", "verified": false, "name": "Chiqui Gibson", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1621, "tweet_count": 65194, "listed_count": 0}, "id": "1249556167"}, {"location": "#RestoreTheSnyderVerse", "username": "alanrodrigues14", "verified": false, "name": "Alan Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 1163, "tweet_count": 454319, "listed_count": 43}, "id": "75264243"}, {"location": "Multiverso", "username": "DCverso1", "verified": false, "name": "DCVERSO", "public_metrics": {"followers_count": 39761, "following_count": 1066, "tweet_count": 47926, "listed_count": 94}, "id": "1074468328163500033"}, {"username": "fckjennxr", "verified": false, "name": "marinou", "public_metrics": {"followers_count": 2615, "following_count": 2617, "tweet_count": 9231, "listed_count": 0}, "id": "1057807451825889280"}, {"location": "Brasil", "username": "DianneSerrano17", "verified": false, "name": "Diane Lima", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 284, "tweet_count": 1903, "listed_count": 0}, "id": "1086429540027678720"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "MForyta", "verified": false, "name": "Marcel Foryta", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 16, "tweet_count": 3719, "listed_count": 0}, "id": "2676164597"}, {"location": "Madrid", "username": "lazyknd", "verified": false, "name": "Candela", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 348, "tweet_count": 249005, "listed_count": 61}, "id": "852539388"}, {"location": "  Libertad  justicia y paz.", "username": "yasminasu", "verified": false, "name": "@ConCilitaEspina", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 1260, "tweet_count": 24218, "listed_count": 2}, "id": "183420535"}, {"username": "monicaguilarb", "verified": false, "name": "mon", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 1135, "tweet_count": 4962, "listed_count": 0}, "id": "1060021929715920897"}, {"username": "AbrahamMarqueda", "verified": false, "name": "Abraham Marqueda", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 105, "tweet_count": 2074, "listed_count": 0}, "id": "944341963049926658"}, {"location": "Cero", "username": "_Chucara", "verified": false, "name": "Ch\u00facara", "public_metrics": {"followers_count": 9585, "following_count": 242, "tweet_count": 61530, "listed_count": 15}, "id": "725000294183124997"}, {"location": "Belo Horizonte, Brazil", "username": "tessaro07", "verified": false, "name": "malu \u2620", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 632, "tweet_count": 43320, "listed_count": 0}, "id": "996109886101577728"}, {"location": "Argentina", "username": "AvillTere", "verified": false, "name": "Amada", "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 568, "tweet_count": 397855, "listed_count": 40}, "id": "2731684773"}, {"location": "Campo Grande - Rio de Janeiro", "username": "Ricardo95227288", "verified": false, "name": "Ricardo Freitas", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 25, "tweet_count": 2266, "listed_count": 0}, "id": "1037025571535048704"}, {"location": "Rio de Janeiro - Petrolina-PE", "username": "centraldanacao", "verified": false, "name": "CENTRAL DA NA\u00c7\u00c3O \u1566\ud83d\ude0e\u1564", "public_metrics": {"followers_count": 434657, "following_count": 1182, "tweet_count": 176875, "listed_count": 446}, "id": "3241296297"}, {"location": "Lima, Per\u00fa.", "username": "elmontonero_pe", "verified": false, "name": "El Montonero", "public_metrics": {"followers_count": 34542, "following_count": 1588, "tweet_count": 59405, "listed_count": 130}, "id": "2398535522"}, {"location": "Aucune", "username": "desdeurbania", "verified": false, "name": "Dario Enriquez", "public_metrics": {"followers_count": 2857, "following_count": 1221, "tweet_count": 99278, "listed_count": 20}, "id": "343181677"}, {"location": "Nick Robinson", "username": "daeneryspier", "verified": false, "name": "pedro do drag\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 1399, "tweet_count": 57333, "listed_count": 21}, "id": "752255929203163137"}, {"location": "S\u00e3o Manuel, Brasil", "username": "vinisricardo", "verified": false, "name": "Sad Aislan", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 179, "tweet_count": 3350, "listed_count": 0}, "id": "765245771927130112"}, {"location": "San Lorenzo, Santa Fe", "username": "GuidoGiacone", "verified": false, "name": "Guido Giacone", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 635, "tweet_count": 8163, "listed_count": 1}, "id": "299837331"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "BarbosaHere", "verified": false, "name": "Tio Rafa", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 690, "tweet_count": 21421, "listed_count": 1}, "id": "2396245058"}, {"location": " 022. \u2600 \ud83c\udf34", "username": "leocaetano__", "verified": false, "name": "CAETANO \ud83c\udf41", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 118, "tweet_count": 5218, "listed_count": 0}, "id": "732351952751865857"}, {"location": "Par\u00e1", "username": "mimadrezita", "verified": false, "name": "Marina Lula da Silva\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1413, "following_count": 1237, "tweet_count": 79370, "listed_count": 9}, "id": "151497950"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "mdenser", "verified": false, "name": "marcia denser", "public_metrics": {"followers_count": 39046, "following_count": 1678, "tweet_count": 137630, "listed_count": 94}, "id": "204842728"}, {"username": "Gusti_SL", "verified": false, "name": "Gustavo Carfagna \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\udde9", "public_metrics": {"followers_count": 1469, "following_count": 997, "tweet_count": 57879, "listed_count": 23}, "id": "228754308"}, {"username": "joemiliano", "verified": false, "name": "Moro", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 298, "tweet_count": 716, "listed_count": 2}, "id": "224617685"}, {"location": "muwurcia", "username": "vhsangeI", "verified": false, "name": "alicia\u2606", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 550, "tweet_count": 90918, "listed_count": 4}, "id": "598158061"}, {"username": "mbpguedes", "verified": false, "name": "\u2b50\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcd6\ud835\udcfe\ud835\udcee\ud835\udced\ud835\udcee\ud835\udcfc", "public_metrics": {"followers_count": 16349, "following_count": 11731, "tweet_count": 43972, "listed_count": 27}, "id": "91657718"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "alicia_molinari", "verified": false, "name": "Alicia molinari", "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 308, "tweet_count": 393852, "listed_count": 0}, "id": "888746710670946304"}, {"location": "aqui", "username": "lauraanbw", "verified": false, "name": "Laura Borberg Watson", "public_metrics": {"followers_count": 9194, "following_count": 8453, "tweet_count": 169448, "listed_count": 16}, "id": "110713129"}, {"username": "olmar220", "verified": false, "name": "olmar olmar", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 380, "tweet_count": 6613, "listed_count": 0}, "id": "893231297786781698"}, {"location": "Brasil", "username": "biabeee", "verified": false, "name": "Be", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 389, "tweet_count": 9127, "listed_count": 0}, "id": "1010545633323778049"}, {"location": "Duque de Caxias", "username": "eusaramartins", "verified": false, "name": "Sara \ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 500, "tweet_count": 22894, "listed_count": 1}, "id": "823915421791383555"}, {"location": "742 Evergreen Terrace", "username": "marcelagallarda", "verified": false, "name": "Candela", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 881, "tweet_count": 28483, "listed_count": 4}, "id": "386702031"}, {"location": "Posadas, Misiones", "username": "Fideo_Kojima", "verified": false, "name": "S\u0113nnin\u2604\ufe0f\ud83c\udf11", "public_metrics": {"followers_count": 1889, "following_count": 2969, "tweet_count": 16325, "listed_count": 4}, "id": "843780007"}, {"location": "Kaiba Corp", "username": "Karl4_MJ", "verified": false, "name": "\u2b50Karla\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 2281, "following_count": 2314, "tweet_count": 47039, "listed_count": 30}, "id": "438893976"}, {"location": "natown", "username": "joycecarolines_", "verified": false, "name": "brotinho", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 417, "tweet_count": 66487, "listed_count": 0}, "id": "93443475"}, {"username": "boedaslova", "verified": false, "name": "sarraxel \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 162, "tweet_count": 54595, "listed_count": 1}, "id": "2497222966"}, {"username": "MaryKianzo", "verified": false, "name": "Mary Poppins", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 1399, "tweet_count": 124807, "listed_count": 2}, "id": "2168469250"}, {"location": "Patagonia Argentina Plottier ", "username": "AngelaPatagonia", "verified": false, "name": "Angela", "public_metrics": {"followers_count": 11160, "following_count": 10679, "tweet_count": 42821, "listed_count": 12}, "id": "564909511"}, {"username": "GiovannyOliver1", "verified": false, "name": "Giovanny Oliveros", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 535, "tweet_count": 2105, "listed_count": 0}, "id": "779485466076798977"}, {"username": "DKen79857614", "verified": false, "name": "DKEN", "public_metrics": {"followers_count": 33246, "following_count": 33964, "tweet_count": 158013, "listed_count": 4}, "id": "981590946071678976"}, {"username": "AlvarezZeni", "verified": false, "name": "Zena \ud83d\udc49 3 8", "public_metrics": {"followers_count": 3318, "following_count": 3679, "tweet_count": 192397, "listed_count": 8}, "id": "1055462130"}, {"location": "New York", "username": "stella10026", "verified": false, "name": "Luz Stella Blifford", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 491, "tweet_count": 8173, "listed_count": 0}, "id": "56029482"}, {"location": "Peru", "username": "Silex2", "verified": false, "name": "Silex2", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 227, "tweet_count": 28895, "listed_count": 3}, "id": "34317347"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "Rafaellavp", "verified": false, "name": "Rafaella Vasquez", "public_metrics": {"followers_count": 2279, "following_count": 582, "tweet_count": 15284, "listed_count": 0}, "id": "358031053"}, {"username": "priscilayanez0", "verified": false, "name": "Priscila", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 290, "tweet_count": 39435, "listed_count": 2}, "id": "112795947"}, {"username": "luis_roa2", "verified": false, "name": "Luis Alfonso  Roa R", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 121, "tweet_count": 23707, "listed_count": 0}, "id": "908159470756401153"}, {"username": "doublauren", "verified": false, "name": "maria", "public_metrics": {"followers_count": 4178, "following_count": 2928, "tweet_count": 42615, "listed_count": 13}, "id": "750859040364883971"}, {"username": "Andressa_DRSC", "verified": false, "name": "Andressa Dourado", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 179, "tweet_count": 454, "listed_count": 0}, "id": "1063110574865813509"}, {"username": "g1para", "verified": true, "name": "g1 Par\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 197355, "following_count": 1, "tweet_count": 57805, "listed_count": 189}, "id": "249288409"}, {"username": "normarandrada", "verified": false, "name": "Norma", "public_metrics": {"followers_count": 2854, "following_count": 3163, "tweet_count": 369861, "listed_count": 30}, "id": "1498952340"}, {"location": "Cajamarca, Per\u00fa", "username": "jpereyra1952", "verified": false, "name": "Jorge Pereyra", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "id": "105492444"}, {"location": "Ramos Mejia  Bs.As.  ARGENTINA", "username": "PerroneAbogado", "verified": false, "name": "ABOGADO PERRONE", "public_metrics": {"followers_count": 41227, "following_count": 45309, "tweet_count": 45838, "listed_count": 38}, "id": "2590859840"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "srtamoreirao", "verified": false, "name": "corna & triste \ud83d\udc02", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 419, "tweet_count": 13630, "listed_count": 0}, "id": "2849702537"}, {"username": "hantzuh", "verified": false, "name": "Victoria \ud808\udf10", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 217, "tweet_count": 17408, "listed_count": 0}, "id": "1031904583264567296"}, {"username": "MontseSaavi", "verified": false, "name": "lunarprominente", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 8, "tweet_count": 614, "listed_count": 0}, "id": "1963415598"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "allegra_bettim", "verified": false, "name": "\u2022 \u00c1llegra \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 223, "tweet_count": 658, "listed_count": 0}, "id": "958676479205928960"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "lorazanelato", "verified": false, "name": "lorenza", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 306, "tweet_count": 7927, "listed_count": 2}, "id": "764777306124652544"}, {"location": "The Valley", "username": "MrGallade", "verified": false, "name": "Venus Fly Trap", "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 707, "tweet_count": 112734, "listed_count": 9}, "id": "230015339"}, {"location": "Alvorada, Brasil", "username": "jvtaai", "verified": false, "name": "jotave\uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 561, "tweet_count": 37056, "listed_count": 0}, "id": "1079343892150001665"}, {"location": "Pelotas, Brasil", "username": "onicolasdagagny", "verified": false, "name": "\ud83e\udd85", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 771, "tweet_count": 16961, "listed_count": 0}, "id": "1135859100003328001"}, {"username": "IjuIles", "verified": false, "name": "ju13s\u096a \ud83e\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 926, "tweet_count": 12151, "listed_count": 1}, "id": "2872081043"}, {"location": "Buenos Aires", "username": "reyesariel", "verified": false, "name": "En ce\u00f1ida!", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 1256, "tweet_count": 4125, "listed_count": 0}, "id": "145803963"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "Marina23814040", "verified": false, "name": "Marina Barrios\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1652, "following_count": 2929, "tweet_count": 17771, "listed_count": 0}, "id": "956536959123509249"}, {"location": "kbk", "username": "raull_arj", "verified": false, "name": "Raul Messi \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 261, "tweet_count": 14836, "listed_count": 0}, "id": "1121925425410781184"}, {"location": "C\u00f3rdoba capital", "username": "OtraAcuariana", "verified": false, "name": "PEPI \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 527, "tweet_count": 171583, "listed_count": 1}, "id": "547378071"}, {"username": "isfer_s", "verified": false, "name": "isfer", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 220, "tweet_count": 82464, "listed_count": 1}, "id": "293251699"}, {"location": "Cambori\u00fa, Santa Catarina", "username": "carlos_jrr", "verified": false, "name": "carlos jr", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 424, "tweet_count": 19183, "listed_count": 2}, "id": "370153107"}, {"location": "Chile", "username": "locojuane", "verified": false, "name": "Crazy Diamond \u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 1226, "tweet_count": 11721, "listed_count": 1}, "id": "118868186"}, {"username": "TatiOjos", "verified": false, "name": "Ojos", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 705, "tweet_count": 12500, "listed_count": 1}, "id": "118848029"}, {"username": "AlanRamii", "verified": false, "name": "Ramii", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 1459, "tweet_count": 12461, "listed_count": 2}, "id": "1072118882020794368"}, {"location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "username": "omelete", "verified": true, "name": "omelete", "public_metrics": {"followers_count": 1768339, "following_count": 304, "tweet_count": 89507, "listed_count": 4585}, "id": "9612112"}, {"location": "Caracas, Venezuela.", "username": "FabrizioSDC", "verified": true, "name": "Fabrizio S\u00e1nchez Di Camillo \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2730, "following_count": 1214, "tweet_count": 69373, "listed_count": 17}, "id": "1969582591"}, {"location": "beauty is terror", "username": "jiminbetter", "verified": false, "name": "alma", "public_metrics": {"followers_count": 6898, "following_count": 5019, "tweet_count": 86633, "listed_count": 11}, "id": "4459701082"}, {"location": "Argentina", "username": "QuicoCastro", "verified": false, "name": "Bernardo Castro", "public_metrics": {"followers_count": 6687, "following_count": 6672, "tweet_count": 171544, "listed_count": 35}, "id": "459815465"}, {"location": "Los Angeles, CA", "username": "Fuerzadeley", "verified": false, "name": "Paloma negra", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 635, "tweet_count": 29172, "listed_count": 0}, "id": "709607721306333184"}, {"username": "YEscardo", "verified": false, "name": "MonicaRS #AmericaIsBack", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 1026, "tweet_count": 31400, "listed_count": 0}, "id": "1901522485"}, {"location": "Brasil", "username": "man_rel", "verified": false, "name": "manrel", "public_metrics": {"followers_count": 3500, "following_count": 3209, "tweet_count": 59438, "listed_count": 0}, "id": "2890740941"}, {"location": "S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei, Minas Gerais", "username": "nemsofro_", "verified": false, "name": "maria", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 932, "tweet_count": 24029, "listed_count": 0}, "id": "328667115"}, {"location": "Argentina", "username": "jorge_el_turko", "verified": false, "name": "\u062e\u0648\u0631\u062e\u064a \u0627\u0644\u062a\u0631\u0643", "public_metrics": {"followers_count": 2829, "following_count": 3645, "tweet_count": 257659, "listed_count": 26}, "id": "143807125"}, {"location": "\ud83c\udfd2", "username": "brennaxqueen", "verified": false, "name": "duds", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 604, "tweet_count": 27172, "listed_count": 2}, "id": "1068198921581805568"}, {"username": "hord3scum", "verified": false, "name": "\ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 1232, "tweet_count": 148692, "listed_count": 92}, "id": "47336047"}, {"location": "La Capital/Yggdrasil", "username": "SymLadyOfCinder", "verified": false, "name": "\ud83d\udee1\ufe0fDiana \ud83d\udee1\ufe0f Fire Champion \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 89, "tweet_count": 15467, "listed_count": 4}, "id": "1085915578441830400"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Zambelli2210", "verified": true, "name": "Carla Zambelli B22 T10", "public_metrics": {"followers_count": 2088212, "following_count": 381, "tweet_count": 35107, "listed_count": 2179}, "id": "975127727501185025"}, {"location": "Asteroide B612", "username": "persempredinou", "verified": false, "name": "Ginny", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 39, "tweet_count": 5257, "listed_count": 1}, "id": "840579896321691648"}, {"location": "Escribiendo poemas...", "username": "Rool_008", "verified": false, "name": "Ra\u00faL \ud83e\udd81", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 1057, "tweet_count": 18713, "listed_count": 11}, "id": "2264581430"}, {"username": "lilianaromanok", "verified": false, "name": "liliana romano", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 1523, "tweet_count": 57320, "listed_count": 3}, "id": "149351572"}, {"location": "PORTO ALEGRE - RS", "username": "SILZAZ1", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 SILVIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7- DEUS -P\u00c1TRIA E FAMILIA", "public_metrics": {"followers_count": 5370, "following_count": 5757, "tweet_count": 31594, "listed_count": 7}, "id": "627526291"}, {"username": "jcsta_", "verified": false, "name": "Juliii\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 330, "tweet_count": 31960, "listed_count": 0}, "id": "3099016385"}, {"location": "Cascavel, Brasil", "username": "marianaswiech", "verified": false, "name": "MARIANA", "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 924, "tweet_count": 24834, "listed_count": 0}, "id": "721747995419615232"}, {"location": "es", "username": "Laracvoned", "verified": false, "name": "ilarai\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 900, "tweet_count": 8330, "listed_count": 0}, "id": "709916160217767936"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "RuanWilkins", "verified": false, "name": "R.B\ud83d\udcaa\ud83c\udffe", "public_metrics": {"followers_count": 1335, "following_count": 999, "tweet_count": 39538, "listed_count": 0}, "id": "1131136059314774018"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "pedrojaraujo_", "verified": false, "name": "pedro apaixonado", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 158, "tweet_count": 2137, "listed_count": 0}, "id": "846063500690685953"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "camaradeputados", "verified": true, "name": "C\u00e2mara dos Deputados", "public_metrics": {"followers_count": 1091953, "following_count": 539, "tweet_count": 48337, "listed_count": 3331}, "id": "61843152"}, {"location": "Cerrillos, Argentina", "username": "lgsc13", "verified": false, "name": "H2 O", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 67, "tweet_count": 1896, "listed_count": 0}, "id": "1021220851683856384"}, {"location": "Argentina", "username": "LANACION", "verified": true, "name": "LA NACION", "public_metrics": {"followers_count": 3876076, "following_count": 226, "tweet_count": 479927, "listed_count": 10903}, "id": "33989170"}, {"location": "Ciudad De M\u00e9xico.", "username": "VictorFuentesRZ", "verified": false, "name": "V\u00edctor Fuentes R", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 637, "tweet_count": 404, "listed_count": 1}, "id": "952349722039193601"}, {"location": "CDMX", "username": "MGF91", "verified": false, "name": "Luis Monroy-G\u00f3mez-Franco", "public_metrics": {"followers_count": 20880, "following_count": 4681, "tweet_count": 94158, "listed_count": 205}, "id": "94496757"}, {"location": "chal\u00e9 3", "username": "wendellsiqueirx", "verified": false, "name": "apolo 13\ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 646, "tweet_count": 63326, "listed_count": 4}, "id": "2879711974"}, {"location": "Frutilandia", "username": "pablexok", "verified": false, "name": "Pablex", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 646, "tweet_count": 64547, "listed_count": 0}, "id": "369187170"}, {"location": "Sydney, New South Wales", "username": "EcoParcero", "verified": false, "name": "Felipe Goes Wild in Australia \ud83e\udd98\ud83d\udc28\ud83e\uddad", "public_metrics": {"followers_count": 7212, "following_count": 6741, "tweet_count": 179849, "listed_count": 46}, "id": "46954627"}, {"location": "Recife, Brasil", "username": "mcthammyy", "verified": false, "name": "v\u03b1\u043c\u03c1ir\u03b1 \ud83e\udddb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 46795, "following_count": 980, "tweet_count": 51342, "listed_count": 16}, "id": "373094952"}, {"username": "armageddoncl", "verified": false, "name": "\u0454\u2202\u03c5\u03b1\u044f\u2202\u03c3\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 1180, "tweet_count": 31671, "listed_count": 0}, "id": "2558434423"}, {"location": "Valpara\u00edso, Chile", "username": "ClaraSensatez", "verified": false, "name": "JOVANNIS", "public_metrics": {"followers_count": 18503, "following_count": 4446, "tweet_count": 75708, "listed_count": 9}, "id": "1096234014"}, {"location": "Porto", "username": "iAriiana_", "verified": false, "name": "Ariana - Via R\u00e1pida \ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 15108, "following_count": 1050, "tweet_count": 40704, "listed_count": 2}, "id": "1082430815647252480"}, {"username": "EraldoFrancisc2", "verified": false, "name": "Eraldo Francisco ", "public_metrics": {"followers_count": 3269, "following_count": 5001, "tweet_count": 99114, "listed_count": 1}, "id": "893491285"}, {"location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "Incompreendid20", "verified": false, "name": "Vacinas salvam! incompreendida ou Zazie no metr\u00f4", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 1733, "tweet_count": 14261, "listed_count": 0}, "id": "1102922979728637952"}, {"username": "mariiaviitale", "verified": false, "name": "Maripeda Vaginela", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 52, "tweet_count": 1941, "listed_count": 0}, "id": "258900655"}, {"location": "Un mundo corrupto por la magia", "username": "Patrok03", "verified": false, "name": "PatrokW", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 274, "tweet_count": 926, "listed_count": 0}, "id": "779058412474826753"}, {"username": "NiicolyGheller", "verified": false, "name": "nicoly", "public_metrics": {"followers_count": 1795, "following_count": 698, "tweet_count": 22209, "listed_count": 0}, "id": "810941791700733952"}, {"location": "Chopinzinho, Brasil", "username": "souolucas1", "verified": false, "name": "Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 607, "tweet_count": 19659, "listed_count": 0}, "id": "900025122404401157"}, {"username": "laradeornelas", "verified": false, "name": "lara (na era insuport\u00e1vel sem previs\u00e3o de pausa)", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 292, "tweet_count": 6295, "listed_count": 0}, "id": "1105915915412090880"}, {"location": "New York, New York", "username": "RollingStone", "verified": true, "name": "Rolling Stone", "public_metrics": {"followers_count": 6411069, "following_count": 464, "tweet_count": 179084, "listed_count": 35658}, "id": "14780915"}, {"location": "Colombia", "username": "valderramaangi", "verified": false, "name": "Angel-Omni", "public_metrics": {"followers_count": 1824, "following_count": 4835, "tweet_count": 156422, "listed_count": 0}, "id": "1511403685"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "SamadhiMD1", "verified": false, "name": "\u0455\u03b1\u043c\u03b1\u2202\u043d\u03b9 \u2665\ufe0f\u262d", "public_metrics": {"followers_count": 9587, "following_count": 9498, "tweet_count": 93600, "listed_count": 42}, "id": "135356451"}, {"location": "Tenochtitl\u00e1n", "username": "callodehacha", "verified": true, "name": "Callito", "public_metrics": {"followers_count": 484739, "following_count": 1483, "tweet_count": 8768, "listed_count": 1942}, "id": "56800690"}, {"location": "Entre o keyzone e o cobrakit", "username": "garrafauma", "verified": false, "name": "sampler oficial da pioressamples.SA", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 392, "tweet_count": 8888, "listed_count": 0}, "id": "876087896964575237"}, {"location": "Aracruz, Brasil", "username": "cchernobya", "verified": false, "name": "Bia", "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 1209, "tweet_count": 81774, "listed_count": 7}, "id": "1436484990"}, {"username": "NevesJuanCarlos", "verified": false, "name": "Juan Carlos Neves", "public_metrics": {"followers_count": 2874, "following_count": 1771, "tweet_count": 2202, "listed_count": 5}, "id": "279030110"}, {"location": "tangerines \ud83c\udf4a", "username": "prikif", "verified": false, "name": "priki", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 1004, "tweet_count": 71356, "listed_count": 1}, "id": "72688699"}, {"location": "KAMCHATKA", "username": "walkiride", "verified": false, "name": "juana azurduy", "public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 1141, "tweet_count": 180109, "listed_count": 50}, "id": "113744392"}, {"username": "betoucarniglia", "verified": false, "name": "Metalero con OSDE", "public_metrics": {"followers_count": 1472, "following_count": 1646, "tweet_count": 26571, "listed_count": 2}, "id": "2271205835"}, {"location": "argentina", "username": "MonicaUltraK", "verified": false, "name": "#LealACristina\u270c", "public_metrics": {"followers_count": 6942, "following_count": 7144, "tweet_count": 152803, "listed_count": 15}, "id": "628778665"}, {"location": "Ngulumapu-Araucan\u00eda, Chile", "username": "SeguelSaul", "verified": false, "name": "Saul Seguel Palma", "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 886, "tweet_count": 91153, "listed_count": 3}, "id": "753052497321787392"}, {"location": "Sao Paulo, Brasil", "username": "luf_sattui", "verified": false, "name": "Princesa surtada", "public_metrics": {"followers_count": 1535, "following_count": 1502, "tweet_count": 70681, "listed_count": 50}, "id": "106084778"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "alexhmuro", "verified": false, "name": "Alex Hern\u00e1ndez Muro", "public_metrics": {"followers_count": 5867, "following_count": 1554, "tweet_count": 19132, "listed_count": 11}, "id": "200533297"}, {"location": "MacLaren's Pub", "username": "karlakaralha", "verified": false, "name": "Karala\u00b9\u2079", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 979, "tweet_count": 8104, "listed_count": 5}, "id": "749748421314113536"}, {"location": "Argentina", "username": "Submarino_pop", "verified": false, "name": "C\u043d\u0433\u0457\u0455ti\u03b1\u0438\u00bb", "public_metrics": {"followers_count": 2804, "following_count": 1058, "tweet_count": 258293, "listed_count": 31}, "id": "186670739"}, {"username": "santileiva09", "verified": false, "name": "Santi Leiva", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 97, "tweet_count": 46223, "listed_count": 3}, "id": "2765691519"}, {"username": "error404_n", "verified": false, "name": "juanpanozzo", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 231, "tweet_count": 5633, "listed_count": 0}, "id": "816327206037241857"}, {"location": "Llegando a Cubagua", "username": "lajula13", "verified": false, "name": "juliana", "public_metrics": {"followers_count": 2354, "following_count": 1940, "tweet_count": 136069, "listed_count": 4}, "id": "2885915878"}, {"username": "micurocchetti", "verified": false, "name": "\ud835\udc74\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc96", "public_metrics": {"followers_count": 1938, "following_count": 556, "tweet_count": 44196, "listed_count": 2}, "id": "371451853"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "GabrielWersos", "verified": false, "name": "Tal do Werso", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 58, "tweet_count": 13130, "listed_count": 0}, "id": "2997916777"}, {"username": "giuliaareal", "verified": false, "name": "Giulia A Real", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 212, "tweet_count": 7950, "listed_count": 0}, "id": "913110830476140544"}, {"location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "username": "Camile_Vic31", "verified": false, "name": "Mile Mile", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 93, "tweet_count": 9430, "listed_count": 0}, "id": "1072290129354604544"}, {"location": "It\u00e1lia", "username": "giornali_it", "verified": false, "name": "Giornali.it", "public_metrics": {"followers_count": 5308, "following_count": 5161, "tweet_count": 24428, "listed_count": 41}, "id": "2164907394"}, {"username": "ArturoP66023286", "verified": false, "name": "Orso Arturo", "public_metrics": {"followers_count": 6650, "following_count": 5992, "tweet_count": 78967, "listed_count": 10}, "id": "1620487452"}, {"username": "UnMochuelo", "verified": false, "name": "Luis Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 2584, "following_count": 925, "tweet_count": 274512, "listed_count": 43}, "id": "138361979"}, {"username": "Cesar_cmc", "verified": false, "name": "sobreviviente de cuarentena", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 62, "tweet_count": 12914, "listed_count": 0}, "id": "1107420044"}, {"username": "LLuis2202", "verified": false, "name": "Luis Pablo Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 300, "tweet_count": 2738, "listed_count": 0}, "id": "3019246479"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "abadimariaabadi", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Abadi", "public_metrics": {"followers_count": 13108, "following_count": 803, "tweet_count": 3535, "listed_count": 25}, "id": "2280043987"}, {"location": "mg ", "username": "flucttuate", "verified": false, "name": "anavi", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 261, "tweet_count": 4072, "listed_count": 0}, "id": "765014093422100481"}, {"location": "44.22.10", "username": "jusagosi", "verified": false, "name": "chuu do loola", "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 873, "tweet_count": 193346, "listed_count": 6}, "id": "1007867918"}, {"username": "_marininhax", "verified": false, "name": "nina\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 836, "tweet_count": 73530, "listed_count": 1}, "id": "4822396503"}, {"username": "Alecita86869737", "verified": false, "name": "Alecita vamos a volver", "public_metrics": {"followers_count": 3414, "following_count": 3206, "tweet_count": 20428, "listed_count": 2}, "id": "1009942899713368066"}, {"location": "San Fernando, Argentina", "username": "javtab", "verified": false, "name": "Javier tabares", "public_metrics": {"followers_count": 3815, "following_count": 4966, "tweet_count": 104168, "listed_count": 1}, "id": "824759196818272256"}, {"username": "moiragrazzini", "verified": false, "name": "viviana grazzini", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 914, "tweet_count": 63342, "listed_count": 22}, "id": "3309580611"}, {"username": "Ivan8Sergio", "verified": false, "name": "Sergio Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 741, "tweet_count": 5270, "listed_count": 3}, "id": "579100201"}, {"location": "princess park ", "username": "softhwrryy", "verified": false, "name": "\u264c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1552, "following_count": 2019, "tweet_count": 36888, "listed_count": 7}, "id": "4027709470"}, {"location": "Califat Zapatista d'H-G/CDMX", "username": "loputosatir", "verified": false, "name": "S\u00e0tir del Guinard\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 1712, "following_count": 3361, "tweet_count": 73619, "listed_count": 22}, "id": "1117422595"}, {"location": "MADRID (ESPA\u00d1A)", "username": "VOYALAEROPUERTO", "verified": false, "name": "VOYALAEROPUERTO", "public_metrics": {"followers_count": 1519, "following_count": 3058, "tweet_count": 25052, "listed_count": 67}, "id": "1145275237"}, {"location": "Restinga, Porto Alegre", "username": "Umagonchoroski_", "verified": false, "name": "\ud835\udce1\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcea", "public_metrics": {"followers_count": 6230, "following_count": 4596, "tweet_count": 70186, "listed_count": 4}, "id": "875921964556324865"}, {"location": "Jap\u00e3o", "username": "tkhshimi", "verified": false, "name": "\ud83d\udda4 mi", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 134, "tweet_count": 8222, "listed_count": 0}, "id": "934274572953751552"}, {"username": "perahilton", "verified": false, "name": "Hilton Erika", "public_metrics": {"followers_count": 17891, "following_count": 1144, "tweet_count": 83574, "listed_count": 16}, "id": "129092972"}, {"location": "Karasuno ", "username": "kbourhood", "verified": false, "name": "K. THE CAR oct 21.", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 662, "tweet_count": 95195, "listed_count": 4}, "id": "4646440096"}, {"location": "M\u00e9xico, D.F.", "username": "graciadelsenor", "verified": false, "name": "Miguel AC", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 615, "tweet_count": 32235, "listed_count": 0}, "id": "440439264"}, {"location": "Hermosillo, Sonora", "username": "ACastellanosMor", "verified": false, "name": "Arnulfo Castellanos", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 88, "tweet_count": 1279, "listed_count": 0}, "id": "4644692610"}, {"location": "Elsewhere", "username": "sheylateran", "verified": false, "name": "sheyla teran", "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 2540, "tweet_count": 195860, "listed_count": 33}, "id": "27950541"}, {"location": "Mystic falls", "username": "pouxa_carol", "verified": false, "name": "Carol", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 1300, "tweet_count": 93671, "listed_count": 1}, "id": "980215008264155141"}, {"username": "dcc_brasil", "verified": false, "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "public_metrics": {"followers_count": 57217, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 136}, "id": "1076971229515530241"}, {"username": "Jon_Jones15", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Victor", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 50, "tweet_count": 12171, "listed_count": 0}, "id": "3367022279"}, {"location": "buenos aires", "username": "andy_maii", "verified": false, "name": "maira andrea \u2600\ufe0f\u270c\ud83c\udffb\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 737, "tweet_count": 45129, "listed_count": 0}, "id": "195578068"}, {"location": "Venezuela", "username": "escultor61", "verified": false, "name": "alexander galue", "public_metrics": {"followers_count": 1707, "following_count": 4767, "tweet_count": 192044, "listed_count": 15}, "id": "226829511"}, {"username": "Adson39429345", "verified": false, "name": "Adson", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 61, "tweet_count": 1969, "listed_count": 0}, "id": "1116300253009936384"}, {"username": "PaolaCarosella", "verified": true, "name": "Paola Carosella", "public_metrics": {"followers_count": 1672276, "following_count": 381, "tweet_count": 13526, "listed_count": 585}, "id": "135743827"}, {"location": "Tres Arroyos, Argentina", "username": "Thiagoxgarciax", "verified": false, "name": ".\u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 341, "tweet_count": 9267, "listed_count": 0}, "id": "1130289569436438529"}, {"location": "Maracay-Venezuela", "username": "KikeTonyPerez", "verified": false, "name": "Enrique AntonioPerez", "public_metrics": {"followers_count": 1592, "following_count": 3066, "tweet_count": 78737, "listed_count": 11}, "id": "996413054"}, {"username": "magfj2185", "verified": false, "name": "\ud83d\udc9eMag\ud83d\udc9e", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 1531, "tweet_count": 106339, "listed_count": 3}, "id": "4342115733"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "LuanaSol_", "verified": false, "name": "Luana", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 559, "tweet_count": 12179, "listed_count": 2}, "id": "2890013981"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "username": "janito_1976", "verified": false, "name": "Marce", "public_metrics": {"followers_count": 1415, "following_count": 1608, "tweet_count": 56445, "listed_count": 8}, "id": "88983649"}, {"username": "ciudadanodegaia", "verified": false, "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7TodesConLula\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 7007, "following_count": 7571, "tweet_count": 180876, "listed_count": 40}, "id": "234955754"}, {"location": "What wea", "username": "_gavyl", "verified": false, "name": "\u1d33\u1d43\u1d47\u02b8\ud83d\udc41", "public_metrics": {"followers_count": 13283, "following_count": 509, "tweet_count": 161141, "listed_count": 44}, "id": "146628232"}, {"location": "+5562", "username": "mot4on", "verified": false, "name": "LENTO", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 357, "tweet_count": 7860, "listed_count": 0}, "id": "313301154"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "username": "Malditonigga", "verified": false, "name": "Alejandro", "public_metrics": {"followers_count": 30635, "following_count": 5107, "tweet_count": 235611, "listed_count": 1253}, "id": "239927078"}, {"location": "VENEZUELA", "username": "astridiaz2", "verified": false, "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea@strid diaz", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 1027, "tweet_count": 45421, "listed_count": 2}, "id": "1358227794"}, {"location": "Cianorte, Brasil", "username": "dandynha", "verified": false, "name": "LULA 13 \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1616, "following_count": 2923, "tweet_count": 131976, "listed_count": 34}, "id": "20857807"}, {"location": "Florida", "username": "laisperoli", "verified": false, "name": "la\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 41682, "following_count": 3488, "tweet_count": 195893, "listed_count": 170}, "id": "710646958449414149"}, {"location": "Valladolid", "username": "LauraMxtobal", "verified": false, "name": "Laura.", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 823, "tweet_count": 24765, "listed_count": 7}, "id": "481407443"}, {"username": "Roberto05611334", "verified": false, "name": "Roberto carlos", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 202, "tweet_count": 1406, "listed_count": 0}, "id": "925882886393298944"}, {"location": "EN ALGUN LUGAR DE VENEZUELA", "username": "osfluq01", "verified": false, "name": "PARLE @Osfluq mudando*\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 3305, "following_count": 3880, "tweet_count": 406903, "listed_count": 38}, "id": "760288542199279616"}, {"username": "Pedrolc_", "verified": false, "name": "LITTLE PEDRO", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 182, "tweet_count": 1495, "listed_count": 0}, "id": "4745193088"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "GMonteiroRJ", "verified": false, "name": "Gabriel Monteiro", "public_metrics": {"followers_count": 408902, "following_count": 601, "tweet_count": 4775, "listed_count": 187}, "id": "1073226183461011456"}, {"username": "la_gran_gra", "verified": false, "name": "Graciela Vini", "public_metrics": {"followers_count": 11318, "following_count": 11804, "tweet_count": 188847, "listed_count": 6}, "id": "4202982976"}, {"location": "San Miguel, Argentina", "username": "gtuxenbang", "verified": false, "name": "#MM23 Gustavo Tuxen Bang \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 6596, "following_count": 6785, "tweet_count": 299849, "listed_count": 2}, "id": "787591939"}, {"username": "olalucca", "verified": false, "name": "lucca", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 391, "tweet_count": 4597, "listed_count": 0}, "id": "1112490320061710336"}, {"location": "Bogota", "username": "JOHAFORERO", "verified": false, "name": "JOHANNA FORERO PAEZ", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 103, "tweet_count": 1734, "listed_count": 0}, "id": "202601079"}, {"location": "RIO DE JANEIRO", "username": "fabianofreire", "verified": false, "name": "fabiano freire", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 896, "tweet_count": 20496, "listed_count": 1}, "id": "35495993"}, {"username": "Claudiotimao4", "verified": false, "name": "Claudiotimao", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 238, "tweet_count": 3134, "listed_count": 0}, "id": "1123971261665894401"}, {"location": "Argentina", "username": "Lau_Rubinetti", "verified": false, "name": "Laureana Rubinetti", "public_metrics": {"followers_count": 5271, "following_count": 4818, "tweet_count": 426336, "listed_count": 8}, "id": "2989815711"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "cinthiasmo", "verified": false, "name": "Cinthia Molina\ud83d\udd96", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 539, "tweet_count": 214, "listed_count": 0}, "id": "3959977815"}, {"location": "Canada (Nascido em Fortaleza)", "username": "izzynobre", "verified": true, "name": "\ud83d\udcbeIzzy Nobre", "public_metrics": {"followers_count": 148140, "following_count": 312, "tweet_count": 821451, "listed_count": 1296}, "id": "11436952"}, {"username": "tedetilo_9", "verified": false, "name": "Tedetilo", "public_metrics": {"followers_count": 2869, "following_count": 4175, "tweet_count": 60333, "listed_count": 0}, "id": "3184124944"}, {"location": "Antes de la Muerte", "username": "JavierMMoure", "verified": false, "name": "Diab\u00e9ticoPobre", "public_metrics": {"followers_count": 28331, "following_count": 4059, "tweet_count": 36106, "listed_count": 92}, "id": "202161504"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "username": "_mvictoria1899", "verified": false, "name": "\ud835\udc15iki \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4416, "following_count": 1239, "tweet_count": 79527, "listed_count": 6}, "id": "1209183518"}, {"location": "pennsylvania ", "username": "_hellfir3_", "verified": false, "name": "vi paiva", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 21, "tweet_count": 39980, "listed_count": 10}, "id": "231631467"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil - DF", "username": "edclipping", "verified": false, "name": "Eduardo Machado - antinazifascistas ao extremo!", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 1463, "tweet_count": 4029, "listed_count": 1}, "id": "832295022"}, {"location": "Piau\u00ed, Brasil", "username": "licifalcao", "verified": false, "name": "a l i c i n e i d e", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 960, "tweet_count": 44164, "listed_count": 7}, "id": "25532794"}, {"username": "killedbyrickk", "verified": false, "name": "rick.", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 553, "tweet_count": 79920, "listed_count": 4}, "id": "1001427791349510145"}, {"username": "aquamaira", "verified": false, "name": "eclipse lular", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 675, "tweet_count": 62223, "listed_count": 0}, "id": "847262321416196097"}, {"location": "JD. Tranquilidade e paz no s2 ", "username": "Jhoonie_Love13", "verified": false, "name": "\ud835\ude7b \ud835\ude7e \ud835\ude85 \ud835\ude74 \ud835\ude89 \ud835\ude74\u0302 \ud835\ude81 \ud835\ude70 \ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 2432, "following_count": 1828, "tweet_count": 73964, "listed_count": 4}, "id": "347819327"}, {"location": "Sant'Ana do Livramento, Brasil", "username": "fabricioayress2", "verified": false, "name": "Fabricio Ayres", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 1046, "tweet_count": 95953, "listed_count": 0}, "id": "868173419006894082"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "rulli_cristian", "verified": false, "name": "Cristian Rulli", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 146, "tweet_count": 2831, "listed_count": 0}, "id": "887340864636432385"}, {"location": "Orbitando sobre la Monolaguna", "username": "ZangWangHo", "verified": false, "name": "Eduardo M. Santos", "public_metrics": {"followers_count": 1240, "following_count": 1338, "tweet_count": 38450, "listed_count": 15}, "id": "573253618"}, {"location": "Argentina", "username": "CheGenetic", "verified": false, "name": "Che Genetic", "public_metrics": {"followers_count": 11273, "following_count": 10227, "tweet_count": 92559, "listed_count": 59}, "id": "199681983"}, {"username": "corinaleda", "verified": false, "name": "Corina", "public_metrics": {"followers_count": 3897, "following_count": 4997, "tweet_count": 394024, "listed_count": 46}, "id": "2990206665"}, {"location": "med uam", "username": "pabIoIzn", "verified": false, "name": "pablo", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 669, "tweet_count": 12970, "listed_count": 1}, "id": "1000605329539858433"}, {"username": "sukamario", "verified": false, "name": "cabaio", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 182, "tweet_count": 5706, "listed_count": 1}, "id": "1421634636"}, {"location": "Chetumal", "username": "julianpuesa", "verified": false, "name": "julian puente", "public_metrics": {"followers_count": 4892, "following_count": 1230, "tweet_count": 128496, "listed_count": 42}, "id": "242480884"}, {"location": "Niter\u00f3i, RJ", "username": "AnaEsther_1", "verified": false, "name": "Ana Esther \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 1786, "tweet_count": 20827, "listed_count": 1}, "id": "197471318"}, {"username": "rafaeldanubioo", "verified": false, "name": "Rafael Dan\u00fabio", "public_metrics": {"followers_count": 3729, "following_count": 36, "tweet_count": 2040, "listed_count": 0}, "id": "971248364732977153"}, {"location": "Bahia", "username": "JosianNovais", "verified": false, "name": "Josian Lima \u02e2\u1d49\u1d56 \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 170, "tweet_count": 6760, "listed_count": 0}, "id": "243400134"}, {"location": "he/him", "username": "SAOhater", "verified": false, "name": "CAMPE\u00c3O\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 2591, "following_count": 1127, "tweet_count": 73381, "listed_count": 6}, "id": "2826162021"}, {"location": "San Mart\u00edn de los Andes, Argen", "username": "alejaarandano", "verified": false, "name": "Alejandra", "public_metrics": {"followers_count": 4660, "following_count": 5130, "tweet_count": 45937, "listed_count": 6}, "id": "464447558"}, {"location": "En Wano", "username": "AzamLucas", "verified": false, "name": "\ud83c\udf4b\ud83c\udf4b .Lucas. \ud83c\udf4b\ud83c\udf4b", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 422, "tweet_count": 27099, "listed_count": 0}, "id": "1628582947"}, {"location": "Entre Rios - Parana ", "username": "AguusGb", "verified": false, "name": "tuprima", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 716, "tweet_count": 39610, "listed_count": 1}, "id": "581463178"}, {"location": "Recife, Brasil", "username": "JLBIASE", "verified": false, "name": "#Criminaliza\u00e7\u00e3oDoComunismo Vote 22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3457, "following_count": 4282, "tweet_count": 9987, "listed_count": 0}, "id": "706090580"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "jandira_feghali", "verified": true, "name": "Jandira Feghali \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 596654, "following_count": 1304, "tweet_count": 33681, "listed_count": 1282}, "id": "39116717"}, {"location": "En el mundo de nunca jamas", "username": "silkukaperoncha", "verified": false, "name": "Sil kuka\u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 507, "tweet_count": 9158, "listed_count": 4}, "id": "122778626"}, {"username": "ttucamisa", "verified": false, "name": "Camisa", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 1151, "tweet_count": 87438, "listed_count": 6}, "id": "2180525880"}, {"location": "Barranquilla, Colombia", "username": "Natzgonzalez1", "verified": false, "name": "Natalia Gonzalez A.", "public_metrics": {"followers_count": 4364, "following_count": 3016, "tweet_count": 66444, "listed_count": 92}, "id": "186201086"}, {"location": "Hig\u00fcey Rep\u00fablica Dominicana ", "username": "persia_7", "verified": false, "name": "Richard Persia", "public_metrics": {"followers_count": 5612, "following_count": 2065, "tweet_count": 77904, "listed_count": 17}, "id": "393050517"}, {"location": "Republica Dominicana", "username": "VinicioSenador", "verified": false, "name": "Vinicio Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 282064, "following_count": 790, "tweet_count": 142472, "listed_count": 192}, "id": "2525837216"}, {"location": "Connecticut, USA", "username": "thainalinduxa", "verified": false, "name": "T h a i n \u00e1 \ud83e\udddf\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 313, "tweet_count": 3356, "listed_count": 0}, "id": "211312101"}, {"username": "alicwz", "verified": false, "name": "alice \u02da\u2727\u208a\u204e\u275d\u1dc0", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 43, "tweet_count": 202, "listed_count": 0}, "id": "1152314157330501636"}, {"location": "Rosario, Argentina", "username": "nachospu", "verified": false, "name": "Nacho Mill\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 360, "tweet_count": 16567, "listed_count": 0}, "id": "1287307814"}, {"location": "\u00dcT: 8.608572,-70.25399", "username": "miloz0r", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Antonio Nu\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 2663, "tweet_count": 12205, "listed_count": 1}, "id": "56165090"}, {"location": "Salem, MA", "username": "xMysteriax", "verified": false, "name": "\u26e5H\u1971\ua646\u1971\u10e7 \ud83c\udf1c", "public_metrics": {"followers_count": 6327, "following_count": 1573, "tweet_count": 68716, "listed_count": 49}, "id": "700463313654784000"}, {"location": "Colombia", "username": "HenyProgresista", "verified": false, "name": "Progresista\ud83d\udc81\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf39\ud83e\udd8b\ud83c\udf33\ud83d\udc1d\ud83d\udc26\ud83d\udc3f\ud83d\udc08", "public_metrics": {"followers_count": 15994, "following_count": 12446, "tweet_count": 299357, "listed_count": 28}, "id": "155556811"}, {"location": "Tierras Tapat\u00edas ", "username": "EIyihadista", "verified": false, "name": "elyijadista", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 1929, "tweet_count": 37018, "listed_count": 6}, "id": "346074949"}, {"username": "dromerito10", "verified": false, "name": "Danilo Romero", "public_metrics": {"followers_count": 1552, "following_count": 1703, "tweet_count": 151025, "listed_count": 3}, "id": "2949631983"}, {"username": "tachirapublica1", "verified": false, "name": "T\u00e1chiraPublica", "public_metrics": {"followers_count": 11559, "following_count": 244, "tweet_count": 79139, "listed_count": 27}, "id": "189933737"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "ElsaMarinovic", "verified": false, "name": "Elsa Marinovich", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 1307, "tweet_count": 60952, "listed_count": 6}, "id": "3378175804"}, {"location": "Concordia, Entre Rios", "username": "laxdetw", "verified": false, "name": "vidriopolarizado", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 73, "tweet_count": 12381, "listed_count": 0}, "id": "1938688418"}, {"username": "Aldana_A_", "verified": false, "name": "A .", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 790, "tweet_count": 45820, "listed_count": 1}, "id": "4094190021"}, {"location": "velaris", "username": "danielriccrdz", "verified": false, "name": "\ud835\udd2a\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd1e 13", "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 1664, "tweet_count": 104468, "listed_count": 8}, "id": "875168107291136000"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "yasminzardo11", "verified": false, "name": "yas\ud83d\udc96", "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 1133, "tweet_count": 28374, "listed_count": 0}, "id": "950401456431157248"}, {"username": "FcoPachasSerran", "verified": false, "name": "Fco Pachas Serrano", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 598, "tweet_count": 313392, "listed_count": 29}, "id": "430080506"}, {"location": "\u0627\u0633\u0628\u0627\u0646\u064a\u0627 \u0648\u0627\u0644\u0631\u064a\u0627\u062d", "username": "MaraTwister", "verified": false, "name": "M.M.Belmonte", "public_metrics": {"followers_count": 2166, "following_count": 1102, "tweet_count": 8512, "listed_count": 25}, "id": "2973641325"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "username": "k_los185", "verified": false, "name": "Charlie Francis", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 1260, "tweet_count": 20012, "listed_count": 0}, "id": "850116162"}, {"location": "na casa do caralho", "username": "Leovasc11_", "verified": false, "name": "Leo \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 275, "tweet_count": 28753, "listed_count": 0}, "id": "1108484749545353218"}, {"username": "oscar_bermu", "verified": false, "name": "oscarf", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 611, "tweet_count": 13003, "listed_count": 0}, "id": "3042996693"}, {"location": "Colombia", "username": "_beypretty", "verified": false, "name": "Hil \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\udc1d RENAISSANCE", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 1118, "tweet_count": 35684, "listed_count": 15}, "id": "720076366167846912"}, {"username": "mgoulartarthur", "verified": false, "name": "Arthur Goulart", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 36, "tweet_count": 239, "listed_count": 1}, "id": "1119827735088640001"}, {"location": "Tucum\u00e1n = Peronia del Norte", "username": "josanagasta1", "verified": false, "name": "El riojasaurio", "public_metrics": {"followers_count": 2717, "following_count": 1182, "tweet_count": 169485, "listed_count": 12}, "id": "3150226936"}, {"username": "sarachaga5218", "verified": false, "name": "betito", "public_metrics": {"followers_count": 8152, "following_count": 5032, "tweet_count": 95890, "listed_count": 1}, "id": "4226882842"}, {"location": "Colombia", "username": "pulzo", "verified": true, "name": "Pulzo", "public_metrics": {"followers_count": 168248, "following_count": 7913, "tweet_count": 445129, "listed_count": 808}, "id": "1733793840"}, {"location": "recife", "username": "Lucasdenada", "verified": false, "name": "Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 66, "tweet_count": 324, "listed_count": 0}, "id": "2411079718"}, {"location": "Maca\u00e9, Brasil", "username": "jmarcosmoura1", "verified": false, "name": "Jaime", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 1750, "tweet_count": 55716, "listed_count": 0}, "id": "2818263140"}, {"location": "rio de janeiro", "username": "raphhle", "verified": false, "name": "sult\u00e3o do suingue", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 671, "tweet_count": 30803, "listed_count": 0}, "id": "1592105088"}, {"location": "Panam\u00e1", "username": "Denissin27", "verified": false, "name": "Denisse R", "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 1792, "tweet_count": 6132, "listed_count": 9}, "id": "330441168"}, {"location": "Panam\u00e1", "username": "AlvaroAlvaradoC", "verified": true, "name": "Alvaro Alvarado - Sin Rodeos", "public_metrics": {"followers_count": 799293, "following_count": 1703, "tweet_count": 181574, "listed_count": 1633}, "id": "221066268"}, {"username": "SusanaP91357874", "verified": false, "name": "Susi", "public_metrics": {"followers_count": 4721, "following_count": 5162, "tweet_count": 123147, "listed_count": 1}, "id": "1096832688110161925"}, {"location": "CABA", "username": "elbosnio", "verified": false, "name": "El Bosnio", "public_metrics": {"followers_count": 37013, "following_count": 485, "tweet_count": 104289, "listed_count": 102}, "id": "263865213"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de BuenosAires", "username": "Guiasterion", "verified": false, "name": "bibliotecadeasterion", "public_metrics": {"followers_count": 2223, "following_count": 1767, "tweet_count": 26527, "listed_count": 25}, "id": "1582092990"}, {"location": "barinas", "username": "luisalfredo1977", "verified": false, "name": "LAGP", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 690, "tweet_count": 2333, "listed_count": 0}, "id": "117434882"}, {"location": "Ramos Mej\u00eda, La Matanza", "username": "Noe_Urdangaray", "verified": false, "name": "Noelia Urdangaray", "public_metrics": {"followers_count": 2368, "following_count": 636, "tweet_count": 533498, "listed_count": 217}, "id": "390427246"}, {"location": "Rio De Janeiro", "username": "Eriic_Galliano", "verified": false, "name": "Galliano \ud83d\udc3b", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 1243, "tweet_count": 126219, "listed_count": 23}, "id": "52594234"}, {"username": "Mirasolsol4", "verified": false, "name": "Mirasolsol", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 1330, "tweet_count": 29205, "listed_count": 0}, "id": "853657010654638081"}, {"location": "Jujuy, Argentina", "username": "CLAUDIA73598717", "verified": false, "name": "CLAU", "public_metrics": {"followers_count": 1729, "following_count": 2410, "tweet_count": 103274, "listed_count": 0}, "id": "1024769036108881923"}, {"location": "Coatzacoalcos", "username": "diariodelistmo_", "verified": false, "name": "Diario del Istmo", "public_metrics": {"followers_count": 18704, "following_count": 342, "tweet_count": 76900, "listed_count": 97}, "id": "226876175"}, {"username": "NestorM98241636", "verified": false, "name": "Nestor Moreno", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 653, "tweet_count": 41979, "listed_count": 0}, "id": "1087788081330163713"}, {"location": "San Nicol\u00e1s de los Arroyos, Ar", "username": "mperezirazusta", "verified": false, "name": "Mariela Perez", "public_metrics": {"followers_count": 5328, "following_count": 5451, "tweet_count": 198612, "listed_count": 12}, "id": "2567927971"}, {"location": "Vila santa tereza \ud83c\udff3\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f", "username": "Richard_Victor2", "verified": false, "name": "\ud83d\udc3f\ufe0f\ud83d\udc51 (tropa do \ud83e\udde4)", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 443, "tweet_count": 19916, "listed_count": 0}, "id": "948751495297675264"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "Paralelo19MX_", "verified": false, "name": "Paralelo19\ud83c\udf10", "public_metrics": {"followers_count": 3542, "following_count": 267, "tweet_count": 62917, "listed_count": 65}, "id": "475389674"}, {"location": "Sim\u00e3o Dias - SE", "username": "_Theus_007", "verified": false, "name": "Everton Matheus", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 393, "tweet_count": 4319, "listed_count": 0}, "id": "229091238"}, {"location": "Florencio Varela, Argentina", "username": "donmoscardon2", "verified": false, "name": "Miguel Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 1457, "tweet_count": 14759, "listed_count": 0}, "id": "944669602633736192"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "gioarsouza", "verified": false, "name": "\ud835\udca2\ud835\udcbe\ud835\udc5c\ud835\udccb\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcc3\ud835\udcb6", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 649, "tweet_count": 37572, "listed_count": 0}, "id": "755582644591755265"}, {"username": "vgdiazarroyo", "verified": false, "name": "Victor", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 74, "tweet_count": 4223, "listed_count": 0}, "id": "2473878250"}, {"location": "Per\u00fa", "username": "MecheAF", "verified": true, "name": "Mercedes Ar\u00e1oz", "public_metrics": {"followers_count": 547930, "following_count": 1227, "tweet_count": 3926, "listed_count": 732}, "id": "68038314"}, {"location": "027", "username": "_rodrigueses", "verified": false, "name": "acris.", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 821, "tweet_count": 69977, "listed_count": 0}, "id": "985176845657178113"}, {"location": "Mediterr\u00e1neo pero con faro", "username": "aka_Mister", "verified": false, "name": "Sch\u00f6n Genug \u271f \u270c\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3057, "following_count": 464, "tweet_count": 276107, "listed_count": 35}, "id": "785025013"}, {"username": "elmalambo", "verified": false, "name": "profdrcaaa", "public_metrics": {"followers_count": 2987, "following_count": 1780, "tweet_count": 764253, "listed_count": 69}, "id": "4830229167"}, {"location": "saltadilla ", "username": "Vergamano", "verified": false, "name": "Lady Sparkles", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 443, "tweet_count": 7763, "listed_count": 2}, "id": "3317332120"}, {"location": "Gustavia", "username": "vanjerono", "verified": false, "name": "Dann Luik", "public_metrics": {"followers_count": 5816, "following_count": 1203, "tweet_count": 58884, "listed_count": 24}, "id": "360147131"}, {"location": "Entre R\u00edos, Argentina", "username": "LucianoMaydana2", "verified": false, "name": "\u043cengano", "public_metrics": {"followers_count": 1857, "following_count": 1043, "tweet_count": 77221, "listed_count": 2}, "id": "1645491248"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "ovejamuda", "verified": false, "name": "Ovejamuda \ud83d\udc9a\ud83d\udc27", "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 1602, "tweet_count": 6828, "listed_count": 1}, "id": "1103690295223439360"}, {"location": "Santa Cruz, CA, USA", "username": "DanielVinhas1", "verified": false, "name": "Daniel Vinhas", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 320, "tweet_count": 1877, "listed_count": 2}, "id": "366184320"}, {"username": "Ag170362", "verified": false, "name": "Atilio Guglielmini", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 686, "tweet_count": 26478, "listed_count": 0}, "id": "898919083202293761"}, {"location": "Cuenta Oficial - Argentina", "username": "elisacarrio", "verified": true, "name": "Elisa Lilita Carri\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 1279823, "following_count": 420, "tweet_count": 12983, "listed_count": 1551}, "id": "1578961946"}, {"username": "Lleeraldy", "verified": false, "name": "~ L l e r a", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 641, "tweet_count": 20335, "listed_count": 4}, "id": "93250040"}, {"location": "Sonora, M\u00e9xico", "username": "aoe_33", "verified": false, "name": "AOE", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 503, "tweet_count": 8819, "listed_count": 0}, "id": "618870522"}, {"username": "palomacdm", "verified": false, "name": "paloma", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 128, "tweet_count": 16056, "listed_count": 0}, "id": "834977368586485760"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "leonzordinho", "verified": false, "name": "\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd94\ud835\udd93", "public_metrics": {"followers_count": 1394, "following_count": 1684, "tweet_count": 17721, "listed_count": 2}, "id": "959218223681032192"}, {"location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro ", "username": "Thayinaaa", "verified": false, "name": "tain\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 3570, "following_count": 1297, "tweet_count": 36320, "listed_count": 0}, "id": "1045987376361877505"}, {"location": "San Juan, Argentina", "username": "renzocaputo", "verified": false, "name": "Renzo Javier Caputo", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 492, "tweet_count": 901, "listed_count": 1}, "id": "582532905"}, {"location": "R\u00edo Negro, Argentina", "username": "carlosdebolson", "verified": false, "name": "Barbijo\u00b4s Man + (Plus)", "public_metrics": {"followers_count": 1688, "following_count": 807, "tweet_count": 83968, "listed_count": 13}, "id": "4275617080"}, {"location": "027", "username": "dedetst_", "verified": false, "name": "Ded\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 1352, "following_count": 685, "tweet_count": 23710, "listed_count": 0}, "id": "776660698252312576"}, {"location": "Fortaleza - Cear\u00e1, Brasil", "username": "kassfleurs", "verified": false, "name": "Kass", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 154, "tweet_count": 786, "listed_count": 0}, "id": "815744773139079169"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "felipeneto", "verified": true, "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89", "public_metrics": {"followers_count": 15235326, "following_count": 808, "tweet_count": 633, "listed_count": 17269}, "id": "14128609"}, {"location": "Argentina", "username": "viccctxria", "verified": false, "name": "kiki", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 427, "tweet_count": 1851, "listed_count": 0}, "id": "4439261596"}, {"location": "Capital Federal", "username": "JeffoConDobleF", "verified": false, "name": "Jeffo", "public_metrics": {"followers_count": 82722, "following_count": 360, "tweet_count": 25438, "listed_count": 59}, "id": "362163276"}, {"username": "maqmerdaias", "verified": false, "name": "Dumb bitch", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 191, "tweet_count": 7913, "listed_count": 0}, "id": "1082757384899125248"}, {"location": "siempre, al lado de la v\u00eda", "username": "mitenm", "verified": false, "name": "Matias", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 1183, "tweet_count": 7771, "listed_count": 0}, "id": "17198392"}, {"location": "\ud83c\udf10", "username": "undresscortes", "verified": false, "name": "el FIFAs - AC", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 1062, "tweet_count": 79956, "listed_count": 34}, "id": "53908825"}, {"location": "Vila Velha, Brasil", "username": "robsonleal33", "verified": false, "name": "Robson Le\ud83c\udd70\ufe0fL \ud83d\udc99\ud83e\udd8a\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 3791, "following_count": 4135, "tweet_count": 53196, "listed_count": 6}, "id": "2724391089"}, {"username": "Dedeco_Oficiall", "verified": false, "name": "\ud83c\udde6NDR\u00c9 \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 5572, "following_count": 5014, "tweet_count": 115663, "listed_count": 2}, "id": "730835574211416064"}, {"location": "Maputo-Mozambique", "username": "biiibibee", "verified": false, "name": "\ud835\udcd1\ud835\udcee\ud835\udcee\ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 376, "tweet_count": 11035, "listed_count": 0}, "id": "341149485"}, {"location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique", "username": "datboychapo", "verified": false, "name": "Mel Chapo\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 47348, "following_count": 439, "tweet_count": 51911, "listed_count": 11}, "id": "975081597467635712"}, {"location": "Posadas, Argentina", "username": "Sabrii_rojas22", "verified": false, "name": "Tatiana", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 208, "tweet_count": 7613, "listed_count": 0}, "id": "996424890902372352"}, {"username": "Gabriel_04505", "verified": false, "name": "\ud835\udd72\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 505, "tweet_count": 5826, "listed_count": 2}, "id": "2372373060"}, {"location": "Petrolina, Brasil", "username": "robertopetrolin", "verified": false, "name": "Roberto", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 432, "tweet_count": 526, "listed_count": 0}, "id": "1598744462"}, {"location": "Sevilla, San Jos\u00e9", "username": "Fari_RBB", "verified": false, "name": "FARI", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 473, "tweet_count": 34860, "listed_count": 3}, "id": "465601844"}, {"location": "Argentina.", "username": "caballobosterok", "verified": false, "name": "Marcelo.A.Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 30640, "following_count": 31680, "tweet_count": 322120, "listed_count": 51}, "id": "1547353945"}, {"username": "Mjoseito28", "verified": false, "name": "Mauro(J)", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 581, "tweet_count": 46353, "listed_count": 0}, "id": "394963605"}, {"location": "Una provincia pedorra.", "username": "tomypecora", "verified": false, "name": "Tomy \ud83d\udd8b\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 610, "tweet_count": 31823, "listed_count": 0}, "id": "2861324298"}, {"location": "Los Angeles, CA", "username": "abogado_maximo", "verified": false, "name": "Abogado Maximo", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 51, "tweet_count": 280, "listed_count": 0}, "id": "1074716923747684352"}, {"username": "La_Mar_Ce_K", "verified": false, "name": "darkangel", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 775, "tweet_count": 71842, "listed_count": 3}, "id": "195510782"}, {"username": "ManeneSalgo", "verified": false, "name": "@manene", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 613, "tweet_count": 66111, "listed_count": 2}, "id": "551093146"}, {"location": "Libro actual: Mayo 2023", "username": "DrJoaquinMateu", "verified": false, "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 60416, "following_count": 18113, "tweet_count": 22892, "listed_count": 331}, "id": "2530052556"}, {"location": "Vicente L\u00f3pez, Argentina", "username": "gavvilla9", "verified": false, "name": "Gladys\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 5499, "following_count": 5867, "tweet_count": 263786, "listed_count": 25}, "id": "222159409"}, {"location": "Argentina", "username": "LPOArg", "verified": false, "name": "La Pol\u00edtica Online", "public_metrics": {"followers_count": 149572, "following_count": 1378, "tweet_count": 79018, "listed_count": 1314}, "id": "108968018"}, {"username": "jlvgjockey", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 L. Verenzuela", "public_metrics": {"followers_count": 32362, "following_count": 447, "tweet_count": 66607, "listed_count": 77}, "id": "3252700666"}, {"location": "Florida EEUU", "username": "cocodeagua47", "verified": false, "name": "Leon-Rodil", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 262, "tweet_count": 279, "listed_count": 0}, "id": "138943101"}, {"username": "JooPedr94248453", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Pedro", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 631, "tweet_count": 179668, "listed_count": 0}, "id": "965680948653240321"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "cinepop", "verified": true, "name": "CinePOP", "public_metrics": {"followers_count": 131148, "following_count": 813, "tweet_count": 202751, "listed_count": 599}, "id": "14500217"}, {"location": "BH", "username": "LeiteAzedo5", "verified": false, "name": "Leite Azedo Oficial", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 963, "tweet_count": 75821, "listed_count": 4}, "id": "1105146514538668032"}, {"location": "Campo Grande, Brasil", "username": "MaurilioBarbosa", "verified": false, "name": "maumau", "public_metrics": {"followers_count": 62804, "following_count": 47558, "tweet_count": 94102, "listed_count": 155}, "id": "63296611"}, {"username": "Raichel1805", "verified": false, "name": "raqui \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 1336, "tweet_count": 131626, "listed_count": 4}, "id": "1083233024"}, {"location": "Vivo en Lejan\u00edas.", "username": "Elig_Norado", "verified": false, "name": "Silvestre Estaal\u00f3n \u00ae \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 1499, "following_count": 1950, "tweet_count": 53591, "listed_count": 1}, "id": "2420875670"}, {"location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddff", "username": "tuairatt", "verified": false, "name": "\ud83e\udd82", "public_metrics": {"followers_count": 2358, "following_count": 545, "tweet_count": 44260, "listed_count": 1}, "id": "990212485499310080"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "Murilo66075583", "verified": false, "name": "murilu", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 319, "tweet_count": 9121, "listed_count": 0}, "id": "998694671303041025"}, {"location": "brasil", "username": "suicida_roots", "verified": false, "name": "Luis Felipe Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 220, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}, "id": "373708174"}, {"location": "Santa Fe", "username": "CenizasVel", "verified": false, "name": "Facurino", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 249, "tweet_count": 5308, "listed_count": 0}, "id": "778252705114550273"}, {"location": "Quae studet, orat", "username": "Sentisapiente", "verified": false, "name": "Cuca Casado", "public_metrics": {"followers_count": 4965, "following_count": 153, "tweet_count": 17398, "listed_count": 38}, "id": "820332497087107076"}, {"location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo Do Ba\u00e7\u00e3o, Itabirit", "username": "FredMatos16", "verified": false, "name": "Fred Matos", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 241, "tweet_count": 19970, "listed_count": 0}, "id": "1126901010050502656"}, {"location": "buenos aires, argentina", "username": "adrianainesk", "verified": false, "name": "adrianaines", "public_metrics": {"followers_count": 1689, "following_count": 1775, "tweet_count": 67605, "listed_count": 5}, "id": "381231354"}, {"location": "Argentina", "username": "gauchotaso", "verified": false, "name": "Betobar", "public_metrics": {"followers_count": 4440, "following_count": 5010, "tweet_count": 47222, "listed_count": 6}, "id": "919875162"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "maarynha_crvg", "verified": false, "name": "Maraa", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 1224, "tweet_count": 14881, "listed_count": 0}, "id": "4149925584"}, {"username": "himendees", "verified": false, "name": "\ud83c\udf11", "public_metrics": {"followers_count": 2208, "following_count": 1117, "tweet_count": 11211, "listed_count": 0}, "id": "775419180048871425"}, {"username": "martable1", "verified": false, "name": "martha mesa", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 502, "tweet_count": 52592, "listed_count": 0}, "id": "2793764972"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "Lucas_Arkantos", "verified": false, "name": "Sad Paraense", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 425, "tweet_count": 11585, "listed_count": 9}, "id": "383776081"}, {"location": "Brasil", "username": "_badju", "verified": false, "name": "mj", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 738, "tweet_count": 33244, "listed_count": 1}, "id": "419601883"}, {"location": "Culiacan, Sinaloa", "username": "itzayanaibarra_", "verified": false, "name": "Itzayana Ibarra", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 494, "tweet_count": 47528, "listed_count": 1}, "id": "227169291"}, {"location": "culiac\u00e1n, sinaloa, M\u00e9xico.", "username": "KarlaRamireezM", "verified": false, "name": "Karla Ramirez", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 227, "tweet_count": 20276, "listed_count": 1}, "id": "339573413"}, {"location": "girardot", "username": "24marybed", "verified": false, "name": "anamaria bedoya", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 547, "tweet_count": 10748, "listed_count": 0}, "id": "296445163"}, {"location": "Villavicencio, Colombia", "username": "LeonardoSw1", "verified": false, "name": "Leonardo Sw", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 125, "tweet_count": 139, "listed_count": 3}, "id": "1002663146455224320"}, {"location": "Beberibe, Brasil", "username": "professorgerman", "verified": false, "name": "Roberto F C Germano", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 233, "tweet_count": 64833, "listed_count": 2}, "id": "902883199247929344"}, {"location": "Bogota ", "username": "carolinagv_v", "verified": false, "name": "Carolina", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 352, "tweet_count": 1070, "listed_count": 1}, "id": "910379850"}, {"location": "Granadero Baigorria, Argentina", "username": "calim2427", "verified": false, "name": "Juan Jos\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 3754, "following_count": 3690, "tweet_count": 135054, "listed_count": 1}, "id": "2159459339"}, {"location": "Toronto, Ontario", "username": "dedeandreso", "verified": false, "name": "ded\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 141, "tweet_count": 182, "listed_count": 0}, "id": "1155173319395688449"}, {"username": "soaresleonardo3", "verified": false, "name": "leo", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 234, "tweet_count": 6667, "listed_count": 0}, "id": "3042684988"}, {"username": "nuevachispita", "verified": false, "name": "Chispita Recargada", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 531, "tweet_count": 150974, "listed_count": 1}, "id": "312769520"}, {"location": "Medellin", "username": "laraquec", "verified": false, "name": "Luis Alfredo Araque", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 229, "tweet_count": 994, "listed_count": 1}, "id": "280713927"}, {"location": "Argentina Patria Grande", "username": "hernan_zeta", "verified": false, "name": "hernan\ud83d\udc9a \u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3141, "following_count": 2919, "tweet_count": 198605, "listed_count": 18}, "id": "426960818"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "ElaineMadri", "verified": false, "name": "\ud835\udd70\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 511, "tweet_count": 8169, "listed_count": 2}, "id": "1851220118"}, {"location": "Guarenas Venezuela", "username": "elsausel", "verified": false, "name": "Engels Rom\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 253, "tweet_count": 2461, "listed_count": 0}, "id": "412241357"}, {"location": "NO LISTS PLEASE !!!!!", "username": "beretta_gio", "verified": false, "name": "Gio", "public_metrics": {"followers_count": 9682, "following_count": 8099, "tweet_count": 261776, "listed_count": 310}, "id": "2980684566"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "carvalhothata_", "verified": false, "name": "Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 191, "tweet_count": 1588, "listed_count": 1}, "id": "3855655097"}, {"location": "Rep\u00fablica Dominicana", "username": "apunterd", "verified": false, "name": "Apunte Digital", "public_metrics": {"followers_count": 61102, "following_count": 626, "tweet_count": 875510, "listed_count": 135}, "id": "1472766776"}, {"location": "\ud83c\udf34\ud83c\udf0a", "username": "_ThaiBarb", "verified": false, "name": "Thais\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 845, "tweet_count": 54893, "listed_count": 0}, "id": "797569502317834245"}, {"username": "reegfbp", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 2566, "following_count": 4617, "tweet_count": 147161, "listed_count": 2}, "id": "924762971364093953"}, {"location": "San Juan , Argentina", "username": "Sodagahe", "verified": false, "name": "Soufi", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 540, "tweet_count": 5256, "listed_count": 11}, "id": "558298659"}, {"location": "San Juan, Argentina", "username": "ivanvidela", "verified": false, "name": "Ken Adams", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 193, "tweet_count": 33926, "listed_count": 2}, "id": "227534564"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "terraverso", "verified": false, "name": "Terraverso", "public_metrics": {"followers_count": 19241, "following_count": 292, "tweet_count": 25035, "listed_count": 62}, "id": "894401356689231877"}, {"location": "No lado sul do mapa", "username": "Sweetflower_0", "verified": false, "name": "alice \ud83e\udd40\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 759, "tweet_count": 87358, "listed_count": 2}, "id": "3342941201"}, {"location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "username": "MonkyStyle1", "verified": false, "name": "Gabriel cicco", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 69, "tweet_count": 225, "listed_count": 0}, "id": "952289880893206534"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "sebapasarin", "verified": false, "name": "Pasar\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 1035, "tweet_count": 673, "listed_count": 1}, "id": "3145691585"}, {"username": "midnightsun_xxx", "verified": false, "name": "Kaka", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 299, "tweet_count": 52781, "listed_count": 0}, "id": "3426432533"}, {"location": "Rio Grande, Brasil", "username": "mibguadagnin", "verified": false, "name": "minilena \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 2895, "following_count": 2662, "tweet_count": 62856, "listed_count": 1}, "id": "4833820487"}, {"location": "Rio de Janeiro ", "username": "caiosantos2_", "verified": false, "name": ":)", "public_metrics": {"followers_count": 4651, "following_count": 3537, "tweet_count": 50649, "listed_count": 1}, "id": "867620831492493312"}, {"location": "SP- ZS ", "username": "_natalitds", "verified": false, "name": "tavares", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 546, "tweet_count": 24829, "listed_count": 1}, "id": "3349138977"}, {"location": "Comodoro Rivadavia & Patagonia", "username": "LilianCecco", "verified": false, "name": "Juana Cecco", "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 1766, "tweet_count": 78823, "listed_count": 12}, "id": "1979487954"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "InProvehito", "verified": false, "name": "\u24dfSomehow, I'm still alive\u24df\u2618\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 1000, "tweet_count": 28237, "listed_count": 1}, "id": "463501074"}, {"location": "Limoeiro, Brasil", "username": "ClimaoTahiti", "verified": false, "name": "Lim\u00e3o Tahiti", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 282, "tweet_count": 70007, "listed_count": 1}, "id": "830204248860262404"}, {"location": "Sant Cugat del Vall\u00e8s, Espa\u00f1a", "username": "elizabeth_click", "verified": false, "name": "Elizabeth Quito", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 1028, "tweet_count": 18341, "listed_count": 15}, "id": "440644983"}, {"location": "Basauri, Bizkaia", "username": "Asier_ATM", "verified": false, "name": "\ud83e\udda7", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 462, "tweet_count": 23655, "listed_count": 3}, "id": "705440353726406657"}, {"username": "QuiiqueUDLP", "verified": false, "name": "Quique", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 500, "tweet_count": 20949, "listed_count": 2}, "id": "4620562937"}, {"location": "brazil", "username": "daylightneed", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 157, "tweet_count": 3448, "listed_count": 1}, "id": "1084956760757227520"}, {"location": "Misiones Argentina", "username": "Jacki13253805", "verified": false, "name": "Jacki", "public_metrics": {"followers_count": 6688, "following_count": 5799, "tweet_count": 360000, "listed_count": 1}, "id": "1080352563218841601"}, {"location": "@rabbittgukkie ", "username": "sorakambulance", "verified": false, "name": "tata", "public_metrics": {"followers_count": 3507, "following_count": 2737, "tweet_count": 124500, "listed_count": 6}, "id": "1946947483"}, {"location": "Natal - RN / Brasil", "username": "kabokiko", "verified": false, "name": "Kiko Azevedo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9 #Antifascista Rancho Queimado", "public_metrics": {"followers_count": 8881, "following_count": 9671, "tweet_count": 310125, "listed_count": 39}, "id": "74444498"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "flanikity", "verified": false, "name": "\ud83d\udea9Erika Mendon\u00e7a\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 736, "tweet_count": 35763, "listed_count": 0}, "id": "1022962492799107073"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "totteyepes", "verified": false, "name": "totteyepes", "public_metrics": {"followers_count": 1970, "following_count": 4959, "tweet_count": 53142, "listed_count": 2}, "id": "259796738"}, {"location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "ElRepublicano09", "verified": false, "name": "Republicano \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 70792, "following_count": 9149, "tweet_count": 16223, "listed_count": 63}, "id": "1093114799645474816"}, {"username": "qtmthe", "verified": false, "name": "bolha de soninho", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 136, "tweet_count": 5533, "listed_count": 0}, "id": "982036971425017856"}, {"username": "gelvez_adriana", "verified": false, "name": "adriana gelvez", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 663, "tweet_count": 55374, "listed_count": 6}, "id": "1484976134"}, {"location": "Argentina", "username": "jlcv1953", "verified": false, "name": "jorge\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udcaa", "public_metrics": {"followers_count": 8923, "following_count": 8613, "tweet_count": 105073, "listed_count": 1}, "id": "2480547347"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "IvonneSosaSanM1", "verified": false, "name": "Ivonne Sosa San Mart\u00edn \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 2029, "following_count": 5005, "tweet_count": 221137, "listed_count": 6}, "id": "927647719782539265"}, {"location": "Internet", "username": "fayerwayer", "verified": true, "name": "FayerWayer", "public_metrics": {"followers_count": 475691, "following_count": 126, "tweet_count": 121927, "listed_count": 7113}, "id": "7697762"}, {"location": "argentina", "username": "NatyPozzo", "verified": false, "name": "Natalia Pozzo Ardizz", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 395, "tweet_count": 3105, "listed_count": 0}, "id": "448373106"}, {"location": "SURTO", "username": "honeymoonbrooke", "verified": false, "name": "anna\u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d", "public_metrics": {"followers_count": 2662, "following_count": 1805, "tweet_count": 138505, "listed_count": 18}, "id": "2249324774"}, {"username": "Fckgthetruth", "verified": false, "name": "maldita favorita", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 324, "tweet_count": 24275, "listed_count": 0}, "id": "439714605"}, {"username": "txmhg018", "verified": false, "name": "\u98db\u9f8d\u9769\u547d", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1605, "tweet_count": 210600, "listed_count": 17}, "id": "578529652"}, {"location": "Torre del Campo, Espa\u00f1a", "username": "hospicio_brasil", "verified": false, "name": "Paulo RJ", "public_metrics": {"followers_count": 65322, "following_count": 3580, "tweet_count": 93268, "listed_count": 103}, "id": "55977946"}, {"username": "ariotti_ettore", "verified": false, "name": "Ettore Ariotti", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 50, "tweet_count": 651, "listed_count": 0}, "id": "1063893817"}, {"username": "BGJosefina", "verified": false, "name": "Ga!", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 322, "tweet_count": 1339, "listed_count": 0}, "id": "2148729665"}, {"username": "themesswerein", "verified": false, "name": "Lau\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 1093, "tweet_count": 44874, "listed_count": 4}, "id": "2960249675"}, {"location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "_Jefee__", "verified": false, "name": "Jeferson\ud80c\udd8f", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 215, "tweet_count": 18925, "listed_count": 1}, "id": "302047517"}, {"username": "skariest", "verified": false, "name": "\ud83e\udd40\ud83c\udf77\ud83e\ude9a\ud83c\udf1c\u26b0\ufe0f\ud83e\udd87\ud83e\ude78felipe zorzo", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 640, "tweet_count": 977, "listed_count": 1}, "id": "2907078101"}, {"username": "thabyyyyy", "verified": false, "name": "Tseiby", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 219, "tweet_count": 28414, "listed_count": 0}, "id": "1061214078440476672"}, {"location": "Brasil", "username": "MRodrigues222", "verified": false, "name": "Marcelo Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 2233, "tweet_count": 19957, "listed_count": 2}, "id": "960775766"}, {"location": "013 - Zn / Perdida no sul ", "username": "MariMariCustodi", "verified": false, "name": "Custodio com \u00f3dio\ud83c\udf78", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 806, "tweet_count": 58898, "listed_count": 0}, "id": "334452136"}, {"location": "Argentina", "username": "Francoram_", "verified": false, "name": "chino", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 375, "tweet_count": 2655, "listed_count": 0}, "id": "819895317957054466"}, {"username": "CIUBERNORIS", "verified": false, "name": "Manuel Inciarte (E)", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 2616, "tweet_count": 36737, "listed_count": 0}, "id": "109055619"}, {"location": "Caracas", "username": "josetorohardy", "verified": false, "name": "Jose Toro Hardy", "public_metrics": {"followers_count": 667730, "following_count": 698, "tweet_count": 48475, "listed_count": 1294}, "id": "112005594"}, {"location": "lucas\u2661", "username": "xulaiah", "verified": false, "name": "xulinha", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 468, "tweet_count": 14058, "listed_count": 1}, "id": "1110699307383119872"}, {"location": "\u270c\ufe0f&\ud83d\udda4", "username": "rerriiss", "verified": false, "name": "main baby", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 49, "tweet_count": 22379, "listed_count": 1}, "id": "737994528"}, {"username": "sofiaalatorre", "verified": false, "name": "Sof\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 1169, "tweet_count": 11708, "listed_count": 1}, "id": "266833070"}, {"location": "Pele\u00e1ndome con comunistas", "username": "jdoedoe101101", "verified": false, "name": "Juan Doe", "public_metrics": {"followers_count": 69576, "following_count": 1979, "tweet_count": 204524, "listed_count": 152}, "id": "4135901687"}, {"location": "Hermosillo, sonora", "username": "Narda_duarte", "verified": false, "name": "They.call.me.YuYin\ud83e\udd74", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 416, "tweet_count": 7386, "listed_count": 1}, "id": "458963169"}, {"location": "En la recalcada", "username": "malcolmX_ARG", "verified": false, "name": "Malcolm X ARG", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 800, "tweet_count": 15118, "listed_count": 0}, "id": "367314800"}, {"location": "Venezuela", "username": "tibisaycarvaja1", "verified": false, "name": "libertad!...", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 627, "tweet_count": 51744, "listed_count": 0}, "id": "1320441775"}, {"location": "New York, NY", "username": "alvarol83286457", "verified": false, "name": "Alvaro Lozano", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 632, "tweet_count": 49818, "listed_count": 1}, "id": "1397973408"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Marcosjose2276", "verified": false, "name": "Marcos Jos\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 94, "tweet_count": 79891, "listed_count": 0}, "id": "937345236640071686"}, {"username": "Piranha21993063", "verified": false, "name": "Piranha", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 1288, "tweet_count": 38470, "listed_count": 0}, "id": "1152559186699591680"}, {"location": "Mesquita, Brasil", "username": "marianadapaz_", "verified": false, "name": "mari mari", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 378, "tweet_count": 9471, "listed_count": 0}, "id": "819328316348006400"}, {"location": "Alicante, Spain", "username": "maggieinart2", "verified": false, "name": "el apocalipsis es ya", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 379, "tweet_count": 8718, "listed_count": 1}, "id": "1154139222967803904"}, {"location": "a triste cidade de bag\u00e9", "username": "Roberto13790105", "verified": false, "name": "Roberto \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 46, "tweet_count": 316, "listed_count": 0}, "id": "1144039724190982144"}, {"location": "em algum lugar por ai ", "username": "Linyker01315475", "verified": false, "name": "@Linyker", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 12, "tweet_count": 9, "listed_count": 0}, "id": "1154205489502310400"}, {"location": "Milky way ", "username": "JeddahStreett", "verified": false, "name": "Jeddah", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 172, "tweet_count": 17157, "listed_count": 0}, "id": "1076089047070720000"}, {"location": "Campo Grande, Brasil", "username": "ImNotObliged", "verified": false, "name": "yule", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 413, "tweet_count": 16822, "listed_count": 1}, "id": "302681838"}, {"location": "ela/dela", "username": "pixdasiIva", "verified": false, "name": "giu \ud83d\udd78", "public_metrics": {"followers_count": 2935, "following_count": 2312, "tweet_count": 52951, "listed_count": 22}, "id": "938266994528407553"}, {"location": "villa carlos paz", "username": "aliciaceciliaga", "verified": false, "name": "DEMOCRACIA REPUBLICANA", "public_metrics": {"followers_count": 1892, "following_count": 1978, "tweet_count": 29737, "listed_count": 0}, "id": "1076808529"}, {"username": "SideraVisus411", "verified": false, "name": "Sidera Visus \ud83d\ude03\ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 1228, "tweet_count": 74721, "listed_count": 15}, "id": "3222306748"}, {"location": "Gard\u00eania Azul, Rio de Janeiro", "username": "Mireeelaaaaa", "verified": false, "name": "Mirela", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 356, "tweet_count": 8394, "listed_count": 0}, "id": "1047942458540265474"}, {"username": "UgatRodriguez", "verified": false, "name": "efren ugat rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 953, "tweet_count": 3117, "listed_count": 1}, "id": "1153735520280862720"}, {"username": "RizziEstrella", "verified": false, "name": "#QUE SIGA LA GRIETA", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 902, "tweet_count": 9822, "listed_count": 0}, "id": "3298790482"}, {"username": "luisfePR", "verified": false, "name": "Luis Fernando", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 832, "tweet_count": 10729, "listed_count": 0}, "id": "440456691"}, {"location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "username": "chuecobc", "verified": false, "name": "Antonio Bulacio", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 1550, "tweet_count": 7224, "listed_count": 3}, "id": "1867239427"}, {"username": "PochiRafael", "verified": false, "name": "\ud83d\udc31Gabriel Rodriguez\ud83d\ude9c\ud83c\udf31 #NSB\ud83d\udc31\ud83d\udcaa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 11547, "following_count": 10324, "tweet_count": 782613, "listed_count": 53}, "id": "3314004873"}, {"location": "vit\u00f3ria - ES", "username": "sacometti", "verified": false, "name": "Samara Cometti", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 208, "tweet_count": 13358, "listed_count": 2}, "id": "178176633"}, {"location": "No cora\u00e7\u00e3o da minha morena \ud83d\ude0d", "username": "GabeFRodrigues", "verified": false, "name": "Gabriel Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 642, "tweet_count": 35243, "listed_count": 0}, "id": "4354993282"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "catiavr22", "verified": false, "name": "C\u00c1TIA \ud83d\udc9a\ud83d\udc76\ud83c\udffb \ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 830, "tweet_count": 18402, "listed_count": 1}, "id": "2300412763"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "Goldenmars", "verified": false, "name": "patty \ud83e\udd9c\ud83d\udc26\ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 3958, "following_count": 976, "tweet_count": 189057, "listed_count": 145}, "id": "116029176"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Melmenezescrf", "verified": false, "name": "Melissa Menezes \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 2776, "following_count": 1062, "tweet_count": 25313, "listed_count": 1}, "id": "921017904090533888"}, {"username": "larysoaresn", "verified": false, "name": "Lary \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 7174, "following_count": 995, "tweet_count": 37584, "listed_count": 1}, "id": "4875653590"}, {"username": "Esparappkausas", "verified": false, "name": "An\u00f3nimo\ud83c\udf15............", "public_metrics": {"followers_count": 1717, "following_count": 5003, "tweet_count": 123919, "listed_count": 14}, "id": "316946162"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "GustavoVela71", "verified": false, "name": "Gustavo Vela", "public_metrics": {"followers_count": 156576, "following_count": 3501, "tweet_count": 336228, "listed_count": 827}, "id": "1911952410"}, {"username": "swetnerkaiser", "verified": false, "name": "bee \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1553, "following_count": 2395, "tweet_count": 20091, "listed_count": 2}, "id": "996149820623646721"}, {"location": "Planeta Tierra (por ahora)", "username": "Alex_Turnes", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83\ud83d\udc80\ud83d\udd77\ufe0fSPOOKY ALEX D. TURNER\ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\udc80\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 131, "tweet_count": 10261, "listed_count": 0}, "id": "728205439175905280"}, {"username": "aliciaediaz26", "verified": false, "name": "Alicia Diaz", "public_metrics": {"followers_count": 2119, "following_count": 2748, "tweet_count": 233260, "listed_count": 6}, "id": "4229598682"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "CelynneGBruno", "verified": false, "name": "SlipBaby", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 727, "tweet_count": 7682, "listed_count": 0}, "id": "747120430989873152"}, {"location": "Distrito Federal", "username": "TheJef_jam", "verified": false, "name": "Espectro", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 479, "tweet_count": 13381, "listed_count": 0}, "id": "819166628013363200"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "ivntrz", "verified": false, "name": "especialista em macho", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 1067, "tweet_count": 15107, "listed_count": 8}, "id": "134663210"}, {"location": "elcomunistaprensa@yahoo.com", "username": "elcomunistanet", "verified": false, "name": "elcomunista.net", "public_metrics": {"followers_count": 3714, "following_count": 2118, "tweet_count": 161235, "listed_count": 61}, "id": "300484093"}, {"location": "Rep\u00fablica Dominicana", "username": "NoticiasRNN", "verified": false, "name": "Noticias RNN", "public_metrics": {"followers_count": 9195, "following_count": 1673, "tweet_count": 111707, "listed_count": 46}, "id": "102798847"}, {"username": "floridatuku", "verified": false, "name": "Julio", "public_metrics": {"followers_count": 3687, "following_count": 5000, "tweet_count": 494876, "listed_count": 25}, "id": "760283410900328448"}, {"username": "Ale_Perez2012", "verified": false, "name": "libre de pensar \ud83d\ude25\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 2664, "following_count": 3143, "tweet_count": 10562, "listed_count": 0}, "id": "497882879"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "JMCA1950", "verified": false, "name": "JMCA", "public_metrics": {"followers_count": 2386, "following_count": 2721, "tweet_count": 21028, "listed_count": 0}, "id": "295638588"}, {"username": "Rimen7", "verified": false, "name": "Ricardo", "public_metrics": {"followers_count": 2470, "following_count": 2684, "tweet_count": 187475, "listed_count": 26}, "id": "548821505"}, {"username": "Adriana__ana", "verified": false, "name": "Adriana", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 1154, "tweet_count": 5086, "listed_count": 0}, "id": "277475056"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - SP", "username": "BolsonaroSP", "verified": true, "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2319878, "following_count": 782, "tweet_count": 35100, "listed_count": 3193}, "id": "74756085"}, {"location": "Av. Andalien 780, Concepci\u00f3n", "username": "SenameBiobio", "verified": false, "name": "Sename Biobio", "public_metrics": {"followers_count": 2930, "following_count": 1094, "tweet_count": 16113, "listed_count": 17}, "id": "3308700802"}, {"location": "Temuco, Chile", "username": "SenameAraucania", "verified": false, "name": "Sename Araucan\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 1384, "following_count": 309, "tweet_count": 9213, "listed_count": 12}, "id": "3309418701"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "TrafalgarLawSPA", "verified": false, "name": "Trafalacia ad hominem", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 523, "tweet_count": 121721, "listed_count": 5}, "id": "1119841633"}, {"location": "anilist.co/user/aburrido354", "username": "aburrido354", "verified": false, "name": "Wilheh~lloween", "public_metrics": {"followers_count": 17625, "following_count": 282, "tweet_count": 245524, "listed_count": 0}, "id": "234794659"}, {"username": "iamventinho", "verified": false, "name": "maricotinha \ua565", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 420, "tweet_count": 12281, "listed_count": 2}, "id": "1137583625984204805"}, {"location": "Guaruj\u00e1", "username": "CanaDoHunter", "verified": false, "name": "HUNTER M4N4C13L", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 17, "tweet_count": 6063, "listed_count": 1}, "id": "48821723"}, {"location": "Arica y Parinacota, Chile", "username": "SenameArica", "verified": false, "name": "Sename Arica", "public_metrics": {"followers_count": 1939, "following_count": 1021, "tweet_count": 7391, "listed_count": 0}, "id": "3308352905"}, {"username": "goudgino", "verified": false, "name": "Roberto J. Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 2049, "following_count": 1254, "tweet_count": 269086, "listed_count": 11}, "id": "190494265"}, {"location": "Gesteira City", "username": "RCardoso_98", "verified": false, "name": "Cardoz\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 316, "tweet_count": 1312, "listed_count": 0}, "id": "2853601373"}, {"location": "Coimbra, Portugal", "username": "xe_pina", "verified": false, "name": "Pina", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 610, "tweet_count": 14931, "listed_count": 3}, "id": "2605638114"}, {"location": "Paseo de La Habana (Madrid)", "username": "RMCFSupporter", "verified": false, "name": "Pablo Herrera", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 3002, "tweet_count": 140563, "listed_count": 20}, "id": "583131735"}, {"location": "Barcelona", "username": "gogetangel", "verified": false, "name": "El cin\u00e9filo gamer", "public_metrics": {"followers_count": 7499, "following_count": 965, "tweet_count": 84479, "listed_count": 39}, "id": "1026323107"}, {"location": "Antofagasta, Chile", "username": "SenameAntofa", "verified": false, "name": "Sename Antofagasta", "public_metrics": {"followers_count": 2938, "following_count": 774, "tweet_count": 7134, "listed_count": 13}, "id": "3308553490"}, {"location": "Rancagua, Libertador General Bernardo O'Higgins", "username": "SenameOhiggins", "verified": false, "name": "Sename O'Higgins", "public_metrics": {"followers_count": 2562, "following_count": 1095, "tweet_count": 7086, "listed_count": 9}, "id": "3236293621"}, {"username": "passabirra", "verified": false, "name": "\ud83d\udcb0", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 87, "tweet_count": 40338, "listed_count": 0}, "id": "768715548616261632"}, {"location": "Birigui, Brasil", "username": "saetremandy", "verified": false, "name": "amanda \ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 323, "tweet_count": 26523, "listed_count": 4}, "id": "878405172438999040"}, {"location": "Brasil", "username": "thaynajaa", "verified": false, "name": "thay \ud83d\udcd6: um lugar bem longe daqui", "public_metrics": {"followers_count": 2057, "following_count": 1678, "tweet_count": 88398, "listed_count": 3}, "id": "727288230"}, {"location": "Campinas, Brasil", "username": "jucosta05_", "verified": false, "name": "\ud835\udd8f\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd86 \ud835\udd92\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd94\ud835\udd98 \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 183, "tweet_count": 6185, "listed_count": 1}, "id": "826135395100479488"}, {"username": "Pretxx_Aline", "verified": false, "name": "Bandida chorona \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 529, "tweet_count": 54873, "listed_count": 0}, "id": "1032439433495277569"}, {"location": "mk\u00e9", "username": "fernastra", "verified": false, "name": "karolls", "public_metrics": {"followers_count": 5229, "following_count": 3293, "tweet_count": 48905, "listed_count": 18}, "id": "783826524889907200"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "Soofi_Alderete", "verified": false, "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcea \ud835\udce1\ud835\udcf8\ud835\udcfc\ud835\udcee \ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 1616, "following_count": 1570, "tweet_count": 31275, "listed_count": 3}, "id": "337994297"}, {"location": "En el pa\u00eds de nunca jam\u00e1s. ", "username": "yaelchavess", "verified": false, "name": "\u201c .", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 705, "tweet_count": 10077, "listed_count": 2}, "id": "3028818981"}, {"username": "TitusTuuus", "verified": false, "name": "Titus", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 55, "tweet_count": 130082, "listed_count": 0}, "id": "2160735702"}, {"location": "En el talego", "username": "SOS_Prisiones_", "verified": false, "name": "SOS Prisiones", "public_metrics": {"followers_count": 3396, "following_count": 402, "tweet_count": 19799, "listed_count": 13}, "id": "940291531604418560"}, {"location": "Cordoba, Argentina", "username": "Amadeoprzrch", "verified": false, "name": "Amadeo Perez Reche\u25e2\u25e4", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 384, "tweet_count": 10996, "listed_count": 0}, "id": "137867399"}, {"location": "Santo Domingo Oeste", "username": "ingcarlossosa", "verified": false, "name": "Carlos Sosa Villam\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 703, "tweet_count": 30019, "listed_count": 10}, "id": "350870655"}, {"location": "Santo Domingo", "username": "melvynperez", "verified": false, "name": "Melvyn P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 4679, "following_count": 595, "tweet_count": 69486, "listed_count": 51}, "id": "18468082"}, {"location": "Pau Brasil, Brasil", "username": "rodrigopqueiroz", "verified": false, "name": "Rodrigo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 683, "tweet_count": 8197, "listed_count": 0}, "id": "57989184"}, {"username": "elJoseph16", "verified": false, "name": "The M\u00e1rquez de Apokolips \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 1291, "tweet_count": 83916, "listed_count": 5}, "id": "923170764215541760"}, {"location": "lima", "username": "mateospot", "verified": false, "name": "Valentin", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 4868, "tweet_count": 153689, "listed_count": 6}, "id": "274189486"}, {"username": "KRYSTAL_FM", "verified": false, "name": "KRYSTAL 105.1 FM", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 232, "tweet_count": 21462, "listed_count": 0}, "id": "2270517312"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "melluizee", "verified": false, "name": "lulu", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 230, "tweet_count": 11464, "listed_count": 0}, "id": "1041481587668312065"}, {"username": "eucamillyl", "verified": false, "name": "camilly", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 185, "tweet_count": 29328, "listed_count": 0}, "id": "946533138884382720"}, {"username": "Edithse", "verified": false, "name": "Edith", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 1118, "tweet_count": 119697, "listed_count": 1}, "id": "163540523"}, {"location": "Chetoslovaquia", "username": "nachogarcia_41", "verified": false, "name": "\u2692\u24c2\ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3G7\ufe0f\u20e3\ud83c\udd70\ufe0f1\ufe0f\u20e3\u264c\ufe0f1\ufe0f\u20e39\ufe0f\u20e3\u21aa\ufe0f3\ufe0f\u20e3\u2139\ufe0f9\ufe0f\u20e3\ud83c\udd70\ufe0f1\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 2588, "following_count": 4611, "tweet_count": 12701, "listed_count": 2}, "id": "139944936"}, {"location": "Boulogne, Argentina", "username": "glafferriere", "verified": false, "name": "Guillermo Lafferriere", "public_metrics": {"followers_count": 26637, "following_count": 2215, "tweet_count": 60014, "listed_count": 117}, "id": "76100353"}, {"username": "jorgelafferrie6", "verified": false, "name": "Jorge Lafferriere", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 719, "tweet_count": 86564, "listed_count": 1}, "id": "875802429144674304"}, {"username": "LuisJoseSuarez8", "verified": false, "name": "Luis Jose Suarez Dia", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 543, "tweet_count": 200405, "listed_count": 0}, "id": "835553217991880704"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "lr2192", "verified": false, "name": "Luiz", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 53, "tweet_count": 3552, "listed_count": 0}, "id": "3416331605"}, {"location": "Sorocaba, Brasil", "username": "agfon21", "verified": false, "name": "Agnaldo - #SalvemOCorinthians", "public_metrics": {"followers_count": 25958, "following_count": 22609, "tweet_count": 280862, "listed_count": 32}, "id": "3346920856"}, {"location": "Akali's abs", "username": "poisonakalynn", "verified": false, "name": "Isley", "public_metrics": {"followers_count": 3983, "following_count": 439, "tweet_count": 167877, "listed_count": 20}, "id": "2766000311"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "gabriela270172", "verified": false, "name": "Gabriela \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 1650, "tweet_count": 29803, "listed_count": 0}, "id": "1325183107"}, {"username": "Lary_Silv3", "verified": false, "name": "Laryssa \ud83e\udd81", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 96, "tweet_count": 5058, "listed_count": 0}, "id": "1046544921136693250"}, {"location": "Muria\u00e9, Brasil", "username": "jovempadawan777", "verified": false, "name": "Risson", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 188, "tweet_count": 7035, "listed_count": 1}, "id": "1028822827166838784"}, {"location": "Perth Amboy, NJ", "username": "FreddyGomez2016", "verified": false, "name": "PROF. FREDDY G\u00d2MEZ", "public_metrics": {"followers_count": 3170, "following_count": 4529, "tweet_count": 11658, "listed_count": 2}, "id": "4410020963"}, {"username": "yggthsw", "verified": false, "name": "dydy se mud\u00f3, cuenta en la bio.", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 317, "tweet_count": 14972, "listed_count": 8}, "id": "1072857177600204801"}, {"location": "\u2800\ud80c\udf62 .\u02da\ud80c\udd39 au's \u2192 ", "username": "ggukminosos", "verified": false, "name": "\ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 136, "tweet_count": 5519, "listed_count": 5}, "id": "955544995930386432"}, {"username": "arena2019", "verified": false, "name": "Arena2019", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 1245, "tweet_count": 130683, "listed_count": 1}, "id": "1115686481580834818"}, {"location": "Ahora en Buenos Aires", "username": "NoraFalabella", "verified": false, "name": "Nora Falabella", "public_metrics": {"followers_count": 8366, "following_count": 6866, "tweet_count": 279147, "listed_count": 62}, "id": "132993370"}, {"location": "R\u00edmak PERUVIANIST\u00c1N.", "username": "MonarkaPerv", "verified": false, "name": "Keiko Jon Un", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 490, "tweet_count": 23685, "listed_count": 0}, "id": "1146875906667024385"}, {"location": "Argentina Cap Fed", "username": "Turfpremium", "verified": false, "name": "Turf Premium", "public_metrics": {"followers_count": 4138, "following_count": 958, "tweet_count": 457638, "listed_count": 8}, "id": "1024664072"}, {"location": "Buenos Aires", "username": "fargosi", "verified": true, "name": "Alejandro Fargosi", "public_metrics": {"followers_count": 231044, "following_count": 1408, "tweet_count": 88618, "listed_count": 361}, "id": "254599256"}, {"location": "S\u00e3o Paulo,Curitiba", "username": "Cynthia_Siqq2", "verified": false, "name": "Cynthia Siqueira\ud83d\ude91\ud83d\ude9c", "public_metrics": {"followers_count": 2217, "following_count": 1745, "tweet_count": 161144, "listed_count": 3}, "id": "3003238060"}, {"location": "ARGENTINA", "username": "chechifp", "verified": false, "name": "ChechiFP La Hija del Carnicero \ud83d\udd2a\u270c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 9034, "following_count": 9846, "tweet_count": 217613, "listed_count": 32}, "id": "77420630"}, {"location": "Resistencia, Argentina", "username": "ZulemaIsabel2", "verified": false, "name": "ZulemaIsabel", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 1062, "tweet_count": 45965, "listed_count": 0}, "id": "1292998951"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "nandomolinari", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7MFB\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1753, "following_count": 2737, "tweet_count": 137965, "listed_count": 2}, "id": "79761999"}, {"location": "Ciudad de Broncas y de Asfalto", "username": "S3RGIO_T", "verified": false, "name": "Sergi\u2600\ufe0f Z-Team", "public_metrics": {"followers_count": 6017, "following_count": 6554, "tweet_count": 135799, "listed_count": 24}, "id": "270681720"}, {"location": "Bilbao\u27a1\ufe0fGasteiz", "username": "DiezMikel_", "verified": false, "name": "Mik", "public_metrics": {"followers_count": 27135, "following_count": 1199, "tweet_count": 123416, "listed_count": 205}, "id": "705002420"}, {"location": "Where The Devil Don't Go", "username": "danihwonka", "verified": false, "name": "Danimita\ud83d\udca3", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 430, "tweet_count": 8861, "listed_count": 1}, "id": "99862544"}], "tweets": [{"created_at": "2019-08-14T21:16:27.000Z", "lang": "es", "text": "@DiarioDeCurwen Curwen, si bien Araoz tuvo responsabilidad en el tema, la masacre fue dirigida por @Mechecabanillas y respaldada por el suicida AG. No olvidemos eso.", "edit_history_tweet_ids": ["1161748442223456267"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.7998, "type": "Person", "normalized_text": "Curwen"}, {"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8167, "type": "Person", "normalized_text": "Araoz"}, {"start": 144, "end": 145, "probability": 0.3402, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DiarioDeCurwen", "id": "3343615180"}, {"start": 99, "end": 115, "username": "Mechecabanillas", "id": "176985828"}]}, "in_reply_to_user_id": "3343615180", "id": "1161748442223456267", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "1093235578454331392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161635558290051072"}]}, {"created_at": "2019-08-14T23:33:50.000Z", "lang": "es", "text": "@MitchelenaK Mi mai atropell\u00f3 una gallina y llego a casa nerviosa diciendo que cometi\u00f3 un \u201cpollicidio\u201d\ud83d\ude2d\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1161783016940802048"], "in_reply_to_user_id": "983755280", "id": "1161783016940802048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285243047", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161770719275081728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MitchelenaK", "id": "983755280"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 78, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 77, "probability": 0.3369, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.6032, "type": "Person", "normalized_text": "Hinostroza"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/AFsleLVqLR", "expanded_url": "https://peru21.pe/politica/mauricio-mulder-planteara-mocion-vacancia-presidente-martin-vizcarra-nndc-495922", "display_url": "peru21.pe/politica/mauri\u2026"}], "mentions": [{"start": 190, "end": 199, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 241, "end": 256, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "created_at": "2019-08-13T14:23:06.000Z", "lang": "es", "text": "el piquich\u00f3n par\u00e1sito de la pol\u00edtica, el apa\u00f1ador del  delincuente suicida #AG, q\u00b4tuvo 57 llamadas con el mafioso exjuez Hinostroza,el de los empleados fantasmas junto con su mugre caradura @JorgeDCG, el atarantador con su perorata de mat\u00f3n @MauricioMulder https://t.co/AFsleLVqLR", "edit_history_tweet_ids": ["1161282029545279489"], "id": "1161282029545279489", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 9, "like_count": 122, "quote_count": 3}, "author_id": "122541642"}, {"created_at": "2019-08-14T23:17:02.000Z", "lang": "es", "text": "Prometieron hacer de la pcia algo hermoso como La Matanza, y los argentinoslos votaron. Dijeron que el d\u00f3lar estaba muy barato. Y los votan. Camorrearon con periodistas y parroquianos. Y los votan. Ahora camorrean con Brasil. No es locura: es idiocia profunda y suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1161778785819287552"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.6775, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 218, "end": 223, "probability": 0.9676, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1161778785819287552", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "2908523213"}, {"created_at": "2019-08-14T15:11:19.000Z", "lang": "es", "text": "Quienes luchan contra los enemigos del Per\u00fa, no entran en dubitaciones. El Aprismo que es sin\u00f3nimo de lucha, mantiene su posici\u00f3n hist\u00f3rica de enfrentar a los tiranos y sus sirvientes, en honor a los m\u00e1rtires apristas que dieron su vida por la lucha popular de los pobres. https://t.co/bDLCQzlljw", "edit_history_tweet_ids": ["1161656555051343872"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/bDLCQzlljw", "expanded_url": "https://twitter.com/evelinorcon/status/1161656555051343872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bDLCQzlljw", "media_key": "3_1161656552320843776"}]}, "id": "1161656555051343872", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 366, "like_count": 486, "quote_count": 35}, "author_id": "54091900"}, {"created_at": "2019-08-15T00:28:59.000Z", "lang": "pt", "text": "@diogooluiz nenhuma. futebol \u00e9 dentro do campo, oq ele fez fora \u00e9 problema dele... tenho ele como \u00eddolo no futebol.", "edit_history_tweet_ids": ["1161796895368458241"], "in_reply_to_user_id": "2988143056", "id": "1161796895368458241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "785626925976817664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161795603258662912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "diogooluiz", "id": "2988143056"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T23:42:19.000Z", "lang": "es", "text": "@evelinorcon @Mauriciomulder el APRA es sin\u00f3nimo de corrupci\u00f3n, es escuela de tiro al coco con su campe\u00f3n AG, el APRA no existe, muri\u00f3 y lo mat\u00f3 el eterno fugitivo de la justicia, gran cobarde y suicida del APRA AG, junto con sus compinches", "edit_history_tweet_ids": ["1161785152663629824"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.7745, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.4587, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7829, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "evelinorcon", "id": "54091900"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "in_reply_to_user_id": "54091900", "id": "1161785152663629824", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1189998618", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161656555051343872"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:50:37.000Z", "lang": "es", "text": "Vas a tener 2 a\u00f1os de asado barato y f\u00fatbol gratis... a cambio vas a entregarte a una vida de miseria\n\nVale la pena? No s\u00e9, contame vos SUICIDA PELOTUDO.\n\nGracias por arrastrar a que todo el pa\u00eds sea La Matanza", "edit_history_tweet_ids": ["1161651342194216960"], "entities": {"annotations": [{"start": 200, "end": 209, "probability": 0.6, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}]}, "id": "1161651342194216960", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 23, "like_count": 170, "quote_count": 3}, "author_id": "16187388"}, {"created_at": "2019-08-15T00:04:18.000Z", "lang": "pt", "text": "A Dc Comics matou a Jessica, como vcs se sentem tropa stans? https://t.co/WItpflx7vL", "edit_history_tweet_ids": ["1161790682467581958"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.5051, "type": "Organization", "normalized_text": "Dc Comics"}, {"start": 20, "end": 26, "probability": 0.8336, "type": "Person", "normalized_text": "Jessica"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/WItpflx7vL", "expanded_url": "https://twitter.com/dcucomics/status/1161790682467581958/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WItpflx7vL", "media_key": "3_1161790672833327105"}]}, "id": "1161790682467581958", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 19, "like_count": 147, "quote_count": 8}, "author_id": "500290601"}, {"created_at": "2019-08-13T22:29:30.000Z", "lang": "pt", "text": "n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele mente e n\u00e3o \u00e9 confi\u00e1vel pra mim ele sempre vai ser um nen\u00e9m que s\u00f3 merece amor e carinho https://t.co/zBSB2yQDGs", "edit_history_tweet_ids": ["1161404439414083584"], "id": "1161404439414083584", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 1, "like_count": 346, "quote_count": 2}, "author_id": "3314182311", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/zBSB2yQDGs", "expanded_url": "https://twitter.com/laufeytom/status/1161043177358405633", "display_url": "twitter.com/laufeytom/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-15T00:27:43.000Z", "lang": "pt", "text": "O design do Coringa no Injustice 2 \u00e9 r\u00eddiculokkkkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1161796575695384576"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.8058, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9339, "type": "Other", "normalized_text": "Injustice 2"}]}, "id": "1161796575695384576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "882061399635230720"}, {"created_at": "2019-08-13T17:42:35.000Z", "lang": "es", "text": "No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nPedir que al presidente le vaya mal en su gesti\u00f3n es malo para TODOS. Es como ir en un avi\u00f3n rogando para que al piloto le de un infarto. Es suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1161332232750940160"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.5136, "type": "Person", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 76, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 81, "end": 95, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161332232750940160", "geo": {"place_id": "609d1bbc180f1434"}, "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 77, "like_count": 1475, "quote_count": 14}, "author_id": "260267255"}, {"created_at": "2019-08-14T11:00:36.000Z", "lang": "es", "text": "Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "edit_history_tweet_ids": ["1161593460178280448"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.6875, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}]}, "id": "1161593460178280448", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 6, "like_count": 346, "quote_count": 10}, "author_id": "28588050"}, {"created_at": "2019-08-15T00:24:44.000Z", "lang": "es", "text": "@lafm No pues que maravilla! Eso es la gran noticia! Mas bien hablen de los soldados muertos y de las porquerias que hace el gobierno actual!", "edit_history_tweet_ids": ["1161795826416586755"], "in_reply_to_user_id": "126204564", "id": "1161795826416586755", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987419171364507648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161718031233499136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "lafm", "id": "126204564"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:13:40.000Z", "lang": "es", "text": "Escuadr\u00f3n Suicida en netflix, me vuelvo loca", "edit_history_tweet_ids": ["1161762840228892672"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.99, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "id": "1161762840228892672", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2182622154"}, {"created_at": "2019-08-15T00:04:40.000Z", "lang": "es", "text": "El Costanera Center es una invitaci\u00f3n suicida, hay un problema de dise\u00f1o ah\u00ed.\nObviamente, es una opini\u00f3n personal, y como punto aparte, lo de la salud mental.", "edit_history_tweet_ids": ["1161790774633271296"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 18, "probability": 0.5393, "type": "Other", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "id": "1161790774633271296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "80146879"}, {"created_at": "2019-08-14T19:01:17.000Z", "lang": "pt", "text": "Amanh\u00e3 completam-se 110 anos da morte de Euclides da Cunha, em um epis\u00f3dio bizarro: foi matar o amante da esposa e acabou morto por ele. E essa \u00e9 uma das hist\u00f3rias mais inacredit\u00e1veis que eu j\u00e1 vi... NO ESPORTE. Segue o fio que eu explico. https://t.co/wBf86ZyG3U", "edit_history_tweet_ids": ["1161714426728386560"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.5852, "type": "Other", "normalized_text": "Euclides da Cunha"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/wBf86ZyG3U", "expanded_url": "https://twitter.com/Alliatti/status/1161714426728386560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wBf86ZyG3U", "media_key": "3_1161714420017446912"}]}, "id": "1161714426728386560", "public_metrics": {"retweet_count": 1958, "reply_count": 213, "like_count": 5840, "quote_count": 706}, "author_id": "28573905"}, {"created_at": "2019-08-14T23:55:07.000Z", "lang": "es", "text": "Toto Caputo recien dijo que la inflacion argentina no es \"la del libro de texto\" sino una inflacion de costos por la inercia inflacionaria de la indexacion, recomposicion de tarifas y devaluacion", "edit_history_tweet_ids": ["1161788373452894209"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Toto Caputo"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.8144, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}]}, "id": "1161788373452894209", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "136096018"}, {"created_at": "2019-08-14T23:26:35.000Z", "lang": "es", "text": "@NevesJuanCarlos Nunca vi una peor lectura de la realidad y una declaraci\u00f3n suicida de tal calibre. Lo que est\u00e1 en juego es la Rep\u00fablica, no sus peque\u00f1os egos...", "edit_history_tweet_ids": ["1161781189595815937"], "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5571, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "NevesJuanCarlos", "id": "279030110"}]}, "in_reply_to_user_id": "279030110", "id": "1161781189595815937", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "author_id": "254277486", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161696726215995393"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 255, "end": 280, "tag": "TrumpJaqueMateAlDictador"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 41, "probability": 0.8836, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}, {"start": 256, "end": 279, "probability": 0.653, "type": "Person", "normalized_text": "TrumpJaqueMateAlDictador"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/OfGuqC3tWc", "expanded_url": "https://twitter.com/Vzla_Indomita/status/1160689853081804801/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OfGuqC3tWc", "media_key": "7_1160680079946670080"}]}, "created_at": "2019-08-11T23:10:00.000Z", "lang": "es", "text": "Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia m\u00e9dica.\n\nLe causaron p\u00e9rdida auditiva, sensibilidad en las manos, padece hipertensi\u00f3n, di\u00e1betes,trastorno depresivo con riesgo suicida #TrumpJaqueMateAlDictador https://t.co/OfGuqC3tWc", "edit_history_tweet_ids": ["1160689853081804801"], "id": "1160689853081804801", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 10, "like_count": 134, "quote_count": 13}, "author_id": "3046873623"}, {"created_at": "2019-08-14T17:12:52.000Z", "lang": "pt", "text": "@vegdodora @AnnaMarca @Marcelodedois Fernando Santa Cruz era bandido terrorista.Quem planta vento colhe tempestade.E pelo que sei Queiroz n\u00e3o \u00e9 procurado pela pol\u00edcia, n\u00e3o tem qualquer condena\u00e7\u00e3o e nem sequer um inqu\u00e9rito policial contra ele.E Celso Daniel, quem \u00e9 o mandante do crime?Oficialmente n\u00e3o sabemos mas...", "edit_history_tweet_ids": ["1161687142701109249"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 55, "probability": 0.9475, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Santa Cruz"}, {"start": 130, "end": 136, "probability": 0.7936, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.3882, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "vegdodora", "id": "1884886650"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "AnnaMarca", "id": "127445322"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "Marcelodedois", "id": "78473551"}]}, "in_reply_to_user_id": "1884886650", "id": "1161687142701109249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "41085058", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161680623993593859"}]}, {"created_at": "2019-08-15T00:11:33.000Z", "lang": "es", "text": "M\u00e1s que voto castigo fue voto suicida .", "edit_history_tweet_ids": ["1161792508881448961"], "id": "1161792508881448961", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "34503618"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 127, "end": 132, "tag": "GEMG"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Rog\u00e9rio Ceni"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.9397, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 128, "end": 131, "probability": 0.4092, "type": "Organization", "normalized_text": "GEMG"}, {"start": 151, "end": 163, "probability": 0.6191, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo Esporte"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/uSjoXkunpv", "expanded_url": "https://twitter.com/globoesportecom/status/1161603875977256960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uSjoXkunpv", "media_key": "3_1161603202162274305"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:42:00.000Z", "lang": "pt", "text": "Se voc\u00ea fosse chefe de um jornal, que manchete escolheria para a apresenta\u00e7\u00e3o do Rog\u00e9rio Ceni no Cruzeiro? Sua resposta, com a #GEMG, pode aparecer no Globo Esporte! https://t.co/uSjoXkunpv", "edit_history_tweet_ids": ["1161603875977256960"], "id": "1161603875977256960", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 175, "like_count": 267, "quote_count": 25}, "author_id": "10842792"}, {"created_at": "2019-08-14T14:17:31.000Z", "lang": "pt", "text": "E se quem matou foi o Mont??? Mds do c\u00e9u. Quero muito essa temporada. https://t.co/VoynbRadUI", "edit_history_tweet_ids": ["1161643013078245376"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.8109, "type": "Person", "normalized_text": "Mont"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/VoynbRadUI", "expanded_url": "https://twitter.com/13ReasonsWhy/status/1161638607796310017", "display_url": "twitter.com/13ReasonsWhy/s\u2026"}]}, "id": "1161643013078245376", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 5, "like_count": 240, "quote_count": 5}, "author_id": "1076608878"}, {"created_at": "2019-08-14T20:27:15.000Z", "lang": "pt", "text": "As \u00faltimas grandes campanhas da Globo junto a popula\u00e7\u00e3o Brasileira:\n\n1-ELE N\u00c3O\n2-Quem matou Mariele\n3-Amaz\u00f4nia destru\u00edda\n\nSe fosse uma empresa honesta teria feito:\n\n1-As Esposas de Toffoli\n2-Os Filhos de Lula\n3-Quem pagou Adelio\n\nS\u00f3 Citei apenas algumas,pq o TT limita.", "edit_history_tweet_ids": ["1161736061468467200"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9722, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 46, "end": 65, "probability": 0.5906, "type": "Organization", "normalized_text": "popula\u00e7\u00e3o Brasileira"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.6746, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.7674, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 204, "end": 207, "probability": 0.748, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 222, "end": 227, "probability": 0.4409, "type": "Person", "normalized_text": "Adelio"}]}, "id": "1161736061468467200", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 2, "like_count": 80, "quote_count": 3}, "author_id": "144304645"}, {"created_at": "2019-08-14T20:46:49.000Z", "lang": "es", "text": "\u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti institucional. La pelota la tiene el que s\u00ed es el Presidente, Mauricio Macri.", "edit_history_tweet_ids": ["1161740982808977413"], "entities": {"annotations": [{"start": 176, "end": 189, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "id": "1161740982808977413", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 33, "like_count": 616, "quote_count": 4}, "author_id": "210935992"}, {"created_at": "2019-08-13T12:37:42.000Z", "lang": "pt", "text": "Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Tirou a pr\u00f3pria vida, pra \u00f1 sentir mais o vazio no peito que nem eu, nem seus familiares de sangue conseguiam preencher, mesmo com todo o amor que transmit\u00edamos! https://t.co/TwW6TJrpYB", "edit_history_tweet_ids": ["1161255507665010688"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/TwW6TJrpYB", "expanded_url": "https://twitter.com/RonyeliCarvalho/status/1161255507665010688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TwW6TJrpYB", "media_key": "3_1161255494125834243"}], "mentions": [{"start": 51, "end": 60, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161255507665010688", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 507, "like_count": 5819, "quote_count": 221}, "author_id": "817153735344488449"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 46, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 45, "probability": 0.4289, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/0ZJ9fREmRQ", "expanded_url": "https://twitter.com/MolinariJulia/status/1161066714488082433", "display_url": "twitter.com/MolinariJulia/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T02:30:31.000Z", "lang": "es", "text": "las viudas del delincuente cobarde suicida #AG, siguen llorando su partida. https://t.co/0ZJ9fREmRQ", "edit_history_tweet_ids": ["1161102705710051330"], "id": "1161102705710051330", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161066714488082433"}]}, {"created_at": "2019-08-14T23:56:46.000Z", "lang": "es", "text": "@wmv21 @JorgeBasadre7 @Krloncha1 @atvmasnoticias Cu\u00e1l libertad? Solo hay un supuesto delator que dijo lo que el fiscaloco quer\u00eda escuchar. Y con eso f\u00e1cilmente suspendi\u00f3 la investigaci\u00f3n. Hasta ahora no hay nada. Cobarde es aquel que le dan la pistola y no se mata. Este ya hab\u00eda tomado su propia decisi\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1161788785329344512"], "in_reply_to_user_id": "146657761", "id": "1161788785329344512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145642542", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161787769175400448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "wmv21", "id": "146657761"}, {"start": 7, "end": 21, "username": "JorgeBasadre7", "id": "1050048731012390912"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "aprofujimorista"}, {"start": 92, "end": 109, "tag": "JoseDomingoP\u00e9rez"}, {"start": 160, "end": 163, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 108, "probability": 0.6002, "type": "Person", "normalized_text": "JoseDomingoP\u00e9rez"}, {"start": 161, "end": 162, "probability": 0.3051, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/9fvzhoMVmJ", "expanded_url": "https://twitter.com/ExpresoPeru/status/1161151083475066880", "display_url": "twitter.com/ExpresoPeru/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 40, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}, {"start": 182, "end": 196, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}]}, "created_at": "2019-08-14T01:43:43.000Z", "lang": "es", "text": "el pasqu\u00edn #aprofujimorista @ExpresoPeru califica despectivamente de \u00a8fiscalillo\u00a8 al fiscal #JoseDomingoP\u00e9rez, que solicit\u00f3 prisi\u00f3n para el delincuente suicida #AG y para la mafiosa @KeikoFujimori, https://t.co/9fvzhoMVmJ", "edit_history_tweet_ids": ["1161453315890327557"], "id": "1161453315890327557", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161151083475066880"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 62, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Sean Gunn"}, {"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9634, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 176, "end": 192, "probability": 0.7594, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/Zdtln92X32", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1161662858108653568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zdtln92X32", "media_key": "3_1161662853155307523"}], "mentions": [{"start": 212, "end": 222, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}]}, "created_at": "2019-08-14T15:36:22.000Z", "lang": "pt", "text": "O ator Sean Gunn revelou que leu o roteiro de #TheSuicideSquad e afirmou que \u00e9 maravilhoso!\n\nE confirmou o que todos j\u00e1 sab\u00edamos, que as filmagens come\u00e7aram no pr\u00f3ximo m\u00eas.\n\nO Esquadr\u00e3o Suicida ser\u00e1 dirigido por @JamesGunn https://t.co/Zdtln92X32", "edit_history_tweet_ids": ["1161662858108653568"], "id": "1161662858108653568", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "author_id": "1074468328163500033"}, {"created_at": "2019-08-15T00:01:24.000Z", "lang": "es", "text": "C\u00f3mo co\u00f1o sabe Alison lo del otro t\u00fanel???????", "edit_history_tweet_ids": ["1161789951765299201"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.5224, "type": "Person", "normalized_text": "Alison"}]}, "in_reply_to_user_id": "852539388", "id": "1161789951765299201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "852539388", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161789322741239809"}]}, {"created_at": "2019-08-14T22:30:55.000Z", "lang": "es", "text": "@moniiaguilarr Neta????? Yo me muero de ganaaaasss, VIVAAA LA TAREA Y LOS MAESTROS NEFASTOOOS", "edit_history_tweet_ids": ["1161767182948294657"], "in_reply_to_user_id": "1060021929715920897", "id": "1161767182948294657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "944341963049926658", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161765301702340610"}]}, {"created_at": "2019-08-14T20:18:00.000Z", "lang": "pt", "text": "Manda se fuder e coloca o Hugo Moura pra jogar em alguns jogos. Menino \u00e9 bom, demonstrou muita personalidade no Morumbi contra o S\u00e3o Paulo.", "edit_history_tweet_ids": ["1161733734539902978"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.939, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Moura"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.6724, "type": "Person", "normalized_text": "Menino"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.3415, "type": "Person", "normalized_text": "Morumbi"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.9351, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "id": "1161733734539902978", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 22, "like_count": 837, "quote_count": 9}, "author_id": "3241296297"}, {"created_at": "2019-08-14T23:58:35.000Z", "lang": "en", "text": "My \u2605\u2605\u2605\u00bd review of Avengers: Endgame on Letterboxd https://t.co/4lSmfRKUXd", "edit_history_tweet_ids": ["1161789243653595137"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.8849, "type": "Other", "normalized_text": "Avengers"}, {"start": 28, "end": 34, "probability": 0.7379, "type": "Other", "normalized_text": "Endgame"}, {"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9174, "type": "Other", "normalized_text": "Letterboxd"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/4lSmfRKUXd", "expanded_url": "https://boxd.it/MQgh9", "display_url": "boxd.it/MQgh9"}]}, "id": "1161789243653595137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "752255929203163137"}, {"created_at": "2019-08-14T14:17:50.000Z", "lang": "pt", "text": "Brian Jones, 77, matou sua esposa Patricia com um tiro na cabe\u00e7a. Depois ligou para a emerg\u00eancia comunicando o que tinha feito e avisando que ia se matar, mas que deixava instru\u00e7\u00f5es para a pol\u00edcia tomar as provid\u00eancias necess\u00e1rias. Motivo: ele e a esposa doente n\u00e3o conseguiam", "edit_history_tweet_ids": ["1161643092564463616"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.827, "type": "Person", "normalized_text": "Brian Jones"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.5207, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia"}]}, "id": "1161643092564463616", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 3, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "author_id": "204842728"}, {"created_at": "2019-08-14T23:35:00.000Z", "lang": "es", "text": "@fern_andres1 @Jeromorlandi Hay que armar el peronismo liberal. Es la \u00fanica forma de llegar al poder. Escud\u00e1ndose detr\u00e1s del peronismo. Esperemos que Nielsen la haya pensado as\u00ed.", "edit_history_tweet_ids": ["1161783310416326656"], "entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 156, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Nielsen"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "Jeromorlandi", "id": "91668194"}]}, "in_reply_to_user_id": "1067820335725191168", "id": "1161783310416326656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "224617685", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161780648086032389"}]}, {"created_at": "2019-08-14T23:55:45.000Z", "lang": "pt", "text": "Gustavo Conde 1\nResumindo um pouco: o \u00f3dio ao PT foi tanto, a s\u00edndrome de derrota para o PT foi tanta, a frustra\u00e7\u00e3o pelo sucesso do PT foi de tal magnitude, que eles aceitaram at\u00e9 um \"Bolsonaro\".", "edit_history_tweet_ids": ["1161788531863433216"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Conde"}, {"start": 46, "end": 47, "probability": 0.9503, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 89, "end": 90, "probability": 0.9555, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 132, "end": 133, "probability": 0.9479, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 184, "end": 192, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "id": "1161788531863433216", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 4, "like_count": 87, "quote_count": 1}, "author_id": "91657718"}, {"created_at": "2019-08-14T23:51:06.000Z", "lang": "es", "text": "@lauraanbw Respetable amiga le hablo d Henriqe Capriles q puso d moda lo d cada loco con su tma jaja,con la diferencia q uds son originales en su discutir y con altura x su puesto,pero eso son cosas dl dbat en stos tiempos d str\u00e9s,vera q en su momento nos reiremos d todo sto,fe en Dios", "edit_history_tweet_ids": ["1161787361086398464"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 54, "probability": 0.7459, "type": "Person", "normalized_text": "Henriqe Capriles"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lauraanbw", "id": "110713129"}]}, "in_reply_to_user_id": "110713129", "id": "1161787361086398464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893231297786781698", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161773882774302725"}]}, {"created_at": "2019-08-14T23:25:26.000Z", "lang": "es", "text": "@JorgeBasadre7 @wmv21 @Krloncha1 @atvmasnoticias No tienes hechos f\u00e1cticos. Solo tienes sospechas. Es decir no tienes nada. Eso es la VERDAD y lo REAL hasta ahora.", "edit_history_tweet_ids": ["1161780901375827968"], "in_reply_to_user_id": "1050048731012390912", "id": "1161780901375827968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145642542", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161698075502665729"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JorgeBasadre7", "id": "1050048731012390912"}, {"start": 15, "end": 21, "username": "wmv21", "id": "146657761"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T23:49:06.000Z", "lang": "en", "text": "@ManuuFriedrich Same \ud83d\ude14", "edit_history_tweet_ids": ["1161786858696859654"], "in_reply_to_user_id": "843780007", "id": "1161786858696859654", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "438893976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161785817225924608"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 216, "end": 235, "tag": "AbusoAutoridadeNao"}]}, "created_at": "2019-08-14T23:37:44.000Z", "lang": "pt", "text": "@CarlaZambelli17 Se o juiz puder perder o cargo pq mandou algemar um bandido, \nent\u00e3o \no que deve ocorrer com quem manda soltar um bandido que matou pessoas ou cometeu diversos estupros? \n\nTem que ser pena de morte.\n\n#AbusoAutoridadeNao", "edit_history_tweet_ids": ["1161783998831575043"], "in_reply_to_user_id": "975127727501185025", "id": "1161783998831575043", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1055462130", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161774696041463816"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 103, "tag": "VizcarraIncapaz"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.3317, "type": "Organization", "normalized_text": "Estadio"}, {"start": 62, "end": 74, "probability": 0.4894, "type": "Other", "normalized_text": "Panamericanos"}, {"start": 88, "end": 102, "probability": 0.4673, "type": "Person", "normalized_text": "VizcarraIncapaz"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/hP3GU38tvM", "expanded_url": "https://twitter.com/primerafuente1/status/1160720424919076865", "display_url": "twitter.com/primerafuente1\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-12T14:10:52.000Z", "lang": "es", "text": "Alan Garc\u00eda nos dej\u00f3 un remodelado Estadio, fue gestor de los Panamericanos, en cambio #VizcarraIncapaz no ha puesto ni una sola piedra en obra alguna \u00a1No hay Gobierno! https://t.co/hP3GU38tvM", "edit_history_tweet_ids": ["1160916566810251264"], "id": "1160916566810251264", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 351, "like_count": 254, "quote_count": 38}, "author_id": "358031053", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160720424919076865"}]}, {"created_at": "2019-08-14T02:50:20.000Z", "lang": "pt", "text": "Irritado com latidos, policial militar mata cachorro a tiros em Bel\u00e9m, dizem donos https://t.co/aOTnav2zBZ", "edit_history_tweet_ids": ["1161470080833794049"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9246, "type": "Place", "normalized_text": "Bel\u00e9m"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/aOTnav2zBZ", "expanded_url": "https://glo.bo/2KLYq26", "display_url": "glo.bo/2KLYq26", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/pa/para/noticia/2019/08/13/irritado-com-latidos-policial-militar-mata-cachorro-a-tiros-em-belem-dizem-donos.ghtml"}]}, "id": "1161470080833794049", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 18, "like_count": 26, "quote_count": 10}, "author_id": "249288409"}, {"created_at": "2019-08-13T02:41:25.000Z", "lang": "es", "text": "EL SUICIDA LADR\u00d3N SE ROB\u00d3 UN CARRIL COMPLETO DE LA PISTA ATL\u00c9TICA DEL ESTADIO NACIONAL\nY por eso no se pudo usar en los Panamericanos Lima 2019. https://t.co/l3X5O4lAqB", "edit_history_tweet_ids": ["1161105446863659008"], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 142, "probability": 0.7154, "type": "Other", "normalized_text": "Panamericanos Lima 2019"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/l3X5O4lAqB", "expanded_url": "https://twitter.com/Rafaellavp/status/1160916566810251264", "display_url": "twitter.com/Rafaellavp/sta\u2026"}]}, "id": "1161105446863659008", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 18, "like_count": 415, "quote_count": 2}, "author_id": "105492444", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160916566810251264"}]}, {"created_at": "2019-08-14T23:19:20.000Z", "lang": "pt", "text": "@allegra_bettim @laysscherrer Cuidado em lays... favor n\u00e3o matar ningu\u00e9m", "edit_history_tweet_ids": ["1161779366487048192"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.3484, "type": "Organization", "normalized_text": "lays"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "allegra_bettim", "id": "958676479205928960"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "laysscherrer", "id": "709757099765604353"}]}, "in_reply_to_user_id": "958676479205928960", "id": "1161779366487048192", "geo": {"place_id": "4d80dba43c65e0c9"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764777306124652544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161778155482484743"}]}, {"created_at": "2019-08-14T22:49:48.000Z", "lang": "pt", "text": "N\u00e3o vai ta,quase se matou KSKSKKS https://t.co/C6C35tilrS", "edit_history_tweet_ids": ["1161771936508256258"], "id": "1161771936508256258", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1135859100003328001", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161762616739532802"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/C6C35tilrS", "expanded_url": "https://twitter.com/jvtaai/status/1161762616739532802", "display_url": "twitter.com/jvtaai/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T23:13:31.000Z", "lang": "es", "text": "@horaciorlarreta @alefinocchiaro @diegosantilli @Soledad_Acunia Horacio, apoya a nuestro presidente, vos ya ganaste te vamos a seguir votando, ahora ponete el chaleco antibalas y sal\u00ed contra el fuego enemigo, Juntos por cambio!!", "edit_history_tweet_ids": ["1161777904314982400"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.8373, "type": "Person", "normalized_text": "Horacio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "horaciorlarreta", "id": "77009449"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "alefinocchiaro", "id": "576528582"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "diegosantilli", "id": "34455479"}, {"start": 48, "end": 63, "username": "Soledad_Acunia", "id": "313577888"}]}, "in_reply_to_user_id": "77009449", "id": "1161777904314982400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "956536959123509249", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161668066146758658"}]}, {"created_at": "2019-08-14T15:28:59.000Z", "lang": "pt", "text": "Cara, um homem matou a esposa e a filha de 11 anos com facadas e se jogou do quinto andar......... o mundo n\u00e3o tem mais solu\u00e7\u00e3o. Pode voltar @deus leva todo mundo acabou", "edit_history_tweet_ids": ["1161660997867843584"], "id": "1161660997867843584", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "370153107"}, {"created_at": "2019-08-14T22:02:22.000Z", "lang": "es", "text": "Pobrecito igual. Triste final.\nPero me cuesta tanto entender esa necesidad de que los otros piensen/crean como uno. https://t.co/OIEIPvZNam", "edit_history_tweet_ids": ["1161759996755042304"], "id": "1161759996755042304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118848029", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161735996507140096"}], "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/OIEIPvZNam", "expanded_url": "https://twitter.com/el_pais/status/1161735996507140096", "display_url": "twitter.com/el_pais/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:31:04.000Z", "lang": "pt", "text": "Sean Gunn elogia o roteiro de Esquadr\u00e3o Suicida 2\nhttps://t.co/a8LvmDc0la https://t.co/b4BjVBbJgy", "edit_history_tweet_ids": ["1161767218306342913"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "Sean Gunn"}, {"start": 30, "end": 48, "probability": 0.8151, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/a8LvmDc0la", "expanded_url": "https://bit.ly/33ydol0", "display_url": "bit.ly/33ydol0"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/b4BjVBbJgy", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1161767218306342913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b4BjVBbJgy", "media_key": "3_1161767103017508864"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/b4BjVBbJgy", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1161767218306342913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b4BjVBbJgy", "media_key": "3_1161767103084531712"}]}, "id": "1161767218306342913", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 220, "quote_count": 11}, "author_id": "9612112"}, {"created_at": "2019-08-14T00:19:16.000Z", "lang": "es", "text": "@atvmasnoticias Y t\u00fa eres un sinverg\u00fcenza inepto y mantenido por todos los peruanos ... https://t.co/XYqZ8lIu5o", "edit_history_tweet_ids": ["1161432060541775872"], "in_reply_to_user_id": "1231444076", "id": "1161432060541775872", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1901522485", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161366443616886785"}], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/XYqZ8lIu5o", "expanded_url": "https://twitter.com/YEscardo/status/1161432060541775872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XYqZ8lIu5o", "media_key": "3_1161432051297476609"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T23:34:47.000Z", "lang": "pt", "text": "@camaradeputados Se o juiz puder perder o cargo pq mandou algemar um bandido, \nent\u00e3o \no que deve ocorrer com quem manda soltar um bandido que matou pessoas ou cometeu diversos estupros? \n\nTem que ser pena de morte.", "edit_history_tweet_ids": ["1161783254795661312"], "in_reply_to_user_id": "61843152", "id": "1161783254795661312", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055462130", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161774635324792833"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "camaradeputados", "id": "61843152"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T23:37:47.000Z", "lang": "es", "text": "@GreekFreak_WV Bueno, le hab\u00eda dicho que no. Espera. Hab\u00eda respondido con un \"no\" a su pregunta anterior, lo cual en realidad quer\u00eda decir si. Dexter sonr\u00ede complacido en cuanto aquel an\u00e1lisis toca a su fin.\n\n\u2014Mis ni\u00f1as son bastante independientes. Si te &gt;", "edit_history_tweet_ids": ["1161784011762655239"], "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 148, "probability": 0.605, "type": "Person", "normalized_text": "Dexter"}]}, "in_reply_to_user_id": "994077766587965440", "id": "1161784011762655239", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085915578441830400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161750942821339136"}]}, {"created_at": "2019-08-14T23:00:46.000Z", "lang": "pt", "text": "URGENTE: COME\u00c7OU A VOTA\u00c7\u00c3O DO ABUSO DE AUTORIDADE!\nhttps://t.co/3qSb3jKcxv", "edit_history_tweet_ids": ["1161774696041463816"], "in_reply_to_user_id": "975127727501185025", "id": "1161774696041463816", "public_metrics": {"retweet_count": 333, "reply_count": 207, "like_count": 2067, "quote_count": 93}, "author_id": "975127727501185025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161748178531770368"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/3qSb3jKcxv", "expanded_url": "https://youtube.com/watch?v=I19rcXl8zwM", "display_url": "youtube.com/watch?v=I19rcX\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1530957758002085888/unHSCgBq?format=jpg&name=orig", "width": 480, "height": 360}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1530957758002085888/unHSCgBq?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Plen\u00e1rio - Sess\u00e3o de vota\u00e7\u00e3o - 14/08/2019 - 18:57", "description": "Tema: Sess\u00e3o para a vota\u00e7\u00e3o de propostas legislativasLocal: Plen\u00e1rio da C\u00e2mara dos DeputadosIn\u00edcio: 14/08/2019 \u00e0s 18h57Situa\u00e7\u00e3o: Em AndamentoPROPOSTA EM AN\u00c1L...", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=I19rcXl8zwM"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T23:36:49.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfEscribir a quien no te quiere leer es una acci\u00f3n suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1161783768446898176"], "id": "1161783768446898176", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2264581430"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 126, "tag": "AbusoDeAutoridadeNao"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "PACOTE"}, {"start": 95, "end": 98, "probability": 0.6427, "type": "Person", "normalized_text": "MORO"}, {"start": 106, "end": 125, "probability": 0.4771, "type": "Other", "normalized_text": "AbusoDeAutoridadeNao"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "camaradeputados", "id": "61843152"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "RicardoBarrosPP", "id": "50101324"}]}, "created_at": "2019-08-14T23:33:31.000Z", "lang": "pt", "text": "@camaradeputados @RicardoBarrosPP PORQUE N\u00c2O EST\u00c3O VOTANDO COM URGENCIA O PACOTE ANTI CRIME DO MORO?????\n#AbusoDeAutoridadeNao", "edit_history_tweet_ids": ["1161782934736691200"], "in_reply_to_user_id": "61843152", "id": "1161782934736691200", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "627526291", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161782400445243396"}]}, {"created_at": "2019-08-14T21:40:03.000Z", "lang": "pt", "text": "@marianaswiechh @ptelesss @yuri_2307 @sthemerces @favelanewsrj Entendi, mas vc deveria pesquisar sobre depress\u00e3o p\u00f3s parto, as pessoas fazem coisas que com sa\u00fade mental elas n\u00e3o fariam de jeito nenhum. Eu n\u00e3o sei se ela tem ou n\u00e3o, s\u00f3 estou revelando uma possibilidade", "edit_history_tweet_ids": ["1161754380045037569"], "in_reply_to_user_id": "721747995419615232", "id": "1161754380045037569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709916160217767936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161753747443388419"}], "entities": {"mentions": [{"start": 37, "end": 48, "username": "sthemerces", "id": "1271381757527576576"}, {"start": 49, "end": 62, "username": "favelanewsrj", "id": "900846878895558657"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T23:00:32.000Z", "lang": "pt", "text": "Plen\u00e1rio analisa projeto que define crimes de abuso de autoridade. https://t.co/h4ZpkM9BkO", "edit_history_tweet_ids": ["1161774635324792833"], "id": "1161774635324792833", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 624, "like_count": 127, "quote_count": 76}, "author_id": "61843152", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/h4ZpkM9BkO", "expanded_url": "http://bit.ly/33Cqr4L", "display_url": "bit.ly/33Cqr4L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.camara.leg.br/noticias/570944-plenario-analisa-projeto-que-define-crimes-de-abuso-de-autoridade/"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T21:51:20.000Z", "lang": "es", "text": "Carri\u00f3 lig\u00f3 al \"control narco \" con supuestas irregularidades en las PASO https://t.co/0xzJOLCelV https://t.co/B0xIEp84r8", "edit_history_tweet_ids": ["1161757219039432706"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9047, "type": "Person", "normalized_text": "Carri\u00f3"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/0xzJOLCelV", "expanded_url": "http://bit.ly/2MhQTeN", "display_url": "bit.ly/2MhQTeN"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/B0xIEp84r8", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1161757219039432706/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B0xIEp84r8", "media_key": "3_1161757216095035395"}]}, "id": "1161757219039432706", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 156, "like_count": 333, "quote_count": 33}, "author_id": "33989170"}, {"created_at": "2019-08-14T23:06:59.000Z", "lang": "es", "text": "Originalmente el 7 Up ten\u00eda litio https://t.co/F99rmw4Kgw", "edit_history_tweet_ids": ["1161776257954013184"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.5277, "type": "Other", "normalized_text": "Originalmente"}, {"start": 17, "end": 20, "probability": 0.8874, "type": "Other", "normalized_text": "7 Up"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/F99rmw4Kgw", "expanded_url": "https://twitter.com/MGF91/status/1161776257954013184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F99rmw4Kgw", "media_key": "3_1161776234029694976"}]}, "id": "1161776257954013184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "94496757"}, {"created_at": "2019-08-14T23:12:18.000Z", "lang": "pt", "text": "A proposta lista a\u00e7\u00f5es que poder\u00e3o ser consideradas abuso de autoridade, quando praticadas com a finalidade espec\u00edfica de prejudicar algu\u00e9m ou beneficiar a si mesmo ou a terceiro, como obter provas por meios il\u00edcitos. Conhe\u00e7a o projeto: https://t.co/L6ZgtaYndC", "edit_history_tweet_ids": ["1161777596822171649"], "in_reply_to_user_id": "61843152", "id": "1161777596822171649", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 145, "like_count": 52, "quote_count": 9}, "author_id": "61843152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161774635324792833"}], "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/L6ZgtaYndC", "expanded_url": "http://bit.ly/2YP5MeZ", "display_url": "bit.ly/2YP5MeZ"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T23:31:23.000Z", "lang": "pt", "text": "Relator, @RicardoBarrosPP, apresenta parecer ao projeto que define crimes de abuso de autoridade. https://t.co/fB2t7PhToM", "edit_history_tweet_ids": ["1161782400445243396"], "in_reply_to_user_id": "61843152", "id": "1161782400445243396", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 148, "like_count": 33, "quote_count": 15}, "author_id": "61843152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161777596822171649"}], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/fB2t7PhToM", "expanded_url": "http://bit.ly/306QrDs", "display_url": "bit.ly/306QrDs"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 25, "username": "RicardoBarrosPP", "id": "50101324"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T21:43:10.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesita estar en el tracto gastrointestinal de los p\u00e1jaros y eventualmente transmitirse a otros caracoles a trav\u00e9s de las heces de estos. https://t.co/WIWVUTz09e", "edit_history_tweet_ids": ["1161030390330662912"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.5007, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/WIWVUTz09e", "expanded_url": "https://twitter.com/EcoParce/status/1161030390330662912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WIWVUTz09e", "media_key": "16_1161030381501652993"}]}, "in_reply_to_user_id": "46954627", "id": "1161030390330662912", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 4, "like_count": 1526, "quote_count": 2}, "author_id": "46954627", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161027511268065283"}]}, {"created_at": "2019-08-14T23:31:40.000Z", "lang": "pt", "text": "As pessoas n\u00e3o t\u00eam NO\u00c7\u00c3O de nada sabe? Falam/ fazem as coisas com o povo \u201ctirando onda\u201d que na vdd eh BULLYING achando q n\u00e3o \u00e9 nada demais, s\u00f3 que as situa\u00e7\u00f5es tem peso diferente pra cada pessoa+", "edit_history_tweet_ids": ["1161782470574071808"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 109, "probability": 0.8171, "type": "Person", "normalized_text": "BULLYING"}]}, "id": "1161782470574071808", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "373094952"}, {"created_at": "2019-08-14T23:24:17.000Z", "lang": "es", "text": "@armageddoncl \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Estamos cagados! La gente anda en otra, llega a ser chistoso! \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1161780613780783104"], "in_reply_to_user_id": "2558434423", "id": "1161780613780783104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096234014", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161746467259932672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "armageddoncl", "id": "2558434423"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T18:37:27.000Z", "lang": "pt", "text": "Hoje em Santa Catarina, mais um feminicidio. Matou a mulher e a filha. Depois se suicidou. N\u00e3o aceitava a separa\u00e7\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1161708430106779650"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 21, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Catarina"}]}, "id": "1161708430106779650", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1102922979728637952"}, {"created_at": "2019-08-14T11:03:47.000Z", "lang": "es", "text": "@AlmaNegraLunar @CHONGA_15 Ok eso fue el corrector quer\u00eda poner destrucci\u00f3n xddd", "edit_history_tweet_ids": ["1161594259482513409"], "in_reply_to_user_id": "1036361189452861440", "id": "1161594259482513409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "779058412474826753", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161578018239930368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AlmaNegraLunar", "id": "1036361189452861440"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T23:06:17.000Z", "lang": "pt", "text": "os 15 segundos que eu mais amo \n\nCarlie brown jr- C\u00e9u azul\n\nps- n\u00e3o sei inteira me desculpem os erros https://t.co/Tw5Chos1zC", "edit_history_tweet_ids": ["1161776082632237057"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "Carlie brown"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.4974, "type": "Other", "normalized_text": "azul"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/Tw5Chos1zC", "expanded_url": "https://twitter.com/souolucas1/status/1161776082632237057/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tw5Chos1zC", "media_key": "7_1161775547539775490"}]}, "id": "1161776082632237057", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 6, "like_count": 249, "quote_count": 4}, "author_id": "900025122404401157"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "13ReasonsWhy"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/SgC54x8RUL", "expanded_url": "https://rol.st/2yYNybM", "display_url": "rol.st/2yYNybM"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/rXyxl6bo1Z", "expanded_url": "https://twitter.com/RollingStone/status/1161647745033211905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rXyxl6bo1Z", "media_key": "3_1161647743359737856"}]}, "created_at": "2019-08-14T14:36:19.000Z", "lang": "en", "text": "#13ReasonsWhy: Everyone is a murder suspect in the final Season 3 trailer https://t.co/SgC54x8RUL https://t.co/rXyxl6bo1Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161647745033211905"], "id": "1161647745033211905", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 51, "quote_count": 4}, "author_id": "14780915"}, {"created_at": "2019-08-14T17:50:57.000Z", "lang": "es", "text": "Desesperados, los macristas piden que lancemos a la pira funeraria de su moribundo proyecto de centro izquierda los votos cosechados por NOS en nombre de la Patria, la vida y la familia. Vano intento. Somos la esperanza para el futuro y los \u00fanicos capaces de enfrentar a los K", "edit_history_tweet_ids": ["1161696726215995393"], "id": "1161696726215995393", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 879, "like_count": 443, "quote_count": 93}, "author_id": "279030110"}, {"created_at": "2019-08-14T16:05:16.000Z", "lang": "es", "text": "@fedxmandel @neopaulista El lunes te hace chocar por falta de frenos y el martes te suicida y el mi\u00e9rcoles te ahoga y el jueves te compra con choripanes y el viernes te cuestiona de donde sacas la plata cuando dos semanas antes prometi\u00f3 llenar los bolsillos de la gente, m\u00e1s Macri no se... Ah. No. Per\u00e1!", "edit_history_tweet_ids": ["1161670130117558272"], "entities": {"annotations": [{"start": 275, "end": 279, "probability": 0.9045, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 24, "username": "neopaulista", "id": "213085218"}]}, "in_reply_to_user_id": "94322337", "id": "1161670130117558272", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "2271205835", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161635324914798594"}]}, {"created_at": "2019-08-14T20:46:55.000Z", "lang": "es", "text": "Las evidencias (algunas las he recogido como investigadora), q son contundentes, indican q lo q dices es falso: las terapias de conversi\u00f3n dejan afectada a la persona LGBTI, incluso inciden en ideaci\u00f3n suicida. Que hayan \"ex gays\" (algunxs arrepentidxs de ello) no borra evidencia https://t.co/jShA1QJAnr", "edit_history_tweet_ids": ["1161741010357149696"], "entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 171, "probability": 0.746, "type": "Place", "normalized_text": "LGBTI"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/jShA1QJAnr", "expanded_url": "https://t.co/jShA1QJAnr", "display_url": "t.co/jShA1QJAnr"}]}, "id": "1161741010357149696", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "200533297"}, {"created_at": "2019-08-14T23:20:09.000Z", "lang": "es", "text": "@micurocchetti En esta revive, se suicida y deja 13 cintas otra vez", "edit_history_tweet_ids": ["1161779571580178433"], "in_reply_to_user_id": "371451853", "id": "1161779571580178433", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "816327206037241857", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161693762344628224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "micurocchetti", "id": "371451853"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T17:39:10.000Z", "lang": "es", "text": "Se ve buena la tercera temporada de 13 reasons why, OJAL\u00c1 no la caguen", "edit_history_tweet_ids": ["1161693762344628224"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9493, "type": "Other", "normalized_text": "13 reasons why"}]}, "id": "1161693762344628224", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "371451853"}, {"created_at": "2019-08-14T23:12:49.000Z", "lang": "pt", "text": "IRM\u00c3O \n\nO LOUVA DEUS COMEU UM BICHO DESSE TAMANHO E EU ACHANDO QUE ELES SO COMIAM FOLHINHA SABE https://t.co/CFWJc0n0im", "edit_history_tweet_ids": ["1161777725666783232"], "id": "1161777725666783232", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "913110830476140544", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161759251687182336"}], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/CFWJc0n0im", "expanded_url": "https://twitter.com/luscas/status/1161759251687182336", "display_url": "twitter.com/luscas/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T14:50:16.000Z", "lang": "qme", "text": "https://t.co/FTxUxiJs5n @giornali_it", "edit_history_tweet_ids": ["1161651254470369282"], "id": "1161651254470369282", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1620487452", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/FTxUxiJs5n", "expanded_url": "https://giornali.it/quotidiani-nazionali/il-fatto-quotidiano/dipendente-si-allontana-dalla-cassa-per-inseguire-un-ladro-nel-supermercato-e-viene-licenziato-dopo-un-mese-si-suicida/?type=social", "display_url": "giornali.it/quotidiani-naz\u2026"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 36, "username": "giornali_it", "id": "2164907394"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 180, "end": 185, "tag": "Peru"}, {"start": 186, "end": 202, "tag": "DerechosHumanos"}, {"start": 203, "end": 209, "tag": "Salud"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 61, "end": 64, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 81, "probability": 0.6218, "type": "Other", "normalized_text": "FB"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.9686, "type": "Other", "normalized_text": "Youtube"}, {"start": 181, "end": 184, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/8BN6IGbDMU", "expanded_url": "http://bit.ly/2s7hI97", "display_url": "bit.ly/2s7hI97", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582022791309971458/pwgTzoK-?format=png&name=orig", "width": 516, "height": 516}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582022791309971458/pwgTzoK-?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "El Montonero", "description": "El Montonero. 217,538 likes \u00b7 409 talking about this. El primer portal de opini\u00f3n del Per\u00fa.", "unwound_url": "https://www.facebook.com/elmontonero.pe/"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/x2WH9DgOHF", "expanded_url": "http://bit.ly/2R1CNRo", "display_url": "bit.ly/2R1CNRo", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581955727664459776/A0lDOorb?format=jpg&name=orig", "width": 900, "height": 900}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581955727664459776/A0lDOorb?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "El Montonero", "description": "El primer portal de opini\u00f3n del Per\u00fa", "unwound_url": "https://www.youtube.com/user/ElMontoneroPE/videos"}, {"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/4sbQL4kPSo", "expanded_url": "http://bit.ly/2TkXynO", "display_url": "bit.ly/2TkXynO", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580679817992740865/aw58hj7L?format=jpg&name=orig", "width": 600, "height": 446}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580679817992740865/aw58hj7L?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "EL MONTONERO | Primer Portal de opini\u00f3n del pa\u00eds", "description": "Una de las cosas m \u00e1 s impresionantes de la estrategia del presidente Pedro Castillo y del Gabinete, ante la denunc... En todas sus m \u00e1 s recientes declaracione s p \u00fa blicas, el ministro de Econom \u00ed a, Kurt Burneo, est & aacute... En medio de la polarizaci \u00f3 n nacional que se desata entre el Gobierno y la oposici \u00f3 n alrededor de las inves... Los estimados de producci \u00f3 n de Las Bambas, una de las diez minas de cobre m \u00e1 s grandes del mundo, se han re... El actual gobernador de Moquegua, Zen \u00f3 n Cuevas,", "unwound_url": "https://elmontonero.pe/"}, {"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/hMQuCbloLi", "expanded_url": "http://bit.ly/2TvFxnY", "display_url": "bit.ly/2TvFxnY"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "desdeurbania", "id": "343181677"}]}, "created_at": "2019-08-14T18:00:00.000Z", "lang": "es", "text": "@desdeurbania\nArgentina rumbo al quinto infierno. \u00bfY nuestro Per\u00fa?\nS\u00edguenos en:\nFB: https://t.co/8BN6IGbDMU\nYoutube: https://t.co/x2WH9DgOHF\nM\u00e1s Art\u00edculos: https://t.co/4sbQL4kPSo\n#Peru #DerechosHumanos #Salud \nhttps://t.co/hMQuCbloLi", "edit_history_tweet_ids": ["1161699005249626112"], "in_reply_to_user_id": "343181677", "id": "1161699005249626112", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2398535522"}, {"created_at": "2019-08-14T13:42:23.000Z", "lang": "es", "text": "Lo del Aconcagua lo improvis\u00f3 o el mejor equipo de los \u00faltimos 50 a\u00f1os le dijo: \" S\u00ed, decilo as\u00ed, es una buena met\u00e1fora\"...??", "edit_history_tweet_ids": ["1161634171464441856"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.9231, "type": "Organization", "normalized_text": "Aconcagua"}]}, "id": "1161634171464441856", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "2280043987"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 37, "tag": "Uber"}, {"start": 198, "end": 205, "tag": "Cabify"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.98, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.417, "type": "Organization", "normalized_text": "OPVs"}, {"start": 199, "end": 204, "probability": 0.3743, "type": "Organization", "normalized_text": "Cabify"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/I95yWItxhM", "expanded_url": "https://twitter.com/VOYALAEROPUERTO/status/1161672110261047296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I95yWItxhM", "media_key": "3_1161672101759279105"}]}, "created_at": "2019-08-14T16:13:08.000Z", "lang": "es", "text": "Chicharro a la vista!!\nY es que #Uber se est\u00e1 convirtiendo en una de los peores OPVs que se recuerdan\nHoy otro 7% de ca\u00edda. \nLa ostia comienza a ser importante...proxima estaci\u00f3n 32$ y de ah\u00ed 28,5$\n#Cabify \u00bfsaldr\u00e1 a bolsa\ud83d\ude09? https://t.co/I95yWItxhM", "edit_history_tweet_ids": ["1161672110261047296"], "id": "1161672110261047296", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1145275237"}, {"created_at": "2019-08-12T23:06:00.000Z", "lang": "pt", "text": "Um verme dentro do molusco que controla a mente dele. O molusco adquire um comportamento suicida de subir em lugares altos. O movimento q o verme faz no olho dele atrai p\u00e1ssaros que o devoram.\n\nO ciclo do verme continua no p\u00e1ssaro, q elimina fezes com larvas q os moluscos comem. https://t.co/TmSvfx0vkq", "edit_history_tweet_ids": ["1161051235845382145"], "id": "1161051235845382145", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 33, "like_count": 223, "quote_count": 18}, "author_id": "129092972", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161029054281199617"}], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/TmSvfx0vkq", "expanded_url": "https://twitter.com/JanFreedman/status/1161029054281199617", "display_url": "twitter.com/JanFreedman/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T19:58:06.000Z", "lang": "es", "text": "@julioastillero Al bote y luego averiguamos", "edit_history_tweet_ids": ["1161728724544344064"], "in_reply_to_user_id": "52422182", "id": "1161728724544344064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4644692610", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161727907699421184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 62, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 100, "end": 110, "tag": "TheBatman"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9824, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9351, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9196, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.5542, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.8061, "type": "Other", "normalized_text": "TheBatman"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/4XHEt8ViZf", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1161644073087905792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4XHEt8ViZf", "media_key": "3_1161644064476946434"}]}, "created_at": "2019-08-14T14:21:43.000Z", "lang": "pt", "text": "James Gunn confirmou que Batman n\u00e3o estar\u00e1 em #TheSuicideSquad. O foco ser\u00e1 no Esquadr\u00e3o Suicida.   #TheBatman https://t.co/4XHEt8ViZf", "edit_history_tweet_ids": ["1161644073087905792"], "id": "1161644073087905792", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 104, "quote_count": 1}, "author_id": "1076971229515530241"}, {"created_at": "2019-08-14T11:58:17.000Z", "lang": "pt", "text": "Cidada\u00f5s do bem,armados at\u00e9 os dentes, cidad\u00e3os do bem que matam em nome de Deus, que estupram em nome de Deus, que discriminam em nome de Deus, que desmatam em nome da P\u00e1tria, que assasinam lideran\u00e7as ind\u00edgenas, mulheres, negros,pobres, em nome da paz.", "edit_history_tweet_ids": ["1161607974592421889"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.8317, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.745, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 139, "end": 142, "probability": 0.7529, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1161607974592421889", "public_metrics": {"retweet_count": 14406, "reply_count": 4977, "like_count": 57101, "quote_count": 867}, "author_id": "135743827"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 100, "tag": "GuardenEsteTuit"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 99, "probability": 0.4899, "type": "Other", "normalized_text": "GuardenEsteTuit"}]}, "created_at": "2019-08-14T22:41:32.000Z", "lang": "es", "text": "El gato no se banca esta situaci\u00f3n una semana m\u00e1s. Sino se suicida pega en el palo. #GuardenEsteTuit", "edit_history_tweet_ids": ["1161769854996815872"], "id": "1161769854996815872", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "234955754"}, {"created_at": "2019-08-14T23:05:30.000Z", "lang": "pt", "text": "@dandynha chega D\u00d3I", "edit_history_tweet_ids": ["1161775886892503042"], "in_reply_to_user_id": "20857807", "id": "1161775886892503042", "geo": {"place_id": "074d5ce471c43508"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "710646958449414149", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161774809686204416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "dandynha", "id": "20857807"}]}}, {"created_at": "2019-08-09T19:22:26.000Z", "lang": "pt", "text": "Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu seu beb\u00ea, estava gr\u00e1vida de 5 meses isso aconteceu h\u00e1 1 m\u00eas em BEL\u00c9M-PA! Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs foram cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! https://t.co/kwIB8ZFeH9", "edit_history_tweet_ids": ["1159907808462196736"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.4159, "type": "Place", "normalized_text": "BEL\u00c9M"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/kwIB8ZFeH9", "expanded_url": "https://twitter.com/GMonteiroRJ/status/1159907808462196736/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kwIB8ZFeH9", "media_key": "7_1159907643869335554"}]}, "id": "1159907808462196736", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 277, "like_count": 6329, "quote_count": 201}, "author_id": "1073226183461011456"}, {"created_at": "2019-08-14T12:19:23.000Z", "lang": "es", "text": "@Mypaatsy @diegorcaceresok @Gustavo__Olmos @mauriciomacri Es as\u00ed No fue un voto est\u00fapido, fue suicida con la desgracia que no suicidaron a todos.\nMe convenc\u00ed que el argento medio s\u00f3lo quiere que le regalen, ni en pedo se esfuerza, aunque cague en una lata, solo le importa rascarse.\nEl otro 50% nos convertiremos pronto en lo mismo...", "edit_history_tweet_ids": ["1161613285734658051"], "in_reply_to_user_id": "2803361468", "id": "1161613285734658051", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "author_id": "787591939", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161611855581908992"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Mypaatsy", "id": "2803361468"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "diegorcaceresok", "id": "746473189841178624"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "Gustavo__Olmos", "id": "2564582235"}, {"start": 43, "end": 57, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:57:12.000Z", "lang": "pt", "text": "@fabianofreire @centraldanacao @globoesportecom Kkkkkkk o mulambinho n\u00e3o confunda cu com bunda kkkkkkkk seu mela tanga", "edit_history_tweet_ids": ["1161773796925329408"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.8422, "type": "Person", "normalized_text": "mulambinho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "fabianofreire", "id": "35495993"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "centraldanacao", "id": "3241296297"}]}, "in_reply_to_user_id": "35495993", "id": "1161773796925329408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123971261665894401", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161773325905027073"}]}, {"created_at": "2019-08-14T15:01:43.000Z", "lang": "es", "text": "Me dicen que Alberto la manda en cana a CFK si asume.\n\nTan lejos puede llegar?\n\nY.. te digo? Creo que s\u00ed.", "edit_history_tweet_ids": ["1161654135718109186"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.7215, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5405, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}]}, "id": "1161654135718109186", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 432, "like_count": 333, "quote_count": 44}, "author_id": "202161504"}, {"created_at": "2019-08-14T17:13:25.000Z", "lang": "pt", "text": "@LucasPla7 @eitamandinha @UOL Pois parab\u00e9ns. Espero que vc esteja bem satisfeito com tanta bosta!", "edit_history_tweet_ids": ["1161687279594872832"], "in_reply_to_user_id": "1140617137456852992", "id": "1161687279594872832", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 229, "quote_count": 0}, "author_id": "25532794", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161686760117719040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "eitamandinha", "id": "1487950804489281537"}, {"start": 25, "end": 29, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 51, "tag": "EscuchenAMilei"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "desdeurbania", "id": "343181677"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "JMilei", "id": "4020276615"}]}, "created_at": "2019-08-14T22:57:29.000Z", "lang": "qme", "text": "@desdeurbania @JMilei @_AdamSmith07 #EscuchenAMilei", "edit_history_tweet_ids": ["1161773869792972805"], "in_reply_to_user_id": "343181677", "id": "1161773869792972805", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887340864636432385", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161765854184431616"}]}, {"created_at": "2019-08-14T22:25:16.000Z", "lang": "es", "text": "El voto suicida https://t.co/NptAKM25mn", "edit_history_tweet_ids": ["1161765759179251714"], "id": "1161765759179251714", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "199681983", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161711642985607169"}], "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/NptAKM25mn", "expanded_url": "https://twitter.com/LPOArg/status/1161711642985607169", "display_url": "twitter.com/LPOArg/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T13:49:27.000Z", "lang": "zxx", "text": "https://t.co/45mfXAVH7y", "edit_history_tweet_ids": ["1160911176986955776"], "id": "1160911176986955776", "public_metrics": {"retweet_count": 352, "reply_count": 13, "like_count": 902, "quote_count": 96}, "author_id": "1421634636", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/45mfXAVH7y", "expanded_url": "https://twitter.com/sukamario/status/1160911176986955776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/45mfXAVH7y", "media_key": "3_1160911173950328832"}]}}, {"created_at": "2019-08-09T03:17:31.000Z", "lang": "pt", "text": "Se o amigo desabafa 5 minutos com depress\u00e3o , j\u00e1 diz que t\u00e1 de drama e n\u00e3o tem paci\u00eancia ...\n\nA\u00ed depois que ele se suicida , fica 1 hora escrevendo texto...", "edit_history_tweet_ids": ["1159664979152445440"], "id": "1159664979152445440", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "author_id": "971248364732977153"}, {"created_at": "2019-08-14T21:36:40.000Z", "lang": "pt", "text": "@Velinho__ @venecasagrande Gado de jogador \u00e9 osso kkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1161753530677571586"], "in_reply_to_user_id": "994759491827781632", "id": "1161753530677571586", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "2826162021", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161752130488885248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Velinho__", "id": "994759491827781632"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "venecasagrande", "id": "466976176"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:24:42.000Z", "lang": "es", "text": "Puedo estar en el mejor momento de mi d\u00eda pero de la nada pum pensamiento suicida jajajajaja ahre igual si", "edit_history_tweet_ids": ["1161765619513069568"], "id": "1161765619513069568", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "581463178"}, {"created_at": "2019-08-14T22:45:03.000Z", "lang": "pt", "text": "Aten\u00e7\u00e3o, trabalhadores! O Governo, junto da maioria da C\u00e2mara, aprovou que o patr\u00e3o ponha voc\u00ea para trabalhar DOMINGO SEM ADICIONAL de 100% da hora trabalhada.\n\n\u00c9 a MP da Liberdade Econ\u00f4mica.\n\nDa liberdade pro patr\u00e3o explorar voc\u00ea da forma que ele quiser.", "edit_history_tweet_ids": ["1161770740938629121"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.4551, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara"}]}, "id": "1161770740938629121", "public_metrics": {"retweet_count": 1827, "reply_count": 699, "like_count": 6873, "quote_count": 163}, "author_id": "39116717"}, {"created_at": "2019-08-14T13:36:17.000Z", "lang": "es", "text": "Nunca ataques ni intentes aplastar con malas artes  a tus aliados y amigos . Regla de oro de en guerra y en la pol\u00edtica . Danilo cerrado el camino de su permanencia en el poder , tom\u00f3 una l\u00ednea suicida pol\u00edticamente. Atacar a sus seguidores m\u00e1s leales por d\u00e9cadas . https://t.co/yZtkipzDr1", "edit_history_tweet_ids": ["1161632635820679170"], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.9311, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/yZtkipzDr1", "expanded_url": "https://twitter.com/Manuelrojasrod/status/1161487374595104768", "display_url": "twitter.com/Manuelrojasrod\u2026"}]}, "id": "1161632635820679170", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 12, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "author_id": "2525837216", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161487374595104768"}]}, {"created_at": "2019-08-14T22:48:07.000Z", "lang": "es", "text": "A m\u00ed me agrada Jared Leto y lo considero buen actor y m\u00fasico, siempre lo recuerdo en esa pel\u00edcula de Leyendas Urbanas \u2764\ufe0f pero siempre dir\u00e9 que el papel de Joker no le qued\u00f3 y punto. https://t.co/f44FJuoZOO", "edit_history_tweet_ids": ["1161771508701810688"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 101, "end": 116, "probability": 0.8937, "type": "Other", "normalized_text": "Leyendas Urbanas"}, {"start": 155, "end": 159, "probability": 0.9236, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/f44FJuoZOO", "expanded_url": "https://twitter.com/xMysteriax/status/1161771508701810688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f44FJuoZOO", "media_key": "16_1161771493249957888"}]}, "id": "1161771508701810688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "700463313654784000"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 157, "end": 177, "tag": "PastranaLasNi\u00f1asyYo"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 155, "probability": 0.882, "type": "Place", "normalized_text": "Bahamas"}, {"start": 158, "end": 176, "probability": 0.6984, "type": "Place", "normalized_text": "PastranaLasNi\u00f1asyYo"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/GynHLyByjD", "expanded_url": "https://twitter.com/EIyihadista/status/1161393919445389312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GynHLyByjD", "media_key": "3_1161393914106044417"}], "mentions": [{"start": 47, "end": 63, "username": "AndresPastrana_", "id": "1301761278"}]}, "created_at": "2019-08-13T21:47:42.000Z", "lang": "es", "text": "Aqui vemos al amiguismo del \"suicida\" ped\u00f3filo @AndresPastrana_ haciendose el de las gafas y unas pajas con sus viajes a las org\u00edas pedofilas en las Bahamas #PastranaLasNi\u00f1asyYo https://t.co/GynHLyByjD", "edit_history_tweet_ids": ["1161393919445389312"], "id": "1161393919445389312", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "346074949"}, {"created_at": "2019-08-14T01:58:39.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfTE QUEJAS POR TODO?\nTodos los d\u00edas, para ir al colegio, estos padres meten en una bolsa de pl\u00e1stico a su hijo para cruza el r\u00edo\nEvitan que se le manche el uniforme escolar. \nEl ox\u00edgeno dura de 3/4 minutos en la bolsa\nSu padre cruza el r\u00edo en 1 minuto. \nSomos unos privilegiados https://t.co/Fv11UNt6f2", "edit_history_tweet_ids": ["1161457070882906113"], "id": "1161457070882906113", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 3, "like_count": 70, "quote_count": 2}, "author_id": "189933737", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Fv11UNt6f2", "expanded_url": "https://twitter.com/elPULP0/status/1161457070882906113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Fv11UNt6f2", "media_key": "3_1161457041828982784"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Fv11UNt6f2", "expanded_url": "https://twitter.com/elPULP0/status/1161457070882906113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Fv11UNt6f2", "media_key": "3_1161457056316108805"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:12:46.000Z", "lang": "pt", "text": "louco de dor no joelho", "edit_history_tweet_ids": ["1161762616739532802"], "id": "1161762616739532802", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1079343892150001665"}, {"created_at": "2019-08-14T17:25:40.000Z", "lang": "es", "text": "5 civiles y 1 militar mueren en atentado suicida de mujer perteneciente al grupo yihadista Boko Haram en la localidad de Tatafiromou, en el oeste de Chad, donde la banda insurgente ha multiplicado sus ataques desde comienzos de ste a\u00f1o https://t.co/hBLMVYyISf", "edit_history_tweet_ids": ["1161690362051776513"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 100, "probability": 0.369, "type": "Other", "normalized_text": "Boko Haram"}, {"start": 121, "end": 131, "probability": 0.7824, "type": "Place", "normalized_text": "Tatafiromou"}, {"start": 149, "end": 152, "probability": 0.4259, "type": "Place", "normalized_text": "Chad"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/hBLMVYyISf", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190814/464075811142/seis-muertos-en-un-atentado-suicida-de-boko-haram-en-el-oeste-de-chad.html", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026"}]}, "id": "1161690362051776513", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2973641325"}, {"created_at": "2019-08-14T11:46:04.000Z", "lang": "es", "text": "Me pregunto y les pregunto, estos dos,no tuvieron nada que ver con la fuga de votos? Por que yo vi muchos propios que por ac\u00e1 dec\u00edan que eran el l\u00edmite... memoria y h\u00e1gase cargo!!! https://t.co/y7QSNB1YCG", "edit_history_tweet_ids": ["1161604901211967490"], "id": "1161604901211967490", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 89, "like_count": 112, "quote_count": 10}, "author_id": "4226882842", "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/y7QSNB1YCG", "expanded_url": "https://twitter.com/sarachaga5218/status/1161604901211967490/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y7QSNB1YCG", "media_key": "3_1161604893150498817"}, {"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/y7QSNB1YCG", "expanded_url": "https://twitter.com/sarachaga5218/status/1161604901211967490/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y7QSNB1YCG", "media_key": "3_1161604898523402240"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:42:57.000Z", "lang": "pt", "text": "@thedumbclown tenho fetiche em serial killer nao gostar respeitar \ud83d\ude14\ud83d\udc4d", "edit_history_tweet_ids": ["1161770209767841792"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.7302, "type": "Other", "normalized_text": "serial killer"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "thedumbclown", "id": "1191137315055448066"}]}, "in_reply_to_user_id": "802637957278613509", "id": "1161770209767841792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1592105088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161769615325847553"}]}, {"created_at": "2019-08-14T13:38:07.000Z", "lang": "es", "text": "Seria suicida pensar en aumentar la edad de jubilaci\u00f3n. https://t.co/2epOdFPNph v\u00eda @YouTube", "edit_history_tweet_ids": ["1161633096711704576"], "id": "1161633096711704576", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 19, "like_count": 29, "quote_count": 3}, "author_id": "221066268", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/2epOdFPNph", "expanded_url": "https://youtu.be/HrWj9zNuliE", "display_url": "youtu.be/HrWj9zNuliE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=HrWj9zNuliE&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 92, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:30:42.000Z", "lang": "es", "text": "@elbosnio Cuestionar la importancia de la estabilidad cambiaria y monetaria para el bienestar de la poblaci\u00f3n es algo que s\u00f3lo a un kirchnerista, a un chavista o a un ac\u00f3lito de Mugabe puede ocurr\u00edrsele. Pido al cielo que Albertico no piense como usted.", "edit_history_tweet_ids": ["1161767126249684993"], "entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 183, "probability": 0.9178, "type": "Person", "normalized_text": "Mugabe"}, {"start": 222, "end": 230, "probability": 0.804, "type": "Person", "normalized_text": "Albertico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "elbosnio", "id": "263865213"}]}, "in_reply_to_user_id": "263865213", "id": "1161767126249684993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1582092990", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161755362359484416"}]}, {"created_at": "2019-08-14T15:22:01.000Z", "lang": "es", "text": "Para crear institucionalidad, no detener el crecimiento econ\u00f3mico que hemos ganado en estos 10 a\u00f1os de los TLCs y afianzar la paz social necesitamos consolidar el estado de Derecho y la seguridad jur\u00eddica en nuestro pa\u00eds. Les comparto mi entrevista al diario @Gestionpe https://t.co/Fiwe9cIZD3", "edit_history_tweet_ids": ["1161659247773605889"], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4717, "type": "Organization", "normalized_text": "TLCs"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/Fiwe9cIZD3", "expanded_url": "https://twitter.com/MecheAF/status/1161659247773605889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Fiwe9cIZD3", "media_key": "3_1161659195055386625"}, {"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/Fiwe9cIZD3", "expanded_url": "https://twitter.com/MecheAF/status/1161659247773605889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Fiwe9cIZD3", "media_key": "3_1161659195067908097"}], "mentions": [{"start": 259, "end": 269, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}]}, "id": "1161659247773605889", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 543, "like_count": 1177, "quote_count": 91}, "author_id": "68038314"}, {"created_at": "2019-08-14T15:06:16.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfY ustedes qu\u00e9 ciudad de Colombia son? https://t.co/ZTHy9eoN89", "edit_history_tweet_ids": ["1161655281417424896"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/ZTHy9eoN89", "expanded_url": "https://twitter.com/vanjerono/status/1161655281417424896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZTHy9eoN89", "media_key": "3_1161655263033798662"}]}, "id": "1161655281417424896", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 115, "like_count": 599, "quote_count": 341}, "author_id": "360147131"}, {"created_at": "2019-08-14T20:38:27.000Z", "lang": "es", "text": "Estamos analizando los resultados y hay demasiados datos que son incorrectos y muchos son votos a Macri directamente suprimidos en el telegrama.", "edit_history_tweet_ids": ["1161738877243154433"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "id": "1161738877243154433", "public_metrics": {"retweet_count": 8721, "reply_count": 5654, "like_count": 25343, "quote_count": 1749}, "author_id": "1578961946"}, {"created_at": "2019-08-09T18:38:33.000Z", "lang": "es", "text": "@iauraB Ya un a\u00f1o sin su kermosa presencia maldita momia monoling\u00fce doble de Apocalypto \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d Sin usted la vida ya no tiene sentido *se suicida a si mismo*", "edit_history_tweet_ids": ["1159896768030674944"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 86, "probability": 0.7013, "type": "Other", "normalized_text": "Apocalypto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "iauraB", "id": "188478643"}]}, "in_reply_to_user_id": "188478643", "id": "1159896768030674944", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "618870522", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1027281189743329282"}]}, {"created_at": "2019-08-14T15:03:53.000Z", "lang": "es", "text": "@juan_amorin Vuelvo y repito, esa idea de Foucault acerca del nazismo y del Hitler que le ordena a Speer destruir lo poco que queda en pie, y si los entonces sobrevivientes no superan eso, es que no merecian ser alemanes.\n\nGobierno suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1161654682286272512"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Foucault"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.6174, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "Speer"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "juan_amorin", "id": "117660336"}]}, "in_reply_to_user_id": "117660336", "id": "1161654682286272512", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "4275617080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161652944162512896"}]}, {"created_at": "2019-08-13T23:01:25.000Z", "lang": "es", "text": "Mandale un \"Te amo mucho\" fuera de contexto a tu mejor amigo.\nA ver qu\u00e9 te responde. https://t.co/Bqrk8DiDn6", "edit_history_tweet_ids": ["1161412469182599168"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5044, "type": "Person", "normalized_text": "Mandale"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/Bqrk8DiDn6", "expanded_url": "https://twitter.com/JeffoConDobleF/status/1161412469182599168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bqrk8DiDn6", "media_key": "3_1161412461951705088"}]}, "id": "1161412469182599168", "public_metrics": {"retweet_count": 2109, "reply_count": 5011, "like_count": 32583, "quote_count": 1733}, "author_id": "362163276"}, {"created_at": "2019-08-14T21:59:31.000Z", "lang": "es", "text": "@jdoedoe101101 se suicida el l\u00edder?", "edit_history_tweet_ids": ["1161759281538056192"], "in_reply_to_user_id": "4135901687", "id": "1161759281538056192", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "53908825", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161735817045401601"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jdoedoe101101", "id": "4135901687"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:22:25.000Z", "lang": "pt", "text": "@Luizhsbbatista @celsobatistajr @Flamengo Sentiram muito kkkkkkkkkkkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1161765043949752321"], "in_reply_to_user_id": "938076510677884928", "id": "1161765043949752321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "730835574211416064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161761482989871106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Luizhsbbatista", "id": "938076510677884928"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T16:34:30.000Z", "lang": "pt", "text": "Algu\u00e9m me suicida, j\u00e1 vi de tudo nessa vida https://t.co/wXeCcyDtZ4", "edit_history_tweet_ids": ["1161677486402539522"], "id": "1161677486402539522", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 8, "like_count": 135, "quote_count": 5}, "author_id": "975081597467635712", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161480885205655562"}], "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/wXeCcyDtZ4", "expanded_url": "https://twitter.com/Mano1van/status/1161480885205655562", "display_url": "twitter.com/Mano1van/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:05:05.000Z", "lang": "pt", "text": "Boa m\u00fasica https://t.co/phS2dzgEWF", "edit_history_tweet_ids": ["1161760682150432769"], "id": "1161760682150432769", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "1598744462", "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/phS2dzgEWF", "expanded_url": "https://twitter.com/_patriotism_/status/1161410646212259840", "display_url": "twitter.com/_patriotism_/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:26:37.000Z", "lang": "es", "text": "T-Bag en Prison Break, si ese tio no daba juego de la temporada 2 a la 5 hubiesen sido malisimas", "edit_history_tweet_ids": ["1161766100952113157"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8571, "type": "Other", "normalized_text": "T-Bag"}, {"start": 9, "end": 20, "probability": 0.9689, "type": "Other", "normalized_text": "Prison Break"}]}, "in_reply_to_user_id": "465601844", "id": "1161766100952113157", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "465601844", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161765850300526592"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 68, "tag": "Depresi\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 67, "probability": 0.8223, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-08-13T07:32:09.000Z", "lang": "es", "text": "Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para sentir placer, sino la sensaci\u00f3n de que jam\u00e1s se volver\u00e1 a ser feliz. Esta creencia \u00edntima, que se proyecta hacia el futuro, predice la presencia de ideaci\u00f3n suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1161178613942816768"], "id": "1161178613942816768", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 6, "like_count": 344, "quote_count": 3}, "author_id": "2530052556"}, {"created_at": "2019-08-14T18:50:13.000Z", "lang": "es", "text": "La empresa a\u00e9rea favorita de Dietrich regala vuelos para que la gente vaya a votar https://t.co/OxNGls1MvQ https://t.co/Xs4PS8fAN3", "edit_history_tweet_ids": ["1161711642985607169"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.2878, "type": "Person", "normalized_text": "Dietrich"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/OxNGls1MvQ", "expanded_url": "https://www.lapoliticaonline.com/nota/121005-la-empresa-aerea-favorita-de-dietrich-regala-vuelos-para-que-la-gente-vaya-a-votar/", "display_url": "lapoliticaonline.com/nota/121005-la\u2026"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Xs4PS8fAN3", "expanded_url": "https://twitter.com/l_p_o/status/1161711642985607169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xs4PS8fAN3", "media_key": "3_1161711638585708544"}]}, "id": "1161711642985607169", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 30, "like_count": 73, "quote_count": 15}, "author_id": "108968018"}, {"created_at": "2019-08-14T18:43:48.000Z", "lang": "es", "text": "@jlvgjockey De verdad que eran unos verdugos", "edit_history_tweet_ids": ["1161710026123354112"], "in_reply_to_user_id": "3252700666", "id": "1161710026123354112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "138943101", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161554395261095937"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jlvgjockey", "id": "3252700666"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T21:19:16.000Z", "lang": "pt", "text": "'O Esquadr\u00e3o Suicida': Ator revela que 'o roteiro \u00e9 \u00d3TIMO' - https://t.co/hpGLCDe11J https://t.co/LqlmDf0x09", "edit_history_tweet_ids": ["1161749151220228106"], "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.8702, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 23, "end": 26, "probability": 0.763, "type": "Person", "normalized_text": "Ator"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/hpGLCDe11J", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/o-esquadrao-suicida-ator-revela-que-o-roteiro-e-otimo-220221", "display_url": "cinepop.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/LqlmDf0x09", "expanded_url": "https://twitter.com/cinepop/status/1161749151220228106/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LqlmDf0x09", "media_key": "3_1161749145377525768"}]}, "id": "1161749151220228106", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "author_id": "14500217"}, {"created_at": "2019-08-14T22:06:40.000Z", "lang": "pt", "text": "Minha miss\u00e3o aqui na terra \u00e9 falar mal de Esquadr\u00e3o Suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1161761079623606273"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.6665, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1161761079623606273", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "63296611"}, {"created_at": "2019-08-14T13:54:57.000Z", "lang": "zxx", "text": "https://t.co/MAtGbruibk", "edit_history_tweet_ids": ["1161637333730549761"], "id": "1161637333730549761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "373708174", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/MAtGbruibk", "expanded_url": "https://twitter.com/suicida_roots/status/1161637333730549761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MAtGbruibk", "media_key": "3_1161637320291966981"}]}}, {"created_at": "2019-08-08T11:20:31.000Z", "lang": "es", "text": "\"La muerte sigue dando el mismo miedo que en cualquier otro momento. Lo que ocurre con la depresi\u00f3n es que la vida puede dar m\u00e1s miedo a\u00fan\".\nLeed a @gordocontrapo, merece la pena.\nhttps://t.co/IGHXVniFZY", "edit_history_tweet_ids": ["1159424143852527616"], "id": "1159424143852527616", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 47, "quote_count": 7}, "author_id": "820332497087107076", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/IGHXVniFZY", "expanded_url": "https://www.jotdown.es/2018/11/mas-miedo-que-la-muerte/", "display_url": "jotdown.es/2018/11/mas-mi\u2026"}], "mentions": [{"start": 148, "end": 162, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}]}}, {"created_at": "2019-08-09T17:01:04.000Z", "lang": "es", "text": "Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronista\nQuien manoteo la guita de las AFJP en 2008? Peronista\nPero Macri es hambre.\nTenes que ser suicida o tener alguna patolog\u00eda para votarlos y que vuelvan", "edit_history_tweet_ids": ["1159872235299069952"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 156, "end": 159, "probability": 0.8594, "type": "Organization", "normalized_text": "AFJP"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "id": "1159872235299069952", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 92, "like_count": 3357, "quote_count": 51}, "author_id": "919875162"}, {"created_at": "2019-08-14T22:12:53.000Z", "lang": "pt", "text": "Abel foi morto por Caim seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz teu amigo... Preste aten\u00e7\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, a falsidade vem de quem a gente menos espera! Vigie.", "edit_history_tweet_ids": ["1161762643318886408"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 208, "end": 212, "probability": 0.4604, "type": "Person", "normalized_text": "Vigie"}]}, "id": "1161762643318886408", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "775419180048871425"}, {"created_at": "2019-08-14T22:07:07.000Z", "lang": "pt", "text": "hj eu usei pela primeira vez a penela de press\u00e3o sozinha depois de ficar um dia inteiro falando q ia fazer feij\u00e3o mas desistindo al\u00e9m de ver imagens na internet de panela explodindo", "edit_history_tweet_ids": ["1161761192513343488"], "id": "1161761192513343488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "419601883"}, {"created_at": "2019-08-14T15:25:21.000Z", "lang": "es", "text": "No entiendo como una morra no ha tenido un break down suicida y ha hecho una masacre de suertudos. \ud83d\ude42 https://t.co/2yoTJ1Wu6v", "edit_history_tweet_ids": ["1161660083102736386"], "id": "1161660083102736386", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "339573413", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161299015327072256"}], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/2yoTJ1Wu6v", "expanded_url": "https://twitter.com/lamastabo/status/1161299015327072256", "display_url": "twitter.com/lamastabo/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-11T19:29:20.000Z", "lang": "es", "text": "@24marybed @GustavoBolivar @CuartoDeHoraCol Y tambien pastranis, amiguito de uribe esta vinculado a esa isla", "edit_history_tweet_ids": ["1160634323537711104"], "in_reply_to_user_id": "296445163", "id": "1160634323537711104", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1002663146455224320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160617271141851137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "24marybed", "id": "296445163"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "GustavoBolivar", "id": "50981729"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "CuartoDeHoraCol", "id": "628002248"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:19:59.000Z", "lang": "pt", "text": "@ClaudiaLULAHAD1 @ptnacional @cirogomes @FlavioDino @MarceloFreixo @GuilhermeBoulos @MarinaSilva @CaboDaciolo Ser\u00e1? Ent\u00e3o, est\u00e1 valendo apenas v\u00ea o bostonauro destruir o Brasil e o pov\u00e3o, pelo simples fato do Temer que \u00e9 o mercado financeiro dizer em 2018 \"QUALQUER UM, MENOS O CIRO \" Vale apenas mesmo, destruir vidas em nome de um deus-humano ou numa hegemonia suicida? \u00c9 isso?", "edit_history_tweet_ids": ["1161764432587964418"], "entities": {"annotations": [{"start": 170, "end": 175, "probability": 0.9057, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "ptnacional", "id": "78139021"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "cirogomes", "id": "33374761"}, {"start": 40, "end": 51, "username": "FlavioDino", "id": "25577585"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}, {"start": 67, "end": 83, "username": "GuilhermeBoulos", "id": "762402774260875265"}, {"start": 84, "end": 96, "username": "MarinaSilva", "id": "105155795"}, {"start": 97, "end": 109, "username": "CaboDaciolo", "id": "989899804200325121"}]}, "in_reply_to_user_id": "1041812018871906305", "id": "1161764432587964418", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "902883199247929344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161654170803482633"}]}, {"created_at": "2019-08-14T22:17:56.000Z", "lang": "pt", "text": "Nn estou aguentando mais", "edit_history_tweet_ids": ["1161763916147564544"], "id": "1161763916147564544", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3042684988"}, {"created_at": "2019-08-14T18:45:33.000Z", "lang": "es", "text": "Che y los que no ligamos esos 2000 pesos qu\u00e9 hacemos? Si igual vamos a tener todo m\u00e1s caro que la verga y sin plata para hacerle frente. Hacemos un pacto suicida colectivo?", "edit_history_tweet_ids": ["1161710466571427840"], "id": "1161710466571427840", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "227534564"}, {"created_at": "2019-08-14T13:21:13.000Z", "lang": "pt", "text": "@arrrowp Fidel Castro \u00e9 o ditador bonzinho.\n\nEle n\u00e3o matou ningu\u00e9m, foram os traidores da p\u00e1tria que procuraram a morte.\n\nOnde j\u00e1 se viu querer falar o que pensa quando se \u00e9 livre pra s\u00f3 pensar e falar se for pra elogiar o regime cubano.", "edit_history_tweet_ids": ["1161628847705665536"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "arrrowp", "id": "4845318829"}]}, "in_reply_to_user_id": "4845318829", "id": "1161628847705665536", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "830204248860262404", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161627853852725249"}]}, {"created_at": "2019-08-14T21:28:23.000Z", "lang": "es", "text": "@Juanca_ATM_ @Asier_ATM @Calbertismo @correamluis @Netismo__ Pregunto en el lidl donde se vende m\u00e1s goody cao, y hago la operaci\u00f3n jaula cerca de ese lidl, voy a por ti", "edit_history_tweet_ids": ["1161751445500092416"], "in_reply_to_user_id": "729713483017818112", "id": "1161751445500092416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4620562937", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161751292852785153"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 23, "username": "Asier_ATM", "id": "705440353726406657"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "Calbertismo", "id": "1157251387547369472"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "correamluis", "id": "1022501542149206018"}, {"start": 50, "end": 60, "username": "Netismo__", "id": "1151783421670305792"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T22:06:29.000Z", "lang": "pt", "text": "Imaginem que desgosto da diplomacia brasileira,ao ver como \u00e9 catastr\u00f3fica , a atua\u00e7\u00e3o suicida desse escroque. https://t.co/s3vKKT1rup", "edit_history_tweet_ids": ["1161761032681021441"], "id": "1161761032681021441", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1022962492799107073", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161732470871592960"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/s3vKKT1rup", "expanded_url": "https://twitter.com/hospicio_brasil/status/1161732470871592960", "display_url": "twitter.com/hospicio_brasi\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T18:56:46.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23No puedo con tanto. Ahora estos socialistas la tomaron contra los call center fascistas, que se agarren porque viene nueva campa\u00f1a.\n\n\"\u00bfQuienes son esos call center que son tan poderosos, POR QU\u00c9 NO ME CONTESTAN \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\". https://t.co/DIKMrUpxY9", "edit_history_tweet_ids": ["1161713288692060162"], "id": "1161713288692060162", "public_metrics": {"retweet_count": 425, "reply_count": 310, "like_count": 592, "quote_count": 105}, "author_id": "1093114799645474816", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/DIKMrUpxY9", "expanded_url": "https://twitter.com/ElRepublicano09/status/1161713288692060162/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DIKMrUpxY9", "media_key": "7_1161713015756087296"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T20:00:00.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfEs posible que veamos al nuevo Batman en el Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn?\nhttps://t.co/R29UMOSKG1", "edit_history_tweet_ids": ["1161729202476896256"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.7711, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 45, "end": 61, "probability": 0.4605, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/R29UMOSKG1", "expanded_url": "https://www.fayerwayer.com/2019/08/batman-suicide-squad-robert-pattinson", "display_url": "fayerwayer.com/2019/08/batman\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.fayerwayer.com/2019/08/batman-suicide-squad-robert-pattinson/"}]}, "id": "1161729202476896256", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "7697762"}, {"created_at": "2019-08-14T22:07:05.000Z", "lang": "pt", "text": "acabei de ver a cena do stark em guerra civil, ele descobrindo que o bucky matou os pais dele e q o steve sabia A CARINHA DELE VAI SE FODER", "edit_history_tweet_ids": ["1161761186100236289"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8748, "type": "Person", "normalized_text": "stark"}, {"start": 33, "end": 44, "probability": 0.9, "type": "Other", "normalized_text": "guerra civil"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.8704, "type": "Person", "normalized_text": "bucky"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.8882, "type": "Person", "normalized_text": "steve"}]}, "id": "1161761186100236289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2249324774"}, {"created_at": "2019-08-14T20:12:59.000Z", "lang": "pt", "text": "Acho dif\u00edcil o Mercosul sobreviver ao esgoto ret\u00f3rico do Bozo.\nhttps://t.co/mBLLkhSJv1", "edit_history_tweet_ids": ["1161732470871592960"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.4457, "type": "Person", "normalized_text": "Mercosul"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.8385, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/mBLLkhSJv1", "expanded_url": "https://g1.globo.com/pi/piaui/noticia/2019/08/14/bandidos-de-esquerda-comecaram-a-voltar-ao-poder-na-argentina-diz-bolsonaro-sobre-vitoria-da-oposicao-nas-primarias.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/pi/piaui/notic\u2026"}]}, "id": "1161732470871592960", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 109, "quote_count": 1}, "author_id": "55977946"}, {"created_at": "2019-08-14T14:43:49.000Z", "lang": "es", "text": "Los Kirshner destrozaron a la Argentina y ahora quieren culpar a Macri del da\u00f1o que hicieron y que era materialmente imposible de resolver en 4 a\u00f1os", "edit_history_tweet_ids": ["1161649633938087937"], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 11, "probability": 0.8723, "type": "Person", "normalized_text": "Kirshner"}, {"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9699, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "id": "1161649633938087937", "public_metrics": {"retweet_count": 4385, "reply_count": 378, "like_count": 6651, "quote_count": 144}, "author_id": "112005594"}, {"created_at": "2019-08-14T17:16:00.000Z", "lang": "es", "text": "no mms lo suicida que se pone la raza peatonal", "edit_history_tweet_ids": ["1161687929644675072"], "id": "1161687929644675072", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "author_id": "266833070"}, {"created_at": "2019-08-14T20:26:17.000Z", "lang": "es", "text": "Estamos en la antesala de una hiper y todos los medios \"ayyy que alberto calme la incertidumbre\". No es incertidumbre lo que provoc\u00f3 la corrida. Es la certidumbre absoluta que los sovi\u00e9ticos ya entraron a Berl\u00edn.", "edit_history_tweet_ids": ["1161735817045401601"], "entities": {"annotations": [{"start": 205, "end": 210, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}]}, "id": "1161735817045401601", "public_metrics": {"retweet_count": 450, "reply_count": 68, "like_count": 1976, "quote_count": 48}, "author_id": "4135901687"}, {"created_at": "2019-08-14T21:53:34.000Z", "lang": "pt", "text": "Mano um guri caiu um tombo hoje meu deus @Roberto13790105", "edit_history_tweet_ids": ["1161757781004828673"], "id": "1161757781004828673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1154205489502310400", "entities": {"mentions": [{"start": 41, "end": 57, "username": "Roberto13790105", "id": "1144039724190982144"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T21:17:55.000Z", "lang": "pt", "text": "gente se vcs pudessem tipo parar com essa porra de a curiosidade matou o gato pq eu ja recebi uns 3 spoiler de anime q eu quero ve na tl obrigada pelas considera\u00e7\u00f5es", "edit_history_tweet_ids": ["1161748812634972160"], "id": "1161748812634972160", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "938266994528407553"}, {"created_at": "2019-08-14T21:38:19.000Z", "lang": "es", "text": "@aliciaceciliaga @Stolbizer Esta chica hasta ayer era la segunda del que hoy est\u00e1 tercero en la lista de FF , ella si le hubieran dado lugar ir\u00eda 16 en la de FF m\u00e1s o menos", "edit_history_tweet_ids": ["1161753943027982339"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 106, "probability": 0.7299, "type": "Other", "normalized_text": "FF"}, {"start": 158, "end": 159, "probability": 0.7582, "type": "Other", "normalized_text": "FF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "aliciaceciliaga", "id": "1076808529"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "Stolbizer", "id": "35733038"}]}, "in_reply_to_user_id": "1076808529", "id": "1161753943027982339", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3222306748", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161752383233363975"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 31, "tag": "OrfaosDaTerra"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.6314, "type": "Person", "normalized_text": "Aziz"}, {"start": 18, "end": 30, "probability": 0.478, "type": "Other", "normalized_text": "OrfaosDaTerra"}]}, "created_at": "2019-08-14T21:39:07.000Z", "lang": "pt", "text": "Quem matou Aziz? #OrfaosDaTerra", "edit_history_tweet_ids": ["1161754147282198528"], "id": "1161754147282198528", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "116029176"}, {"created_at": "2019-08-14T21:40:24.000Z", "lang": "pt", "text": "Tomara que tenha esquadr\u00e3o suicida 2 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "edit_history_tweet_ids": ["1161754471187275776"], "id": "1161754471187275776", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "4875653590"}, {"created_at": "2019-08-14T21:14:13.000Z", "lang": "es", "text": "Si habl\u00e1ramos de la pol\u00edtica de tu pa\u00eds, \u00bfa qui\u00e9n te recuerda este tipo? https://t.co/qICCAep4uH", "edit_history_tweet_ids": ["1161747878831783936"], "id": "1161747878831783936", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 194, "like_count": 458, "quote_count": 90}, "author_id": "1911952410", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/qICCAep4uH", "expanded_url": "https://twitter.com/momentoviral/status/1161623204684861441/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qICCAep4uH", "media_key": "7_1161622944558276609"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T10:50:37.000Z", "lang": "pt", "text": "Mais uma vez eu vou repetir...\nN\u00e3o fa\u00e7a filho pra deixa nas costas dos outros. Quem vai sofrer \u00e9 seu filho, e \u00e9 da\u00ed que nasce os suicida, ladr\u00f5es, depressivos e os drogados. \nN\u00e3o que eles estejam certos, mas essa \u00e9 a realidade.", "edit_history_tweet_ids": ["1161590943931412480"], "id": "1161590943931412480", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "819166628013363200"}, {"created_at": "2019-08-14T21:40:10.000Z", "lang": "pt", "text": "Enfim, terminei de ler e \u00e9 muito bom. Fiquei pensando em como o livro espelha muito bem algo de pessoas enfrentando quest\u00f5es de sa\u00fade mental. Umas passagens s\u00e3o dif\u00edceis demais... \u00c9 um livro que, em algum sentido, provoca medo e identifica\u00e7\u00e3o par algumas de n\u00f3s.", "edit_history_tweet_ids": ["1161754408578891782"], "in_reply_to_user_id": "134663210", "id": "1161754408578891782", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134663210", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161754406850826241"}]}, {"created_at": "2019-08-14T14:55:03.000Z", "lang": "es", "text": "Estoy rodeado de j\u00f3venes KK que est\u00e1n felices porque se viene un gobierno nac&amp;pop que \"se preocupar\u00e1 por los compa\u00f1eros\", \"la amo\" me dicen. Imposible argumentar porque todo es voluntarismo, ceguera militante e rechazo a la realidad. \u00bfMadurar\u00e1n alg\u00fan d\u00eda?", "edit_history_tweet_ids": ["1161652460127174656"], "id": "1161652460127174656", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 406, "like_count": 1736, "quote_count": 64}, "author_id": "295638588"}, {"created_at": "2019-08-14T19:02:12.000Z", "lang": "pt", "text": "Vamos acabar com o coc\u00f4 do Brasil!\n@jairbolsonaro direto do Piau\u00ed.\n\u2716\ufe0f\u2716\ufe0f\ud83d\udca9\u2716\ufe0f\u2716\ufe0f https://t.co/wKASXDPESf", "edit_history_tweet_ids": ["1161714658727944192"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9174, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.6308, "type": "Place", "normalized_text": "Piau\u00ed"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/wKASXDPESf", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1161714658727944192/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wKASXDPESf", "media_key": "7_1161714537688653824"}], "mentions": [{"start": 35, "end": 49, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1161714658727944192", "public_metrics": {"retweet_count": 1575, "reply_count": 878, "like_count": 11676, "quote_count": 202}, "author_id": "74756085"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 127, "end": 141, "tag": "ChileEnMarcha"}, {"start": 142, "end": 158, "tag": "losni\u00f1osprimero"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 108, "probability": 0.5024, "type": "Other", "normalized_text": "Comunal de Infancia"}, {"start": 128, "end": 140, "probability": 0.7671, "type": "Place", "normalized_text": "ChileEnMarcha"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/JIU3KDU3ua", "expanded_url": "https://twitter.com/SenameAraucania/status/1161689058042667008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JIU3KDU3ua", "media_key": "3_1161689039591923712"}, {"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/JIU3KDU3ua", "expanded_url": "https://twitter.com/SenameAraucania/status/1161689058042667008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JIU3KDU3ua", "media_key": "3_1161689048949362689"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 126, "username": "SenameAraucania", "id": "3309418701"}]}, "created_at": "2019-08-14T17:20:29.000Z", "lang": "es", "text": "Trabajando en la elaboraci\u00f3n de protocolos sobre riesgo suicida y abuso sexual con la Red Comunal de Infancia @SenameAraucania #ChileEnMarcha #losni\u00f1osprimero https://t.co/JIU3KDU3ua", "edit_history_tweet_ids": ["1161689058042667008"], "id": "1161689058042667008", "geo": {"place_id": "000af2920fcd0d30"}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "3309418701"}, {"created_at": "2019-07-25T23:04:21.000Z", "lang": "es", "text": "Bancad\u00edsima la maula suicida. Es justo el perfil que buscamos en los nuevos reclutas. https://t.co/fPvI7oD0rz", "edit_history_tweet_ids": ["1154527837669462017"], "in_reply_to_user_id": "234794659", "id": "1154527837669462017", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "234794659", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1154527313297494016"}], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/fPvI7oD0rz", "expanded_url": "https://twitter.com/aburrido354/status/1154527837669462017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fPvI7oD0rz", "media_key": "3_1154527709466415104"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T19:05:13.000Z", "lang": "pt", "text": "Acabei de meter 200 mocas no Liverpool. Se n\u00e3o bater assassino-me, simples.", "edit_history_tweet_ids": ["1161715414474383363"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9161, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}]}, "id": "1161715414474383363", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "author_id": "2605638114"}, {"created_at": "2019-08-14T17:34:56.000Z", "lang": "es", "text": "Han pasado 3 a\u00f1os del estreno de ESCUADR\u00d3N SUICIDA, est\u00e1 lejos de ser una gran pel\u00edcula y ser\u00e9 el raro de la familia, pero nunca me pareci\u00f3 tan mala. Tenemos a los excelentes Margot Robbie y Will Smith, Jared Leto como Joker fue una decepci\u00f3n enorme, a m\u00ed me entretiene bastante. https://t.co/zk3el0trtK", "edit_history_tweet_ids": ["1161692694902652930"], "entities": {"annotations": [{"start": 175, "end": 187, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 191, "end": 200, "probability": 0.9516, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 203, "end": 212, "probability": 0.9446, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 219, "end": 223, "probability": 0.9107, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/zk3el0trtK", "expanded_url": "https://twitter.com/gogetangel/status/1161692694902652930/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zk3el0trtK", "media_key": "3_1161692690213494785"}]}, "id": "1161692694902652930", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 45, "like_count": 146, "quote_count": 5}, "author_id": "1026323107"}, {"created_at": "2019-08-14T21:27:30.000Z", "lang": "pt", "text": "mat\u00e9ria pra estudar: a \neu: vou assistir esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1161751224573726720"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.8611, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1161751224573726720", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "727288230"}, {"created_at": "2019-08-14T21:31:58.000Z", "lang": "pt", "text": "7) O n\u00famero de suic\u00eddios \u00e9 maior pr\u00f3ximo ao por do sol, assim como o de infartos (!) Nessa hora os horm\u00f4nios de nos manter despertos caem, como se o corpo relaxasse pra entrar os horm\u00f4nios da noite. A\u00ed pode vir a ansiedade, a tristeza ou o cora\u00e7\u00e3o pode se sobrecarregar, etc", "edit_history_tweet_ids": ["1161752347372113922"], "in_reply_to_user_id": "826135395100479488", "id": "1161752347372113922", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "826135395100479488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161752344922664965"}]}, {"created_at": "2019-08-14T21:26:42.000Z", "lang": "pt", "text": "amo esquadr\u00e3o suicida????? t\u00f4 me sentido at\u00e9 mal mas amei a cena do coringa e arlequina no tanque achei lindo qual o meu problema????", "edit_history_tweet_ids": ["1161751021573554177"], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.4145, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.3201, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.3646, "type": "Person", "normalized_text": "arlequina"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.3328, "type": "Place", "normalized_text": "tanque"}]}, "id": "1161751021573554177", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "783826524889907200"}, {"created_at": "2019-08-14T20:39:15.000Z", "lang": "es", "text": "Estaba tan de mal humor que me baje 20 cuadras de mi parada en el colectivo, para poder caminar y que se me pase \ud83d\ude44", "edit_history_tweet_ids": ["1161739078540378113"], "id": "1161739078540378113", "geo": {"place_id": "00f84d414936f28e"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "3028818981"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 29, "tag": "SOSPrisiones"}, {"start": 167, "end": 190, "tag": "TuAbandonoMePuedeMatar"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.5267, "type": "Other", "normalized_text": "SOSPrisiones"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9199, "type": "Person", "normalized_text": "Marlaska"}, {"start": 156, "end": 164, "probability": 0.4992, "type": "Place", "normalized_text": "Foncalent"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/s6Fv6ddY92", "expanded_url": "http://infoprisiones.com/se-suicida-una-interna-del-hospital-psiquiatrico-de-foncalent", "display_url": "infoprisiones.com/se-suicida-una\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T10:53:13.000Z", "lang": "es", "text": "El d\u00eda a d\u00eda en #SOSPrisiones que Marlaska pretende ocultar a la sociedad mediante la censura fascista: Se suicida una interna del Hospital Psiqui\u00e1trico de Foncalent \n#TuAbandonoMePuedeMatar  https://t.co/s6Fv6ddY92", "edit_history_tweet_ids": ["1159779662618386433"], "id": "1159779662618386433", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "940291531604418560"}, {"created_at": "2019-08-14T20:56:46.000Z", "lang": "es", "text": "El suicidio masculino y la narrativa de g\u00e9nero.\n\nCuando una mujer se suicida es culpa de otros, cuando un hombre se suicida es culpa suya. \n\n\"Pese a que los \u00edndices de suicidio masculino triplican o cuadriplican a... https://t.co/os7skrrVAY", "edit_history_tweet_ids": ["1161743487592783872"], "id": "1161743487592783872", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "18468082", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/os7skrrVAY", "expanded_url": "https://www.facebook.com/melvynperez/posts/10157194233636405", "display_url": "facebook.com/melvynperez/po\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T12:56:50.000Z", "lang": "es", "text": "Octubre, supongamos AF presidente, cuantos meses le dan al frente del gobierno? \nEn cu\u00e1nto tiempo los camporistas que tiene alrededor se lo comen?\nUstds votaron a la chorra, no a AF. Acu\u00e9rdense.", "edit_history_tweet_ids": ["1161622708897161218"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 21, "probability": 0.3937, "type": "Organization", "normalized_text": "AF"}, {"start": 179, "end": 180, "probability": 0.3875, "type": "Person", "normalized_text": "AF"}]}, "id": "1161622708897161218", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 124, "like_count": 649, "quote_count": 12}, "author_id": "139944936"}, {"created_at": "2019-08-14T21:19:40.000Z", "lang": "es", "text": "Toda la situaci\u00f3n es demencial. Encima , fogoneada por un periodismo suicida y miserable que s\u00f3lo olfatea el regreso de la pauta. En concreto, se realizaron internas fraudulentas, se confirmaron candidatos y sobre datos falsos ya se pide una transici\u00f3n. https://t.co/Z54YHtNeFO", "edit_history_tweet_ids": ["1161749253691232256"], "id": "1161749253691232256", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "875802429144674304", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161744913991708675"}], "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/Z54YHtNeFO", "expanded_url": "https://twitter.com/fargosi/status/1161744913991708675", "display_url": "twitter.com/fargosi/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T12:00:42.000Z", "lang": "pt", "text": "@04_07_2012 @DiMarzio @BresciaOfficial @FinallyMario @Flamengo @SkySport Acho q agora eles ter\u00e3o grana para pagar os familiares dos meninos mortos no CT", "edit_history_tweet_ids": ["1161608582242152449"], "entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 151, "probability": 0.807, "type": "Place", "normalized_text": "CT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "04_07_2012", "id": "968151551020883968"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "DiMarzio", "id": "251690031"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "BresciaOfficial", "id": "632030795"}, {"start": 39, "end": 52, "username": "FinallyMario", "id": "1432977446"}, {"start": 53, "end": 62, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}, {"start": 63, "end": 72, "username": "SkySport", "id": "5894372"}]}, "in_reply_to_user_id": "968151551020883968", "id": "1161608582242152449", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 10, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "3346920856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161607945844666373"}]}, {"created_at": "2019-08-14T21:01:30.000Z", "lang": "pt", "text": "@Lary_Silv3 Vc s\u00f3 vai me ajudar a conquistar o meu sonho", "edit_history_tweet_ids": ["1161744681664995329"], "in_reply_to_user_id": "1046544921136693250", "id": "1161744681664995329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028822827166838784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161743687572963328"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Lary_Silv3", "id": "1046544921136693250"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T00:02:05.000Z", "lang": "et", "text": "39; Yoongi suicida salvaje pt.3 https://t.co/tRiCog8M1W", "edit_history_tweet_ids": ["1161065348625358849"], "in_reply_to_user_id": "955544995930386432", "id": "1161065348625358849", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 51, "quote_count": 1}, "author_id": "955544995930386432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161063840970186752"}], "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/tRiCog8M1W", "expanded_url": "https://twitter.com/BumBomblueg/status/1161065348625358849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tRiCog8M1W", "media_key": "3_1161065160909287430"}, {"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/tRiCog8M1W", "expanded_url": "https://twitter.com/BumBomblueg/status/1161065348625358849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tRiCog8M1W", "media_key": "3_1161065177690722304"}]}}, {"created_at": "2019-08-14T21:02:26.000Z", "lang": "es", "text": "Para soci\u00f3logos: el candidato que gana en la encuesta de las paso, tiene como principal argumento el que le crean que no van a ser como fueron durante 12 a\u00f1os.\nO sea: v\u00f3tenlo, que promete ser diferente a lo que fue.\nPese a que \u00e9l es \u00e9l, como lo son CFK y sus seguidores.", "edit_history_tweet_ids": ["1161744913991708675"], "entities": {"annotations": [{"start": 249, "end": 251, "probability": 0.6306, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}]}, "id": "1161744913991708675", "public_metrics": {"retweet_count": 704, "reply_count": 107, "like_count": 1631, "quote_count": 25}, "author_id": "254599256"}], "places": [{"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Miraflores, Peru", "id": "01fd50ae72f37614"}, {"full_name": "Cascavel, Brasil", "id": "23e015abafb6ab35"}, {"full_name": "Carapicu\u00edba, Brasil", "id": "ba4ca60ad5bbb5c5"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Uriangato, Guanajuato", "id": "b7b3b8dc3f75211e"}, {"full_name": "Danbury, CT", "id": "a5b6bdd8008412b1"}, {"full_name": "Niter\u00f3i, Brasil", "id": "59373f0a295160e4"}, {"full_name": "The Metropolitan Museum of Art", "id": "07d9c92905481000"}, {"full_name": "S\u00e3o Vicente, Brasil", "id": "d1638a3be6a9ed61"}, {"full_name": "Mesquita, Brasil", "id": "b1a5f3bbff698d24"}]}, "errors": [{"resource_id": "1161794398113411072", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161794398113411072", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161794398113411072].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1161792011688730624", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161792011688730624", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161792011688730624].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1161792023998976000", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161792023998976000", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161792023998976000].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2482800443", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2482800443].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2482800443", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161720480136646656", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161720480136646656].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161720480136646656", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161789183041703938", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161789183041703938].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161789183041703938", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2686689860", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2686689860].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2686689860", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161448047945166848", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161448047945166848].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161448047945166848", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3016905255", "value": "3016905255", "detail": "User has been suspended: [3016905255].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161789622877347841", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161789622877347841", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161789622877347841].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161788236634697729", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161788236634697729", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161788236634697729].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1161786249537040384", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161786249537040384", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161786249537040384].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1161772503066394624", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161772503066394624].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161772503066394624", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161778446747484160", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161778446747484160", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161778446747484160].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1161429151880011777", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161429151880011777].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161429151880011777", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161780976835600386", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161780976835600386", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161780976835600386].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1152650119", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1152650119].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1152650119", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161763380090331138", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161763380090331138].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161763380090331138", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1135252958386540544", "value": "1135252958386540544", "detail": "User has been suspended: [1135252958386540544].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161650223380348928", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161650223380348928", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161650223380348928].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1161764691775021056", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161764691775021056", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161764691775021056].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1161772881103204352", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161772881103204352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161772881103204352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "941342715186503680", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [941342715186503680].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "941342715186503680", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159634751164223488", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159634751164223488].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159634751164223488", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "846220698406268928", "value": "846220698406268928", "detail": "User has been suspended: [846220698406268928].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161765359193661441", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161765359193661441", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161765359193661441].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1161432414402613248", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161432414402613248].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161432414402613248", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1041812018871906305", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1041812018871906305].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1041812018871906305", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161654170803482633", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161654170803482633].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161654170803482633", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161757842518478848", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161757842518478848].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161757842518478848", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161691646058258435", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161691646058258435].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161691646058258435", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1161798817597022208", "oldest_id": "1161748626881667072", "result_count": 473, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2z0cz4tmw5fyvv32mx2is6uedml"}}