{"data": [{"author_id": "354477121", "created_at": "2019-10-19T15:07:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185396147038359552"}], "id": "1185573273406455808", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Alexandra2611: \"casi ninguno de nosotros se suicida, pero todos nos autodestruimos.\"", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Alexandra2611", "id": "147347073"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185573273406455808"]}, {"author_id": "2677575702", "created_at": "2019-10-19T15:07:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185573260521553921", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185573260521553921"]}, {"author_id": "242862321", "created_at": "2019-10-19T15:07:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185573217659957248", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185573217659957248"]}, {"author_id": "767057982660177920", "created_at": "2019-10-19T15:07:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185542131777040390"}], "id": "1185573217404149761", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: MILITANTES APRISTAS NARCOINDULTADOS POR ALAN GARC\u00cdA\nPor all\u00ed tambi\u00e9n le llegaba un buen billete al suicida ladr\u00f3n. https:\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185573217404149761"]}, {"author_id": "3192562641", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/ASvLhKWQmG", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariocordoba.com/cordoba-ciudad/2013/02/09/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-37431746.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "created_at": "2019-10-19T15:07:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185566377781923840"}], "id": "1185573106565419013", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: No es un suicidio, es un ASESINATO, y tiene culpables. \n\nhttps://t.co/ASvLhKWQmG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185573106565419013"]}, {"author_id": "932279292066746369", "created_at": "2019-10-19T15:07:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185573098713702400", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185573098713702400"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 62, "tag": "Potos\u00ed"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/N2xGJ7JAiv", "expanded_url": "https://www.eldia.com.bo/index.php?c=Portada&articulo=Originario-se-suicida-con-dinamita-en-una-comunidad-de-Potosi&cat=1&pla=3&id_articulo=289777", "display_url": "eldia.com.bo/index.php?c=Po\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.8511, "type": "Place", "normalized_text": "Potos\u00ed"}]}, "author_id": "144678130", "created_at": "2019-10-19T15:06:55.000Z", "id": "1185573046016532482", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Originario se suicida con dinamita en una comunidad de #Potos\u00ed https://t.co/N2xGJ7JAiv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185573046016532482"]}, {"author_id": "1080692432021401600", "created_at": "2019-10-19T15:06:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185573037975986181", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185573037975986181"]}, {"author_id": "77448360", "created_at": "2019-10-19T15:06:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185573027947384833", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185573027947384833"]}, {"author_id": "145796216", "created_at": "2019-10-19T15:06:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185572983227576321", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185572983227576321"]}, {"author_id": "776957187298103296", "created_at": "2019-10-19T15:06:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185572981898186752", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185572981898186752"]}, {"author_id": "207118571", "created_at": "2019-10-19T15:06:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185572935550951424", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185572935550951424"]}, {"author_id": "140565326", "created_at": "2019-10-19T15:06:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185572917662367746", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185572917662367746"]}, {"author_id": "1067936772234072065", "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/oME9jo0BwC", "expanded_url": "https://twitter.com/TarcisoRenova/status/1185533580274995202", "display_url": "twitter.com/TarcisoRenova/\u2026"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.853, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}]}, "created_at": "2019-10-19T15:05:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185533580274995202"}], "id": "1185572807402500097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "V\u00edtima das mil\u00edcias ou da pr\u00f3pria inc\u00faria? S\u00f3 para lembrar:  Judas se suicidou fisicamente e voc\u00ea cometeu suic\u00eddio pol\u00edtico! https://t.co/oME9jo0BwC", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185572807402500097"]}, {"author_id": "2314339628", "created_at": "2019-10-19T15:05:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185572742160097280", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185572742160097280"]}, {"author_id": "87860765", "created_at": "2019-10-19T15:05:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185572734769582080", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185572734769582080"]}, {"author_id": "1026675522011648000", "created_at": "2019-10-19T15:05:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185572731238178819", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185572731238178819"]}, {"author_id": "2929691009", "created_at": "2019-10-19T15:05:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185306108904255488"}], "id": "1185572711059333121", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ManuelMontoyaM: @Malapalabrero Ayer? No fue ayer. La gran dama pidi\u00f3 a la semana de la muerte del suicida que el club le haga la transf\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ManuelMontoyaM", "id": "764875549"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "Malapalabrero", "id": "17942941"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185572711059333121"]}, {"author_id": "3026996176", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/1kc8ofyFYk", "expanded_url": "https://twitter.com/rmujica11/status/1185552124735873024", "display_url": "twitter.com/rmujica11/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-19T15:05:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185552124735873024"}], "id": "1185572677500715008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Nos une? Cuando una persona se suicida lo \u00fanico que escucho es \"porque no se mat\u00f3 en otro d\u00eda\" mientras que yo con claustrofobia debo andar en el metro que se llena a\u00fan m\u00e1s por eso, pero solo pienso en lo mal que seguro lo pas\u00f3. Es solo un medio de transporte, no nos une en nada. https://t.co/1kc8ofyFYk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185572677500715008"]}, {"author_id": "123285670", "created_at": "2019-10-19T15:05:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185435216195833856"}], "id": "1185572658823471104", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GiuliPerochena: Pas\u00f3 a la historia como un ladr\u00f3n y cobarde suicida!! Solo eso, se mat\u00f3 para no pagar por sus cr\u00edmenes nada m\u00e1s! No me\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185572658823471104"]}, {"author_id": "967105897741897729", "created_at": "2019-10-19T15:05:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 129, "probability": 0.4291, "type": "Other", "normalized_text": "Le\u00e3o"}]}, "id": "1185572643585646592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O que e um psicopata? Um cara que matou algu\u00e9m? N\u00e3o, todos n\u00f3s somos psicopatas ! Por que? E a nossa natureza, exemplo, se um Le\u00e3o mata o outro, ele \u00e9 psicopata ? N\u00e3o ele s\u00f3 t\u00e1 defendendo o territ\u00f3rio dele. Agora volta laaaa no tempo das cavernas que n\u00e3o tinha papel higi\u00eanico", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185572643585646592"]}, {"author_id": "1404473190", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/ASvLhKWQmG", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariocordoba.com/cordoba-ciudad/2013/02/09/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-37431746.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "created_at": "2019-10-19T15:05:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185566377781923840"}], "id": "1185572626422476801", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: No es un suicidio, es un ASESINATO, y tiene culpables. \n\nhttps://t.co/ASvLhKWQmG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185572626422476801"]}, {"author_id": "348815632", "created_at": "2019-10-19T15:05:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185572590070501376", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185572590070501376"]}, {"author_id": "944731970352934912", "created_at": "2019-10-19T15:05:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185572585238679552", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185572585238679552"]}, {"author_id": "2929691009", "created_at": "2019-10-19T15:04:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185268006907240448"}], "id": "1185572533787156480", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @freedom031056: @Malapalabrero Si por una mil\u00e9sima de segundo se sinti\u00f3 l\u00e1stima por la \"esposa\" humillada p\u00fablicamente por el infiel sui\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "freedom031056", "id": "735932270377349121"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "Malapalabrero", "id": "17942941"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185572533787156480"]}, {"author_id": "149384869", "created_at": "2019-10-19T15:04:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185403379985666048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}]}, "id": "1185572423523065857", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ocram: los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185572423523065857"]}, {"author_id": "13794452", "created_at": "2019-10-19T15:04:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185572404925476869", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185572404925476869"]}, {"author_id": "32776026", "created_at": "2019-10-19T15:04:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185572366602117120", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185572366602117120"]}, {"author_id": "2557193708", "created_at": "2019-10-19T15:04:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185572329423802369", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185572329423802369"]}, {"author_id": "937315783071248384", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/uIXCr8rorv", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1184838982498164736", "display_url": "twitter.com/Dc_da_depressa\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 36, "end": 52, "probability": 0.4715, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leojannotti", "id": "528924649"}]}, "created_at": "2019-10-19T15:03:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546871642755075"}], "id": "1185572248113078273", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leojannotti: o Jared Leto \u00e9 bom\nEsquadr\u00e3o Suicida que foi ruim https://t.co/uIXCr8rorv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185572248113078273"]}, {"author_id": "277809831", "created_at": "2019-10-19T15:03:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185572247995465729", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185572247995465729"]}, {"author_id": "220724784", "created_at": "2019-10-19T15:03:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185572230933053440", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185572230933053440"]}, {"author_id": "3475524432", "created_at": "2019-10-19T15:03:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185572187417133056", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185572187417133056"]}, {"author_id": "527918964", "created_at": "2019-10-19T15:03:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185572135466606593", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185572135466606593"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 81, "tag": "NeoliberalismoNuncaMas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lenka34185314", "id": "1183213101254098944"}]}, "author_id": "187638203", "created_at": "2019-10-19T15:03:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185571770830602240"}], "id": "1185572077631344640", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lenka34185314: NUNCA MAS ... NUNCA MAS ....NUNCA MAS \n#NeoliberalismoNuncaMas \n\nAprendan de una ves a votar caranchos . \nMedio pueblo s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185572077631344640"]}, {"author_id": "84970494", "created_at": "2019-10-19T15:02:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185572054806007814", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185572054806007814"]}, {"author_id": "246833332", "created_at": "2019-10-19T15:02:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}]}, "id": "1185572042810236929", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185572042810236929"]}, {"author_id": "3249502773", "created_at": "2019-10-19T15:02:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185572038993436673", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185572038993436673"]}, {"author_id": "384965154", "created_at": "2019-10-19T15:02:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}]}, "id": "1185572024246243328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Ac\u00e1 en Paraguay tenemos una l\u00ednea de asistencia al suicida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185572024246243328"]}, {"author_id": "1863539299", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/ASvLhKWQmG", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariocordoba.com/cordoba-ciudad/2013/02/09/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-37431746.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "created_at": "2019-10-19T15:02:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185566377781923840"}], "id": "1185572017111732224", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: No es un suicidio, es un ASESINATO, y tiene culpables. \n\nhttps://t.co/ASvLhKWQmG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185572017111732224"]}, {"author_id": "164140248", "created_at": "2019-10-19T15:02:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185571969800069120", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185571969800069120"]}, {"author_id": "2595135686", "created_at": "2019-10-19T15:02:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185571888896135169", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185571888896135169"]}, {"author_id": "305255833", "created_at": "2019-10-19T15:02:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185571852263006208", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185571852263006208"]}, {"author_id": "4707489323", "created_at": "2019-10-19T15:01:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.8253, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1185571795228938243", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "fui assistir esquadr\u00e3o suicida dnv pra ter crtz de que \u00e9 uma merda e n\u00e3o um del\u00edrio coletivo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185571795228938243"]}, {"author_id": "7496912", "created_at": "2019-10-19T15:01:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185435216195833856"}], "id": "1185571787574300675", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GiuliPerochena: Pas\u00f3 a la historia como un ladr\u00f3n y cobarde suicida!! Solo eso, se mat\u00f3 para no pagar por sus cr\u00edmenes nada m\u00e1s! No me\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185571787574300675"]}, {"author_id": "879140905319641089", "created_at": "2019-10-19T15:01:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185274625137229827"}], "id": "1185571787310010370", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @deancaship: olha colega, voc\u00ea pode at\u00e9 ser anti destiel, mas a\u00ed achar bonito o dean ser suicida, tratar todo mundo mal e usar mulheres\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "deancaship", "id": "1162924829214937088"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185571787310010370"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 62, "tag": "NeoliberalismoNuncaMas"}], "mentions": [{"start": 199, "end": 207, "username": "Leotos1", "id": "206847942"}, {"start": 208, "end": 218, "username": "verdececi", "id": "254166659"}]}, "author_id": "1183213101254098944", "created_at": "2019-10-19T15:01:51.000Z", "id": "1185571770830602240", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "NUNCA MAS ... NUNCA MAS ....NUNCA MAS \n#NeoliberalismoNuncaMas \n\nAprendan de una ves a votar caranchos . \nMedio pueblo suicida odiador , nos arrastran a la mayor\u00eda . Mangas de cerebros abducidos . \ud83d\ude08\n@Leotos1 @verdececi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185571770830602240"]}, {"author_id": "256139107", "created_at": "2019-10-19T15:01:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185403379985666048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}]}, "id": "1185571736231841792", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ocram: los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185571736231841792"]}, {"author_id": "1185326131324608515", "created_at": "2019-10-19T15:00:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185571553162989569", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185571553162989569"]}, {"author_id": "958512064141709312", "created_at": "2019-10-19T15:00:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185571465556574218", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185571465556574218"]}, {"author_id": "2281544298", "created_at": "2019-10-19T15:00:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185571461697810433", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185571461697810433"]}, {"author_id": "134985165", "created_at": "2019-10-19T15:00:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185571454034812928", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185571454034812928"]}, {"author_id": "2310684649", "created_at": "2019-10-19T15:00:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185570419232989188"}], "id": "1185571372350803968", "in_reply_to_user_id": "707621475465994240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@giampdisan @vanda235 Scusate ma se Koulibaly non si suicida lo avevamo fatto anche noi.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "giampdisan", "id": "707621475465994240"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "vanda235", "id": "1713420679"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1185571372350803968"]}, {"author_id": "1140336619729379329", "created_at": "2019-10-19T15:00:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185571364276785153", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185571364276785153"]}, {"author_id": "291119664", "created_at": "2019-10-19T14:59:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185562389959315457"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Renzo Iba\u00f1ez"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.7996, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}]}, "id": "1185571243971379200", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Salomes32455: Escuchando al tal Renzo Iba\u00f1ez, q dice representar\u00e1 al APRA el 2020,d\u00e9jenme decir q el tipo d actitud matonesca, soberbia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185571243971379200"]}, {"author_id": "1159748609128226816", "created_at": "2019-10-19T14:59:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185567528585781250"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.526, "type": "Other", "normalized_text": "Leona"}]}, "id": "1185571228649754624", "in_reply_to_user_id": "3234374671", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@cntmills Eu acho ele meio suicida de Leona", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185571228649754624"]}, {"author_id": "104559843", "created_at": "2019-10-19T14:59:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185571221863325696", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185571221863325696"]}, {"author_id": "2531864421", "created_at": "2019-10-19T14:59:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185571183439351808", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185571183439351808"]}, {"author_id": "795823381375422464", "created_at": "2019-10-19T14:59:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185571166494183424", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185571166494183424"]}, {"author_id": "23987756", "created_at": "2019-10-19T14:59:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185571136014303234", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185571136014303234"]}, {"author_id": "603840277", "created_at": "2019-10-19T14:59:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}]}, "id": "1185571132067532806", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185571132067532806"]}, {"author_id": "184580811", "created_at": "2019-10-19T14:59:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185435216195833856"}], "id": "1185571121665626112", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GiuliPerochena: Pas\u00f3 a la historia como un ladr\u00f3n y cobarde suicida!! Solo eso, se mat\u00f3 para no pagar por sus cr\u00edmenes nada m\u00e1s! No me\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185571121665626112"]}, {"author_id": "107475976", "created_at": "2019-10-19T14:59:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185571103596535813", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185571103596535813"]}, {"author_id": "852998592788934657", "created_at": "2019-10-19T14:59:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185571076664954880", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185571076664954880"]}, {"author_id": "227421575", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/ASvLhKWQmG", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariocordoba.com/cordoba-ciudad/2013/02/09/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-37431746.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "created_at": "2019-10-19T14:59:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185566377781923840"}], "id": "1185571060374212614", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: No es un suicidio, es un ASESINATO, y tiene culpables. \n\nhttps://t.co/ASvLhKWQmG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185571060374212614"]}, {"author_id": "420318274", "created_at": "2019-10-19T14:59:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185571060160389121", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185571060160389121"]}, {"author_id": "105662067", "created_at": "2019-10-19T14:58:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185560409023090688"}], "id": "1185571036345057283", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Isidora______: Cuando una persona se suicida en el metro, sacan el cuerpo y sigue funcionando todo con la excusa de que la gente debe l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Isidora______", "id": "1538023016"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185571036345057283"]}, {"author_id": "47002692", "created_at": "2019-10-19T14:58:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "id": "1185571030779203585", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185571030779203585"]}, {"author_id": "2443141159", "created_at": "2019-10-19T14:58:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185570968787410949", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185570968787410949"]}, {"author_id": "400728084", "created_at": "2019-10-19T14:58:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185570936411643904", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185570936411643904"]}, {"author_id": "988360171427651585", "created_at": "2019-10-19T14:58:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185251368333910017"}], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 90, "probability": 0.7338, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}]}, "id": "1185570902496419841", "in_reply_to_user_id": "119174866", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@rmapalacios Estos individuos e individuas s\u00f3lo hacen y dicen inconstitucionalidades, el TC trabaja solo para definirlo as\u00ed distrayendo nuestro tiempo y malgastando nuestros\ud83c\uddf5\ud83c\uddeadineros, lo q pretenden es seguir tapando sus trapacer\u00edas descomunales los seguidores d la presa K y el suicida AG \ud83e\uddd0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185570902496419841"]}, {"author_id": "35376115", "created_at": "2019-10-19T14:58:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185570900604850177", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185570900604850177"]}, {"author_id": "264814178", "created_at": "2019-10-19T14:58:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185570868996591617", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185570868996591617"]}, {"author_id": "118809939", "created_at": "2019-10-19T14:58:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185570856627515393", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185570856627515393"]}, {"author_id": "819032281658589188", "created_at": "2019-10-19T14:58:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185570823282839555", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185570823282839555"]}, {"author_id": "490861805", "created_at": "2019-10-19T14:58:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185570813216464897", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185570813216464897"]}, {"author_id": "69721782", "created_at": "2019-10-19T14:57:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185570791917867009", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185570791917867009"]}, {"author_id": "111494449", "created_at": "2019-10-19T14:57:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185570776910577667", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185570776910577667"]}, {"author_id": "94725069", "created_at": "2019-10-19T14:57:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185570770946273281", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185570770946273281"]}, {"author_id": "117538653", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/ASvLhKWQmG", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariocordoba.com/cordoba-ciudad/2013/02/09/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-37431746.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "created_at": "2019-10-19T14:57:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185566377781923840"}], "id": "1185570758875070466", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: No es un suicidio, es un ASESINATO, y tiene culpables. \n\nhttps://t.co/ASvLhKWQmG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185570758875070466"]}, {"author_id": "885946340", "created_at": "2019-10-19T14:57:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185570738511724544", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185570738511724544"]}, {"author_id": "320016529", "created_at": "2019-10-19T14:57:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185570687383031809", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185570687383031809"]}, {"author_id": "1483538466", "created_at": "2019-10-19T14:57:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185570615190872065", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185570615190872065"]}, {"author_id": "1692328909", "created_at": "2019-10-19T14:57:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185565135684943873"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.8345, "type": "Person", "normalized_text": "Abelha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Leo_at12", "id": "285254601"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "JaponesOtaku", "id": "1013977301770366976"}]}, "id": "1185570614737883136", "in_reply_to_user_id": "285254601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Leo_at12 @JaponesOtaku Abelha n\u00e3o vai te picar de gra\u00e7a, n\u00e3o \u00e9 um bicho suicida.\nJ\u00e1 fui picado por uma quando eu era crian\u00e7a e foi bem tranquilo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185570614737883136"]}, {"author_id": "891147449271820288", "created_at": "2019-10-19T14:57:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185570612447793160", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185570612447793160"]}, {"author_id": "66511161", "created_at": "2019-10-19T14:57:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185570567073816576", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185570567073816576"]}, {"author_id": "486898999", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/ASvLhKWQmG", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariocordoba.com/cordoba-ciudad/2013/02/09/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-37431746.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "created_at": "2019-10-19T14:56:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185566377781923840"}], "id": "1185570480251658241", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: No es un suicidio, es un ASESINATO, y tiene culpables. \n\nhttps://t.co/ASvLhKWQmG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185570480251658241"]}, {"author_id": "364225962", "created_at": "2019-10-19T14:56:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185563646375743488"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.4977, "type": "Other", "normalized_text": "marc"}, {"start": 74, "end": 85, "probability": 0.7703, "type": "Person", "normalized_text": "dinah laurel"}]}, "id": "1185570445552173056", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comicxcanary: esse marc \u00e9 podre n\u00e9 kk sofro com a hipocrisia, matou a dinah laurel lance e dps vem postar que o futuro \u00e9 feminino no tw\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185570445552173056"]}, {"author_id": "122764441", "created_at": "2019-10-19T14:56:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185570378732584960", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185570378732584960"]}, {"author_id": "115484877", "created_at": "2019-10-19T14:56:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185570360953057280", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185570360953057280"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 216, "end": 233, "tag": "MarlaskaDimision"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/v591lHlSPO", "expanded_url": "https://twitter.com/JupolNacional/status/1185569093161803777", "display_url": "twitter.com/JupolNacional/\u2026"}]}, "author_id": "705003330", "created_at": "2019-10-19T14:56:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185569093161803777"}], "id": "1185570334935867398", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Me sumo por completo a la petici\u00f3n: las ratas cobardes, traidoras a la sociedad y a los cuerpos dirigidos por ellas por imb\u00e9cil y suicida c\u00e1lculo pol\u00edtico, adem\u00e1s y criminales deben volver a su agujero, a la rater\u00eda #MarlaskaDimision. https://t.co/v591lHlSPO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185570334935867398"]}, {"author_id": "253160661", "created_at": "2019-10-19T14:56:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185570319811203073", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185570319811203073"]}, {"author_id": "733510606955810816", "created_at": "2019-10-19T14:55:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185570237703507970", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185570237703507970"]}, {"author_id": "359089064", "created_at": "2019-10-19T14:55:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185570234897444864", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185570234897444864"]}, {"author_id": "142050573", "created_at": "2019-10-19T14:55:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185315490551488514"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.472, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 103, "end": 119, "probability": 0.6436, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 130, "end": 136, "probability": 0.5221, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}]}, "id": "1185570230724169728", "in_reply_to_user_id": "1052176136715816960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@rarofruto N\u00e3o defendendo o filme, mas j\u00e1 viu Aquaman? Eu fico chocado como muita gente consegue achar Esquadr\u00e3o Suicida PIOR que Aquaman.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185570230724169728"]}, {"author_id": "104182760", "created_at": "2019-10-19T14:55:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185570226252976128", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185570226252976128"]}, {"author_id": "38622130", "created_at": "2019-10-19T14:55:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185570185622753281", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185570185622753281"]}, {"author_id": "179295048", "created_at": "2019-10-19T14:55:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185570168090644482", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185570168090644482"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 202, "end": 219, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/rQmdNAeNx8", "expanded_url": "https://twitter.com/SHIELDEspana/status/1185570159089586177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rQmdNAeNx8", "media_key": "3_1185570152051544070"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 167, "end": 183, "probability": 0.7099, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "author_id": "812592745655205888", "created_at": "2019-10-19T14:55:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185570149816066049"}], "id": "1185570159089586177", "in_reply_to_user_id": "812592745655205888", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "\"Nadie m\u00e1s que yo y algunos otros conocemos a todos los personajes de la pel\u00edcula, pero si el Joker no est\u00e1 en la pel\u00edcula, no veo que sea raro ya que no es parte del Escuadr\u00f3n Suicida en los c\u00f3mics\u2026\"\n\n#Escuadr\u00f3nSuicida se estrena el 6 de agosto de 2021. https://t.co/rQmdNAeNx8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185570159089586177"]}, {"author_id": "1726847280", "created_at": "2019-10-19T14:55:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185570157067935751", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185570157067935751"]}, {"author_id": "203287220", "created_at": "2019-10-19T14:55:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185570144384405504", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185570144384405504"]}, {"author_id": "2149202772", "created_at": "2019-10-19T14:55:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185570126114017283", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185570126114017283"]}, {"author_id": "234398963", "created_at": "2019-10-19T14:55:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185570125979643904", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185570125979643904"]}, {"author_id": "213994011", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/ASvLhKWQmG", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariocordoba.com/cordoba-ciudad/2013/02/09/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-37431746.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "created_at": "2019-10-19T14:55:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185566377781923840"}], "id": "1185570124947836929", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: No es un suicidio, es un ASESINATO, y tiene culpables. \n\nhttps://t.co/ASvLhKWQmG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185570124947836929"]}, {"author_id": "162152565", "created_at": "2019-10-19T14:55:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185570062067011584", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185570062067011584"]}, {"author_id": "1271382876", "created_at": "2019-10-19T14:54:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185393799855595521"}], "id": "1185570025924677635", "in_reply_to_user_id": "89215745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AldoFariasGzz Pinche regalito son mamadas contigo, eres la caca del viejito, tus mamadas nunca har\u00e1n grande a este piche equipo pedorro , es el ni\u00f1o berrinchudo que quiere ser grande imitando y hablador al final nadie lo pela , se suicida o deja solo de ser el que nadie pela \ud83d\ude02", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AldoFariasGzz", "id": "89215745"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185570025924677635"]}, {"author_id": "2338794779", "created_at": "2019-10-19T14:54:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185435216195833856"}], "id": "1185569990415663105", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GiuliPerochena: Pas\u00f3 a la historia como un ladr\u00f3n y cobarde suicida!! Solo eso, se mat\u00f3 para no pagar por sus cr\u00edmenes nada m\u00e1s! No me\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185569990415663105"]}, {"author_id": "1021596214100471808", "created_at": "2019-10-19T14:54:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185562768923090944"}], "id": "1185569976347975681", "in_reply_to_user_id": "1088243665967988736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Sayori_Forever Que hermosa suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Sayori_Forever", "id": "1088243665967988736"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185569976347975681"]}, {"author_id": "118868088", "created_at": "2019-10-19T14:54:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185569927140429824", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185569927140429824"]}, {"author_id": "1016794948719529986", "created_at": "2019-10-19T14:54:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185569912154185728", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185569912154185728"]}, {"author_id": "198568844", "created_at": "2019-10-19T14:54:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185569862720118784", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185569862720118784"]}, {"author_id": "126116088", "created_at": "2019-10-19T14:54:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185569826791661568", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185569826791661568"]}, {"author_id": "494997529", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/ASvLhKWQmG", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariocordoba.com/cordoba-ciudad/2013/02/09/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-37431746.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "created_at": "2019-10-19T14:53:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185566377781923840"}], "id": "1185569750442790913", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: No es un suicidio, es un ASESINATO, y tiene culpables. \n\nhttps://t.co/ASvLhKWQmG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185569750442790913"]}, {"author_id": "1179221513347710976", "created_at": "2019-10-19T14:53:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185569730238865408", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185569730238865408"]}, {"author_id": "1057721219703865344", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/NBzwpjCo6a", "expanded_url": "https://twitter.com/Lars17153155/status/1185569689558274048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NBzwpjCo6a", "media_key": "3_1185569682079834113"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.3062, "type": "Person", "normalized_text": "loko"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}]}, "created_at": "2019-10-19T14:53:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184813924161478662"}], "id": "1185569689558274048", "in_reply_to_user_id": "283279534", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@RenattoBautista te dejo al loncheras como muestra de mi respeto al sr loko suicida q nunca quiso responder a la justicia https://t.co/NBzwpjCo6a", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185569689558274048"]}, {"author_id": "273141924", "created_at": "2019-10-19T14:53:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185569644880502785", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185569644880502785"]}, {"author_id": "230387789", "created_at": "2019-10-19T14:53:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185569631450218496", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185569631450218496"]}, {"author_id": "1127675650452619271", "created_at": "2019-10-19T14:53:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185337283651788801"}], "id": "1185569588030914560", "in_reply_to_user_id": "1072573028", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@NazareAmarga @yasssoliveiraa podeeee para, a sua estudante ansiosa t\u00e1 mais viva do que nunca, se p\u00e1 ela matou a vagabunda e ficou com o \"n\u00e3o consegue ligar pra mais nd\" dela", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "NazareAmarga", "id": "1072573028"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185569588030914560"]}, {"author_id": "2155707428", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/ASvLhKWQmG", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariocordoba.com/cordoba-ciudad/2013/02/09/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-37431746.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "created_at": "2019-10-19T14:53:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185566377781923840"}], "id": "1185569586986528770", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: No es un suicidio, es un ASESINATO, y tiene culpables. \n\nhttps://t.co/ASvLhKWQmG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185569586986528770"]}, {"author_id": "55987540", "created_at": "2019-10-19T14:53:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185569556804395009", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185569556804395009"]}, {"author_id": "599975037", "created_at": "2019-10-19T14:53:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185435216195833856"}], "id": "1185569542505979904", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GiuliPerochena: Pas\u00f3 a la historia como un ladr\u00f3n y cobarde suicida!! Solo eso, se mat\u00f3 para no pagar por sus cr\u00edmenes nada m\u00e1s! No me\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185569542505979904"]}, {"author_id": "489921205", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/ASvLhKWQmG", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariocordoba.com/cordoba-ciudad/2013/02/09/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-37431746.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "created_at": "2019-10-19T14:52:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185566377781923840"}], "id": "1185569485144625152", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: No es un suicidio, es un ASESINATO, y tiene culpables. \n\nhttps://t.co/ASvLhKWQmG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185569485144625152"]}, {"author_id": "553785845", "created_at": "2019-10-19T14:52:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}]}, "id": "1185569475778826243", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185569475778826243"]}, {"author_id": "240319181", "created_at": "2019-10-19T14:52:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185569385827713026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185569385827713026"]}, {"author_id": "2329234534", "created_at": "2019-10-19T14:52:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185569347567267847", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185569347567267847"]}, {"author_id": "4080323818", "created_at": "2019-10-19T14:52:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185273646471884806"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.8056, "type": "Person", "normalized_text": "Sigrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cleverricardo10", "id": "759448928731398144"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}]}, "id": "1185569347357544450", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cleverricardo10: @salvajedigital @sigridbazan Bien Sigrid, par de lapos en el hocico a esta otra viuda del suicida..", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185569347357544450"]}, {"author_id": "23085660", "created_at": "2019-10-19T14:51:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185569286745743360", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185569286745743360"]}, {"author_id": "536636193", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/ASvLhKWQmG", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariocordoba.com/cordoba-ciudad/2013/02/09/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-37431746.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "created_at": "2019-10-19T14:51:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185566377781923840"}], "id": "1185569285403500544", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: No es un suicidio, es un ASESINATO, y tiene culpables. \n\nhttps://t.co/ASvLhKWQmG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185569285403500544"]}, {"author_id": "1032589148", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/ASvLhKWQmG", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariocordoba.com/cordoba-ciudad/2013/02/09/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-37431746.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "created_at": "2019-10-19T14:51:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185566377781923840"}], "id": "1185569160794906624", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: No es un suicidio, es un ASESINATO, y tiene culpables. \n\nhttps://t.co/ASvLhKWQmG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185569160794906624"]}, {"author_id": "4080323818", "created_at": "2019-10-19T14:51:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185332045041426432"}], "id": "1185569101151911937", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulioGarciaOrd1: @salvajedigital @Lanubedethom @sigridbazan Este mediocre quiere ser la copia fotost\u00e1tica del suicida. Pobre \"loncherit\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioGarciaOrd1", "id": "851212923473199111"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 37, "end": 50, "username": "Lanubedethom", "id": "1146573247"}, {"start": 51, "end": 63, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185569101151911937"]}, {"author_id": "217509804", "created_at": "2019-10-19T14:51:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185569089424633856", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185569089424633856"]}, {"author_id": "942447029816561664", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/ASvLhKWQmG", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariocordoba.com/cordoba-ciudad/2013/02/09/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-37431746.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "created_at": "2019-10-19T14:51:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185566377781923840"}], "id": "1185569079345795072", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: No es un suicidio, es un ASESINATO, y tiene culpables. \n\nhttps://t.co/ASvLhKWQmG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185569079345795072"]}, {"author_id": "181690436", "created_at": "2019-10-19T14:51:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185569051411697664", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185569051411697664"]}, {"author_id": "3309347867", "created_at": "2019-10-19T14:50:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185435216195833856"}], "id": "1185568990086815747", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GiuliPerochena: Pas\u00f3 a la historia como un ladr\u00f3n y cobarde suicida!! Solo eso, se mat\u00f3 para no pagar por sus cr\u00edmenes nada m\u00e1s! No me\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185568990086815747"]}, {"author_id": "721670624024748034", "created_at": "2019-10-19T14:50:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185568982914523154", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185568982914523154"]}, {"author_id": "153110445", "created_at": "2019-10-19T14:50:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.6129, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1185568961569705984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "como eu passei esses anos todos sem ver esquadr\u00e3o suicida????", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185568961569705984"]}, {"author_id": "1265008208", "created_at": "2019-10-19T14:50:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185568958222655489", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185568958222655489"]}, {"author_id": "310007220", "created_at": "2019-10-19T14:50:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185568925951631360", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185568925951631360"]}, {"author_id": "782241984605847553", "created_at": "2019-10-19T14:50:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185568911225323520", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185568911225323520"]}, {"author_id": "53291519", "created_at": "2019-10-19T14:50:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185568906611691521", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185568906611691521"]}, {"author_id": "1112085417233469446", "created_at": "2019-10-19T14:50:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184626377590542336"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.667, "type": "Organization", "normalized_text": "army"}, {"start": 164, "end": 166, "probability": 0.9391, "type": "Organization", "normalized_text": "Bts"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "reasonpjm", "id": "811587171249520640"}]}, "id": "1185568906423001089", "in_reply_to_user_id": "811587171249520640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@reasonpjm Mt army se matou de votar pra ganhar o mpn de fandom mas os uniters votaram mtttt tbm e tem mt army desmerecendo o pr\u00eamio, como sen\u00e3o se importasse. Pro Bts esse pr\u00eamio pode n fazer tanta diferen\u00e7a mas pro NU q ainda ta come\u00e7ando faz bastante diferen\u00e7a.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185568906423001089"]}, {"author_id": "785631109904109568", "created_at": "2019-10-19T14:50:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185568899086970882", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185568899086970882"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 233, "end": 248, "tag": "ChileDespierta"}, {"start": 249, "end": 267, "tag": "Estadodemergencia"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.8277, "type": "Person", "normalized_text": "Bullying"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.844, "type": "Person", "normalized_text": "Bullying"}, {"start": 234, "end": 247, "probability": 0.5479, "type": "Place", "normalized_text": "ChileDespierta"}]}, "author_id": "2942404594", "created_at": "2019-10-19T14:50:10.000Z", "id": "1185568829692354560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A una persona cuando le haces Bullying tiene 2 opciones, o se suicida o te saca la chucha, el gobierno nos ha hecho Bullying durante a\u00f1os, riendose en nuestra cara y ya nos aburrimos del suicidio, llego la hora de sacarles la chucha #ChileDespierta #Estadodemergencia", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185568829692354560"]}, {"author_id": "348586034", "created_at": "2019-10-19T14:49:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185568779536871425", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185568779536871425"]}, {"author_id": "738549648139374592", "created_at": "2019-10-19T14:49:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185388217333207041"}], "id": "1185568768526901248", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @andrezadelgado: Galera quer trazer recorte de ra\u00e7a negando a hist\u00f3ria que tmb matou mulheres negras. Bruxa n\u00e3o \u00e9 essa caricatura que vo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "andrezadelgado", "id": "109325390"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185568768526901248"]}, {"author_id": "459336230", "created_at": "2019-10-19T14:49:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185525918665756672"}], "id": "1185568760385736706", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Dom_Werneck: Olha a\u00ed os CRENTES que apoia @jairbolsonaro cria do @PastorMalafaia, este cara aqui @FadiFaraj VAGABUND\u00c3O, BANDIDO,  a irm\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dom_Werneck", "id": "3088571855"}, {"start": 46, "end": 60, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 69, "end": 84, "username": "PastorMalafaia", "id": "126436384"}, {"start": 101, "end": 111, "username": "FadiFaraj", "id": "60353662"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185568760385736706"]}, {"author_id": "74055200", "created_at": "2019-10-19T14:49:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185568740294959106", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185568740294959106"]}, {"author_id": "158200416", "created_at": "2019-10-19T14:49:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185568713304612864", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185568713304612864"]}, {"author_id": "3315124648", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/ASvLhKWQmG", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariocordoba.com/cordoba-ciudad/2013/02/09/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-37431746.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "created_at": "2019-10-19T14:49:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185566377781923840"}], "id": "1185568606345674752", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: No es un suicidio, es un ASESINATO, y tiene culpables. \n\nhttps://t.co/ASvLhKWQmG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185568606345674752"]}, {"author_id": "160282741", "created_at": "2019-10-19T14:49:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185568588394045440", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185568588394045440"]}, {"author_id": "1012844083683917824", "created_at": "2019-10-19T14:49:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185558196368359424"}], "id": "1185568548556623873", "in_reply_to_user_id": "3311716376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@peterjordan100 Esquadr\u00e3o suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185568548556623873"]}, {"author_id": "2203998998", "created_at": "2019-10-19T14:48:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185568145660088320"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.374, "type": "Person", "normalized_text": "wakala"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Pajaropolitico", "id": "84613584"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "AlfonsoDurazo", "id": "211307172"}]}, "id": "1185568492046688258", "in_reply_to_user_id": "84613584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Pajaropolitico @AlfonsoDurazo On fuchi wakala, no, no habla as\u00ed...si usted es especialista es seguridad sabe perfectamente que su patr\u00f3n est\u00e1 equivocado, es populismo suicida...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185568492046688258"]}, {"author_id": "747500770241609728", "created_at": "2019-10-19T14:48:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "id": "1185568434773467136", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185568434773467136"]}, {"author_id": "3433273085", "created_at": "2019-10-19T14:48:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185568394931769345", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185568394931769345"]}, {"author_id": "366857575", "created_at": "2019-10-19T14:48:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185568340833636354", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185568340833636354"]}, {"author_id": "263985636", "created_at": "2019-10-19T14:48:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185568318960353281", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185568318960353281"]}, {"author_id": "983942872864043009", "created_at": "2019-10-19T14:47:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185268462458945536"}], "id": "1185568272432939008", "in_reply_to_user_id": "65549291", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@noticiAmerica Tanto fue su admiraci\u00f3n al suicida que no puede aceptar el porque de esa decisi\u00f3n.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185568272432939008"]}, {"author_id": "834035491", "created_at": "2019-10-19T14:47:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185568268700008450", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185568268700008450"]}, {"author_id": "406693380", "created_at": "2019-10-19T14:47:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185536438626074630"}], "id": "1185568250685526022", "in_reply_to_user_id": "3483943822", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@anjounicoluan Dinheiro s\u00f3 se a cobra \u00e9 verde e vc matou ela. Se n\u00e3o trai\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185568250685526022"]}, {"author_id": "917788255030005762", "created_at": "2019-10-19T14:47:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185568226400505856", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185568226400505856"]}, {"author_id": "917008998649430016", "entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/nPQjB0uc9z", "expanded_url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/10/19/interna_cidadesdf,799093/policia-investiga-se-jovem-desaparecida-em-2016-foi-vitima-de-marinesi.shtml", "display_url": "correiobraziliense.com.br/app/noticia/ci\u2026"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 128, "probability": 0.4746, "type": "Other", "normalized_text": "Pau d Arara"}]}, "created_at": "2019-10-19T14:47:32.000Z", "id": "1185568167759884299", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Confira https://t.co/nPQjB0uc9z O q esse Marin\u00e9sio precisa pra abrir o bico d uma vez por todas, \u00e9 uma boa Pindura no Pau d Arara ,pois esse Monstro covarde matou muitas mulheres com frieza incr\u00edvel e depois ia trabalhar no restaurante  fazendo comida com as m\u00e3os sujas d sangue\ud83d\ude21", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185568167759884299"]}, {"author_id": "940594704319700993", "created_at": "2019-10-19T14:47:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185435216195833856"}], "id": "1185568162915504133", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GiuliPerochena: Pas\u00f3 a la historia como un ladr\u00f3n y cobarde suicida!! Solo eso, se mat\u00f3 para no pagar por sus cr\u00edmenes nada m\u00e1s! No me\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185568162915504133"]}, {"author_id": "58889520", "created_at": "2019-10-19T14:47:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185568158721003521", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185568158721003521"]}, {"author_id": "2782454134", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/ASvLhKWQmG", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariocordoba.com/cordoba-ciudad/2013/02/09/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-37431746.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "created_at": "2019-10-19T14:47:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185566377781923840"}], "id": "1185568157957836800", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: No es un suicidio, es un ASESINATO, y tiene culpables. \n\nhttps://t.co/ASvLhKWQmG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185568157957836800"]}, {"author_id": "152868061", "created_at": "2019-10-19T14:46:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185567988910608384", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185567988910608384"]}, {"author_id": "66050534", "created_at": "2019-10-19T14:46:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185567871981817861", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185567871981817861"]}, {"author_id": "315528010", "created_at": "2019-10-19T14:46:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185567861806268417", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185567861806268417"]}, {"author_id": "364304602", "created_at": "2019-10-19T14:46:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185546068525752320"}], "id": "1185567846153228288", "in_reply_to_user_id": "180990597", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@juancampanella Gente ignorante y suicida!!!!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185567846153228288"]}, {"author_id": "47774969", "created_at": "2019-10-19T14:46:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185567830470733825"}], "id": "1185567832001654784", "in_reply_to_user_id": "47774969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Me sinto bem sem estar em um relacionamento s\u00e9rio, bem comigo se tratando de relacionamentos.\nMas ainda continuo com os mesmos pensamentos depressivos suicida que s\u00f3 me d\u00e3o certeza a cada m\u00eas que passo que \u00e9 melhor sofrer sem ter algu\u00e9m do lado para pesar...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185567832001654784"]}, {"author_id": "1096567450131460097", "created_at": "2019-10-19T14:46:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.9389, "type": "Person", "normalized_text": "Hariany"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.7439, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}, {"start": 139, "end": 145, "probability": 0.9214, "type": "Person", "normalized_text": "Hariany"}], "mentions": [{"start": 54, "end": 65, "username": "eutatidias", "id": "1040639498483388417"}]}, "id": "1185567831955562501", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Bem feito pra torcida Hariany que se matou votando na @eutatidias Agora ela t\u00e1 se achando e atacando Hari, se ela n tivesse se escorado na Hariany tinha sido escorra\u00e7ada na vota\u00e7\u00e3o como estava sendo nas enquetes, pq nenhuma pessoa sensata votaria pra uma pessoa como ela ficar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185567831955562501"]}, {"author_id": "982421450", "created_at": "2019-10-19T14:46:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185567827077537797", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185567827077537797"]}, {"author_id": "603879387", "created_at": "2019-10-19T14:46:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185567798778462214", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185567798778462214"]}, {"author_id": "1291371878", "created_at": "2019-10-19T14:45:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185555969331347456"}], "id": "1185567777991614464", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jmguardia: A ver si os entra en la mollera es que lo q est\u00e1is haciendo es como el que se suicida para castigar a su mujer con la espera\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jmguardia", "id": "4515891"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185567777991614464"]}, {"author_id": "2872354076", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/HdUkXcmnOj", "expanded_url": "https://twitter.com/suselparedes/status/1185529750351208450", "display_url": "twitter.com/suselparedes/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-19T14:45:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185529750351208450"}], "id": "1185567765454831617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ese se\u00f1or muestra tanta arrogancia y pedanteria que repugna... Bueno digno alumno del suicida... https://t.co/HdUkXcmnOj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185567765454831617"]}, {"author_id": "1476952987", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/ASvLhKWQmG", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariocordoba.com/cordoba-ciudad/2013/02/09/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-37431746.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "created_at": "2019-10-19T14:45:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185566377781923840"}], "id": "1185567758983073793", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: No es un suicidio, es un ASESINATO, y tiene culpables. \n\nhttps://t.co/ASvLhKWQmG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185567758983073793"]}, {"author_id": "915627852862803969", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/ASvLhKWQmG", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariocordoba.com/cordoba-ciudad/2013/02/09/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-37431746.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "created_at": "2019-10-19T14:45:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185566377781923840"}], "id": "1185567732261097474", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: No es un suicidio, es un ASESINATO, y tiene culpables. \n\nhttps://t.co/ASvLhKWQmG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185567732261097474"]}, {"author_id": "3206724309", "created_at": "2019-10-19T14:45:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185567628615651328", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185567628615651328"]}, {"author_id": "1067510764305559552", "created_at": "2019-10-19T14:45:20.000Z", "id": "1185567612400484352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Todav\u00eda estoy in shock porque v\u00ed por primera vez escuadr\u00f3n suicida y ME ENCANTOOOO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185567612400484352"]}, {"author_id": "2699535055", "created_at": "2019-10-19T14:45:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185567547439140869", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185567547439140869"]}, {"author_id": "1090362280854908929", "created_at": "2019-10-19T14:45:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185567528422137857", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185567528422137857"]}, {"author_id": "586164246", "created_at": "2019-10-19T14:44:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185567518309662721", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185567518309662721"]}, {"author_id": "17604571", "created_at": "2019-10-19T14:44:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185567470775623680", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185567470775623680"]}, {"author_id": "1100064824250249216", "created_at": "2019-10-19T14:44:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185567431818989569", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185567431818989569"]}, {"author_id": "1458650238", "created_at": "2019-10-19T14:44:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185567422037790720", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185567422037790720"]}, {"author_id": "68328942", "created_at": "2019-10-19T14:44:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185567399367663616", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185567399367663616"]}, {"author_id": "1182106623797596161", "created_at": "2019-10-19T14:44:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185561643855560705"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.4784, "type": "Person", "normalized_text": "PJ"}, {"start": 42, "end": 45, "probability": 0.5071, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN"}, {"start": 53, "end": 55, "probability": 0.5993, "type": "Other", "normalized_text": "ADN"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "id": "1185567348712988673", "in_reply_to_user_id": "233033221", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@elcomercio_peru QUE PJ EXHUMEN RESTOS DE ALAN Y CON ADN COMPRUEBEN SI ES O NO EL SUICIDA PORQUE HAY CIERTAS ESPECULACIONES QUE ALAN HUYO POR UNA SALIDA DE LA CASA DONDE HABIA DILIGENCIA\u00bfES VERDAD O FALSO?SOLO EXHUMACION PUEDE DECIR LA VERDAD\u00bfES IMPOSIBLE?ENTONCES NO LO HAGAN,SOLO DIO SABE VERDAD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185567348712988673"]}, {"author_id": "311212261", "created_at": "2019-10-19T14:44:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "id": "1185567329389821958", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185567329389821958"]}, {"author_id": "610062406", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/ASvLhKWQmG", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariocordoba.com/cordoba-ciudad/2013/02/09/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-37431746.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "created_at": "2019-10-19T14:44:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185566377781923840"}], "id": "1185567319050932224", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: No es un suicidio, es un ASESINATO, y tiene culpables. \n\nhttps://t.co/ASvLhKWQmG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185567319050932224"]}, {"author_id": "1076722045239681024", "created_at": "2019-10-19T14:44:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185226982121988098"}], "id": "1185567279532171267", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @delfinacammaro2: \u201cPensar que hay gente que se suicida siendo que hay gente con enfermedades que est\u00e1 luchando por vivir\u201d. Lo m\u00e1s est\u00fapi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185567279532171267"]}, {"author_id": "239087252", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/hIW6GRCEwV", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-19T14:43:44.000Z", "id": "1185567210821095424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esto no es un suicidio, es un asesinato. https://t.co/hIW6GRCEwV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185567210821095424"]}, {"author_id": "912707755210940416", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/ASvLhKWQmG", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariocordoba.com/cordoba-ciudad/2013/02/09/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-37431746.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "created_at": "2019-10-19T14:43:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185566377781923840"}], "id": "1185567196828913664", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: No es un suicidio, es un ASESINATO, y tiene culpables. \n\nhttps://t.co/ASvLhKWQmG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185567196828913664"]}, {"author_id": "900141739457097728", "created_at": "2019-10-19T14:43:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185567192152182785", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185567192152182785"]}, {"author_id": "299358323", "created_at": "2019-10-19T14:43:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185567154948718592", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185567154948718592"]}, {"author_id": "14149074", "created_at": "2019-10-19T14:43:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185567148753723392", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185567148753723392"]}, {"author_id": "1004916594412318721", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/ASvLhKWQmG", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariocordoba.com/cordoba-ciudad/2013/02/09/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-37431746.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "created_at": "2019-10-19T14:43:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185566377781923840"}], "id": "1185567132869890048", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: No es un suicidio, es un ASESINATO, y tiene culpables. \n\nhttps://t.co/ASvLhKWQmG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185567132869890048"]}, {"author_id": "915181522159796225", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/ASvLhKWQmG", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariocordoba.com/cordoba-ciudad/2013/02/09/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-37431746.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "created_at": "2019-10-19T14:43:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185566377781923840"}], "id": "1185567094731083776", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: No es un suicidio, es un ASESINATO, y tiene culpables. \n\nhttps://t.co/ASvLhKWQmG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185567094731083776"]}, {"author_id": "177007850", "created_at": "2019-10-19T14:43:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185567094127124480", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185567094127124480"]}, {"author_id": "1052665478534053900", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/DEZXIoOC60", "expanded_url": "https://twitter.com/alancitovr88/status/1185558848280715264", "display_url": "twitter.com/alancitovr88/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "created_at": "2019-10-19T14:43:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185560126335442945"}], "id": "1185567074954989569", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: Los hijos del cobarde suicida lo saben, pero heredaron el cinismo de sus padres. https://t.co/DEZXIoOC60", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185567074954989569"]}, {"author_id": "987819488", "created_at": "2019-10-19T14:43:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185567073864421381", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185567073864421381"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 65, "tag": "SanPedro"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/zWq0J2MfaK", "expanded_url": "https://www.elsiglodetorreon.com.mx/noticia/1632055.joven-se-suicida-en-el-patio-de-su-casa.html", "display_url": "elsiglodetorreon.com.mx/noticia/163205\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/94ClQZuC4U", "expanded_url": "https://twitter.com/torreon/status/1185566277382950913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/94ClQZuC4U", "media_key": "3_1185566274744733697"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.702, "type": "Place", "normalized_text": "SanPedro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "torreon", "id": "8091552"}]}, "author_id": "164562320", "created_at": "2019-10-19T14:43:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185566277382950913"}], "id": "1185567065580679175", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @torreon: Joven se suicida en el patio de su casa en #SanPedro https://t.co/zWq0J2MfaK https://t.co/94ClQZuC4U", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185567065580679175"]}, {"author_id": "360965132", "created_at": "2019-10-19T14:43:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185567057221435392", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185567057221435392"]}, {"author_id": "3437043364", "created_at": "2019-10-19T14:43:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185563646375743488"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.4977, "type": "Other", "normalized_text": "marc"}, {"start": 74, "end": 85, "probability": 0.7703, "type": "Person", "normalized_text": "dinah laurel"}]}, "id": "1185567029098627072", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comicxcanary: esse marc \u00e9 podre n\u00e9 kk sofro com a hipocrisia, matou a dinah laurel lance e dps vem postar que o futuro \u00e9 feminino no tw\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185567029098627072"]}, {"author_id": "537164900", "created_at": "2019-10-19T14:43:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185567028121341954", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185567028121341954"]}, {"author_id": "276452554", "created_at": "2019-10-19T14:42:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185566996206968837", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185566996206968837"]}, {"author_id": "1075876125895733250", "created_at": "2019-10-19T14:42:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185566965949255682", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185566965949255682"]}, {"author_id": "387408710", "created_at": "2019-10-19T14:42:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185566949671079938", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185566949671079938"]}, {"author_id": "229209629", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/ASvLhKWQmG", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariocordoba.com/cordoba-ciudad/2013/02/09/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-37431746.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "created_at": "2019-10-19T14:42:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185566377781923840"}], "id": "1185566933158105090", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: No es un suicidio, es un ASESINATO, y tiene culpables. \n\nhttps://t.co/ASvLhKWQmG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185566933158105090"]}, {"author_id": "1927524588", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/ASvLhKWQmG", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariocordoba.com/cordoba-ciudad/2013/02/09/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-37431746.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "created_at": "2019-10-19T14:42:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185566377781923840"}], "id": "1185566865390788611", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: No es un suicidio, es un ASESINATO, y tiene culpables. \n\nhttps://t.co/ASvLhKWQmG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185566865390788611"]}, {"author_id": "54268277", "created_at": "2019-10-19T14:42:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185542131777040390"}], "id": "1185566816447401990", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: MILITANTES APRISTAS NARCOINDULTADOS POR ALAN GARC\u00cdA\nPor all\u00ed tambi\u00e9n le llegaba un buen billete al suicida ladr\u00f3n. https:\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185566816447401990"]}, {"author_id": "822214714986004481", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/ASvLhKWQmG", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariocordoba.com/cordoba-ciudad/2013/02/09/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-37431746.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "created_at": "2019-10-19T14:42:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185566377781923840"}], "id": "1185566804036464640", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: No es un suicidio, es un ASESINATO, y tiene culpables. \n\nhttps://t.co/ASvLhKWQmG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185566804036464640"]}, {"author_id": "1030182534850732032", "created_at": "2019-10-19T14:42:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185219484883308544"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 119, "probability": 0.8797, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}, {"start": 50, "end": 60, "username": "BankadaFP", "id": "320802992"}]}, "id": "1185566775179694080", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GiuliPerochena: @rosamariabartra otra loca de @BankadaFP (corrupta-encubridora)no puede cambiar su perfil en Twitter! Peruanos de bien\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185566775179694080"]}, {"author_id": "782960823882899456", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/ASvLhKWQmG", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariocordoba.com/cordoba-ciudad/2013/02/09/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-37431746.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "created_at": "2019-10-19T14:41:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185566377781923840"}], "id": "1185566765130141698", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: No es un suicidio, es un ASESINATO, y tiene culpables. \n\nhttps://t.co/ASvLhKWQmG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185566765130141698"]}, {"author_id": "84385098", "created_at": "2019-10-19T14:41:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185566745337184256", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185566745337184256"]}, {"author_id": "12092942", "created_at": "2019-10-19T14:41:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185566742942224385", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185566742942224385"]}, {"author_id": "293192447", "created_at": "2019-10-19T14:41:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185566703675158528", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185566703675158528"]}, {"author_id": "311691572", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/ASvLhKWQmG", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariocordoba.com/cordoba-ciudad/2013/02/09/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-37431746.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "created_at": "2019-10-19T14:41:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185566377781923840"}], "id": "1185566640068530176", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: No es un suicidio, es un ASESINATO, y tiene culpables. \n\nhttps://t.co/ASvLhKWQmG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185566640068530176"]}, {"author_id": "1009151767739883520", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/ASvLhKWQmG", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariocordoba.com/cordoba-ciudad/2013/02/09/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-37431746.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "created_at": "2019-10-19T14:41:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185566377781923840"}], "id": "1185566551237369856", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: No es un suicidio, es un ASESINATO, y tiene culpables. \n\nhttps://t.co/ASvLhKWQmG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185566551237369856"]}, {"author_id": "94429353", "created_at": "2019-10-19T14:41:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185566550423724034", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185566550423724034"]}, {"author_id": "120322584", "created_at": "2019-10-19T14:41:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185566530303660032", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185566530303660032"]}, {"author_id": "4168301675", "created_at": "2019-10-19T14:40:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185566503439130624", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185566503439130624"]}, {"author_id": "574624393", "created_at": "2019-10-19T14:40:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185566498422546437", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185566498422546437"]}, {"author_id": "4193092157", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/ASvLhKWQmG", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariocordoba.com/cordoba-ciudad/2013/02/09/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-37431746.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "created_at": "2019-10-19T14:40:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185566377781923840"}], "id": "1185566495499264000", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @protestona1: No es un suicidio, es un ASESINATO, y tiene culpables. \n\nhttps://t.co/ASvLhKWQmG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185566495499264000"]}, {"author_id": "19923602", "created_at": "2019-10-19T14:40:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185566492210925569", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185566492210925569"]}, {"author_id": "1281187602", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/ASvLhKWQmG", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariocordoba.com/cordoba-ciudad/2013/02/09/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-37431746.html"}]}, "created_at": "2019-10-19T14:40:25.000Z", "id": "1185566377781923840", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 6, "like_count": 100, "quote_count": 0}, "text": "No es un suicidio, es un ASESINATO, y tiene culpables. \n\nhttps://t.co/ASvLhKWQmG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185566377781923840"]}, {"author_id": "84756122", "created_at": "2019-10-19T14:40:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185566376209108992", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185566376209108992"]}, {"author_id": "590038093", "created_at": "2019-10-19T14:40:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185566360065236992", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185566360065236992"]}, {"author_id": "184224639", "created_at": "2019-10-19T14:40:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.5027, "type": "Other", "normalized_text": "guason"}]}, "id": "1185566349239771136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Jaja la cantidad que vamos a ver maquillados como el guason este a\u00f1o, corte el a\u00f1o aue habia salido escuadron suicida y todas andaba como la de los pelos azules y rojos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185566349239771136"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 52, "tag": "SanPedro"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/zWq0J2MfaK", "expanded_url": "https://www.elsiglodetorreon.com.mx/noticia/1632055.joven-se-suicida-en-el-patio-de-su-casa.html", "display_url": "elsiglodetorreon.com.mx/noticia/163205\u2026"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/94ClQZuC4U", "expanded_url": "https://twitter.com/torreon/status/1185566277382950913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/94ClQZuC4U", "media_key": "3_1185566274744733697"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.6601, "type": "Place", "normalized_text": "SanPedro"}]}, "author_id": "8091552", "created_at": "2019-10-19T14:40:01.000Z", "id": "1185566277382950913", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Joven se suicida en el patio de su casa en #SanPedro https://t.co/zWq0J2MfaK https://t.co/94ClQZuC4U", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185566277382950913"]}, {"author_id": "795370428852240384", "created_at": "2019-10-19T14:40:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185566269887660032", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185566269887660032"]}, {"author_id": "3904008672", "created_at": "2019-10-19T14:39:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185566261411012608", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185566261411012608"]}, {"author_id": "958446450899382272", "created_at": "2019-10-19T14:39:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185566254574329859", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185566254574329859"]}, {"author_id": "265794713", "created_at": "2019-10-19T14:39:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185566234538119171", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185566234538119171"]}, {"author_id": "1549208754", "created_at": "2019-10-19T14:39:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185396552292093952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 164, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Pel\u00e1ez Bardales"}, {"start": 168, "end": 178, "probability": 0.9061, "type": "Person", "normalized_text": "Villa Stein"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "wilbermedinab", "id": "2427957338"}]}, "id": "1185566223599357952", "in_reply_to_user_id": "2427957338", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@wilbermedinab Tu has defendido al suicida ladr\u00f3n de marca mayor, que se meti\u00f3 un tiro porque un atorrante como t\u00fa no lo iba librar de la c\u00e1rcel, los Pel\u00e1ez Bardales o Villa Stein son cosa del pasado.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185566223599357952"]}, {"author_id": "993181789", "created_at": "2019-10-19T14:39:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}]}, "id": "1185566085480964096", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185566085480964096"]}, {"author_id": "523941915", "created_at": "2019-10-19T14:39:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185566029562470400", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185566029562470400"]}, {"author_id": "870449053787721730", "created_at": "2019-10-19T14:38:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185272013360914432"}], "geo": {"place_id": "018d91904a1eaf01"}, "entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 150, "probability": 0.4936, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "id": "1185565943927365632", "in_reply_to_user_id": "1884276475", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "@LordJimjr @elcomercio_peru Ella viv\u00eda en palacio?\nViajaba con el suicida?\nParticipaba en reuniones presidenciales?\nMejor calladita en modo Pilar Nores", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185565943927365632"]}, {"author_id": "3121362663", "created_at": "2019-10-19T14:38:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185301289716068353"}], "id": "1185565901082505216", "in_reply_to_user_id": "2886074397", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@_CarlitaRocha @ErickOsores @eudmed Y t\u00fa, que cuernos sabes de c\u00f3mo funcionan las departamentales en el f\u00fatbol. Regresa mejor a defender al choro suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "ErickOsores", "id": "132759440"}, {"start": 28, "end": 35, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185565901082505216"]}, {"author_id": "280743906", "created_at": "2019-10-19T14:38:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185565893784408064", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185565893784408064"]}, {"author_id": "1056906501560979457", "created_at": "2019-10-19T14:38:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185559901747236868"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.9658, "type": "Place", "normalized_text": "Curitiba"}, {"start": 167, "end": 169, "probability": 0.9654, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1185565888600330240", "in_reply_to_user_id": "1073226183461011456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@GMonteiroRJ Aqui em Curitiba, um menino de 12 anos matou uma idosa de 65, s\u00f3 pra saber como era matar uma pessoa. \nComo esse assassino seria tratado se ele fosse dos EUA?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185565888600330240"]}, {"author_id": "142042581", "created_at": "2019-10-19T14:38:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185565854156505088", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185565854156505088"]}, {"author_id": "225103925", "created_at": "2019-10-19T14:38:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185565817120927744", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185565817120927744"]}, {"author_id": "197117539", "created_at": "2019-10-19T14:38:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185166534806781952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 72, "probability": 0.675, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Protecci\u00f3n de la Naturaleza"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.4881, "type": "Person", "normalized_text": "Gral Per\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChivilcoyAps", "id": "951470804461596672"}]}, "id": "1185565815405453314", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChivilcoyAps: Hoy es el D\u00eda Mundial de la Protecci\u00f3n de la Naturaleza, x las palabras del Gral Per\u00f3n pronunci\u00f3 el 16/3/72 y fueron envi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185565815405453314"]}, {"author_id": "770740909801672704", "created_at": "2019-10-19T14:37:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185565717669785600", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185565717669785600"]}, {"author_id": "3576328455", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/Cx0eRUmUzv", "expanded_url": "https://twitter.com/diablitareina/status/1185260039973539840", "display_url": "twitter.com/diablitareina/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-19T14:37:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185260039973539840"}], "id": "1185565669259128832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Nadie me manda stickers rom\u00e1nticos jajaj *se suicida* https://t.co/Cx0eRUmUzv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185565669259128832"]}, {"author_id": "100859803", "created_at": "2019-10-19T14:37:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185565616318701571", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185565616318701571"]}, {"author_id": "338812274", "created_at": "2019-10-19T14:37:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185565614485712896", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185565614485712896"]}, {"author_id": "194302417", "created_at": "2019-10-19T14:37:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185459583357202432"}], "id": "1185565543425806336", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Fiskalesadhok: Se suicida gente a diario por deudas de consumo, es mas importante el capital que una vida humana, no nos quieren, somos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Fiskalesadhok", "id": "187632674"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185565543425806336"]}, {"author_id": "435453621", "created_at": "2019-10-19T14:37:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185565534332567552", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185565534332567552"]}, {"author_id": "1012044887930359808", "created_at": "2019-10-19T14:37:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185565523913957376", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185565523913957376"]}, {"author_id": "313994645", "created_at": "2019-10-19T14:37:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185565515798011904", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185565515798011904"]}, {"author_id": "936155088", "created_at": "2019-10-19T14:36:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185565338978660352", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185565338978660352"]}, {"author_id": "1143628420980645888", "created_at": "2019-10-19T14:36:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185565331777040385", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185565331777040385"]}, {"author_id": "1131421697544998914", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/1gHaMVqXKJ", "expanded_url": "https://t.co/1gHaMVqXKJ", "display_url": "t.co/1gHaMVqXKJ"}]}, "created_at": "2019-10-19T14:35:42.000Z", "id": "1185565190194106368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Suicida o no, \u00bfpuedes llevar una vida sexual activa, no?. . .~ https://t.co/1gHaMVqXKJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185565190194106368"]}, {"author_id": "1060830278137114624", "created_at": "2019-10-19T14:35:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "id": "1185565174469746688", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185565174469746688"]}, {"author_id": "2212895694", "created_at": "2019-10-19T14:35:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185565152671916032", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185565152671916032"]}, {"author_id": "176241015", "created_at": "2019-10-19T14:35:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185565104475164672", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185565104475164672"]}, {"author_id": "95483507", "created_at": "2019-10-19T14:35:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185565054814605316", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185565054814605316"]}, {"author_id": "14225185", "created_at": "2019-10-19T14:35:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185565031557140485", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185565031557140485"]}, {"author_id": "912350737170038784", "created_at": "2019-10-19T14:35:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185565029933830145", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185565029933830145"]}, {"author_id": "1106197971958464514", "created_at": "2019-10-19T14:34:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185565005577621507", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185565005577621507"]}, {"author_id": "259847173", "created_at": "2019-10-19T14:34:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185564989891006466", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185564989891006466"]}, {"author_id": "3369978285", "created_at": "2019-10-19T14:34:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185564974179110912", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185564974179110912"]}, {"author_id": "995120581187059713", "created_at": "2019-10-19T14:34:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185564968181088257", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185564968181088257"]}, {"author_id": "308160873", "created_at": "2019-10-19T14:34:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185547895350521856"}], "id": "1185564957506711554", "in_reply_to_user_id": "152325528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@C5N Y vos no te olvides que sos un t\u00edtere. Y que la psic\u00f2pata te \"suicida\"", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "C5N", "id": "152325528"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185564957506711554"]}, {"author_id": "2454099469", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/NDZ37hmuWw", "expanded_url": "https://twitter.com/ADRIANB4444/status/1185564943824883713/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/NDZ37hmuWw", "media_key": "7_1185564871062179843"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.816, "type": "Person", "normalized_text": "Hylissan"}, {"start": 31, "end": 35, "probability": 0.7116, "type": "Person", "normalized_text": "leona"}]}, "created_at": "2019-10-19T14:34:43.000Z", "id": "1185564943824883713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hylissan cuando se suicida con leona tirandose 1 vs 4 pero al final ganan la teamfight https://t.co/NDZ37hmuWw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185564943824883713"]}, {"author_id": "374770385", "created_at": "2019-10-19T14:34:42.000Z", "id": "1185564936308690944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No le deis leona a hylissang, @FNATIC es un suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 30, "end": 37, "username": "FNATIC", "id": "19976791"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1185564936308690944"]}, {"author_id": "308023327", "created_at": "2019-10-19T14:34:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185564886929158147", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185564886929158147"]}, {"author_id": "62130862", "created_at": "2019-10-19T14:34:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185564874358902784", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185564874358902784"]}, {"author_id": "1136741842509340675", "created_at": "2019-10-19T14:34:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185559642975420417"}], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 93, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Atuspariano_18", "id": "3908249595"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "lucianolopez27", "id": "3313603574"}]}, "id": "1185564849654382598", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Atuspariano_18: Doctor @lucianolopez27 por ac\u00e1 te habla el abogado del suicida Alan Garc\u00eda.\nAl parecer quiere ense\u00f1arte derecho constit\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185564849654382598"]}, {"author_id": "1358010158", "created_at": "2019-10-19T14:34:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185564792494313472", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185564792494313472"]}, {"author_id": "242397957", "created_at": "2019-10-19T14:33:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185564756142374912", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185564756142374912"]}, {"author_id": "48754143", "created_at": "2019-10-19T14:33:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185563904728014849"}], "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 151, "probability": 0.3299, "type": "Person", "normalized_text": "Treinador"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.6229, "type": "Person", "normalized_text": "Mattos"}]}, "id": "1185564731479875584", "in_reply_to_user_id": "268796239", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@viniciusff09 Eu acho q nossa frusta\u00e7\u00e3o esse ano foi um absurdo e buscamos um culpado... J\u00e1 n\u00e3o adiantava perseguir os jogadores, fomos para o Treinador....agora o Mattos\n\nTudo isso pelo sucesso suicida dos Mulambos", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185564731479875584"]}, {"author_id": "96853458", "created_at": "2019-10-19T14:33:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185564656795975683", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185564656795975683"]}, {"author_id": "438400526", "created_at": "2019-10-19T14:33:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185286611342446593"}], "id": "1185564648168394752", "in_reply_to_user_id": "867845004236029952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@LizzDurann Implicaciones legales es lo que requiere, queremos ver que se le aplique la ley al \u201csuicida\u201d", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185564648168394752"]}, {"author_id": "486106119", "created_at": "2019-10-19T14:33:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185564605537542144", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185564605537542144"]}, {"author_id": "240288516", "created_at": "2019-10-19T14:33:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185564604522475521", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185564604522475521"]}, {"author_id": "109943635", "created_at": "2019-10-19T14:33:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185564570221449217", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185564570221449217"]}, {"author_id": "78103854", "created_at": "2019-10-19T14:33:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185564565242814468", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185564565242814468"]}, {"author_id": "234196457", "created_at": "2019-10-19T14:33:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185564536553824257", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185564536553824257"]}, {"author_id": "282671488", "created_at": "2019-10-19T14:33:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185403379985666048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}]}, "id": "1185564529876443136", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ocram: los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185564529876443136"]}, {"author_id": "603836017", "created_at": "2019-10-19T14:32:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185564504601575425", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185564504601575425"]}, {"author_id": "1679697386", "created_at": "2019-10-19T14:32:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185564492240834561", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185564492240834561"]}, {"author_id": "934238390287028225", "created_at": "2019-10-19T14:32:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185564481113526273", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185564481113526273"]}, {"author_id": "1028396691156881414", "created_at": "2019-10-19T14:32:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185564471894274048", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185564471894274048"]}, {"author_id": "1344687061", "created_at": "2019-10-19T14:32:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185564455087661056", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185564455087661056"]}, {"author_id": "201093676", "created_at": "2019-10-19T14:32:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185564422439346181", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185564422439346181"]}, {"author_id": "4864679649", "created_at": "2019-10-19T14:31:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185403379985666048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}]}, "id": "1185564241169924097", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ocram: los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185564241169924097"]}, {"author_id": "41230886", "created_at": "2019-10-19T14:31:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185564213189713921", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185564213189713921"]}, {"author_id": "243387536", "created_at": "2019-10-19T14:31:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}]}, "id": "1185564149516001281", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185564149516001281"]}, {"author_id": "396986421", "created_at": "2019-10-19T14:31:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185564137042202624", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185564137042202624"]}, {"author_id": "136152268", "created_at": "2019-10-19T14:31:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185564086832189441", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185564086832189441"]}, {"author_id": "4892013413", "created_at": "2019-10-19T14:31:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185403379985666048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}]}, "id": "1185564077764034561", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ocram: los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185564077764034561"]}, {"author_id": "498123890", "created_at": "2019-10-19T14:30:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185563997321465856", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185563997321465856"]}, {"author_id": "20739007", "created_at": "2019-10-19T14:30:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185563989834645504", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185563989834645504"]}, {"author_id": "82729458", "created_at": "2019-10-19T14:30:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185563978245783552", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185563978245783552"]}, {"author_id": "1075485260169789450", "created_at": "2019-10-19T14:30:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185563915737976832", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185563915737976832"]}, {"author_id": "2510720607", "created_at": "2019-10-19T14:30:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185379017697968130"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9452, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mairajeremias", "id": "2277605132"}]}, "id": "1185563882015920131", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mairajeremias: Deputada do PSL pede fim do aborto para mulheres que forem estupradas. \n\n\u201cTexto do projeto de lei argumenta que, se o es\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185563882015920131"]}, {"author_id": "70361143", "created_at": "2019-10-19T14:30:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185560855766810631"}], "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 125, "probability": 0.7821, "type": "Other", "normalized_text": "Derechita Light"}, {"start": 250, "end": 265, "probability": 0.3745, "type": "Person", "normalized_text": "General Pinochet"}, {"start": 273, "end": 276, "probability": 0.4431, "type": "Other", "normalized_text": "FFAA"}, {"start": 324, "end": 325, "probability": 0.8566, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "colocolo2651", "id": "1031641853911805952"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "AldoDuqueSantos", "id": "251882678"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "PCdeChile", "id": "1104021420"}, {"start": 42, "end": 49, "username": "Elfren", "id": "19109365"}]}, "id": "1185563875120418821", "in_reply_to_user_id": "1031641853911805952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@colocolo2651 @AldoDuqueSantos @PCdeChile @Elfren Las \"por si las moscas\"...\n\nSi son muy idiotas los tibios de Derechita Light creyendo en estos angelitos zurdos; rindi\u00e9ndose a sus ideolog\u00edas nefastas y cancer\u00edgenas, y lo peor, d\u00e1ndole la espalda al General Pinochet y las FFAA que frenaron el caos del suicida inmoral y la UP.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185563875120418821"]}, {"author_id": "1149878504", "created_at": "2019-10-19T14:30:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185563817876451328", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185563817876451328"]}, {"author_id": "105537726", "created_at": "2019-10-19T14:30:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185563794149216258", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185563794149216258"]}, {"author_id": "727290605215297536", "created_at": "2019-10-19T14:29:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185542131777040390"}], "id": "1185563719675326465", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: MILITANTES APRISTAS NARCOINDULTADOS POR ALAN GARC\u00cdA\nPor all\u00ed tambi\u00e9n le llegaba un buen billete al suicida ladr\u00f3n. https:\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185563719675326465"]}, {"author_id": "437690220", "created_at": "2019-10-19T14:29:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185563711001501696", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185563711001501696"]}, {"author_id": "118088380", "created_at": "2019-10-19T14:29:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185563678189522944", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185563678189522944"]}, {"author_id": "52870166", "created_at": "2019-10-19T14:29:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185208965975678982"}], "id": "1185563647449411584", "in_reply_to_user_id": "3393104326", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@cacocardassi Migo, sou cat\u00f3lica mas n\u00e3o passo passo pras escrotisses da igreja, matou gente pra caralho sim!!se fala mt em persegui\u00e7\u00e3o a crist\u00e3os mas esquecem tbm que ja perseguiram bastante gente.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cacocardassi", "id": "3393104326"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185563647449411584"]}, {"author_id": "459562351", "created_at": "2019-10-19T14:29:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.5763, "type": "Other", "normalized_text": "marc"}, {"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8438, "type": "Person", "normalized_text": "dinah laurel"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 264, "end": 270, "probability": 0.6171, "type": "Other", "normalized_text": "rebirth"}]}, "id": "1185563646375743488", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "esse marc \u00e9 podre n\u00e9 kk sofro com a hipocrisia, matou a dinah laurel lance e dps vem postar que o futuro \u00e9 feminino no twitter. ainda se orgulha de ter sua personagem inserida nos novos 52 q foi a pior fase de dc kkkkk personagem que foi completamente ignorada no rebirth", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185563646375743488"]}, {"author_id": "52870166", "created_at": "2019-10-19T14:29:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185022691251838977"}], "id": "1185563620073181184", "in_reply_to_user_id": "3393104326", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@cacocardassi Migo, sou cat\u00f3lica mas n\u00e3o passo passo pras escrotisses da igreja, matou gente pra caralho sim!!se fala mt em persegui\u00e7\u00e3o a crist\u00e3os mas esquecem tbm que ja perseguiram bastante gente.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cacocardassi", "id": "3393104326"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185563620073181184"]}, {"author_id": "183015950", "created_at": "2019-10-19T14:29:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185563619481833474", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185563619481833474"]}, {"author_id": "186123312", "created_at": "2019-10-19T14:28:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "id": "1185563489508777991", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185563489508777991"]}, {"author_id": "1017818422728691713", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/DEZXIoOC60", "expanded_url": "https://twitter.com/alancitovr88/status/1185558848280715264", "display_url": "twitter.com/alancitovr88/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "created_at": "2019-10-19T14:28:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185560126335442945"}], "id": "1185563478238597120", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: Los hijos del cobarde suicida lo saben, pero heredaron el cinismo de sus padres. https://t.co/DEZXIoOC60", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185563478238597120"]}, {"author_id": "467046323", "created_at": "2019-10-19T14:28:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185563468230987777", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185563468230987777"]}, {"author_id": "348115070", "created_at": "2019-10-19T14:28:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185563463978029057", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185563463978029057"]}, {"author_id": "1069873813247148032", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/qVOxieLrMO", "expanded_url": "https://twitter.com/Plugifi/status/1185032944890580993", "display_url": "twitter.com/Plugifi/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.4257, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Mairaft_", "id": "1051375006939312128"}]}, "created_at": "2019-10-19T14:28:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185272081677729793"}], "id": "1185563459079020544", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Mairaft_: devo ser a \u00fanica que gosto do coringa do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/qVOxieLrMO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185563459079020544"]}, {"author_id": "120437719", "created_at": "2019-10-19T14:28:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185563431233032192", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185563431233032192"]}, {"author_id": "1148013585546797057", "created_at": "2019-10-19T14:28:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185563300832141314", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185563300832141314"]}, {"author_id": "1144104936088756224", "created_at": "2019-10-19T14:27:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185563178224234500", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185563178224234500"]}, {"author_id": "983759730", "created_at": "2019-10-19T14:27:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185563153477881857", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185563153477881857"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 158, "end": 166, "tag": "Justi\u00e7a"}, {"start": 167, "end": 192, "tag": "Redu\u00e7\u00e3odaMaioridadePenal"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.9648, "type": "Place", "normalized_text": "Curitiba"}, {"start": 119, "end": 121, "probability": 0.9801, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "author_id": "1056906501560979457", "created_at": "2019-10-19T14:27:27.000Z", "id": "1185563111023136773", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Aqui em Curitiba um menino de 12 anos matou uma idosa a facada, o motivo? Saber como \u00e9 matar uma pessoa. \nSe fosse nos EUA qual seria a pena desse assassino?\n#Justi\u00e7a #Redu\u00e7\u00e3odaMaioridadePenal", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185563111023136773"]}, {"author_id": "1594059637", "created_at": "2019-10-19T14:27:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.7941, "type": "Person", "normalized_text": "Hyly"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.9101, "type": "Person", "normalized_text": "Khan"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8082, "type": "Person", "normalized_text": "Bwipo"}, {"start": 96, "end": 97, "probability": 0.3869, "type": "Organization", "normalized_text": "GP"}, {"start": 111, "end": 114, "probability": 0.7258, "type": "Person", "normalized_text": "Clid"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.4817, "type": "Person", "normalized_text": "Broxah"}, {"start": 175, "end": 181, "probability": 0.5654, "type": "Other", "normalized_text": "xvideos"}]}, "id": "1185563106967195654", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Mis predicciones para esta partida:\n\nHyly se suicida\nKhan le revienta el orto a Bwipo porque su GP es malisimo\nClid se va a follar a Broxah tan fuerte que no lo aceptan ni en xvideos", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185563106967195654"]}, {"author_id": "206589525", "created_at": "2019-10-19T14:27:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185563070246084608", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185563070246084608"]}, {"author_id": "937141866595868672", "created_at": "2019-10-19T14:27:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185563047433330689", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185563047433330689"]}, {"author_id": "3005071979", "created_at": "2019-10-19T14:26:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185562894567661574", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185562894567661574"]}, {"author_id": "2898325805", "created_at": "2019-10-19T14:26:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185562885130477571", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185562885130477571"]}, {"author_id": "3025989725", "created_at": "2019-10-19T14:26:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185562838615646208", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185562838615646208"]}, {"author_id": "227380692", "created_at": "2019-10-19T14:26:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185562802993467392", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185562802993467392"]}, {"author_id": "1469984137", "created_at": "2019-10-19T14:26:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185562765353738240", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185562765353738240"]}, {"author_id": "1121973965960962048", "created_at": "2019-10-19T14:25:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185459583357202432"}], "id": "1185562711628931074", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Fiskalesadhok: Se suicida gente a diario por deudas de consumo, es mas importante el capital que una vida humana, no nos quieren, somos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Fiskalesadhok", "id": "187632674"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185562711628931074"]}, {"author_id": "158384774", "created_at": "2019-10-19T14:25:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185562662186471425", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185562662186471425"]}, {"author_id": "437589287", "created_at": "2019-10-19T14:25:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185548880051625984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 41, "probability": 0.9388, "type": "Person", "normalized_text": "Victor P\u00e9rez"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.7114, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.5397, "type": "Other", "normalized_text": "LVIII"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ACPPsiquiatria", "id": "182002067"}]}, "id": "1185562646126481408", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ACPPsiquiatria: El Doctor Victor P\u00e9rez vendr\u00e1 desde Barcelona para acompa\u00f1arnos en el LVIII Congreso Colombiano de Psiquiatr\u00eda. Asiste\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185562646126481408"]}, {"author_id": "1057886544", "created_at": "2019-10-19T14:25:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185562605995417601", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185562605995417601"]}, {"author_id": "227356150", "created_at": "2019-10-19T14:25:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185562605030662144", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185562605030662144"]}, {"author_id": "362920157", "created_at": "2019-10-19T14:25:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185562509601890304", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185562509601890304"]}, {"author_id": "140953488", "created_at": "2019-10-19T14:24:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185562482234011648", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185562482234011648"]}, {"author_id": "3783675035", "created_at": "2019-10-19T14:24:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185403379985666048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}]}, "id": "1185562440668450821", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ocram: los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185562440668450821"]}, {"author_id": "732661953026461696", "created_at": "2019-10-19T14:24:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185562437938024448", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185562437938024448"]}, {"author_id": "3348574120", "created_at": "2019-10-19T14:24:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184456406394720256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.6617, "type": "Person", "normalized_text": "alesie"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.5542, "type": "Person", "normalized_text": "alesie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_cecilialara", "id": "1514430813458219009"}]}, "id": "1185562407705423873", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_cecilialara: sobre a alesie, vcs lembram da cibele dorsa ne? o noivo dela se matou, ela disse que queria ter ido com ele. a alesie fez\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185562407705423873"]}, {"author_id": "471158506", "created_at": "2019-10-19T14:24:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185562401346863106", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185562401346863106"]}, {"author_id": "4080323818", "created_at": "2019-10-19T14:24:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546949509955584"}], "id": "1185562396879921158", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AccionDeAmparo: PARTE DEL BOT\u00cdN, PARA VIVIR COMO MILLONARIOS ,INCLUIDA TU AMANTE Y TUS HIJOS, PERO ESO SI, SER\u00c1S RECORDADO POR TODOS LO\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185562396879921158"]}, {"author_id": "870449053787721730", "created_at": "2019-10-19T14:24:35.000Z", "geo": {"place_id": "018d91904a1eaf01"}, "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9368, "type": "Person", "normalized_text": "Renzo Iba\u00f1ez"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.7707, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 248, "end": 250, "probability": 0.8749, "type": "Organization", "normalized_text": "PAP"}]}, "id": "1185562389959315457", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 20, "like_count": 139, "quote_count": 1}, "text": "Escuchando al tal Renzo Iba\u00f1ez, q dice representar\u00e1 al APRA el 2020,d\u00e9jenme decir q el tipo d actitud matonesca, soberbia, grosero, gestos y ademanes d perro/chacra ha resultado ser el + grande IMB\u00c9CIL q ten\u00eda el suicida loncherita.\nMilitantes del PAP, deben botarlo a patadas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185562389959315457"]}, {"author_id": "238812063", "created_at": "2019-10-19T14:23:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185562193124888576", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185562193124888576"]}, {"author_id": "1183238599518621702", "created_at": "2019-10-19T14:23:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185562185076035584", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185562185076035584"]}, {"author_id": "64089171", "created_at": "2019-10-19T14:23:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185562179568836608", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185562179568836608"]}, {"author_id": "119272944", "created_at": "2019-10-19T14:23:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185562168328163329", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185562168328163329"]}, {"author_id": "1485781310", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/lmlRY4rLQ9", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1185257225390043139", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}], "mentions": [{"start": 36, "end": 45, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 71, "end": 83, "username": "ApraDigital", "id": "1468843940"}]}, "created_at": "2019-10-19T14:23:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185257225390043139"}], "geo": {"place_id": "00b9b6e734ad1849"}, "id": "1185562052632469505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No olviden jam\u00e1s!! De la aceitada a @JorgeDCG por los petro audios. El @ApraDigital nunca muere, s\u00f3lo se suicida. https://t.co/lmlRY4rLQ9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185562052632469505"]}, {"author_id": "140953488", "created_at": "2019-10-19T14:23:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185560409023090688"}], "id": "1185562011691896835", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Isidora______: Cuando una persona se suicida en el metro, sacan el cuerpo y sigue funcionando todo con la excusa de que la gente debe l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Isidora______", "id": "1538023016"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185562011691896835"]}, {"author_id": "84100495", "created_at": "2019-10-19T14:23:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185562010165092355", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185562010165092355"]}, {"author_id": "48054230", "created_at": "2019-10-19T14:23:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185561994293727233", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185561994293727233"]}, {"author_id": "468647065", "created_at": "2019-10-19T14:22:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185561911238234113", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185561911238234113"]}, {"author_id": "16717413", "created_at": "2019-10-19T14:22:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185561832355966976", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185561832355966976"]}, {"author_id": "945596713", "created_at": "2019-10-19T14:22:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185561796024950789", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185561796024950789"]}, {"author_id": "435461591", "created_at": "2019-10-19T14:21:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185471769345429504"}], "id": "1185561703515328512", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LuisLar01154334: Y donde est\u00e1 la experta en investigaci\u00f3n de la comisi\u00f3n lava jato, que gasto 6 millones, lavo la carita del suicida y\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LuisLar01154334", "id": "1018098964980228096"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185561703515328512"]}, {"author_id": "71935201", "created_at": "2019-10-19T14:21:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185561629364277253", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185561629364277253"]}, {"author_id": "2884972871", "created_at": "2019-10-19T14:21:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185561627464060928", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185561627464060928"]}, {"author_id": "1114707324", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/p946yMZrBh", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGSrvq", "display_url": "dlvr.it/RGSrvq"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sinaloahoy", "id": "1114707324"}]}, "created_at": "2019-10-19T14:21:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185198986275115013"}], "id": "1185561622649032704", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sinaloahoy: Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/p946yMZrBh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185561622649032704"]}, {"author_id": "2304871790", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/GuOPvAVQp7", "expanded_url": "http://ORIENTAL.COM", "display_url": "ORIENTAL.COM", "status": 200, "title": "Oriental Trading | Party Supplies, Toys, Crafts & More", "description": "One-stop-fun-shop for everything from party supplies & holidays to crafts & toys. Plus, we carry a variety of home decor, faith finds, education products & wedding supplies. With our 110% Lowest Price Guarantee, nobody delivers more fun for less.", "unwound_url": "https://www.orientaltrading.com/"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/17xV66pBoR", "expanded_url": "https://www.elperiodiquitooriental.com/2019/10/otro-policia-se-suicida-en-nyc-agente-y.html?spref=tw", "display_url": "elperiodiquitooriental.com/2019/10/otro-p\u2026"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 70, "probability": 0.9772, "type": "Place", "normalized_text": "NYC"}]}, "created_at": "2019-10-19T14:21:32.000Z", "id": "1185561622032588800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "EL PERIODIQUITO https://t.co/GuOPvAVQp7: Otro polic\u00eda se suicida en NYC https://t.co/17xV66pBoR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185561622032588800"]}, {"author_id": "745994340590190592", "created_at": "2019-10-19T14:21:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185561537664057344", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185561537664057344"]}, {"author_id": "895435617840005121", "created_at": "2019-10-19T14:21:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185331678752968704"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 57, "probability": 0.6684, "type": "Person", "normalized_text": "Alan loncherita Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "VillenaRonald", "id": "801621694502862848"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}]}, "id": "1185561498715852800", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VillenaRonald: @RenattoBautista Alan loncherita Garc\u00eda m\u00e1s conocido con el  suicida sin causa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185561498715852800"]}, {"author_id": "3338974041", "created_at": "2019-10-19T14:21:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185550112182980609"}], "id": "1185561490205696002", "in_reply_to_user_id": "1100876007446331392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@BuBBaGump_67 @Miri_run @Juanmi_News @sergicaldes Me recuerdas el chiste del conductor suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 23, "username": "Miri_run", "id": "408608886"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "Juanmi_News", "id": "280477631"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "sergicaldes", "id": "96523137"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185561490205696002"]}, {"author_id": "940577136", "created_at": "2019-10-19T14:20:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185561451949412352", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185561451949412352"]}, {"author_id": "1180299078716055552", "created_at": "2019-10-19T14:20:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185560409023090688"}], "id": "1185561429958692865", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Isidora______: Cuando una persona se suicida en el metro, sacan el cuerpo y sigue funcionando todo con la excusa de que la gente debe l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Isidora______", "id": "1538023016"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185561429958692865"]}, {"author_id": "431271378", "created_at": "2019-10-19T14:20:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185561401756135424", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185561401756135424"]}, {"author_id": "259584081", "created_at": "2019-10-19T14:20:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185243981841612800"}], "id": "1185561400632139777", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @arq_yad: Ayer yo me enter\u00e9 tarde del \"suicida amoroso\" de los arcos, pero \u00bfqui\u00e9n es?, \u00bfc\u00f3mo es que esta vez las autoridades se movieron\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185561400632139777"]}, {"author_id": "895435617840005121", "created_at": "2019-10-19T14:20:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185435216195833856"}], "id": "1185561395133386752", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GiuliPerochena: Pas\u00f3 a la historia como un ladr\u00f3n y cobarde suicida!! Solo eso, se mat\u00f3 para no pagar por sus cr\u00edmenes nada m\u00e1s! No me\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185561395133386752"]}, {"author_id": "467922390", "created_at": "2019-10-19T14:20:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185561382340743169", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185561382340743169"]}, {"author_id": "1467882667", "created_at": "2019-10-19T14:20:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185538024005873668"}], "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 111, "probability": 0.3212, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "id": "1185561321066160129", "in_reply_to_user_id": "112801997", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@alvarezrodrich @PCaterianoB Y aun as\u00ed, el suicida tuvo el desparpajo de intentar la Presidencia de la Rep\u00fablica por tercera vez en el 2016.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185561321066160129"]}, {"author_id": "995383080142671872", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/sSm6b5MjNF", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/alliehayes/responda-algumas-perguntas-coringa?utm_source=dynamic&utm_campaign=bfsharetwitter&quiz_result=123434594_369292227#123434594&rid=369292227", "display_url": "buzzfeed.com/br/alliehayes/\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9279, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 25, "end": 41, "probability": 0.9357, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-19T14:19:45.000Z", "id": "1185561173225279490", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Voc\u00ea tirou: Jared Leto, \"Esquadr\u00e3o Suicida\" (2016) (obs: o coringa que eu menos gosto) \n\nVoc\u00ea \u00e9 extrovertido, elegante e autoconfiante. Embora nem todos possam entender voc\u00ea ou seus interesses, voc\u00ea \u00e9 muito seguro para dar bola para isso. https://t.co/sSm6b5MjNF", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185561173225279490"]}, {"author_id": "347396672", "created_at": "2019-10-19T14:19:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}]}, "id": "1185561109560025088", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185561109560025088"]}, {"author_id": "482134904", "created_at": "2019-10-19T14:19:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185561103570538496", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185561103570538496"]}, {"author_id": "348435034", "created_at": "2019-10-19T14:19:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185560409023090688"}], "id": "1185561091860029440", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Isidora______: Cuando una persona se suicida en el metro, sacan el cuerpo y sigue funcionando todo con la excusa de que la gente debe l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Isidora______", "id": "1538023016"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185561091860029440"]}, {"author_id": "54113834", "created_at": "2019-10-19T14:19:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185560996422848515", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185560996422848515"]}, {"author_id": "752561872046551040", "created_at": "2019-10-19T14:18:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185560409023090688"}], "id": "1185560932493205504", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Isidora______: Cuando una persona se suicida en el metro, sacan el cuerpo y sigue funcionando todo con la excusa de que la gente debe l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Isidora______", "id": "1538023016"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185560932493205504"]}, {"author_id": "70587416", "created_at": "2019-10-19T14:18:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185560914562600960", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185560914562600960"]}, {"author_id": "98977668", "created_at": "2019-10-19T14:18:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185560892420739072", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185560892420739072"]}, {"author_id": "135566206", "created_at": "2019-10-19T14:18:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185403379985666048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}]}, "id": "1185560844509286402", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ocram: los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185560844509286402"]}, {"author_id": "175462255", "created_at": "2019-10-19T14:18:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185560823822872576", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185560823822872576"]}, {"author_id": "116578667", "created_at": "2019-10-19T14:18:10.000Z", "id": "1185560775185850368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Cozinhando na cozinha da casa do meus pais me sinto o pistoleiro  do esquadr\u00e3o suicida diante daquele  arsenal de arma kkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185560775185850368"]}, {"author_id": "186239530", "created_at": "2019-10-19T14:18:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185560754558296064", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185560754558296064"]}, {"author_id": "35647386", "created_at": "2019-10-19T14:17:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185560626514550784", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185560626514550784"]}, {"author_id": "561355907", "created_at": "2019-10-19T14:17:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185556203742478336"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 89, "probability": 0.5806, "type": "Other", "normalized_text": "Teemo Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.5644, "type": "Other", "normalized_text": "Udyr Guardi\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LoLegendsBR", "id": "822219566"}]}, "id": "1185560612488843264", "in_reply_to_user_id": "822219566", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@LoLegendsBR S\u00f3 tem uma skin que eu quero mais que tudo nesse game Teemo Esquadr\u00e3o Suicida. Eu at\u00e9 trocaria minha Udyr Guardi\u00e3o Espiritual e Sona DJ por ela \ud83d\ude4f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185560612488843264"]}, {"author_id": "4831595938", "created_at": "2019-10-19T14:17:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185560579366408192", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185560579366408192"]}, {"author_id": "1181389375072067585", "created_at": "2019-10-19T14:17:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185560519610175490", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185560519610175490"]}, {"author_id": "140954871", "created_at": "2019-10-19T14:16:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185560436332257281", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185560436332257281"]}, {"author_id": "2881209052", "created_at": "2019-10-19T14:16:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185560432851013638", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185560432851013638"]}, {"author_id": "1538023016", "created_at": "2019-10-19T14:16:42.000Z", "id": "1185560409023090688", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "Cuando una persona se suicida en el metro, sacan el cuerpo y sigue funcionando todo con la excusa de que la gente debe llegar a su destino, hay l\u00edneas en las que no pas\u00f3 nada y las cerraron igual, al parecer es m\u00e1s importante el dinero que la vida de una persona", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185560409023090688"]}, {"author_id": "1144399695437029376", "created_at": "2019-10-19T14:16:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185560381818916872", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185560381818916872"]}, {"author_id": "931311356082638848", "created_at": "2019-10-19T14:16:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185403379985666048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}]}, "id": "1185560374340390912", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ocram: los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185560374340390912"]}, {"author_id": "198366544", "created_at": "2019-10-19T14:15:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185560227745271809", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185560227745271809"]}, {"author_id": "67427634", "created_at": "2019-10-19T14:15:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185560208581505024", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185560208581505024"]}, {"author_id": "175506868", "created_at": "2019-10-19T14:15:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185560201707044869", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185560201707044869"]}, {"author_id": "2335454570", "created_at": "2019-10-19T14:15:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185560189581303808", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185560189581303808"]}, {"author_id": "1097998860969041921", "created_at": "2019-10-19T14:15:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185403379985666048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}]}, "id": "1185560182987935744", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ocram: los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185560182987935744"]}, {"author_id": "282155394", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/DEZXIoOC60", "expanded_url": "https://twitter.com/alancitovr88/status/1185558848280715264", "display_url": "twitter.com/alancitovr88/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-19T14:15:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185558848280715264"}], "id": "1185560126335442945", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Los hijos del cobarde suicida lo saben, pero heredaron el cinismo de sus padres. https://t.co/DEZXIoOC60", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185560126335442945"]}, {"author_id": "1162006034367569924", "created_at": "2019-10-19T14:15:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185560110174748672", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185560110174748672"]}, {"author_id": "770091234", "created_at": "2019-10-19T14:15:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185560084836966400", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185560084836966400"]}, {"author_id": "104613362", "created_at": "2019-10-19T14:15:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185560081506529280", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185560081506529280"]}, {"author_id": "130677514", "created_at": "2019-10-19T14:14:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185559911133933568", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185559911133933568"]}, {"author_id": "410312006", "created_at": "2019-10-19T14:14:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185559908143566851", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185559908143566851"]}, {"author_id": "1600005854", "created_at": "2019-10-19T14:14:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185559905215926272", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185559905215926272"]}, {"author_id": "1332976730", "created_at": "2019-10-19T14:14:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185559837553446912", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185559837553446912"]}, {"author_id": "1095131084944273409", "created_at": "2019-10-19T14:14:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185558487398572032"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.423, "type": "Other", "normalized_text": "Broxah"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.4286, "type": "Other", "normalized_text": "Baron"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.6866, "type": "Person", "normalized_text": "Vulcan"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 21, "username": "3urus", "id": "1434939603404922880"}, {"start": 22, "end": 33, "username": "DarkCalise", "id": "1603265742"}]}, "id": "1185559832658624512", "in_reply_to_user_id": "4899375227", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Ice_Fernandes @3urus @DarkCalise Eu s\u00f3 lembrei do Broxah nos 30min qndo ele se matou la no Baron pra matar o Vulcan kkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185559832658624512"]}, {"author_id": "2923198508", "created_at": "2019-10-19T14:14:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185559757970477057", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185559757970477057"]}, {"author_id": "252398320", "created_at": "2019-10-19T14:14:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185559754481045505", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185559754481045505"]}, {"author_id": "801842632213164032", "created_at": "2019-10-19T14:14:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185559733064720386", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185559733064720386"]}, {"author_id": "151573845", "created_at": "2019-10-19T14:13:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "id": "1185559687166644226", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185559687166644226"]}, {"author_id": "373648697", "created_at": "2019-10-19T14:13:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 122, "probability": 0.8479, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 267, "end": 270, "probability": 0.828, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1185559680183132162", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Tava na feira hj e passou na r\u00e1dio sobre o menino que se matou.\nUm cara e uma mulher come\u00e7aram a dizer que ele n tinha Deus na vida dele e me subiu um \u00f3dio! Fui e me meti na conversa, falando que provavelmente existia um quadro de depress\u00e3o e nem tudo se resume  ter Deus na vida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185559680183132162"]}, {"author_id": "3908249595", "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/GDzves3t4s", "expanded_url": "https://twitter.com/wilbermedinab/status/1185396552292093952", "display_url": "twitter.com/wilbermedinab/\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 7, "end": 22, "username": "lucianolopez27", "id": "3313603574"}]}, "created_at": "2019-10-19T14:13:40.000Z", "id": "1185559642975420417", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Doctor @lucianolopez27 por ac\u00e1 te habla el abogado del suicida Alan Garc\u00eda.\nAl parecer quiere ense\u00f1arte derecho constitucional. https://t.co/GDzves3t4s", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185559642975420417"]}, {"author_id": "150630186", "created_at": "2019-10-19T14:13:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185559619067883527", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185559619067883527"]}, {"author_id": "1183913833750040576", "created_at": "2019-10-19T14:13:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185559617247600640", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185559617247600640"]}, {"author_id": "201578271", "created_at": "2019-10-19T14:13:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185559600080158720", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185559600080158720"]}, {"author_id": "1046960534405439490", "created_at": "2019-10-19T14:13:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185559595021938690", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185559595021938690"]}, {"author_id": "1078117411", "created_at": "2019-10-19T14:13:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185559592421466112", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185559592421466112"]}, {"author_id": "1052550133622161409", "created_at": "2019-10-19T14:13:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185559562948153344", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185559562948153344"]}, {"author_id": "901003845005971457", "created_at": "2019-10-19T14:13:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185558780412604416"}], "id": "1185559536175845376", "in_reply_to_user_id": "828306291756060674", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@ilconterosso1 Certamente capisce niente di plastiche. Ma niente \n\nStupisce sua un Bergamasco, ma probabilmente dell\u2019ala suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ilconterosso1", "id": "828306291756060674"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1185559536175845376"]}, {"author_id": "112711613", "created_at": "2019-10-19T14:13:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185559490973917185", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185559490973917185"]}, {"author_id": "263546448", "created_at": "2019-10-19T14:12:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185559447474790400", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185559447474790400"]}, {"author_id": "1102667702802501633", "created_at": "2019-10-19T14:12:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185559436988993538", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185559436988993538"]}, {"author_id": "872565942223556609", "created_at": "2019-10-19T14:12:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185559428851994625", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185559428851994625"]}, {"author_id": "1290271832", "created_at": "2019-10-19T14:12:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185559420467662851", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185559420467662851"]}, {"author_id": "2188841125", "created_at": "2019-10-19T14:12:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185559417632284672", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185559417632284672"]}, {"author_id": "142924625", "created_at": "2019-10-19T14:12:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185559321956012032", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185559321956012032"]}, {"author_id": "84761839", "created_at": "2019-10-19T14:12:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185559302783811584", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185559302783811584"]}, {"author_id": "768231884690165760", "created_at": "2019-10-19T14:12:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185552807467896832"}], "id": "1185559277148278785", "in_reply_to_user_id": "4042434953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Jsenalima Eu achei incr\u00edvel que fica no ar a d\u00favida se ele fez o que fez por causa apenas dos problemas mentais ou se j\u00e1 era assim. Ele mesmo admite n\u00e3o sentir nada quando matou, ficou at\u00e9 feliz", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185559277148278785"]}, {"author_id": "2512742760", "created_at": "2019-10-19T14:12:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185559257002971136", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185559257002971136"]}, {"author_id": "124172948", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/3cp3U5FTby", "expanded_url": "http://j.mp/2IZUQ4r", "display_url": "j.mp/2IZUQ4r", "status": 200, "unwound_url": "https://paiylg.awsve.com/2019/10/17/no-logran-vender-la-casa-de-kurt-cobain-porque-esta-embrujada-fotos/"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}]}, "created_at": "2019-10-19T14:12:00.000Z", "id": "1185559223771418624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "No logran  vender la casa de Kurt Cobain porque est\u00e1 \"embrujada\" por el esp\u00edritu de cantante  suicida (fotos) https://t.co/3cp3U5FTby", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185559223771418624"]}, {"author_id": "1055797498827169792", "created_at": "2019-10-19T14:11:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185559172223557632", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185559172223557632"]}, {"author_id": "79873899", "created_at": "2019-10-19T14:11:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185559159820865537", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185559159820865537"]}, {"author_id": "27584645", "created_at": "2019-10-19T14:11:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185559135783395328", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185559135783395328"]}, {"author_id": "96615816", "created_at": "2019-10-19T14:11:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185559077679710208", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185559077679710208"]}, {"author_id": "287267700", "created_at": "2019-10-19T14:11:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185559035241795585", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185559035241795585"]}, {"author_id": "1084634206230130689", "created_at": "2019-10-19T14:11:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185558982665990144", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185558982665990144"]}, {"author_id": "168703030", "created_at": "2019-10-19T14:11:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185542131777040390"}], "id": "1185558976467001344", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: MILITANTES APRISTAS NARCOINDULTADOS POR ALAN GARC\u00cdA\nPor all\u00ed tambi\u00e9n le llegaba un buen billete al suicida ladr\u00f3n. https:\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185558976467001344"]}, {"author_id": "1131617010906030082", "created_at": "2019-10-19T14:10:55.000Z", "id": "1185558952983126016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu n\u00e3o t\u00f4 acreditando ainda que meu amigo se matou, eu j\u00e1 fui no vel\u00f3rio e tudo mais parece que ele est\u00e1 vivo ainda", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185558952983126016"]}, {"author_id": "45968141", "created_at": "2019-10-19T14:10:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185558946553192448", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185558946553192448"]}, {"author_id": "222553104", "created_at": "2019-10-19T14:10:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185558938638524416", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185558938638524416"]}, {"author_id": "865739263", "created_at": "2019-10-19T14:10:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185558827892203520", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185558827892203520"]}, {"author_id": "46463610", "created_at": "2019-10-19T14:10:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185558786725089282", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185558786725089282"]}, {"author_id": "55077043", "created_at": "2019-10-19T14:10:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184456406394720256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.6617, "type": "Person", "normalized_text": "alesie"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.5542, "type": "Person", "normalized_text": "alesie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_cecilialara", "id": "1514430813458219009"}]}, "id": "1185558770438561792", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_cecilialara: sobre a alesie, vcs lembram da cibele dorsa ne? o noivo dela se matou, ela disse que queria ter ido com ele. a alesie fez\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185558770438561792"]}, {"author_id": "1170802929747365889", "created_at": "2019-10-19T14:09:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185558646702231552", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185558646702231552"]}, {"author_id": "239143301", "created_at": "2019-10-19T14:09:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185558627974709250", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185558627974709250"]}, {"author_id": "759533019157843968", "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/fMtBNSj9Bn", "expanded_url": "https://www.cubacute.com/2019/10/19/cubano-se-suicida-en-una-carcel-de-inmigracion-de-ee-uu-y-podria-terminar-en-una-fosa-comun/?no_cache=1", "display_url": "cubacute.com/2019/10/19/cub\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 20, "probability": 0.6825, "type": "Person", "normalized_text": "Royl\u00e1n Hern\u00e1ndez D\u00edaz"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.9553, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}]}, "created_at": "2019-10-19T14:09:28.000Z", "id": "1185558586233102336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Royl\u00e1n Hern\u00e1ndez D\u00edaz se llamaba el cubano de 43 a\u00f1os que esta semana se suicid\u00f3 en una c\u00e1rcel de Inmigraci\u00f3n de EE.UU por miedo a... https://t.co/fMtBNSj9Bn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185558586233102336"]}, {"author_id": "189676309", "created_at": "2019-10-19T14:09:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185554517322063872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9031, "type": "Place", "normalized_text": "Alaska"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.8727, "type": "Place", "normalized_text": "Alaska"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "kalefcm", "id": "376534505"}]}, "id": "1185558558412361729", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @kalefcm: N\u00e3o sei se voc\u00eas sabem mas Quem \u00e9 voc\u00ea Alaska virou s\u00e9rie e o \u00fanico motivo de eu querer assistir \u00e9 pra saber se Alaska morreu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185558558412361729"]}, {"author_id": "152853833", "created_at": "2019-10-19T14:09:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185558539668021248", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185558539668021248"]}, {"author_id": "1961059039", "created_at": "2019-10-19T14:09:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185558538669740034", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185558538669740034"]}, {"author_id": "1018797785632661505", "created_at": "2019-10-19T14:09:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185555351611084800"}], "id": "1185558510077128705", "in_reply_to_user_id": "1033872828423188482", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@NosoySofton Cada vez que se suicida me entra un mal cuerpo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185558510077128705"]}, {"author_id": "1181389375072067585", "created_at": "2019-10-19T14:09:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "id": "1185558502112190465", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185558502112190465"]}, {"author_id": "1018968139", "created_at": "2019-10-19T14:09:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185558480666550273", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185558480666550273"]}, {"author_id": "1170885099375747072", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/SOFPwEVeYO", "expanded_url": "https://twitter.com/fabyamorsh/status/1185558436144144385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SOFPwEVeYO", "media_key": "3_1185558431979180032"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9504, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-19T14:08:52.000Z", "id": "1185558436144144385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Pueden creer que ayer fue la primera vez que vi \"Escuadr\u00f3n Suicida\" ?? TREMENDA PELI ESTA BUENAZA ANEUFBE https://t.co/SOFPwEVeYO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185558436144144385"]}, {"author_id": "1088230891040768000", "created_at": "2019-10-19T14:08:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185558433761824775", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185558433761824775"]}, {"author_id": "116807574", "created_at": "2019-10-19T14:08:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185257225390043139"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.3025, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}]}, "id": "1185558377532932096", "in_reply_to_user_id": "68638146", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@salvajedigital @sigridbazan Sin verg\u00fcenzas al igual que el cobarde suicida de AG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185558377532932096"]}, {"author_id": "108787065", "created_at": "2019-10-19T14:08:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185558363922489345", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185558363922489345"]}, {"author_id": "1084532647039299584", "created_at": "2019-10-19T14:08:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185557790590455813"}], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.4719, "type": "Place", "normalized_text": "Cl\u00ednica"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.8905, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 174, "end": 175, "probability": 0.3732, "type": "Other", "normalized_text": "Av"}, {"start": 180, "end": 188, "probability": 0.454, "type": "Other", "normalized_text": "Esperanza"}]}, "id": "1185558340811796480", "in_reply_to_user_id": "1084532647039299584", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Pero lo mejor es de regreso a casa\nSalimos de las terapias a las 6 de la tarde de la Cl\u00ednica Colombia\nY ah\u00ed empieza la aventura suicida por el problema que implica cruzar la Av la Esperanza.\nPero mejor lo ven ustedes en el siguiente v\u00eddeo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185558340811796480"]}, {"author_id": "720681914550587393", "created_at": "2019-10-19T14:08:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "928066100860014592"}], "id": "1185558320301723649", "public_metrics": {"retweet_count": 204, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PoetaImpostor: Aprend\u00ed que ninguna obsesi\u00f3n es buena. Ni siquiera las inocentes. O las que todo el mundo tiene.\nAprend\u00ed que todo en des\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PoetaImpostor", "id": "2150231376"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185558320301723649"]}, {"author_id": "357836190", "created_at": "2019-10-19T14:08:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185558318221266947", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185558318221266947"]}, {"author_id": "543689176", "created_at": "2019-10-19T14:08:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185555783452446720"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.596, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "manurt1960", "id": "287331667"}]}, "id": "1185558297941872640", "in_reply_to_user_id": "287331667", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@manurt1960 El tema es que ahora nos va a costar Dios y ayuda conseguir eliminarlas despu\u00e9s de 40 a\u00f1os de autonomismo suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185558297941872640"]}, {"author_id": "49359527", "created_at": "2019-10-19T14:08:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185558292405219334", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185558292405219334"]}, {"author_id": "627823207", "created_at": "2019-10-19T14:08:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185558291428052992", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185558291428052992"]}, {"author_id": "160499164", "created_at": "2019-10-19T14:07:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185555969331347456"}], "id": "1185558194774532096", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jmguardia: A ver si os entra en la mollera es que lo q est\u00e1is haciendo es como el que se suicida para castigar a su mujer con la espera\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jmguardia", "id": "4515891"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185558194774532096"]}, {"author_id": "3062874670", "created_at": "2019-10-19T14:07:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185333912450539525"}], "id": "1185558186931212288", "in_reply_to_user_id": "281769300", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@meiermq @AlanGarciaPeru Es cierto hasta de los muertos hay que preocuparse, por que tiene mucha gente coludidos con este mafioso que van ha seguir jodiendo y tratando de limpiar las fechorias de este cobarde suicida,que se mato por ser inocente segun el, q nadie cree.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185558186931212288"]}, {"author_id": "321324758", "created_at": "2019-10-19T14:07:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}]}, "id": "1185558169101262848", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185558169101262848"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 289, "end": 306, "tag": "EvasionTodoElDia"}, {"start": 307, "end": 321, "tag": "EvasionMasiva"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LucasPalaciosC", "id": "960980072"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "maidadiaz", "id": "32407943"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "fdoarab", "id": "222312894"}, {"start": 36, "end": 45, "username": "ctorrear", "id": "367239310"}, {"start": 46, "end": 57, "username": "Moreno_Fco", "id": "84419003"}, {"start": 58, "end": 71, "username": "ViviParedesM", "id": "64594051"}, {"start": 72, "end": 80, "username": "GalliJF", "id": "231435930"}, {"start": 81, "end": 92, "username": "CarolCBown", "id": "42646429"}, {"start": 93, "end": 106, "username": "J_LDominguez", "id": "973307187320717312"}, {"start": 122, "end": 132, "username": "alebravoh", "id": "326384456"}]}, "author_id": "257009909", "created_at": "2019-10-19T14:07:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185540908189655041"}], "id": "1185558140940685312", "in_reply_to_user_id": "960980072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@LucasPalaciosC @maidadiaz @fdoarab @ctorrear @Moreno_Fco @ViviParedesM @GalliJF @CarolCBown @J_LDominguez @rirarrazabal_ @alebravoh Claaaaaro ese es el foco del problema!! \u00a1 Seguro la gente se suicida en el metro porque le tiene cari\u00f1o! Haganse cargo del stress acumulado en sus usuarios #EvasionTodoElDia #EvasionMasiva", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185558140940685312"]}, {"author_id": "1022150050951192576", "created_at": "2019-10-19T14:07:36.000Z", "id": "1185558116798218240", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "ste se matou na porta de vidro", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185558116798218240"]}, {"author_id": "485480520", "created_at": "2019-10-19T14:07:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185558077426356225", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185558077426356225"]}, {"author_id": "1131283092495323141", "created_at": "2019-10-19T14:07:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185558031280549889", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185558031280549889"]}, {"author_id": "735321776", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/VckC8UMUKL", "expanded_url": "https://correodelsur.com/seguridad/20191019_un-hombre-se-suicida-al-explotar-dinamita.html", "display_url": "correodelsur.com/seguridad/2019\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.879, "type": "Place", "normalized_text": "Vilaque"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.9076, "type": "Place", "normalized_text": "Pocoata"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.5723, "type": "Place", "normalized_text": "de Potos\u00ed"}], "mentions": [{"start": 151, "end": 167, "username": "correodelsurcom", "id": "735321776"}]}, "created_at": "2019-10-19T14:07:14.000Z", "id": "1185558027157549056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El hecho se registr\u00f3 en proximidades de la comunidad de Vilaque ubicada en el municipio de Pocoata, en el norte de Potos\u00ed. https://t.co/VckC8UMUKL v\u00eda @correodelsurcom", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185558027157549056"]}, {"author_id": "716142495", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/MoZl5mGdfZ", "expanded_url": "https://twitter.com/modjoxod101/status/1185558027107221504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MoZl5mGdfZ", "media_key": "3_1185558008987897856"}, {"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/MoZl5mGdfZ", "expanded_url": "https://twitter.com/modjoxod101/status/1185558027107221504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MoZl5mGdfZ", "media_key": "3_1185558008958541826"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 111, "probability": 0.7171, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza del Barro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AytoAlcalaH", "id": "315155549"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "MueveteX", "id": "1047036928816766977"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "AlcalaAsino", "id": "1047478815432355843"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "ondacero_alcala", "id": "249550525"}]}, "created_at": "2019-10-19T14:07:14.000Z", "id": "1185558027107221504", "in_reply_to_user_id": "315155549", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@AytoAlcalaH \n \n@MueveteX \n \n@AlcalaAsino \n \n@ondacero_alcala  \n\n El paso de cebra suicida en la Plaza del Barro.Sin acera rebajada y con punto ciego para peatones y conductores.\"Todo un logro de la planificacion urbana\". https://t.co/MoZl5mGdfZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185558027107221504"]}, {"author_id": "64204358", "created_at": "2019-10-19T14:06:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185557960967233536", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185557960967233536"]}, {"author_id": "206042155", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/UJ0c8MHEgp", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BufandadeChopin", "id": "586811319"}]}, "created_at": "2019-10-19T14:06:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185523389164933121"}], "id": "1185557920928296960", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BufandadeChopin: Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/UJ0c8MHEgp", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1185557920928296960"]}, {"author_id": "1025843464913776641", "created_at": "2019-10-19T14:06:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185557875164418049", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185557875164418049"]}, {"author_id": "33573158", "created_at": "2019-10-19T14:06:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184456406394720256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.6617, "type": "Person", "normalized_text": "alesie"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.5542, "type": "Person", "normalized_text": "alesie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_cecilialara", "id": "1514430813458219009"}]}, "id": "1185557862866718720", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_cecilialara: sobre a alesie, vcs lembram da cibele dorsa ne? o noivo dela se matou, ela disse que queria ter ido com ele. a alesie fez\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185557862866718720"]}, {"author_id": "804655700", "created_at": "2019-10-19T14:06:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185557817077444609", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185557817077444609"]}, {"author_id": "119080860", "created_at": "2019-10-19T14:06:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185557776505999360", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185557776505999360"]}, {"author_id": "68604597", "created_at": "2019-10-19T14:06:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185557775952285698", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185557775952285698"]}, {"author_id": "3072395420", "created_at": "2019-10-19T14:05:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185557650475552769", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185557650475552769"]}, {"author_id": "18249316", "created_at": "2019-10-19T14:05:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185557619878051840", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185557619878051840"]}, {"author_id": "735932270377349121", "created_at": "2019-10-19T14:05:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185450507726475264"}], "id": "1185557600722661376", "in_reply_to_user_id": "2398619383", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Politico_pe @HoyleManuel Asi son los malos ejemplos. El reo fujimori y el corrupto suicida fueron los maestros.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politico_pe", "id": "2398619383"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "HoyleManuel", "id": "4702060701"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185557600722661376"]}, {"author_id": "258622780", "created_at": "2019-10-19T14:05:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1185557557785444352", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185557557785444352"]}, {"author_id": "716142495", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/hwng5dIKkU", "expanded_url": "https://twitter.com/modjoxod101/status/1185557428106153985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hwng5dIKkU", "media_key": "3_1185557408896167936"}, {"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/hwng5dIKkU", "expanded_url": "https://twitter.com/modjoxod101/status/1185557428106153985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hwng5dIKkU", "media_key": "3_1185557408917143553"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 111, "probability": 0.7171, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza del Barro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AytoAlcalaH", "id": "315155549"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "MueveteX", "id": "1047036928816766977"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "AlcalaAsino", "id": "1047478815432355843"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "ondacero_alcala", "id": "249550525"}]}, "created_at": "2019-10-19T14:04:52.000Z", "id": "1185557428106153985", "in_reply_to_user_id": "315155549", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@AytoAlcalaH \n \n@MueveteX \n \n@AlcalaAsino \n \n@ondacero_alcala  \n\n El paso de cebra suicida en la Plaza del Barro.Sin acera rebajada y con punto ciego para peatones y conductores.\"Todo un logro de la planificacion urbana\". https://t.co/hwng5dIKkU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185557428106153985"]}, {"author_id": "726912625796341760", "created_at": "2019-10-19T14:04:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185556931949289473"}], "id": "1185557399035437056", "in_reply_to_user_id": "3788776155", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ClaudioGomes99 Um soco suicida kkkkkkk", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ClaudioGomes99", "id": "3788776155"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185557399035437056"]}, {"author_id": "3098830120", "created_at": "2019-10-19T14:04:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 60, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 87, "end": 103, "probability": 0.6622, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1185557394425831425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A pessoa que diz que n\u00e3o gostou do Coringa de Joaquin Phoenix deve t\u00e1 muito drogada de Esquadr\u00e3o Suicida, n\u00e9 poss\u00edvel...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185557394425831425"]}, {"author_id": "2455813518", "created_at": "2019-10-19T14:04:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185557376520335363", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185557376520335363"]}, {"author_id": "1612154292", "created_at": "2019-10-19T14:04:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1185557375249502208", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185557375249502208"]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "354477121", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1197, "following_count": 789, "tweet_count": 90742, "listed_count": 6}, "name": "Andre", "username": "Elsylbon"}, {"verified": false, "id": "147347073", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4080, "following_count": 3198, "tweet_count": 34405, "listed_count": 7}, "name": "Alexandra\ud83c\udf08", "username": "Alexandra2611"}, {"verified": false, "id": "2677575702", "location": "Guaylandia, El tabo, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 210, "tweet_count": 12319, "listed_count": 3}, "name": "La Democracia no es caos,\ud83c\udd70\ufe0fpruebo.", "username": "Rodo_PinaD"}, {"verified": false, "id": "45823251", "location": "Conc\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 13648, "following_count": 13695, "tweet_count": 39472, "listed_count": 17}, "name": "Pablo Rold\u00e1n L\u00f3pez \ud83c\udfac", "username": "proldanlopez"}, {"verified": false, "id": "242862321", "location": "da lo mismo", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 235, "tweet_count": 36951, "listed_count": 7}, "name": "Gonzalo", "username": "elgonzulo"}, {"verified": false, "id": "767057982660177920", "location": "Muy lejos, pero cerca", "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 1598, "tweet_count": 47198, "listed_count": 1}, "name": "Shiber Hanz", "username": "shiberhanz"}, {"verified": false, "id": "105492444", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "name": "Jorge Pereyra", "username": "jpereyra1952"}, {"verified": false, "id": "3192562641", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 1433, "tweet_count": 88482, "listed_count": 0}, "name": "Bauser", "username": "johnlopezfoto"}, {"verified": false, "id": "1281187602", "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 246379, "following_count": 2098, "tweet_count": 83645, "listed_count": 861}, "name": "Protestona \u06de", "username": "protestona1"}, {"verified": false, "id": "932279292066746369", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 149, "tweet_count": 1343, "listed_count": 0}, "name": "Ximena Araos", "username": "XimeAraos"}, {"verified": false, "id": "144678130", "location": "Santa Cruz - Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 136619, "following_count": 498, "tweet_count": 185385, "listed_count": 566}, "name": "El D\u00eda", "username": "Diario_ElDia"}, {"verified": false, "id": "1080692432021401600", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 274, "tweet_count": 50045, "listed_count": 0}, "name": "Ra\u00fal", "username": "RLorCatolica"}, {"verified": false, "id": "77448360", "location": "Euskadi - Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 1192, "tweet_count": 29025, "listed_count": 25}, "name": "Ricardo Catal\u00e1n", "username": "r_catalan"}, {"verified": false, "id": "145796216", "location": "Qro", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 2175, "tweet_count": 38835, "listed_count": 7}, "name": "Marco C Moreno", "username": "MarcoCMoreno"}, {"verified": true, "id": "96853458", "location": "M\u00e9xico DF", "public_metrics": {"followers_count": 225761, "following_count": 372, "tweet_count": 18704, "listed_count": 796}, "name": "Francisco Martin Moreno", "username": "fmartinmoreno"}, {"verified": false, "id": "776957187298103296", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 185, "tweet_count": 1519, "listed_count": 0}, "name": "Marcia Hern\u00e1ndez", "username": "marcia_ho03"}, {"verified": false, "id": "207118571", "location": "Colima", "public_metrics": {"followers_count": 2487, "following_count": 4994, "tweet_count": 68806, "listed_count": 26}, "name": "RafaAnguianoBarbosa", "username": "Rafles63"}, {"verified": false, "id": "140565326", "location": "Soviet Chillancito, Concepci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 1824, "tweet_count": 40089, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd86\ud835\udd8c\ud835\udd94", "username": "lumpenpvnk"}, {"verified": false, "id": "1067936772234072065", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 316, "tweet_count": 2255, "listed_count": 0}, "name": "Verlaine Vieira", "username": "VieiraVerlaine"}, {"verified": false, "id": "1388402174", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 313540, "following_count": 79, "tweet_count": 107407, "listed_count": 742}, "name": "Tarciso Morais", "username": "TarcisoRenova"}, {"verified": false, "id": "2314339628", "location": "Temuco, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 179, "tweet_count": 11260, "listed_count": 14}, "name": "\u043a\u03b1\u2113\u2113\u0192\u03c5", "username": "cyborgwaren"}, {"verified": false, "id": "87860765", "location": "DF , M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 500, "tweet_count": 5533, "listed_count": 2}, "name": "Jesus Elio Zepeda", "username": "jesuselio"}, {"verified": false, "id": "1026675522011648000", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 260, "tweet_count": 13368, "listed_count": 0}, "name": "Oi! Oi! Oi!", "username": "Monkey_Man_78"}, {"verified": false, "id": "2929691009", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 830, "tweet_count": 76324, "listed_count": 0}, "name": "mercedes guerra", "username": "mercedialo"}, {"verified": false, "id": "764875549", "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 1216, "tweet_count": 26601, "listed_count": 9}, "name": "Manuel M \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "ManuelMontoyaM"}, {"verified": false, "id": "3026996176", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 501, "tweet_count": 6663, "listed_count": 1}, "name": "Incandescence", "username": "Slowdive_5"}, {"verified": false, "id": "80014307", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 10296, "following_count": 2179, "tweet_count": 95799, "listed_count": 69}, "name": "Rodrigo Mujica", "username": "rmujica11"}, {"verified": false, "id": "123285670", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 586, "tweet_count": 78607, "listed_count": 4}, "name": "Rosario Perea \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2763\ud83d\udc9c\ud83d\udc99", "username": "EngelRosario"}, {"verified": false, "id": "2737273604", "location": " Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2686, "following_count": 4988, "tweet_count": 18666, "listed_count": 4}, "name": "Giuliana, dime progre! \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "GiuliPerochena"}, {"verified": false, "id": "967105897741897729", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 20, "tweet_count": 149, "listed_count": 0}, "name": "Jacques", "username": "JJD2006"}, {"verified": false, "id": "1404473190", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 478, "tweet_count": 11930, "listed_count": 0}, "name": "Juan E Lopez Yuste", "username": "yuste_e"}, {"verified": false, "id": "348815632", "location": "En alg\u00fan lugar en el tiempo", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 193, "tweet_count": 3200, "listed_count": 0}, "name": "\u30ad\u30ce\u30f3\u985e", "username": "103_hec"}, {"verified": false, "id": "944731970352934912", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 360, "tweet_count": 941, "listed_count": 0}, "name": "Fabi\u00e1n Provoste C", "username": "provoste_fabian"}, {"verified": false, "id": "735932270377349121", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 333, "tweet_count": 55462, "listed_count": 0}, "name": "Nancy", "username": "freedom031056"}, {"verified": false, "id": "149384869", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 1752, "tweet_count": 9135, "listed_count": 1}, "name": "Lul\u00fa \ud83c\udf80", "username": "jazminmalaver23"}, {"verified": true, "id": "3369151", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 396871, "following_count": 3138, "tweet_count": 179352, "listed_count": 928}, "name": "\ud83e\udd3f\ud83c\udf60 Marco Sifuentes", "username": "ocram"}, {"verified": false, "id": "13794452", "location": "Colina, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 573, "tweet_count": 1882, "listed_count": 4}, "name": "KoniKo", "username": "koniko2009"}, {"verified": false, "id": "32776026", "location": "Por aqu\u00ed, por all\u00e1..Who Knows?", "public_metrics": {"followers_count": 2924, "following_count": 714, "tweet_count": 159748, "listed_count": 31}, "name": "Negra Marsh", "username": "negramarsh"}, {"verified": false, "id": "2557193708", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 344, "tweet_count": 37593, "listed_count": 2}, "name": "ALMA REYES MADRIGAL", "username": "ARIES_LEO17"}, {"verified": false, "id": "937315783071248384", "location": "house stark", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 389, "tweet_count": 5551, "listed_count": 2}, "name": "duda \u238a", "username": "mduzzsz"}, {"verified": false, "id": "1151221080650108929", "location": "Petr\u00f3polis", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 669, "tweet_count": 9250, "listed_count": 0}, "name": "leleo", "username": "jannottileo"}, {"verified": false, "id": "277809831", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 609, "tweet_count": 12808, "listed_count": 0}, "name": "Armando Trejo", "username": "Armandotrejot"}, {"verified": false, "id": "220724784", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 279, "tweet_count": 5825, "listed_count": 0}, "name": "Yuyis Mtz", "username": "yuyismtz"}, {"verified": false, "id": "3475524432", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 492, "tweet_count": 31784, "listed_count": 1}, "name": "German Santo", "username": "vozmex"}, {"verified": false, "id": "527918964", "location": "Punta Arenas ", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 288, "tweet_count": 13386, "listed_count": 0}, "name": "Monserrat Gallardo.", "username": "modepigaan"}, {"verified": false, "id": "187638203", "location": "Garopaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5126, "following_count": 5587, "tweet_count": 32915, "listed_count": 2}, "name": "Esperando Con Memoria", "username": "gdelcar"}, {"verified": false, "id": "1183213101254098944", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 982, "tweet_count": 62550, "listed_count": 2}, "name": "lenka plotnikow. \u041b\u0435\u043d\u043a\u0430 \u041f\u043b\u043e\u0442\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432", "username": "lenka34185314"}, {"verified": false, "id": "84970494", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 728, "tweet_count": 2042, "listed_count": 0}, "name": "Mar\u00eda Gloria\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf38\ud83c\udf3c\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33", "username": "maglopi3"}, {"verified": false, "id": "246833332", "location": "a la lluna", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 1137, "tweet_count": 4794, "listed_count": 9}, "name": "robert bosc verd", "username": "robinjuddddd"}, {"verified": false, "id": "2214820412", "location": "\u00c1s ceibas", "public_metrics": {"followers_count": 37737, "following_count": 2196, "tweet_count": 19137, "listed_count": 330}, "name": "manuel rivas barr\u00f3s", "username": "Rivasbarrs"}, {"verified": false, "id": "3249502773", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 345, "tweet_count": 5580, "listed_count": 0}, "name": "Mireya", "username": "mireyam2030"}, {"verified": false, "id": "384965154", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 979, "tweet_count": 27841, "listed_count": 6}, "name": "\ud83c\udf38\ud83c\udf38\ud83c\udf38", "username": "marievawe"}, {"verified": false, "id": "1863539299", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 439, "tweet_count": 363062, "listed_count": 6}, "name": "Splth32", "username": "Splth32"}, {"verified": false, "id": "164140248", "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 1333, "tweet_count": 7963, "listed_count": 2}, "name": "Rodrigo Aguilera", "username": "raguilera9"}, {"verified": false, "id": "2595135686", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 212, "tweet_count": 14545, "listed_count": 0}, "name": "MR", "username": "Cholula51"}, {"verified": false, "id": "305255833", "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2421, "following_count": 2319, "tweet_count": 14651, "listed_count": 8}, "name": "Paula", "username": "PaulaSalvoDelC"}, {"verified": false, "id": "4707489323", "location": "SBC", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 395, "tweet_count": 15561, "listed_count": 1}, "name": "daniela \ud80c\udce0", "username": "_opmnt"}, {"verified": false, "id": "7496912", "location": "Lima , Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 761, "tweet_count": 166179, "listed_count": 46}, "name": "LimaYAesPotencia Mundial?", "username": "Ciberdoc"}, {"verified": false, "id": "879140905319641089", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 325, "tweet_count": 26951, "listed_count": 0}, "name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "username": "sincehoax"}, {"verified": false, "id": "2574165885", "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 2249, "following_count": 387, "tweet_count": 76956, "listed_count": 24}, "name": "sue 13", "username": "jenmisheart"}, {"verified": false, "id": "256139107", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 593, "tweet_count": 10942, "listed_count": 1}, "name": "Cristhopher\ud83e\udd51", "username": "yoroih"}, {"verified": false, "id": "1185326131324608515", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 74, "tweet_count": 5, "listed_count": 0}, "name": "Acanales.solorza@gmail.com", "username": "AcanalesSolorza"}, {"verified": false, "id": "958512064141709312", "location": "she/her ", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 927, "tweet_count": 31932, "listed_count": 8}, "name": "andrea", "username": "getawayolivia"}, {"verified": false, "id": "2281544298", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 308, "tweet_count": 4395, "listed_count": 0}, "name": "Tania  Carrasco", "username": "_tanitacar"}, {"verified": false, "id": "134985165", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 676, "tweet_count": 99875, "listed_count": 1}, "name": "Enrique Cervantes", "username": "EnriqueChoy"}, {"verified": false, "id": "2310684649", "location": "Bellinzona, Switzerland", "public_metrics": {"followers_count": 1296, "following_count": 1002, "tweet_count": 72264, "listed_count": 29}, "name": "Andrea", "username": "00Zucchi"}, {"verified": false, "id": "707621475465994240", "public_metrics": {"followers_count": 3193, "following_count": 2801, "tweet_count": 54523, "listed_count": 14}, "name": "\ud835\udd72\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd95\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd94", "username": "giampdisan"}, {"verified": false, "id": "1140336619729379329", "location": "Tlajomulco de Z\u00fa\u00f1iga, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 3299, "following_count": 3974, "tweet_count": 55535, "listed_count": 1}, "name": "Dario Hern\u00e1ndez", "username": "DarioHernand100"}, {"verified": false, "id": "291119664", "location": "Trujillo, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 19628, "following_count": 21409, "tweet_count": 109630, "listed_count": 9}, "name": "Ubaldo Ulises Urra Navarrete", "username": "UlisesUrra"}, {"verified": false, "id": "870449053787721730", "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}, "name": "Salome S\u00e1nchez", "username": "Salomes32455"}, {"verified": false, "id": "1159748609128226816", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 1815, "tweet_count": 3265, "listed_count": 0}, "name": "focus", "username": "Deltalogic1"}, {"verified": false, "id": "104559843", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 601, "tweet_count": 375, "listed_count": 0}, "name": "marianto", "username": "wolves_peace"}, {"verified": false, "id": "2531864421", "location": "Norte de M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 1649, "tweet_count": 21175, "listed_count": 0}, "name": "Gabs.", "username": "gme_snchez"}, {"verified": false, "id": "795823381375422464", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 720, "tweet_count": 20012, "listed_count": 0}, "name": "Magy", "username": "ginitosinsin"}, {"verified": false, "id": "23987756", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 844, "tweet_count": 8681, "listed_count": 4}, "name": "Alexandra Catal\u00e1n", "username": "AleKing"}, {"verified": false, "id": "603840277", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 326, "tweet_count": 9390, "listed_count": 2}, "name": "o iportela", "username": "iportela1"}, {"verified": false, "id": "184580811", "location": "Barranco - Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 1004, "tweet_count": 199816, "listed_count": 2}, "name": "Renzo Rafael", "username": "renzin17"}, {"verified": false, "id": "107475976", "location": "Misery Bay", "public_metrics": {"followers_count": 3390, "following_count": 2054, "tweet_count": 156204, "listed_count": 23}, "name": "Clepanto", "username": "clepanto"}, {"verified": false, "id": "852998592788934657", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 209, "tweet_count": 12620, "listed_count": 0}, "name": "Noem\u00ed B.", "username": "AngelaNBustama4"}, {"verified": false, "id": "227421575", "location": "Arralde", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 807, "tweet_count": 30187, "listed_count": 5}, "name": "David57", "username": "Dagiro57"}, {"verified": false, "id": "420318274", "location": "Vitacura, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 2967, "tweet_count": 12384, "listed_count": 0}, "name": "Carmen Gloria", "username": "cgastudi"}, {"verified": false, "id": "105662067", "location": "planeta Chile", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 198, "tweet_count": 38827, "listed_count": 0}, "name": "raulho", "username": "raulho_cnn"}, {"verified": false, "id": "1538023016", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 6226, "following_count": 490, "tweet_count": 46932, "listed_count": 8}, "name": "Isidora", "username": "Isidora______"}, {"verified": false, "id": "47002692", "location": "Olinda - Pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 1895, "tweet_count": 23660, "listed_count": 7}, "name": "Igor Bit\u00fa", "username": "isBitu"}, {"verified": false, "id": "2390796442", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 38150, "following_count": 368, "tweet_count": 5687, "listed_count": 89}, "name": "Leonardo Stoppa", "username": "leonardo_stoppa"}, {"verified": false, "id": "2443141159", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 1042, "tweet_count": 27157, "listed_count": 0}, "name": "Marianela Moraga M.", "username": "MoragaMarianela"}, {"verified": false, "id": "400728084", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1599, "following_count": 172, "tweet_count": 44013, "listed_count": 28}, "name": "\ud83e\udd16 Sobre .CL", "username": "SociabilidadCL"}, {"verified": false, "id": "988360171427651585", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 470, "tweet_count": 49216, "listed_count": 0}, "name": "Carlos Tejada", "username": "CarlosT74001437"}, {"verified": true, "id": "119174866", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3658264, "following_count": 74, "tweet_count": 120190, "listed_count": 4316}, "name": "Rosa Mar\u00eda Palacios", "username": "rmapalacios"}, {"verified": false, "id": "35376115", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2524, "following_count": 673, "tweet_count": 13864, "listed_count": 12}, "name": "Papo Jim\u00e9nez", "username": "JPabloJimenez"}, {"verified": false, "id": "264814178", "location": "Ovalle, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 1395, "tweet_count": 4345, "listed_count": 0}, "name": "mech@corta \ud83c\udf33", "username": "toroclaudi"}, {"verified": false, "id": "118809939", "location": "Temuco, Wallmapu, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 1907, "tweet_count": 83206, "listed_count": 5}, "name": "Javier AZR\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "Javier_AZR"}, {"verified": false, "id": "819032281658589188", "location": "Chile ", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 83, "tweet_count": 1160, "listed_count": 0}, "name": "Dani", "username": "NeesysK"}, {"verified": false, "id": "490861805", "location": "cielo", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 385, "tweet_count": 580, "listed_count": 0}, "name": "Ximena c\u00e1ceres", "username": "xicarima"}, {"verified": false, "id": "69721782", "location": "Santiago, Chile.", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 709, "tweet_count": 26898, "listed_count": 5}, "name": "Luis Burgos", "username": "luchoburgos"}, {"verified": false, "id": "111494449", "location": "San Bernardo, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 3157, "tweet_count": 32408, "listed_count": 7}, "name": "C\u00e9sar Cavallo C. #volvi\u00f3el23", "username": "csarcavallo"}, {"verified": false, "id": "94725069", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 810, "tweet_count": 18437, "listed_count": 0}, "name": "Caro", "username": "caro999999999"}, {"verified": false, "id": "117538653", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 331, "tweet_count": 19186, "listed_count": 13}, "name": "Galla\u00e9rrez", "username": "loremcee"}, {"verified": false, "id": "885946340", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 578, "tweet_count": 1625, "listed_count": 0}, "name": "Claudio Fuentealba", "username": "claudinho_14"}, {"verified": false, "id": "320016529", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 596, "tweet_count": 56685, "listed_count": 2}, "name": "Sol castillo", "username": "Solitita3044"}, {"verified": false, "id": "1483538466", "location": "Maipu, Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 505, "tweet_count": 22532, "listed_count": 0}, "name": "DaVicho Eterno", "username": "davichoeterno"}, {"verified": false, "id": "1692328909", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 548, "tweet_count": 90634, "listed_count": 6}, "name": "Arthur \u89b3\u6e2c\u8005", "username": "Nisemonno"}, {"verified": false, "id": "285254601", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 262, "tweet_count": 145717, "listed_count": 5}, "name": "Leonardo\u300c\u30ec\u30aa\u300d", "username": "Leo_at12"}, {"verified": false, "id": "891147449271820288", "location": "La Florida, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 958, "tweet_count": 12837, "listed_count": 0}, "name": "Ma. Aurora #38%", "username": "l0lamaria"}, {"verified": false, "id": "66511161", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 647, "tweet_count": 1028, "listed_count": 0}, "name": "Macarena Madrid", "username": "makitatk"}, {"verified": false, "id": "486898999", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 319, "tweet_count": 29218, "listed_count": 10}, "name": "mercedes castro", "username": "ceditas_lo"}, {"verified": false, "id": "364225962", "location": " she/they | 24 | fan acc", "public_metrics": {"followers_count": 4929, "following_count": 2209, "tweet_count": 199959, "listed_count": 18}, "name": "dandy", "username": "femmalerapper"}, {"verified": false, "id": "459562351", "location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3267, "following_count": 2630, "tweet_count": 31396, "listed_count": 26}, "name": "piper", "username": "favscanary"}, {"verified": false, "id": "122764441", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 1643, "tweet_count": 82390, "listed_count": 0}, "name": "Pajaro Con Suelas", "username": "pjarocon_suelas"}, {"verified": false, "id": "115484877", "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 517, "tweet_count": 5113, "listed_count": 0}, "name": "Kena \ud83d\udc99\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "username": "KenaDelPino"}, {"verified": false, "id": "705003330", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 358, "tweet_count": 82584, "listed_count": 3}, "name": "Javier Carrasco", "username": "JaviCarrascoMun"}, {"verified": true, "id": "982318810945355776", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 52038, "following_count": 614, "tweet_count": 10676, "listed_count": 113}, "name": "JUPOL", "username": "JupolNacional"}, {"verified": false, "id": "253160661", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 703, "tweet_count": 3675, "listed_count": 1}, "name": "Natalia", "username": "natimiranda1979"}, {"verified": false, "id": "733510606955810816", "location": "Concepci\u00f3n,Chile", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 131, "tweet_count": 4046, "listed_count": 1}, "name": "francisca", "username": "_blackstarrrr"}, {"verified": false, "id": "359089064", "location": "La Serena-Santiago-Concepci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1946, "following_count": 3587, "tweet_count": 4253, "listed_count": 15}, "name": "Laura Palma Rojas", "username": "LauraPalmaRojas"}, {"verified": false, "id": "142050573", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1834, "following_count": 698, "tweet_count": 119400, "listed_count": 18}, "name": "Viktor Judah", "username": "viktorjudah"}, {"verified": false, "id": "1052176136715816960", "location": "Manaus", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 112, "tweet_count": 11006, "listed_count": 0}, "name": "schay", "username": "schaydsonr"}, {"verified": false, "id": "104182760", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1219, "following_count": 1988, "tweet_count": 40878, "listed_count": 26}, "name": "Ricardo S\u00e1nchez", "username": "fatherbird69"}, {"verified": false, "id": "38622130", "public_metrics": {"followers_count": 6843, "following_count": 4918, "tweet_count": 294874, "listed_count": 23}, "name": "\u2022", "username": "Awrawriwrawrooo"}, {"verified": false, "id": "179295048", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3239, "following_count": 3106, "tweet_count": 226274, "listed_count": 38}, "name": "Sole O.o \ud83c\udf3a\ud83c\udf3b\ud83c\udf35\ud83c\udf33\u2600\ufe0f\ud83c\udfde\ufe0f\ud83c\udf05\ud83c\udfdc\ufe0f\ud83c\udf28\ufe0f\ud83d\udca7\ud83c\udf49\ud83e\udd5d\ud83c\udf47\ud83c\udf53\ud83c\udf52\ud83c\udf3d", "username": "borgonialover"}, {"verified": false, "id": "812592745655205888", "location": "Triskelion, Coruscant.", "public_metrics": {"followers_count": 13006, "following_count": 990, "tweet_count": 36290, "listed_count": 75}, "name": "SHIELD Espa\u00f1a \u1430 #HouseOfTheDragon", "username": "SHIELDEspana"}, {"verified": false, "id": "1726847280", "location": "Santiago, Metropolitana de San", "public_metrics": {"followers_count": 2168, "following_count": 2611, "tweet_count": 205986, "listed_count": 0}, "name": "Luis Ivan", "username": "luisindic1"}, {"verified": false, "id": "203287220", "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 145, "tweet_count": 1454, "listed_count": 0}, "name": "Octavio Castillo", "username": "ocastilloreyes"}, {"verified": false, "id": "2149202772", "location": "Valdivia, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 402, "tweet_count": 986, "listed_count": 2}, "name": "Carlos Tampe P.", "username": "CarlosTampe"}, {"verified": false, "id": "234398963", "location": "M\u00e9xico, D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 860, "tweet_count": 17225, "listed_count": 7}, "name": "Gonzalo Padilla", "username": "gpadillaman"}, {"verified": false, "id": "213994011", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 534, "tweet_count": 22432, "listed_count": 13}, "name": "M Catal\u00e0", "username": "Mntscatala"}, {"verified": false, "id": "162152565", "location": "Melipilla, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 101, "tweet_count": 636, "listed_count": 0}, "name": "Crist\u00f3bal Vera", "username": "Cristobal_Vera_"}, {"verified": false, "id": "1271382876", "location": "Monterrey ", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 181, "tweet_count": 240, "listed_count": 0}, "name": "Luciano Mendoza de Rashados\ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83d\udc27", "username": "lmendozamty"}, {"verified": true, "id": "89215745", "location": "Business: farias2389@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 180480, "following_count": 1913, "tweet_count": 27239, "listed_count": 325}, "name": "Aldo Farias", "username": "AldoFariasGzz"}, {"verified": false, "id": "2338794779", "location": "Lima - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 1468, "tweet_count": 102479, "listed_count": 3}, "name": "Henrry Carlos Villarroel", "username": "HenrryVillar"}, {"verified": false, "id": "1021596214100471808", "location": "en ninguna parte XD", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 211, "tweet_count": 9713, "listed_count": 1}, "name": "Brandom el que no le ocurre otro chiste ironico XD", "username": "Brandon_el_XD"}, {"verified": false, "id": "1088243665967988736", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 179, "tweet_count": 28378, "listed_count": 4}, "name": "FoxyGamerTime", "username": "Sayori_Forever"}, {"verified": false, "id": "118868088", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 162, "tweet_count": 3003, "listed_count": 0}, "name": "#Patipela", "username": "ciberguisell"}, {"verified": false, "id": "1016794948719529986", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 732, "tweet_count": 82606, "listed_count": 1}, "name": "Enrique Barbosa", "username": "Enrique86147534"}, {"verified": false, "id": "198568844", "location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 2537, "following_count": 4994, "tweet_count": 79490, "listed_count": 3}, "name": "MC", "username": "jm_coronau"}, {"verified": false, "id": "126116088", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 1635, "tweet_count": 3215, "listed_count": 1}, "name": "Nortina", "username": "FranCastroC"}, {"verified": false, "id": "494997529", "location": "Andalu\u00e7\u00eda Libre", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 331, "tweet_count": 22144, "listed_count": 6}, "name": "Free Andalusia \ud83c\uddf3\ud83c\uddec\u06de", "username": "AndalusiaFree"}, {"verified": false, "id": "1179221513347710976", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 103, "tweet_count": 230, "listed_count": 0}, "name": "Paola Contreras", "username": "PaolaCo59036636"}, {"verified": false, "id": "1057721219703865344", "location": "Lima Peruviano", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 70, "tweet_count": 177, "listed_count": 0}, "name": "Lars la bestia", "username": "LarsBestia"}, {"verified": false, "id": "283279534", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 59, "tweet_count": 109863, "listed_count": 25}, "name": "Renatto Bautista", "username": "RenattoBautista"}, {"verified": false, "id": "273141924", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 98, "tweet_count": 20442, "listed_count": 1}, "name": "juana quinsacara", "username": "juanvha"}, {"verified": false, "id": "230387789", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 1479, "tweet_count": 15403, "listed_count": 0}, "name": "ARMA", "username": "alvarotaxco"}, {"verified": false, "id": "1127675650452619271", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 157, "tweet_count": 1182, "listed_count": 0}, "name": "\u1d00\u2022\u1d00\u0262\u0274\u00f3s\u1d1b\u026a\u1d04\u1d00", "username": "ramalhobiaa"}, {"verified": false, "id": "1072573028", "public_metrics": {"followers_count": 3759158, "following_count": 402, "tweet_count": 19924, "listed_count": 408}, "name": "Nazar\u00e9 Amarga", "username": "NazareAmarga"}, {"verified": false, "id": "2155707428", "location": "POR LO P\u00daBLICO-INTERNACIONAL", "public_metrics": {"followers_count": 1258, "following_count": 1780, "tweet_count": 40868, "listed_count": 14}, "name": "Paula Romero", "username": "PaulaRo44895608"}, {"verified": false, "id": "55987540", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 572, "tweet_count": 34312, "listed_count": 0}, "name": "Karin Manr\u00edquez", "username": "karin_manriquez"}, {"verified": false, "id": "599975037", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 1272, "tweet_count": 20400, "listed_count": 1}, "name": "Emilio Miguel Wiener", "username": "kily1959"}, {"verified": false, "id": "489921205", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 486, "tweet_count": 35341, "listed_count": 1}, "name": "eme", "username": "Mariaknickers"}, {"verified": false, "id": "553785845", "location": "Vigo", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 370, "tweet_count": 47418, "listed_count": 1}, "name": "Susana Quina Vi\u00f1as", "username": "Suqui_vi1918"}, {"verified": false, "id": "240319181", "public_metrics": {"followers_count": 301231, "following_count": 2363, "tweet_count": 161737, "listed_count": 353}, "name": "Jaime Coloma T.", "username": "JaimeColomaT"}, {"verified": false, "id": "2329234534", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 69, "tweet_count": 2726, "listed_count": 0}, "name": "rodrigofm", "username": "rondamondel8"}, {"verified": false, "id": "4080323818", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 299, "tweet_count": 195838, "listed_count": 0}, "name": "carloscabrejoscarden", "username": "cabrejosc1"}, {"verified": false, "id": "759448928731398144", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 473, "tweet_count": 21003, "listed_count": 4}, "name": "CLEVER", "username": "cleverricardo10"}, {"verified": false, "id": "23085660", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 421, "tweet_count": 5690, "listed_count": 0}, "name": "Lorena Contreras", "username": "LorenaLaBella"}, {"verified": false, "id": "536636193", "location": "Alaqu\u00e0s", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 411, "tweet_count": 121909, "listed_count": 28}, "name": "Concepci\u00f3 Ferrer", "username": "ConcepcioFerrer"}, {"verified": false, "id": "1032589148", "public_metrics": {"followers_count": 2542, "following_count": 4953, "tweet_count": 366085, "listed_count": 57}, "name": "\ud83d\udd3bAna Soto\ud83d\udd3b \u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "username": "anasotogonzalez"}, {"verified": false, "id": "851212923473199111", "public_metrics": {"followers_count": 4980, "following_count": 3317, "tweet_count": 32105, "listed_count": 5}, "name": "Julio Garcia Ordo\u00f1ez", "username": "JulioGarciaOrd1"}, {"verified": false, "id": "217509804", "public_metrics": {"followers_count": 9241, "following_count": 7345, "tweet_count": 294158, "listed_count": 111}, "name": "Nacho\ud83c\udf33", "username": "PerrosHuachos"}, {"verified": false, "id": "942447029816561664", "location": "Barcelona, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 539, "tweet_count": 90632, "listed_count": 0}, "name": "Sam", "username": "Sam37162714"}, {"verified": false, "id": "181690436", "location": " Chile - Temuco", "public_metrics": {"followers_count": 5842, "following_count": 1551, "tweet_count": 22079, "listed_count": 5}, "name": "Awkward", "username": "yaaniteveo"}, {"verified": false, "id": "3309347867", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 130630, "following_count": 1089, "tweet_count": 45011, "listed_count": 215}, "name": "Hurgar en la Memoria \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "hurgamemoriaPE"}, {"verified": false, "id": "721670624024748034", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 159, "tweet_count": 32205, "listed_count": 0}, "name": "Paz Arancibia", "username": "pacita_3"}, {"verified": false, "id": "153110445", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 303, "tweet_count": 50382, "listed_count": 8}, "name": "In\u00eas Brasil", "username": "inesdferreira_"}, {"verified": false, "id": "1265008208", "public_metrics": {"followers_count": 6167, "following_count": 3492, "tweet_count": 101959, "listed_count": 4}, "name": "Lilia Garcia", "username": "galadelara"}, {"verified": false, "id": "310007220", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 168, "tweet_count": 31565, "listed_count": 1}, "name": "Patty", "username": "lucaslunayyo"}, {"verified": false, "id": "782241984605847553", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 4666, "tweet_count": 128225, "listed_count": 0}, "name": "Jose Rodriguez", "username": "JoseJr8600591"}, {"verified": false, "id": "53291519", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 2162, "tweet_count": 34616, "listed_count": 6}, "name": "Eduardo Sanchez V.", "username": "mrwaste"}, {"verified": false, "id": "1112085417233469446", "location": "itadori's heart", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 1189, "tweet_count": 11280, "listed_count": 10}, "name": "\ud835\udd05\ud835\udd26\ud835\udd1e deku's soulmate", "username": "hollandletters"}, {"verified": false, "id": "811587171249520640", "location": "25/05/19 - only bts", "public_metrics": {"followers_count": 86153, "following_count": 26739, "tweet_count": 68004, "listed_count": 306}, "name": "babi loves jin \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80", "username": "reasonpjm"}, {"verified": false, "id": "785631109904109568", "location": "Nacozari de Garc\u00eda, Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 1262, "tweet_count": 14647, "listed_count": 0}, "name": "Ramonortega", "username": "Ramonor78988891"}, {"verified": false, "id": "2942404594", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 25, "tweet_count": 110, "listed_count": 0}, "name": "mario14_31", "username": "maritox569"}, {"verified": false, "id": "348586034", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 507, "tweet_count": 28270, "listed_count": 1}, "name": "Marco Pirata", "username": "ElOjoyElPetrol"}, {"verified": false, "id": "738549648139374592", "location": "p\u00e3o de queijo ", "public_metrics": {"followers_count": 2782, "following_count": 2904, "tweet_count": 93006, "listed_count": 5}, "name": "let\u00edcia \ud83c\udf08", "username": "reiseovento"}, {"verified": true, "id": "109325390", "public_metrics": {"followers_count": 109210, "following_count": 1781, "tweet_count": 163186, "listed_count": 306}, "name": "andreza", "username": "andrezadelgado"}, {"verified": false, "id": "459336230", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 16, "tweet_count": 332, "listed_count": 0}, "name": "silvia grassi de sou", "username": "grassi_s"}, {"verified": false, "id": "3088571855", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4245, "following_count": 803, "tweet_count": 5907, "listed_count": 11}, "name": "DOM WERNECK OFICIAL \ud83d\udd30", "username": "Dom_Werneck"}, {"verified": false, "id": "74055200", "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 1364, "tweet_count": 3204, "listed_count": 6}, "name": "Nelson Ortiz", "username": "nelson_andres_"}, {"verified": false, "id": "158200416", "location": "D.F", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 131, "tweet_count": 10589, "listed_count": 1}, "name": "romualdo perez perez", "username": "tepanyaky"}, {"verified": false, "id": "3315124648", "public_metrics": {"followers_count": 2164, "following_count": 3413, "tweet_count": 37830, "listed_count": 3}, "name": "\ud835\udc3d\ud835\udc62\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc56 \u2735", "username": "Jonetxurubi"}, {"verified": false, "id": "160282741", "location": "Coquimbo, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 122, "tweet_count": 264, "listed_count": 0}, "name": "Francisca Caro Garc\u00eda-Huidobro", "username": "franxGH"}, {"verified": false, "id": "1012844083683917824", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 209, "tweet_count": 11089, "listed_count": 0}, "name": "Fernando Anderson", "username": "Fernand47165671"}, {"verified": true, "id": "3311716376", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 689412, "following_count": 629, "tweet_count": 5584, "listed_count": 352}, "name": "Peter Jordan", "username": "peterjordan100"}, {"verified": false, "id": "2203998998", "location": "San Andr\u00e9s Cholula, Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 3809, "following_count": 4980, "tweet_count": 54626, "listed_count": 3}, "name": "Elijoesu", "username": "ggftamx"}, {"verified": true, "id": "84613584", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2643805, "following_count": 13341, "tweet_count": 676678, "listed_count": 11054}, "name": "Animal Pol\u00edtico", "username": "Pajaropolitico"}, {"verified": false, "id": "747500770241609728", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 227, "tweet_count": 6128, "listed_count": 0}, "name": "Catalina Almendra", "username": "ylfrec_aihen"}, {"verified": false, "id": "86333519", "location": "Yenewe", "public_metrics": {"followers_count": 12179, "following_count": 6094, "tweet_count": 357513, "listed_count": 58}, "name": "Ballestrinque\ud83c\udd70\ufe0f | #Ser\u00e1Ley \u270a\ud83c\udffd\ud83d\udc9a", "username": "NicoChiessa"}, {"verified": false, "id": "3433273085", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 483, "tweet_count": 27016, "listed_count": 31}, "name": "ELENA CURILL\u00c1N E.", "username": "ElenaEscal"}, {"verified": false, "id": "366857575", "location": "Santiago, Chile.", "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 1079, "tweet_count": 54909, "listed_count": 8}, "name": "An\u03b1m\u03b1r\u03b9\u0301\u03b1\u2077", "username": "socallmeAna"}, {"verified": false, "id": "263985636", "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 1615, "tweet_count": 6423, "listed_count": 2}, "name": "Marcela", "username": "alaniseliza"}, {"verified": false, "id": "983942872864043009", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 30, "tweet_count": 1365, "listed_count": 0}, "name": "Cecilia", "username": "Cecilia70147487"}, {"verified": true, "id": "65549291", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 3233046, "following_count": 1240, "tweet_count": 295940, "listed_count": 3519}, "name": "Am\u00e9rica Noticias", "username": "noticiAmerica"}, {"verified": false, "id": "834035491", "location": "Dinamarca", "public_metrics": {"followers_count": 3735, "following_count": 3999, "tweet_count": 276034, "listed_count": 2}, "name": "EL RETUITEADOR #UsaCubrebocas #SigueteCuidando", "username": "cgarzon68"}, {"verified": false, "id": "406693380", "location": "S\u00e3o Leopoldo / RS", "public_metrics": {"followers_count": 1364, "following_count": 557, "tweet_count": 33573, "listed_count": 1}, "name": "ina \ud83d\udc5b", "username": "ina_pommer"}, {"verified": false, "id": "917788255030005762", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 113, "tweet_count": 637, "listed_count": 0}, "name": "C a r o l i n a", "username": "RealLifeBambi"}, {"verified": false, "id": "917008998649430016", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4353, "following_count": 4925, "tweet_count": 15298, "listed_count": 1}, "name": "Antonio Gomes Faim", "username": "gomes_faim"}, {"verified": false, "id": "940594704319700993", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 4134, "tweet_count": 352984, "listed_count": 0}, "name": "Jes\u00fas", "username": "Jess49504626"}, {"verified": false, "id": "58889520", "location": "/usr/local/sbin:/usr/local/bin", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 440, "tweet_count": 89404, "listed_count": 48}, "name": "Dr. Edu \ud83d\udc3e", "username": "dreduphd"}, {"verified": false, "id": "2782454134", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4508, "following_count": 4161, "tweet_count": 295860, "listed_count": 235}, "name": "Carlos", "username": "MarvinHarris76"}, {"verified": false, "id": "152868061", "location": "santiago de chile", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 228, "tweet_count": 6869, "listed_count": 1}, "name": "Yupi-son of the great mother", "username": "yupi_diego"}, {"verified": false, "id": "66050534", "location": "La Serena", "public_metrics": {"followers_count": 2139, "following_count": 2114, "tweet_count": 7346, "listed_count": 1}, "name": "Jamie van der Winkle", "username": "vanderwinkle"}, {"verified": false, "id": "315528010", "location": "Mexico D,F,", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 723, "tweet_count": 116756, "listed_count": 15}, "name": "Tetesol", "username": "tetesole"}, {"verified": false, "id": "364304602", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 253, "tweet_count": 21118, "listed_count": 3}, "name": "jaime wechsler", "username": "jimwec"}, {"verified": false, "id": "180990597", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 918864, "following_count": 316, "tweet_count": 25076, "listed_count": 1012}, "name": "Juan Jos\u00e9 Campanella", "username": "juancampanella"}, {"verified": false, "id": "47774969", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 437, "tweet_count": 15729, "listed_count": 2}, "name": "cansado", "username": "dabliu30"}, {"verified": false, "id": "1096567450131460097", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 768, "tweet_count": 8411, "listed_count": 1}, "name": "Ciane\ud83d\udd34\u26ab", "username": "Ciane_CRF"}, {"verified": false, "id": "982421450", "location": "Santiago, Chile.", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 118, "tweet_count": 122, "listed_count": 0}, "name": "Alexandra Fari\u00f1a", "username": "DangoPowerpuff"}, {"verified": false, "id": "603879387", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 927, "tweet_count": 52091, "listed_count": 0}, "name": "edgar marure", "username": "edgarmarure"}, {"verified": false, "id": "1291371878", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 516, "tweet_count": 202851, "listed_count": 26}, "name": "Siena \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\udc9a", "username": "fumoMBM"}, {"verified": false, "id": "4515891", "location": "Barcelona - Austin - L.A.", "public_metrics": {"followers_count": 6707, "following_count": 5563, "tweet_count": 159771, "listed_count": 184}, "name": "Jose M Guardia", "username": "jmguardia"}, {"verified": false, "id": "2872354076", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 164, "tweet_count": 2967, "listed_count": 0}, "name": "LuisArrunategui", "username": "luisedarrunate1"}, {"verified": false, "id": "72361116", "location": "Magdalena del Mar, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 188390, "following_count": 2111, "tweet_count": 221606, "listed_count": 310}, "name": "Susel Paredes", "username": "suselparedes"}, {"verified": false, "id": "1476952987", "location": "Rep\u00fablica de Catalunya (EU)", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 152, "tweet_count": 3051, "listed_count": 0}, "name": "...", "username": "BTTBaix"}, {"verified": false, "id": "915627852862803969", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 85, "tweet_count": 27601, "listed_count": 3}, "name": "corallorhiza sp", "username": "corallorhizasp"}, {"verified": false, "id": "3206724309", "location": "Curanilahue, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 562, "tweet_count": 496, "listed_count": 0}, "name": "jany aral \ud83c\udf33", "username": "aleee_lara18"}, {"verified": false, "id": "1067510764305559552", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 108, "tweet_count": 4342, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udc7d", "username": "beelub11"}, {"verified": false, "id": "2699535055", "public_metrics": {"followers_count": 1596, "following_count": 1202, "tweet_count": 168311, "listed_count": 17}, "name": ".", "username": "lmjxmomo"}, {"verified": false, "id": "1090362280854908929", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 447, "tweet_count": 16789, "listed_count": 0}, "name": "coni", "username": "coniscs"}, {"verified": false, "id": "586164246", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 803, "tweet_count": 44669, "listed_count": 1}, "name": "Fernando Pacheco R.", "username": "fpachecor64"}, {"verified": false, "id": "17604571", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 6037, "following_count": 4630, "tweet_count": 355005, "listed_count": 27}, "name": "Galo Pap\u00e1", "username": "bagxxi"}, {"verified": false, "id": "1100064824250249216", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 254, "tweet_count": 230, "listed_count": 0}, "name": "Ana Navarrete", "username": "ananavarreteb"}, {"verified": false, "id": "1458650238", "public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 1804, "tweet_count": 64623, "listed_count": 8}, "name": "\u3030\ufe0fPau 316\u3030\ufe0f", "username": "k3j1h6"}, {"verified": false, "id": "68328942", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 308, "tweet_count": 10242, "listed_count": 5}, "name": "Felipe Labrin", "username": "Felipe_Labrin"}, {"verified": false, "id": "1182106623797596161", "location": "ate,vitarte,lima per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 1012, "tweet_count": 23438, "listed_count": 1}, "name": "DICTAMEN", "username": "procurador1001"}, {"verified": false, "id": "233033221", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1026451, "following_count": 418, "tweet_count": 317747, "listed_count": 1426}, "name": "El Comercio", "username": "elcomercio_peru"}, {"verified": false, "id": "311212261", "location": "Death Star", "public_metrics": {"followers_count": 1345, "following_count": 3190, "tweet_count": 19839, "listed_count": 3}, "name": "Kitty Kath", "username": "kthcsk"}, {"verified": false, "id": "610062406", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 380, "tweet_count": 8430, "listed_count": 0}, "name": "Lau", "username": "_pvarual_"}, {"verified": false, "id": "1076722045239681024", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 253, "tweet_count": 14454, "listed_count": 0}, "name": "fi\u00f8", "username": "TortorelloF21"}, {"verified": false, "id": "1046155763889184768", "location": "Necochea, Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 854, "tweet_count": 10480, "listed_count": 0}, "name": "delfina", "username": "dcccammarota"}, {"verified": false, "id": "239087252", "location": "Benito Ju\u00e1rez, Distrito Federa", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 545, "tweet_count": 15997, "listed_count": 3}, "name": "Carriche", "username": "carriche2"}, {"verified": false, "id": "912707755210940416", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 292, "tweet_count": 3579, "listed_count": 0}, "name": "Cristina", "username": "cristina013cbc"}, {"verified": false, "id": "900141739457097728", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 950, "tweet_count": 41812, "listed_count": 2}, "name": "SONIA S\u00c1NCHEZ CID", "username": "soniaszcid"}, {"verified": false, "id": "299358323", "location": "Santiago-Chile", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 1627, "tweet_count": 10124, "listed_count": 0}, "name": "j.d.\u2764\ud83c\udf3a\ud83c\udf40", "username": "pertussisvaccin"}, {"verified": false, "id": "14149074", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 467, "tweet_count": 2371, "listed_count": 6}, "name": "Pata Morales", "username": "patamorales_"}, {"verified": false, "id": "1004916594412318721", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 355, "tweet_count": 49804, "listed_count": 1}, "name": "Nou l\u00e8d, nou la", "username": "RocioMoralesAl2"}, {"verified": false, "id": "915181522159796225", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 90, "tweet_count": 474, "listed_count": 0}, "name": "DESPERTA FERRO \ud83c\udf97 ||*|| \u2694\ufe0f", "username": "xevi1971"}, {"verified": false, "id": "177007850", "location": "Ancud, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 2275, "tweet_count": 48883, "listed_count": 4}, "name": "Hardy \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u261d", "username": "ElCorsarioHarry"}, {"verified": false, "id": "1052665478534053900", "location": "Ucayali, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 4859, "tweet_count": 124437, "listed_count": 0}, "name": "Johi Taihua", "username": "JohiTaihua"}, {"verified": false, "id": "282155394", "public_metrics": {"followers_count": 7018, "following_count": 967, "tweet_count": 206806, "listed_count": 0}, "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Cluzcar"}, {"verified": false, "id": "987819488", "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 716, "tweet_count": 8014, "listed_count": 3}, "name": "Midori Niimura", "username": "mi2_ri"}, {"verified": false, "id": "164562320", "public_metrics": {"followers_count": 1730, "following_count": 4653, "tweet_count": 125432, "listed_count": 0}, "name": "MARAKAME", "username": "franco_tira_dor"}, {"verified": true, "id": "8091552", "location": "Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 182248, "following_count": 306, "tweet_count": 920398, "listed_count": 910}, "name": "El Siglo de Torre\u00f3n", "username": "torreon"}, {"verified": false, "id": "360965132", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 553, "tweet_count": 3446, "listed_count": 1}, "name": "Jorge Bolton", "username": "JBoltonL"}, {"verified": false, "id": "3437043364", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 974, "tweet_count": 135268, "listed_count": 6}, "name": "Dinah Lance Targaryen\ud83c\udfd2", "username": "EstrigoiRomitri"}, {"verified": false, "id": "537164900", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 233, "tweet_count": 368, "listed_count": 2}, "name": "jocy arancibia", "username": "JocyAs12"}, {"verified": false, "id": "276452554", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 807, "tweet_count": 73917, "listed_count": 28}, "name": "Jose Forbidden Escribano\ud83c\udfae", "username": "shareisevolve"}, {"verified": false, "id": "1075876125895733250", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 206, "tweet_count": 12380, "listed_count": 0}, "name": "Manuel", "username": "Manuelh35562444"}, {"verified": false, "id": "387408710", "location": "Santiago - Chile", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 304, "tweet_count": 20184, "listed_count": 0}, "name": "Sangito ~ \ud83d\udc9a\u2764\ufe0f 5-1=0", "username": "Sangito88"}, {"verified": false, "id": "229209629", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 897, "tweet_count": 173231, "listed_count": 10}, "name": "Calvi \u2728", "username": "Calvihern"}, {"verified": false, "id": "1927524588", "location": "Sakonia, Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 131, "tweet_count": 14518, "listed_count": 1}, "name": "Marta", "username": "MartaAT_"}, {"verified": false, "id": "54268277", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 629, "tweet_count": 13816, "listed_count": 4}, "name": "It's just the radio\u266b", "username": "homuslimensis"}, {"verified": false, "id": "822214714986004481", "location": "Mordor, Telecinco", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 611, "tweet_count": 23627, "listed_count": 0}, "name": "lalocaradf", "username": "MordorLivin"}, {"verified": false, "id": "1030182534850732032", "location": "La Perla, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1734, "following_count": 872, "tweet_count": 52245, "listed_count": 1}, "name": "Ju Marcela", "username": "JudithTantavil6"}, {"verified": false, "id": "782960823882899456", "location": "Pamplona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 1107, "tweet_count": 4875, "listed_count": 0}, "name": "Isaac De Pamplona.", "username": "IsaacDeBurlada"}, {"verified": false, "id": "84385098", "location": "Santiago. Chile", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 1274, "tweet_count": 10642, "listed_count": 4}, "name": "Luis Herreros UE", "username": "laah102008"}, {"verified": false, "id": "12092942", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 1127, "tweet_count": 11337, "listed_count": 4}, "name": "Paolo Soto", "username": "paolosoto"}, {"verified": false, "id": "293192447", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 548, "tweet_count": 2540, "listed_count": 0}, "name": "Coraline Jones", "username": "C0ralinejones1"}, {"verified": false, "id": "311691572", "location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 2051, "tweet_count": 144852, "listed_count": 5}, "name": "Carlos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "username": "manssiniuno"}, {"verified": false, "id": "1009151767739883520", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 481, "tweet_count": 5597, "listed_count": 0}, "name": "Iron\u00edaDeLaVida\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "username": "KRKR97790758"}, {"verified": false, "id": "94429353", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 784, "tweet_count": 5167, "listed_count": 0}, "name": "LUIS CAMPOS CAMPOS", "username": "LUCHOCAMPOSC"}, {"verified": false, "id": "120322584", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 1584, "tweet_count": 10368, "listed_count": 2}, "name": "Lunanegra", "username": "PaulinaGQ"}, {"verified": false, "id": "4168301675", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 1103, "tweet_count": 1149, "listed_count": 0}, "name": "Ale", "username": "eaarr1978"}, {"verified": false, "id": "574624393", "location": "Hermosillo, Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 18745, "following_count": 967, "tweet_count": 148937, "listed_count": 83}, "name": "Oscar Romo Salazar", "username": "ChapoRomo"}, {"verified": false, "id": "4193092157", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 610, "tweet_count": 12270, "listed_count": 3}, "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udd3bElAnarkadenoe\ud83d\udd3b\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "NiDiosNiPatrias"}, {"verified": false, "id": "19923602", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 1424, "tweet_count": 28197, "listed_count": 0}, "name": "Rafaela \u270a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "username": "SuperRaffi"}, {"verified": false, "id": "84756122", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3748, "following_count": 3113, "tweet_count": 75481, "listed_count": 21}, "name": "J\ud83e\udd69sefina \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "JosefinaVaras"}, {"verified": false, "id": "590038093", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 588, "tweet_count": 37847, "listed_count": 0}, "name": "valdo", "username": "valdocop"}, {"verified": false, "id": "184224639", "location": "Tandil, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 335, "tweet_count": 22529, "listed_count": 3}, "name": "chola", "username": "vulcanoagustina"}, {"verified": false, "id": "795370428852240384", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 465, "tweet_count": 564, "listed_count": 0}, "name": "\u2022", "username": "mafecahe_"}, {"verified": false, "id": "3904008672", "location": "Santiago, Metropolitana de San", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 615, "tweet_count": 3798, "listed_count": 0}, "name": "Camiwitch", "username": "camibluevm"}, {"verified": false, "id": "958446450899382272", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 15, "tweet_count": 493, "listed_count": 0}, "name": "g\u00e9nesis \ud83d\udd49\ufe0f", "username": "gvnsiss"}, {"verified": false, "id": "265794713", "location": "Quilicura", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 432, "tweet_count": 922, "listed_count": 1}, "name": "Manuel Vergara", "username": "ManuelVrsalovic"}, {"verified": false, "id": "1549208754", "location": "Manville, NJ", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 484, "tweet_count": 15504, "listed_count": 1}, "name": "Juan Vasquez", "username": "Patrick_2004"}, {"verified": false, "id": "2427957338", "public_metrics": {"followers_count": 4847, "following_count": 2396, "tweet_count": 1624, "listed_count": 11}, "name": "WILBER MEDINA B", "username": "wilbermedinab"}, {"verified": false, "id": "993181789", "public_metrics": {"followers_count": 2690, "following_count": 1506, "tweet_count": 22476, "listed_count": 44}, "name": "Judith Colell", "username": "ColellJudith"}, {"verified": false, "id": "523941915", "location": "Metropolitana de Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 988, "tweet_count": 41550, "listed_count": 3}, "name": "D.X.V #Nunca+UdiRnDc", "username": "DxxxV"}, {"verified": false, "id": "1884276475", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 23367, "following_count": 25658, "tweet_count": 113166, "listed_count": 47}, "name": "Ernesto Alvarez", "username": "LordJimjr"}, {"verified": false, "id": "3121362663", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 686, "tweet_count": 46548, "listed_count": 1}, "name": "Rodrigo Varillas", "username": "RodrigoVarillas"}, {"verified": false, "id": "280743906", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 528, "tweet_count": 28370, "listed_count": 0}, "name": "Pedro Le\u00f3n \u00c1lvarez", "username": "pjleon102"}, {"verified": false, "id": "1056906501560979457", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 239, "tweet_count": 1633, "listed_count": 0}, "name": "Kim Farias", "username": "KFarendes"}, {"verified": false, "id": "1073226183461011456", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 408879, "following_count": 600, "tweet_count": 4775, "listed_count": 187}, "name": "Gabriel Monteiro", "username": "GMonteiroRJ"}, {"verified": false, "id": "142042581", "location": "Chihuahua, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 2446, "tweet_count": 15699, "listed_count": 14}, "name": "Ricardo Galindo J.", "username": "rkdgalindo"}, {"verified": false, "id": "225103925", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 458, "tweet_count": 12162, "listed_count": 6}, "name": "Fran Nada Es Casual", "username": "Frangotapia"}, {"verified": false, "id": "197117539", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 191, "tweet_count": 10119, "listed_count": 1}, "name": "miriam cardiello", "username": "miriamcardiello"}, {"verified": false, "id": "951470804461596672", "location": "Chivilcoy, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 157, "tweet_count": 2700, "listed_count": 1}, "name": "APS Chivilcoy", "username": "ChivilcoyAps"}, {"verified": false, "id": "770740909801672704", "location": "Santiago, Metropolitana de San", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 278, "tweet_count": 10807, "listed_count": 1}, "name": "JAIME LOPEZ C.", "username": "jlopezTemuco"}, {"verified": false, "id": "3576328455", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 281, "tweet_count": 6019, "listed_count": 0}, "name": "Ilianxa\u2698", "username": "ilianaa_ntvg"}, {"verified": false, "id": "1052060140520828928", "public_metrics": {"followers_count": 42763, "following_count": 0, "tweet_count": 28026, "listed_count": 15}, "name": "diablita_", "username": "diablitareina"}, {"verified": false, "id": "100859803", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 1201, "tweet_count": 32985, "listed_count": 4}, "name": "Mi estas Aleksiso \ud83c\udf33", "username": "alexismoloko"}, {"verified": false, "id": "338812274", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 1412, "tweet_count": 12847, "listed_count": 0}, "name": "M\u00f3nica", "username": "MonaGonzalezC"}, {"verified": false, "id": "194302417", "location": "Lautaro, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 424, "tweet_count": 14584, "listed_count": 3}, "name": "Roberto Aguilera C.", "username": "Berto_AguileraC"}, {"verified": false, "id": "187632674", "public_metrics": {"followers_count": 17622, "following_count": 242, "tweet_count": 9646, "listed_count": 71}, "name": "Octubristas ad hok", "username": "Fiskalesadhok"}, {"verified": false, "id": "435453621", "location": "Antofagasta", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 225, "tweet_count": 8207, "listed_count": 5}, "name": "Luis Barra", "username": "lbarraa"}, {"verified": false, "id": "1012044887930359808", "location": "Puente de Ixtla, Morelos", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 109, "tweet_count": 15200, "listed_count": 0}, "name": "Cesar Mayen", "username": "CesarMayen5"}, {"verified": false, "id": "313994645", "location": "(19.4325727, -99.1332241)", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 416, "tweet_count": 25572, "listed_count": 2}, "name": "Norte\u00f1o", "username": "Cabezono_"}, {"verified": false, "id": "936155088", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 372, "tweet_count": 30998, "listed_count": 0}, "name": "83mm Studio Digital", "username": "Quiroz83Foto"}, {"verified": false, "id": "1143628420980645888", "location": "Coquimbo...otra vez ", "public_metrics": {"followers_count": 1689, "following_count": 2018, "tweet_count": 78908, "listed_count": 0}, "name": "Redoondita \ud83c\udf1b\ud83c\udf1d\ud83c\udf1c\ud83d\udddd\ufe0f\u23f3", "username": "Xmenina2"}, {"verified": false, "id": "1131421697544998914", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 79, "tweet_count": 215, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc0a\ud835\udc28\ud835\udc21\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc1a\u300c\ud83c\udf67\u300d", "username": "DokiIntensifies"}, {"verified": false, "id": "1060830278137114624", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 109, "tweet_count": 18517, "listed_count": 0}, "name": "Fernando Gusm\u00e3o", "username": "FernandoGusmo4"}, {"verified": false, "id": "2212895694", "location": "190119 smtown in chile.", "public_metrics": {"followers_count": 1472, "following_count": 416, "tweet_count": 40920, "listed_count": 4}, "name": "vale\u02c0\u02c0.", "username": "aeritty"}, {"verified": false, "id": "176241015", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 2230, "tweet_count": 4395, "listed_count": 0}, "name": "pedro", "username": "pedroalhg"}, {"verified": false, "id": "95483507", "location": "Chocal\u00e1n, camino a Rapel", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 643, "tweet_count": 1924, "listed_count": 2}, "name": "Ester Oteiza", "username": "electronvol"}, {"verified": false, "id": "14225185", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 665, "tweet_count": 26299, "listed_count": 22}, "name": "Vari \ud83c\udf00", "username": "varidobo"}, {"verified": false, "id": "912350737170038784", "location": "Tampico, Tamaulipas", "public_metrics": {"followers_count": 2845, "following_count": 5000, "tweet_count": 89414, "listed_count": 2}, "name": "Didier Mitchel #RxM #OposicionUnida #TropaTwitera", "username": "del_sa1"}, {"verified": false, "id": "1106197971958464514", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 177, "tweet_count": 2572, "listed_count": 0}, "name": "La Maldita", "username": "LaMaldita19"}, {"verified": false, "id": "259847173", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 581, "tweet_count": 5586, "listed_count": 0}, "name": "F3AR", "username": "fsarcos"}, {"verified": false, "id": "3369978285", "location": "She/Her", "public_metrics": {"followers_count": 1708, "following_count": 2230, "tweet_count": 108144, "listed_count": 8}, "name": "\ud835\udd04\ud835\udd29\ud835\udd22 \uaa04\ufe0e \ud83d\udda4", "username": "Winchesterfox"}, {"verified": false, "id": "995120581187059713", "public_metrics": {"followers_count": 1606, "following_count": 946, "tweet_count": 256287, "listed_count": 1}, "name": "Ag\u00fci \ud83d\udc96\ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "username": "AuroraFerEsca"}, {"verified": false, "id": "308160873", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 83, "tweet_count": 1138, "listed_count": 0}, "name": "maria orechia", "username": "MOrechia"}, {"verified": true, "id": "152325528", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2973844, "following_count": 33173, "tweet_count": 358991, "listed_count": 4512}, "name": "C5N", "username": "C5N"}, {"verified": false, "id": "2454099469", "location": "en un lugar oscuro y lejano", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 473, "tweet_count": 15134, "listed_count": 3}, "name": "Dinoadri", "username": "ADRIANB4444"}, {"verified": false, "id": "374770385", "location": "Granada", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 616, "tweet_count": 7472, "listed_count": 4}, "name": "Francisco El Charco", "username": "franxarko"}, {"verified": false, "id": "308023327", "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 821, "tweet_count": 25708, "listed_count": 3}, "name": "\ud835\udd4b\u2119\ud835\udd4e\ud835\udd42 \ud83c\udf33\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "jdmrfstylik"}, {"verified": false, "id": "62130862", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 507, "tweet_count": 64431, "listed_count": 11}, "name": "Sergio Mu\u00f1oz \ud83c\udf33 38% Respeto vidas, no ideas", "username": "semuve"}, {"verified": false, "id": "1136741842509340675", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 120, "tweet_count": 1687, "listed_count": 0}, "name": "Gente de zona", "username": "Gentedezona6"}, {"verified": false, "id": "3908249595", "location": "Lima Metropolitana. ", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 2150, "tweet_count": 46649, "listed_count": 1}, "name": "Pablo. \ud83d\ude09", "username": "Atuspariano_18"}, {"verified": false, "id": "1358010158", "location": "Guadalajara, Jalisco ", "public_metrics": {"followers_count": 1606, "following_count": 783, "tweet_count": 42479, "listed_count": 48}, "name": "Fabio Caricaturista", "username": "Fabiocarton"}, {"verified": false, "id": "242397957", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 5815, "following_count": 1547, "tweet_count": 269531, "listed_count": 61}, "name": "\uff34\uff4f\u00f1\uff4f", "username": "_antonioleyva"}, {"verified": false, "id": "48754143", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 2369, "following_count": 1523, "tweet_count": 45820, "listed_count": 0}, "name": "Aru\u00e3 Macedo", "username": "Arua_Macedo"}, {"verified": false, "id": "438400526", "location": "QUERETARO  QRO.", "public_metrics": {"followers_count": 2827, "following_count": 1077, "tweet_count": 25549, "listed_count": 14}, "name": "Teresa Rold\u00e1n Soria \ud83e\udd8b\ud83c\udf38\ud83c\udf33\ud83d\udc1d\ud83d\udd78\ud83e\udd89\ud83e\udd87\ud83d\udc08\ud83e\udd9d\ud83e\udd94\ud83d\udc3f\ud83c\udf3f\ud83d\udc3e\ud83c\udf41\ud83c\udf08", "username": "troldans"}, {"verified": false, "id": "867845004236029952", "location": "Isla Bogoslof", "public_metrics": {"followers_count": 2573, "following_count": 2030, "tweet_count": 45726, "listed_count": 13}, "name": "Hanya Seorang Wanita", "username": "LizzQro"}, {"verified": false, "id": "486106119", "public_metrics": {"followers_count": 1477, "following_count": 996, "tweet_count": 25081, "listed_count": 5}, "name": "Claudia", "username": "laurentina_ge"}, {"verified": false, "id": "240288516", "location": "Puebla, Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 257, "tweet_count": 4657, "listed_count": 0}, "name": "Javier V\u00e1zquez M.", "username": "Javamir1"}, {"verified": false, "id": "109943635", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 1640, "tweet_count": 63360, "listed_count": 26}, "name": "Deni", "username": "__denideni"}, {"verified": false, "id": "78103854", "location": "San Andr\u00e9s Cholula, Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 233, "tweet_count": 15585, "listed_count": 0}, "name": "Odilon Rodriguez O", "username": "ORONZOR"}, {"verified": false, "id": "234196457", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 474, "tweet_count": 17797, "listed_count": 0}, "name": "Javiera\ud83e\udda6", "username": "Jaavi1"}, {"verified": false, "id": "282671488", "public_metrics": {"followers_count": 4624, "following_count": 1853, "tweet_count": 147390, "listed_count": 7}, "name": "\ud83c\udd5b\ud83c\udd64\ud83c\udd5b\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "Lulumensajes"}, {"verified": false, "id": "603836017", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 2410, "tweet_count": 1626, "listed_count": 0}, "name": "Jime", "username": "jimebeatrizry"}, {"verified": false, "id": "1679697386", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 180, "tweet_count": 15121, "listed_count": 1}, "name": "mm", "username": "mrndmslv"}, {"verified": false, "id": "934238390287028225", "location": "Santiago Metropolitan Region", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 54, "tweet_count": 1971, "listed_count": 0}, "name": "valen \ud83d\ude3d", "username": "valen_toina"}, {"verified": false, "id": "1028396691156881414", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 432, "tweet_count": 55496, "listed_count": 0}, "name": "Fernando", "username": "TataNandofer"}, {"verified": false, "id": "1344687061", "location": "Ixtapan de la Sal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 161, "tweet_count": 36910, "listed_count": 0}, "name": "Beatriz Limon", "username": "BeatrizlimonH"}, {"verified": false, "id": "201093676", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 1161, "tweet_count": 7102, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\udd77\ud835\udd8e\ud835\udd8b\ud835\udd8a \ud835\udd8e\ud835\udd98 \ud835\udd93\ud835\udd94\ud835\udd99 \ud835\udd8b\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd97", "username": "mamushinoisa"}, {"verified": false, "id": "4864679649", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1386, "tweet_count": 106781, "listed_count": 0}, "name": "Thor \ud83d\ude37", "username": "DonVitorio_"}, {"verified": false, "id": "41230886", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 14456, "following_count": 4439, "tweet_count": 62481, "listed_count": 51}, "name": "Do\u00f1a Gallina", "username": "mujer_latin"}, {"verified": false, "id": "243387536", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 547, "tweet_count": 10120, "listed_count": 4}, "name": "a Sofia Rama\u2b50", "username": "sofiaramalouren"}, {"verified": false, "id": "396986421", "location": "Providencia, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 488, "tweet_count": 1977, "listed_count": 0}, "name": "Silvia Reyes Crespo", "username": "Silvittareyes"}, {"verified": false, "id": "136152268", "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4156, "following_count": 1825, "tweet_count": 281081, "listed_count": 1}, "name": "Miriam Soy de 38% \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u2764\ufe0f\ud83c\udf33", "username": "lilaromana"}, {"verified": false, "id": "4892013413", "location": "Dover, NJ", "public_metrics": {"followers_count": 2713, "following_count": 576, "tweet_count": 53039, "listed_count": 12}, "name": "Juan Calle \ud83c\udf10 (\u208d\u31cf^\u2022\u02cc-\u02cc\u2022^\u30ce\u208e)", "username": "JuanCBQp"}, {"verified": false, "id": "498123890", "location": "\u1d9c\u02b0\u2071\u02e1\u1d49 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 4045, "following_count": 3120, "tweet_count": 111963, "listed_count": 20}, "name": "\ud835\udc8b\ud835\udc82\ud835\udc97\ud835\udc8a\ud83c\udf3b", "username": "Louisstheking"}, {"verified": false, "id": "20739007", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 855, "tweet_count": 10165, "listed_count": 5}, "name": "VARS", "username": "viviaNIN"}, {"verified": false, "id": "82729458", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 566, "tweet_count": 14282, "listed_count": 4}, "name": "Enrique Q", "username": "equirogao"}, {"verified": false, "id": "1075485260169789450", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 310, "tweet_count": 13919, "listed_count": 0}, "name": "alejandro", "username": "alejandgteruel"}, {"verified": false, "id": "2510720607", "location": "Blumenau, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 358, "tweet_count": 5856, "listed_count": 0}, "name": "Stheicy Farias", "username": "stheicy_farias"}, {"verified": false, "id": "2277605132", "location": "Blumenau,SC", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 373, "tweet_count": 17523, "listed_count": 0}, "name": "Maira", "username": "mairajeremias"}, {"verified": false, "id": "70361143", "location": "Santiago, Pluriestado Wallmart", "public_metrics": {"followers_count": 2493, "following_count": 858, "tweet_count": 100154, "listed_count": 4}, "name": "(((Alexander Hertz)))", "username": "hertzvillegas"}, {"verified": false, "id": "1031641853911805952", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 18, "tweet_count": 1346, "listed_count": 0}, "name": "Col", "username": "colocolo2651"}, {"verified": false, "id": "1149878504", "location": "tultitlan", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 1531, "tweet_count": 9718, "listed_count": 3}, "name": "Julio C\u00e9sar Garc\u00eda G", "username": "JCRagg69"}, {"verified": false, "id": "105537726", "public_metrics": {"followers_count": 3899, "following_count": 5000, "tweet_count": 424526, "listed_count": 47}, "name": "Enrique Bedolla", "username": "EnriqueBedolla"}, {"verified": false, "id": "727290605215297536", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 399, "tweet_count": 4673, "listed_count": 0}, "name": "Ivan Amaro\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Ivan_MAV"}, {"verified": false, "id": "437690220", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 476, "tweet_count": 10697, "listed_count": 1}, "name": "Aledospuntosb\u00e9", "username": "Aleolipin"}, {"verified": false, "id": "118088380", "location": "Las Tinieblas, Infierno.", "public_metrics": {"followers_count": 2338, "following_count": 2247, "tweet_count": 36274, "listed_count": 2}, "name": "DevilTaz \uf8ff", "username": "TheDevilTaz"}, {"verified": false, "id": "52870166", "location": "Fundo do po\u00e7o ", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 83, "tweet_count": 7340, "listed_count": 2}, "name": "la Bella de jour", "username": "Babellinha"}, {"verified": true, "id": "3393104326", "public_metrics": {"followers_count": 157197, "following_count": 2179, "tweet_count": 56180, "listed_count": 111}, "name": "Caco Cardassi", "username": "cacocardassi"}, {"verified": false, "id": "183015950", "location": "La Serena", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 1216, "tweet_count": 33002, "listed_count": 3}, "name": "Rorro arbolizado", "username": "rorrofdez"}, {"verified": false, "id": "186123312", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 100, "tweet_count": 19317, "listed_count": 1}, "name": "Atir Petrova", "username": "Ritaminialves"}, {"verified": false, "id": "1611524790", "location": "in memory of opie", "public_metrics": {"followers_count": 3102, "following_count": 1497, "tweet_count": 64643, "listed_count": 15}, "name": "\ud835\udd8f\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd86", "username": "keanumcavoy"}, {"verified": false, "id": "1017818422728691713", "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 2000, "tweet_count": 294820, "listed_count": 4}, "name": "Maritacelindaangelesyzaga", "username": "Marita30706158"}, {"verified": false, "id": "467046323", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 348, "tweet_count": 2455, "listed_count": 0}, "name": "Antonia", "username": "AntoniaEspejoG"}, {"verified": false, "id": "348115070", "location": "Mar\u00eda Pinto, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 167, "tweet_count": 14026, "listed_count": 0}, "name": "Isabel Rodr\u00edguez", "username": "IsitaFeliz"}, {"verified": false, "id": "1069873813247148032", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 109, "tweet_count": 20311, "listed_count": 0}, "name": "ama nda", "username": "A_Teodoroo"}, {"verified": false, "id": "1051375006939312128", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 276, "tweet_count": 9014, "listed_count": 0}, "name": "a garota do blog", "username": "Mairaft_"}, {"verified": false, "id": "120437719", "location": "Rancagua, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1979, "following_count": 1852, "tweet_count": 22640, "listed_count": 3}, "name": "La Potra Zaina \ud83d\udc0e", "username": "ValeMarquezP"}, {"verified": false, "id": "1148013585546797057", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3779, "following_count": 3743, "tweet_count": 10284, "listed_count": 2}, "name": "Sigueme Retwiteo 38%", "username": "Miguels63541966"}, {"verified": false, "id": "1144104936088756224", "location": "737-700 \u2708\ud83d\udc96\ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 125, "tweet_count": 10357, "listed_count": 0}, "name": "Cata \ud83d\ude37", "username": "_VRFT_"}, {"verified": false, "id": "983759730", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 862, "tweet_count": 598, "listed_count": 2}, "name": "Byron Jorquera", "username": "byronjorquera1"}, {"verified": false, "id": "1594059637", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 104, "tweet_count": 87819, "listed_count": 4}, "name": "\u0396eta Experimental \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udd2c", "username": "Zzeta_d"}, {"verified": false, "id": "206589525", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 516, "tweet_count": 19266, "listed_count": 9}, "name": "\u0474  \u00ce \u042f \u03a5 \u2665\u2640\u2640", "username": "Kuoki83"}, {"verified": false, "id": "937141866595868672", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 812, "tweet_count": 35201, "listed_count": 0}, "name": "Florencio Romero", "username": "Florenc68493750"}, {"verified": false, "id": "3005071979", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 153, "tweet_count": 2124, "listed_count": 0}, "name": "M\u00b0Fda. Flores", "username": "ColorinaFlores"}, {"verified": false, "id": "2898325805", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 537, "tweet_count": 2698, "listed_count": 1}, "name": "DAVID", "username": "blackmatedude"}, {"verified": false, "id": "3025989725", "location": "Stgo.", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 129, "tweet_count": 42678, "listed_count": 0}, "name": "Evaluna \ud83d\udc4d\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udc9c", "username": "evalunarayen"}, {"verified": false, "id": "227380692", "location": "Curanilahue, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 649, "tweet_count": 83218, "listed_count": 2}, "name": "Tinii\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a", "username": "femi_tinii"}, {"verified": false, "id": "1469984137", "location": "Valpara\u00edso", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 291, "tweet_count": 2428, "listed_count": 0}, "name": "Fer Cordero-Bowerman", "username": "Lolahartista"}, {"verified": false, "id": "1121973965960962048", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 528, "tweet_count": 1798, "listed_count": 0}, "name": "#LaDemocraciaNueva", "username": "SJVita1"}, {"verified": false, "id": "158384774", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 7980, "following_count": 997, "tweet_count": 21836, "listed_count": 17}, "name": "Daniella Castagno", "username": "Danycastagno"}, {"verified": false, "id": "437589287", "location": "Bucaramanga", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 149, "tweet_count": 405, "listed_count": 0}, "name": "German Eduardo Rueda", "username": "GermanEduardoRu"}, {"verified": false, "id": "182002067", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3347, "following_count": 319, "tweet_count": 3473, "listed_count": 28}, "name": "ACP", "username": "ACPPsiquiatria"}, {"verified": false, "id": "1057886544", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 5000, "tweet_count": 11264, "listed_count": 3}, "name": "Penquista de Corazon", "username": "fabiangech"}, {"verified": false, "id": "227356150", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 434, "tweet_count": 49321, "listed_count": 0}, "name": "Rafael Granados", "username": "Goosenevado"}, {"verified": false, "id": "362920157", "location": "Valpara\u00edso", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 345, "tweet_count": 2086, "listed_count": 0}, "name": "Valentina Francisca \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "ValeBustos13"}, {"verified": false, "id": "140953488", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2074, "following_count": 3369, "tweet_count": 73850, "listed_count": 14}, "name": "Miguel", "username": "MigD2020"}, {"verified": false, "id": "3783675035", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 909, "tweet_count": 13837, "listed_count": 2}, "name": "Lechococat", "username": "lechococat"}, {"verified": false, "id": "732661953026461696", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 1937, "tweet_count": 22636, "listed_count": 0}, "name": "jorge astudillo", "username": "jorgepiwy"}, {"verified": false, "id": "3348574120", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 129, "tweet_count": 64032, "listed_count": 1}, "name": "Leeh", "username": "leehtuita"}, {"verified": false, "id": "11435662", "location": "sabe-se l\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 2334, "following_count": 930, "tweet_count": 54859, "listed_count": 42}, "name": "Primeiro turno ou morte", "username": "aquelamulherla"}, {"verified": false, "id": "471158506", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 1777, "tweet_count": 22581, "listed_count": 0}, "name": "m_ari", "username": "Maribelfrance"}, {"verified": false, "id": "3193276859", "location": "Miraflores, Lima.", "public_metrics": {"followers_count": 12519, "following_count": 10355, "tweet_count": 564318, "listed_count": 49}, "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "username": "AccionDeAmparo"}, {"verified": false, "id": "238812063", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 224, "tweet_count": 18079, "listed_count": 1}, "name": "Chuy Mtz", "username": "chuymtzmty"}, {"verified": false, "id": "1183238599518621702", "location": "Talcahuano, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 234, "tweet_count": 1085, "listed_count": 0}, "name": "Carlos Gonz\u00e1lez \ud83c\udf33\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "flash_en_ruedas"}, {"verified": false, "id": "64089171", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1262, "following_count": 1870, "tweet_count": 18060, "listed_count": 7}, "name": "Carmen Gloria", "username": "carmenglorian"}, {"verified": false, "id": "119272944", "location": "Providencia, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 708, "tweet_count": 61531, "listed_count": 0}, "name": "NIKKO RIADY | \ud83d\udc1d", "username": "NikkoRiady"}, {"verified": false, "id": "1485781310", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 1470, "tweet_count": 5407, "listed_count": 24}, "name": "La rePutin su mare", "username": "MegaPutin_"}, {"verified": false, "id": "68638146", "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 49301, "following_count": 1346, "tweet_count": 114977, "listed_count": 80}, "name": "Salvaje Digital", "username": "salvajedigital"}, {"verified": false, "id": "84100495", "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "public_metrics": {"followers_count": 9086, "following_count": 7027, "tweet_count": 29388, "listed_count": 5}, "name": "DulceMaleficent#LaR", "username": "crissbeth23"}, {"verified": false, "id": "48054230", "location": "Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 875, "tweet_count": 20072, "listed_count": 0}, "name": "NoC Aza", "username": "NoelCzz"}, {"verified": false, "id": "468647065", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 1799, "tweet_count": 6033, "listed_count": 2}, "name": "P\u00e1jara", "username": "lenguaagria"}, {"verified": false, "id": "16717413", "location": "Santiago, Metropolitana de San", "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 4550, "tweet_count": 39355, "listed_count": 1}, "name": "Chris Collao", "username": "ChrisCollao"}, {"verified": false, "id": "945596713", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 296, "tweet_count": 2278, "listed_count": 0}, "name": "mafi", "username": "mafininis"}, {"verified": false, "id": "435461591", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 1222, "tweet_count": 82907, "listed_count": 4}, "name": "Gloria Dunkelberg.", "username": "Gloriadun"}, {"verified": false, "id": "1018098964980228096", "location": "California, USA", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 1248, "tweet_count": 7802, "listed_count": 0}, "name": "Luis Lara", "username": "LuisLar01154334"}, {"verified": false, "id": "71935201", "location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 920, "tweet_count": 6043, "listed_count": 0}, "name": "Solcita \ud83c\udf1e\ud83d\ude46\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude45\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc81\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc99", "username": "solcita_suju"}, {"verified": false, "id": "2884972871", "location": "chula vista,ca.", "public_metrics": {"followers_count": 1929, "following_count": 5001, "tweet_count": 482171, "listed_count": 64}, "name": "Protector Defensor I", "username": "IDefensor"}, {"verified": false, "id": "1114707324", "location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 118, "tweet_count": 169330, "listed_count": 19}, "name": "sinaloahoy.com.mx", "username": "sinaloahoy"}, {"verified": false, "id": "2304871790", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 548, "tweet_count": 59347, "listed_count": 1}, "name": "Ramon Sanchez", "username": "Ramon2448"}, {"verified": false, "id": "745994340590190592", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 304, "tweet_count": 22146, "listed_count": 0}, "name": "Carlos Felix", "username": "carloshs61"}, {"verified": false, "id": "895435617840005121", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 73, "tweet_count": 56605, "listed_count": 0}, "name": "Carlos BF", "username": "KarlBF2017"}, {"verified": false, "id": "801621694502862848", "location": "Arequipa, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 769, "tweet_count": 57346, "listed_count": 0}, "name": "Ronald", "username": "VillenaRonald"}, {"verified": false, "id": "3338974041", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1774, "following_count": 3992, "tweet_count": 195058, "listed_count": 15}, "name": "Jose plata gonzalez", "username": "joseplata1958"}, {"verified": false, "id": "940577136", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 911, "tweet_count": 18652, "listed_count": 0}, "name": "Dani Saa\ud83c\udf3b", "username": "CloudDanii"}, {"verified": false, "id": "1180299078716055552", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 386, "tweet_count": 2775, "listed_count": 0}, "name": "La Llorona", "username": "LaLloro21029017"}, {"verified": false, "id": "431271378", "location": "Parral", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 139, "tweet_count": 3083, "listed_count": 0}, "name": "helen", "username": "chiqui_hln"}, {"verified": false, "id": "259584081", "location": "Estado de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 155, "tweet_count": 91667, "listed_count": 66}, "name": "MiesMixes*", "username": "Miesmixes"}, {"verified": false, "id": "181051371", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 726, "tweet_count": 8162, "listed_count": 0}, "name": "Yad..Arq...", "username": "arq_yadh"}, {"verified": false, "id": "467922390", "location": "Chilito", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 213, "tweet_count": 8416, "listed_count": 0}, "name": "C@r0/!t@  it@ it@", "username": "principessagall"}, {"verified": false, "id": "1467882667", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 87, "tweet_count": 5350, "listed_count": 0}, "name": "Antonio N. S\u00e1nchez", "username": "ANSanchezS"}, {"verified": true, "id": "112801997", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2176302, "following_count": 1887, "tweet_count": 33158, "listed_count": 2875}, "name": "Augusto Alvarez Rodrich", "username": "alvarezrodrich"}, {"verified": false, "id": "995383080142671872", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 510, "tweet_count": 7104, "listed_count": 0}, "name": "Thaispetacular", "username": "arcanjot1"}, {"verified": false, "id": "347396672", "location": "Asturies", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 275, "tweet_count": 48352, "listed_count": 6}, "name": "Pablo Garc\u00eda", "username": "pei999"}, {"verified": false, "id": "482134904", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 195, "tweet_count": 16385, "listed_count": 0}, "name": "Oswaldo Pastor", "username": "OswaldoPastor1"}, {"verified": false, "id": "348435034", "location": "Maip\u00fa, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2734, "following_count": 1549, "tweet_count": 192027, "listed_count": 24}, "name": "Gonzalo #LaHistoriaEsNuestraLaHacenLosPueblos", "username": "ChaLoG_"}, {"verified": false, "id": "54113834", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 2748, "following_count": 4446, "tweet_count": 98345, "listed_count": 5}, "name": "Don", "username": "kike69"}, {"verified": false, "id": "752561872046551040", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 721, "tweet_count": 56550, "listed_count": 0}, "name": "Loreto Melendez", "username": "loretomelendezg"}, {"verified": false, "id": "70587416", "location": "Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 3031, "tweet_count": 97878, "listed_count": 6}, "name": "Eloy Obregon", "username": "e_obregon"}, {"verified": false, "id": "98977668", "location": "Tula de Allende Hidalgo.", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 965, "tweet_count": 28937, "listed_count": 0}, "name": "Raul Garcia", "username": "raulabogado4"}, {"verified": false, "id": "135566206", "location": "Arequipa, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 1085, "tweet_count": 68915, "listed_count": 0}, "name": "Juan Marco Carbajal", "username": "jumarco007"}, {"verified": false, "id": "175462255", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 668, "tweet_count": 17324, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\udd70\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd87\ud835\udd86\ud835\udd93 \ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8f\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd8f\ud835\udd94 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "BauSanjurjo"}, {"verified": false, "id": "116578667", "location": "Balc\u00e3o ", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 202, "tweet_count": 2508, "listed_count": 0}, "name": "gio", "username": "Giotargaa"}, {"verified": false, "id": "186239530", "location": "curanilahue", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 388, "tweet_count": 11882, "listed_count": 1}, "name": "Marycarla Rifo", "username": "anays_rifo"}, {"verified": false, "id": "35647386", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 561, "tweet_count": 5180, "listed_count": 1}, "name": "Andrew Panda Jedi \ud83d\udc3c\ud83d\ude37\ud83c\udfa7\ud83d\udd79\ufe0f", "username": "andrewjedi"}, {"verified": false, "id": "561355907", "location": "Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 122, "tweet_count": 2199, "listed_count": 0}, "name": "Thiago Roma", "username": "thiagoroma_"}, {"verified": true, "id": "822219566", "public_metrics": {"followers_count": 1427179, "following_count": 124, "tweet_count": 16061, "listed_count": 517}, "name": "League of Legends Brasil", "username": "LoLegendsBR"}, {"verified": false, "id": "4831595938", "location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 1115, "tweet_count": 7141, "listed_count": 0}, "name": "ArmandoGDL \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "Armando41101872"}, {"verified": false, "id": "1181389375072067585", "location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 530, "tweet_count": 2162, "listed_count": 0}, "name": "Anto Escudero", "username": "antoescudo"}, {"verified": false, "id": "140954871", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 4850, "following_count": 2083, "tweet_count": 316360, "listed_count": 28}, "name": "Victoria Ch\u00e1vez \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 \ud83c\udded\ud83c\uddf9", "username": "Vistacha"}, {"verified": false, "id": "2881209052", "location": "La Araucan\u00eda, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 152, "tweet_count": 724, "listed_count": 0}, "name": "Catalina", "username": "mllcatalin"}, {"verified": false, "id": "1144399695437029376", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 177, "tweet_count": 789, "listed_count": 0}, "name": "Camila", "username": "camiladeverdad"}, {"verified": false, "id": "931311356082638848", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 822, "tweet_count": 8188, "listed_count": 0}, "name": "Lisha", "username": "AlarconLisha"}, {"verified": false, "id": "198366544", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 214, "tweet_count": 2103, "listed_count": 0}, "name": "Ana Luisa N\u00fa\u00f1ez G.", "username": "Princ_Caballero"}, {"verified": false, "id": "67427634", "location": "zurda y malhablada.", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 386, "tweet_count": 32967, "listed_count": 42}, "name": "kitcat \ud83c\udf75", "username": "lapololadesuho"}, {"verified": false, "id": "175506868", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 1478, "tweet_count": 9210, "listed_count": 3}, "name": "Robenna", "username": "r0b3nna"}, {"verified": false, "id": "2335454570", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 2594, "tweet_count": 55840, "listed_count": 11}, "name": "sepu", "username": "sepu_uuuuuuu"}, {"verified": false, "id": "1097998860969041921", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 1315, "tweet_count": 45423, "listed_count": 3}, "name": "Nancy Dom\u00ednguez C", "username": "nancy66dc"}, {"verified": false, "id": "1158475028725301248", "location": "Trujillo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 217, "tweet_count": 264, "listed_count": 0}, "name": "\u270cNo eres t\u00fa, soy Alan\u270c", "username": "alancitovr88"}, {"verified": false, "id": "1162006034367569924", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 214, "tweet_count": 813, "listed_count": 0}, "name": "Cachavacha.14", "username": "14Cachavacha"}, {"verified": false, "id": "770091234", "location": "Talca, Chile, a veces SLC, UT ", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 894, "tweet_count": 12889, "listed_count": 10}, "name": "\ud83c\udd35 \ud83c\udd41 \ud83c\udd30 \ud83c\udd3d \u2122 \ud83c\udf33 del 38%", "username": "frankandalaft"}, {"verified": false, "id": "104613362", "public_metrics": {"followers_count": 1692, "following_count": 1737, "tweet_count": 10852, "listed_count": 6}, "name": "Isabella \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "Beellitaa"}, {"verified": false, "id": "130677514", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 55, "tweet_count": 1186, "listed_count": 0}, "name": "INOCENCIO SAAVEDRA", "username": "inosaavedra"}, {"verified": false, "id": "410312006", "location": "Concepcion", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 397, "tweet_count": 2198, "listed_count": 2}, "name": "Silvia Corona", "username": "sca_dv"}, {"verified": false, "id": "1600005854", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 188, "tweet_count": 5450, "listed_count": 0}, "name": "LauraC", "username": "womandelsur"}, {"verified": false, "id": "1332976730", "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 1165, "tweet_count": 21045, "listed_count": 4}, "name": "L.Silva-Farias NO+AFP", "username": "MSCONCE"}, {"verified": false, "id": "1095131084944273409", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 70, "tweet_count": 2244, "listed_count": 0}, "name": "Peanut_Butter", "username": "Rnn4Way"}, {"verified": false, "id": "4899375227", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 2361, "tweet_count": 25956, "listed_count": 0}, "name": "GABR13L", "username": "lcezin"}, {"verified": false, "id": "2923198508", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 1095, "tweet_count": 214132, "listed_count": 2}, "name": "gena", "username": "pcg591"}, {"verified": false, "id": "252398320", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 764, "tweet_count": 66821, "listed_count": 3}, "name": "Andr\u00e9s Baeza", "username": "C_Andres13"}, {"verified": false, "id": "801842632213164032", "location": "M\u00e9xico, Celaya", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 3367, "tweet_count": 38208, "listed_count": 1}, "name": "Mauricio Lopez Diaz", "username": "mauyessoda"}, {"verified": false, "id": "151573845", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 200, "tweet_count": 12910, "listed_count": 5}, "name": "RenSoares", "username": "ren_soares01"}, {"verified": false, "id": "373648697", "location": "Hades", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 852, "tweet_count": 7529, "listed_count": 0}, "name": "oruguita", "username": "freakdrims"}, {"verified": false, "id": "150630186", "location": "GAM", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 349, "tweet_count": 2881, "listed_count": 0}, "name": "luly", "username": "lulys68"}, {"verified": false, "id": "1183913833750040576", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 776, "tweet_count": 726, "listed_count": 0}, "name": "Lady Luu", "username": "LadyLuu12"}, {"verified": false, "id": "201578271", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 198, "tweet_count": 2359, "listed_count": 1}, "name": "Alejandra V.", "username": "Ale_Pitufina25"}, {"verified": false, "id": "1046960534405439490", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 197, "tweet_count": 5423, "listed_count": 0}, "name": "Patriota_mx", "username": "mx_patriota"}, {"verified": false, "id": "1078117411", "location": "Queens", "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 5002, "tweet_count": 45626, "listed_count": 7}, "name": "Mar\u00eda la del Barrio", "username": "Delosangelines"}, {"verified": false, "id": "1052550133622161409", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 439, "tweet_count": 34787, "listed_count": 0}, "name": "Yucateca Linda", "username": "NalyViana"}, {"verified": false, "id": "901003845005971457", "public_metrics": {"followers_count": 12633, "following_count": 4404, "tweet_count": 246204, "listed_count": 69}, "name": "Musso \ud83c\udf4a", "username": "Musso___"}, {"verified": false, "id": "828306291756060674", "public_metrics": {"followers_count": 5142, "following_count": 1443, "tweet_count": 70027, "listed_count": 22}, "name": "Il conte rosso-", "username": "ilconterosso1"}, {"verified": false, "id": "112711613", "location": "No es importante", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 1725, "tweet_count": 14187, "listed_count": 1}, "name": "@reportuitera", "username": "reportuitera"}, {"verified": false, "id": "263546448", "location": "15 Yemen Road, Yemen", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 431, "tweet_count": 193191, "listed_count": 13}, "name": "El Zarig\u00fceyas", "username": "Girafarig_4am"}, {"verified": false, "id": "1102667702802501633", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 529, "tweet_count": 120671, "listed_count": 0}, "name": "Diosmanuel", "username": "Diosmanuel1"}, {"verified": false, "id": "872565942223556609", "location": "Quintero, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 427, "tweet_count": 629, "listed_count": 0}, "name": "Alstro emeria sp", "username": "pawemoro"}, {"verified": false, "id": "1290271832", "location": "Santiago y el mar azul\ud83e\udd80\ud83d\udc20\ud83d\udc0b", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 885, "tweet_count": 3429, "listed_count": 0}, "name": "Solange Reyes", "username": "solcito_rey"}, {"verified": false, "id": "2188841125", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 263, "tweet_count": 79447, "listed_count": 0}, "name": "Cecilia patipela", "username": "CeciliaLemusVel"}, {"verified": false, "id": "142924625", "location": "Of Planetary, Stgo Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 4344, "tweet_count": 61345, "listed_count": 0}, "name": "Question Rust JCR APRUEBO \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "jrochacl"}, {"verified": false, "id": "84761839", "location": "Monterrey, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2082, "following_count": 2540, "tweet_count": 48948, "listed_count": 3}, "name": "Alfredo Arag\u00f3n T", "username": "aaragont"}, {"verified": false, "id": "768231884690165760", "location": "Hillingdon, London", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 46, "tweet_count": 67859, "listed_count": 3}, "name": "Y Dier \u1d9c\u1d43\u1d50 | \u1d57\u02b0\u1da0\u1d9c", "username": "Yennefer0fRivia"}, {"verified": false, "id": "4042434953", "location": "no cora\u00e7\u00e3o do @vklaic", "public_metrics": {"followers_count": 2222, "following_count": 973, "tweet_count": 43094, "listed_count": 8}, "name": "\ud83c\udf19\ud83d\udc30 Nina", "username": "JLimaKlaic"}, {"verified": false, "id": "2512742760", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 1127, "tweet_count": 2136, "listed_count": 0}, "name": "m", "username": "chelosorior"}, {"verified": true, "id": "124172948", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 7539637, "following_count": 200, "tweet_count": 6315502, "listed_count": 15371}, "name": "La Patilla", "username": "la_patilla"}, {"verified": false, "id": "1055797498827169792", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 103, "tweet_count": 2068, "listed_count": 0}, "name": "Federico Bernaldo de Quiros", "username": "QuirosFederico"}, {"verified": false, "id": "79873899", "location": "Planeta Rayados! ", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 1114, "tweet_count": 63916, "listed_count": 3}, "name": "Evo C - Mr \u201cE\u201d", "username": "EvodioCerda"}, {"verified": false, "id": "27584645", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 2730, "tweet_count": 27447, "listed_count": 2}, "name": "Juan C. H. B.", "username": "juanchb"}, {"verified": false, "id": "96615816", "location": "Providencia, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 1502, "tweet_count": 10664, "listed_count": 1}, "name": "Francisco Vargas", "username": "vargasgarrido"}, {"verified": false, "id": "287267700", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 1075, "tweet_count": 5802, "listed_count": 0}, "name": "Jesus Gangas Rios", "username": "susogangas"}, {"verified": false, "id": "1084634206230130689", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 3004, "tweet_count": 130007, "listed_count": 2}, "name": "cebolla", "username": "mikerodtjlp"}, {"verified": false, "id": "168703030", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 469, "tweet_count": 6775, "listed_count": 0}, "name": "Carlos Ramius", "username": "carolusram"}, {"verified": false, "id": "1131617010906030082", "location": "\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 180, "tweet_count": 3972, "listed_count": 0}, "name": "emi ama o bts", "username": "emiheiligen"}, {"verified": false, "id": "45968141", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 369, "tweet_count": 109789, "listed_count": 4}, "name": "charles malebran", "username": "CharlesMalebran"}, {"verified": false, "id": "222553104", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 315, "tweet_count": 25331, "listed_count": 1}, "name": "Carolina", "username": "carolaaaina"}, {"verified": false, "id": "865739263", "location": "Ver-Mx", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 2547, "tweet_count": 5984, "listed_count": 0}, "name": "Beatriz Shimabuko R", "username": "bea_shimabuko"}, {"verified": false, "id": "46463610", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 209, "tweet_count": 32179, "listed_count": 1}, "name": "El Gabo \u270a\ud83c\udffc", "username": "Bagi_Ulfs"}, {"verified": false, "id": "55077043", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 397, "tweet_count": 21416, "listed_count": 3}, "name": "Rafaela", "username": "rafaelashaw"}, {"verified": false, "id": "1170802929747365889", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 491, "tweet_count": 36103, "listed_count": 0}, "name": "ELIZABETH VALLE", "username": "ELIZABE42187985"}, {"verified": false, "id": "239143301", "location": "\ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 2226, "tweet_count": 87599, "listed_count": 0}, "name": "TessiA\ud83c\udd92\ud83c\udd97", "username": "tessia011"}, {"verified": false, "id": "759533019157843968", "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 94, "tweet_count": 78146, "listed_count": 8}, "name": "CubaCuteOficial", "username": "cubacuteoficial"}, {"verified": false, "id": "189676309", "public_metrics": {"followers_count": 4918, "following_count": 3793, "tweet_count": 100099, "listed_count": 7}, "name": "Itah", "username": "SuperFalsiane"}, {"verified": false, "id": "376534505", "location": "Manaus/Am", "public_metrics": {"followers_count": 2225, "following_count": 1338, "tweet_count": 108271, "listed_count": 4}, "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd94\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd86 \ud83d\udc0d", "username": "kalefcm"}, {"verified": false, "id": "152853833", "location": "221 B, Baker Street.", "public_metrics": {"followers_count": 8934, "following_count": 7096, "tweet_count": 162443, "listed_count": 32}, "name": "Don Draper #Aprob\u00e9SoyDel38%", "username": "robertoarrate"}, {"verified": false, "id": "1961059039", "location": "Monterrey", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 1031, "tweet_count": 9483, "listed_count": 7}, "name": "Francisco Castillo", "username": "Fco_CastilloF"}, {"verified": false, "id": "1018797785632661505", "location": "any pronouns", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 523, "tweet_count": 16343, "listed_count": 5}, "name": "Bara\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "BaraShrub"}, {"verified": false, "id": "1018968139", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 421, "tweet_count": 227341, "listed_count": 0}, "name": "macte", "username": "MacteMiguel"}, {"verified": false, "id": "1170885099375747072", "location": "cuzz imagination", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 432, "tweet_count": 60862, "listed_count": 12}, "name": "fabi", "username": "ttegoosh"}, {"verified": false, "id": "1088230891040768000", "public_metrics": {"followers_count": 2675, "following_count": 1865, "tweet_count": 20724, "listed_count": 3}, "name": "Pokemon Capitalista!\ud83d\udcb5", "username": "MagnatePikachu"}, {"verified": false, "id": "116807574", "location": "peru", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 365, "tweet_count": 1841, "listed_count": 0}, "name": "lui", "username": "youwel"}, {"verified": false, "id": "108787065", "location": "morelia", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 291, "tweet_count": 71686, "listed_count": 0}, "name": "gabriela del rio", "username": "gabydelrio"}, {"verified": false, "id": "1084532647039299584", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 893, "tweet_count": 4740, "listed_count": 1}, "name": "Toya Acu\u00f1a M", "username": "Toya_AcunaM"}, {"verified": false, "id": "720681914550587393", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 257, "tweet_count": 396, "listed_count": 0}, "name": "Adrian Sanchez", "username": "AdrianS29182982"}, {"verified": false, "id": "2150231376", "public_metrics": {"followers_count": 228696, "following_count": 264, "tweet_count": 6939, "listed_count": 444}, "name": "Impostor", "username": "PoetaImpostor"}, {"verified": false, "id": "357836190", "location": "Chungungo", "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 2266, "tweet_count": 45685, "listed_count": 0}, "name": "MaydaTz \ud83d\udc1d\ud83d\udc08\u200d\u2b1b\ud83d\udc27\ud83e\uddad\ud83d\udc33\ud83c\udf35\ud83d\udc3a\ud83d\udc2f\ud83e\udd81\ud83c\udfdc\ud83e\uddbd\ud83c\udfa7\u267f", "username": "mlunatz"}, {"verified": false, "id": "543689176", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 19, "tweet_count": 18439, "listed_count": 1}, "name": "M\u00edchel Garc\u00eda (negacionista de la MENTIRA)", "username": "LehcimNo"}, {"verified": false, "id": "287331667", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 774, "tweet_count": 44633, "listed_count": 0}, "name": "manuel rodriguez", "username": "manurt1960"}, {"verified": false, "id": "49359527", "location": "Arica y Parinacota, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 2171, "tweet_count": 11706, "listed_count": 8}, "name": "Angelo Auil-Kulari", "username": "Aakulari"}, {"verified": false, "id": "627823207", "location": "Arauco, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 209, "tweet_count": 64147, "listed_count": 3}, "name": "Vergara \u2618", "username": "frnvv_"}, {"verified": false, "id": "160499164", "location": "Santander", "public_metrics": {"followers_count": 3127, "following_count": 2894, "tweet_count": 252910, "listed_count": 92}, "name": "Eduardo Uribe", "username": "euribem"}, {"verified": false, "id": "3062874670", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 50, "tweet_count": 4084, "listed_count": 0}, "name": "Rigoberto Mendoza Ma", "username": "rimema12482"}, {"verified": false, "id": "281769300", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 94755, "following_count": 1330, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}, "name": "martha meier m.q", "username": "meiermq"}, {"verified": false, "id": "321324758", "location": "Extremadura Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2358, "following_count": 3875, "tweet_count": 16240, "listed_count": 28}, "name": "Alberto Ca\u00f1edo", "username": "albrtocarcaboso"}, {"verified": false, "id": "257009909", "location": "La nube...", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 569, "tweet_count": 4695, "listed_count": 15}, "name": "Sixto Gallegos", "username": "trobazT"}, {"verified": true, "id": "960980072", "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 35728, "following_count": 519, "tweet_count": 16752, "listed_count": 133}, "name": "Lucas Palacios", "username": "LucasPalaciosC"}, {"verified": false, "id": "1022150050951192576", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 0, "tweet_count": 38867, "listed_count": 0}, "name": "Stella", "username": "sssstella_lp"}, {"verified": false, "id": "485480520", "location": "Cuu ", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 605, "tweet_count": 10172, "listed_count": 0}, "name": "Raul Anchondo Garcia", "username": "raulhag18"}, {"verified": false, "id": "1131283092495323141", "location": "en mi casa", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 374, "tweet_count": 6955, "listed_count": 0}, "name": "mcdjbdgra", "username": "mcdjbdgra"}, {"verified": false, "id": "735321776", "location": "Sucre - Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 96288, "following_count": 307, "tweet_count": 117087, "listed_count": 434}, "name": "Correo del Sur", "username": "correodelsurcom"}, {"verified": false, "id": "716142495", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 510, "tweet_count": 8769, "listed_count": 2}, "name": "Modjo Xod", "username": "modjoxod101"}, {"verified": true, "id": "315155549", "location": "Alcal\u00e1 de Henares, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 18299, "following_count": 1132, "tweet_count": 31591, "listed_count": 249}, "name": "Ayuntamiento de Alcal\u00e1 de Henares", "username": "AytoAlcalaH"}, {"verified": false, "id": "64204358", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 1257, "tweet_count": 3251, "listed_count": 1}, "name": "\u0250ll\u01dd\u026f sol\u0279\u0250\u0254", "username": "_carlosmella"}, {"verified": false, "id": "206042155", "location": "Tijuana Baja California", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 4432, "tweet_count": 324683, "listed_count": 26}, "name": "\u2743Sof\u00eda\u2743 \u30c4", "username": "SopitasDeLetras"}, {"verified": false, "id": "586811319", "location": "#RipCity", "public_metrics": {"followers_count": 28416, "following_count": 256, "tweet_count": 18755, "listed_count": 227}, "name": "Bufanda de Chopin", "username": "BufandadeChopin"}, {"verified": false, "id": "1025843464913776641", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 596, "tweet_count": 2300, "listed_count": 0}, "name": "Marisol \ud83c\udf33\ud83c\udf32\ud83c\udf34", "username": "Solcitoazul1"}, {"verified": false, "id": "33573158", "public_metrics": {"followers_count": 3556, "following_count": 1114, "tweet_count": 384171, "listed_count": 32}, "name": "SE DEUS \u00c9 1\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3, SATAN\u00c1S \u00c9 6\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e3", "username": "_MissAntropa_"}, {"verified": false, "id": "804655700", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 2039, "tweet_count": 12672, "listed_count": 7}, "name": "carlos reyes", "username": "carlosr16914827"}, {"verified": false, "id": "119080860", "location": "CHILE", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 1694, "tweet_count": 18568, "listed_count": 0}, "name": "Carolina \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Patipel\u00e1\ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Mora", "username": "carolina_mora_o"}, {"verified": false, "id": "68604597", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1147, "following_count": 2954, "tweet_count": 63242, "listed_count": 1}, "name": "Hernan soy del 38%", "username": "hcontrer"}, {"verified": false, "id": "3072395420", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 381, "tweet_count": 7880, "listed_count": 0}, "name": "Arturo Mu\u00f1oz", "username": "Astutoazul"}, {"verified": false, "id": "18249316", "location": "Ella (a) - She/Her", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 269, "tweet_count": 54289, "listed_count": 3}, "name": "Maciel (SAD's version)", "username": "smileemaker"}, {"verified": false, "id": "2398619383", "public_metrics": {"followers_count": 53109, "following_count": 840, "tweet_count": 95921, "listed_count": 201}, "name": "Pol\u00edtico.pe", "username": "Politico_pe"}, {"verified": false, "id": "258622780", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 500, "tweet_count": 28027, "listed_count": 0}, "name": "jose de j sanchez m", "username": "alebrije54"}, {"verified": false, "id": "726912625796341760", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 169, "tweet_count": 9484, "listed_count": 0}, "name": "Felipe Marinho", "username": "felipemarinhoa2"}, {"verified": false, "id": "3788776155", "location": "Rio de Janeiro , Belford Roxo", "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 1193, "tweet_count": 30151, "listed_count": 0}, "name": "Negro Drama \ud83d\udc8e\u2693", "username": "ClaudioGomes99"}, {"verified": false, "id": "3098830120", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 565, "tweet_count": 12132, "listed_count": 2}, "name": "\u00c9gua mana,\ud83d\udd8c\ufe0f\ud83c\udfa8", "username": "cibelepanreis"}, {"verified": false, "id": "2455813518", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 674, "tweet_count": 4906, "listed_count": 0}, "name": "Noah Sura", "username": "noahsurac"}, {"verified": false, "id": "1612154292", "public_metrics": {"followers_count": 1697, "following_count": 1348, "tweet_count": 229830, "listed_count": 27}, "name": "\u300c#Lili\u300d (they/elle) \ud83c\udfd5", "username": "heybouncer"}], "tweets": [{"author_id": "147347073", "created_at": "2019-10-19T03:23:59.000Z", "id": "1185396147038359552", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "\"casi ninguno de nosotros se suicida, pero todos nos autodestruimos.\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185396147038359552"]}, {"author_id": "45823251", "created_at": "2019-10-19T02:08:36.000Z", "id": "1185377176876658689", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 122, "like_count": 5946, "quote_count": 75}, "text": "Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no le alcanza para vivir, pero les duele una estaci\u00f3n de metro en llamas, ese es el nivel de conciencia de esta sociedad.\nQue pena me da mi pa\u00eds.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185377176876658689"]}, {"author_id": "105492444", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/lrErsOhoSu", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1185542131777040390/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lrErsOhoSu", "media_key": "3_1185542122503467011"}]}, "created_at": "2019-10-19T13:04:05.000Z", "id": "1185542131777040390", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "text": "MILITANTES APRISTAS NARCOINDULTADOS POR ALAN GARC\u00cdA\nPor all\u00ed tambi\u00e9n le llegaba un buen billete al suicida ladr\u00f3n. https://t.co/lrErsOhoSu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185542131777040390"]}, {"author_id": "1281187602", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/ASvLhKWQmG", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariocordoba.com/cordoba-ciudad/2013/02/09/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-37431746.html"}]}, "created_at": "2019-10-19T14:40:25.000Z", "id": "1185566377781923840", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 6, "like_count": 100, "quote_count": 0}, "text": "No es un suicidio, es un ASESINATO, y tiene culpables. \n\nhttps://t.co/ASvLhKWQmG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185566377781923840"]}, {"author_id": "96853458", "created_at": "2019-10-19T13:20:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 112, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}]}, "id": "1185546193360715776", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 50, "like_count": 1957, "quote_count": 12}, "text": "Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de renunciar al uso de la fuerza p\u00fablica y a la ausencia de una estrategia eficiente para imponer el orden, el desastre y el ridiculo eran previsibles...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185546193360715776"]}, {"author_id": "1388402174", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/khrhriP8gV", "expanded_url": "https://renovamidia.com.br/delegado-waldir-diz-que-milicias-virtuais-atuam-no-planalto/", "display_url": "renovamidia.com.br/delegado-waldi\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://renovamidia.com.br/delegado-waldir-diz-que-milicias-virtuais-atuam-no-planalto/"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.3629, "type": "Person", "normalized_text": "Waldir"}, {"start": 17, "end": 22, "probability": 0.833, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL-GO"}, {"start": 97, "end": 115, "probability": 0.7499, "type": "Place", "normalized_text": "Pal\u00e1cio do Planalto"}, {"start": 147, "end": 160, "probability": 0.9874, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "created_at": "2019-10-19T12:30:06.000Z", "id": "1185533580274995202", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 1197, "like_count": 1049, "quote_count": 167}, "text": "Delegado Waldir (PSL-GO) declarou:\n\n\u201cExistem grupos contratados que foram levados para dentro do Pal\u00e1cio do Planalto, existem pontos comandados do Rio de Janeiro. Eu mesmo estou sendo v\u00edtima dessas mil\u00edcias.\" \n\nhttps://t.co/khrhriP8gV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185533580274995202"]}, {"author_id": "764875549", "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/hnor7pKihR", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelMontoyaM/status/1185306108904255488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hnor7pKihR", "media_key": "3_1185306100180099072"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Malapalabrero", "id": "17942941"}]}, "created_at": "2019-10-18T21:26:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185255741067800577"}], "geo": {"place_id": "018d91904a1eaf01"}, "id": "1185306108904255488", "in_reply_to_user_id": "17942941", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@Malapalabrero Ayer? No fue ayer. La gran dama pidi\u00f3 a la semana de la muerte del suicida que el club le haga la transferencia de la membres\u00eda. https://t.co/hnor7pKihR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185306108904255488"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 150, "end": 170, "tag": "Limpiemoslaestaci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/XhQuMhnABR", "expanded_url": "https://twitter.com/rmujica11/status/1185552124735873024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XhQuMhnABR", "media_key": "3_1185552114409496579"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 82, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "author_id": "80014307", "created_at": "2019-10-19T13:43:47.000Z", "id": "1185552124735873024", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 88, "like_count": 98, "quote_count": 41}, "text": "M\u00e1s all\u00e1 de cualquier diferencia, algo que nos une y acerca es el @metrodesantiago. Los que lo usamos todos los d\u00edas lo necesitamos de vuelta pronto. #Limpiemoslaestaci\u00f3n. \u00a1Vamos! https://t.co/XhQuMhnABR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185552124735873024"]}, {"author_id": "2737273604", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/szpgBPEdsW", "expanded_url": "https://twitter.com/RenattoBautista/status/1184813924161478662", "display_url": "twitter.com/RenattoBautist\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-19T05:59:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184813924161478662"}], "id": "1185435216195833856", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 17, "like_count": 608, "quote_count": 5}, "text": "Pas\u00f3 a la historia como un ladr\u00f3n y cobarde suicida!! Solo eso, se mat\u00f3 para no pagar por sus cr\u00edmenes nada m\u00e1s! No me vengan fan\u00e1ticos alanistas con ridiculeces que ni ustedes se creen! Aprendan que la verdad sale a la luz siempre https://t.co/szpgBPEdsW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185435216195833856"]}, {"author_id": "735932270377349121", "created_at": "2019-10-18T18:54:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185255741067800577"}], "id": "1185268006907240448", "in_reply_to_user_id": "17942941", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "@Malapalabrero Si por una mil\u00e9sima de segundo se sinti\u00f3 l\u00e1stima por la \"esposa\" humillada p\u00fablicamente por el infiel suicida, se pas\u00f3 al comprobarse que no es m\u00e1s una tipa q no se divorci\u00f3 para repartirse y heredar el patriminio il\u00edcito del infiel.\nEXTINCION DE DOMINIO ya!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Malapalabrero", "id": "17942941"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185268006907240448"]}, {"author_id": "3369151", "created_at": "2019-10-19T03:52:44.000Z", "geo": {"place_id": "008c97514d5ef4da"}, "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9861, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "id": "1185403379985666048", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 21, "like_count": 869, "quote_count": 5}, "text": "los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185403379985666048"]}, {"author_id": "1151221080650108929", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/uIXCr8rorv", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1184838982498164736", "display_url": "twitter.com/Dc_da_depressa\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 11, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 19, "end": 35, "probability": 0.6119, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-19T13:22:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184838982498164736"}], "id": "1185546871642755075", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "o Jared Leto \u00e9 bom\nEsquadr\u00e3o Suicida que foi ruim https://t.co/uIXCr8rorv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185546871642755075"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 62, "tag": "NeoliberalismoNuncaMas"}], "mentions": [{"start": 199, "end": 207, "username": "Leotos1", "id": "206847942"}, {"start": 208, "end": 218, "username": "verdececi", "id": "254166659"}]}, "author_id": "1183213101254098944", "created_at": "2019-10-19T15:01:51.000Z", "id": "1185571770830602240", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "NUNCA MAS ... NUNCA MAS ....NUNCA MAS \n#NeoliberalismoNuncaMas \n\nAprendan de una ves a votar caranchos . \nMedio pueblo suicida odiador , nos arrastran a la mayor\u00eda . Mangas de cerebros abducidos . \ud83d\ude08\n@Leotos1 @verdececi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185571770830602240"]}, {"author_id": "2214820412", "created_at": "2019-10-18T16:07:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.8713, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}, {"start": 253, "end": 260, "probability": 0.4542, "type": "Other", "normalized_text": "Libertad"}]}, "id": "1185225849626353667", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 34, "like_count": 747, "quote_count": 5}, "text": "Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la violencia. La t\u00edpica operaci\u00f3n de \"falsa bandera\". Y periodistas \"progres\" jugando ese juego suicida. Ignorando la gran Marcha de la Libertad. Qu\u00e9 pena!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185225849626353667"]}, {"author_id": "2574165885", "created_at": "2019-10-18T19:21:06.000Z", "id": "1185274625137229827", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "text": "olha colega, voc\u00ea pode at\u00e9 ser anti destiel, mas a\u00ed achar bonito o dean ser suicida, tratar todo mundo mal e usar mulheres como objeto te torna um babaca doente do caralh*", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185274625137229827"]}, {"author_id": "707621475465994240", "created_at": "2019-10-19T14:56:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185569588496551936"}], "id": "1185570419232989188", "in_reply_to_user_id": "1713420679", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@vanda235 Questo \u00e8 precisamente il limite degli amanti del calcio spettacolo. Spettacolo, gran gioco ma zero concretezza. Appena finita la corsa, finito il gioco e cominci a prendere gol.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "vanda235", "id": "1713420679"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1185570419232989188"]}, {"author_id": "870449053787721730", "created_at": "2019-10-19T14:24:35.000Z", "geo": {"place_id": "018d91904a1eaf01"}, "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9368, "type": "Person", "normalized_text": "Renzo Iba\u00f1ez"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.7707, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 248, "end": 250, "probability": 0.8749, "type": "Organization", "normalized_text": "PAP"}]}, "id": "1185562389959315457", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 20, "like_count": 139, "quote_count": 1}, "text": "Escuchando al tal Renzo Iba\u00f1ez, q dice representar\u00e1 al APRA el 2020,d\u00e9jenme decir q el tipo d actitud matonesca, soberbia, grosero, gestos y ademanes d perro/chacra ha resultado ser el + grande IMB\u00c9CIL q ten\u00eda el suicida loncherita.\nMilitantes del PAP, deben botarlo a patadas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185562389959315457"]}, {"author_id": "1538023016", "created_at": "2019-10-19T14:16:42.000Z", "id": "1185560409023090688", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "Cuando una persona se suicida en el metro, sacan el cuerpo y sigue funcionando todo con la excusa de que la gente debe llegar a su destino, hay l\u00edneas en las que no pas\u00f3 nada y las cerraron igual, al parecer es m\u00e1s importante el dinero que la vida de una persona", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185560409023090688"]}, {"author_id": "2390796442", "created_at": "2019-10-17T23:14:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.4112, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.6774, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 172, "end": 178, "probability": 0.2813, "type": "Place", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "id": "1184970857942257665", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 32, "like_count": 1564, "quote_count": 11}, "text": "Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E TODO UM ECOSSISTEMA. Hoje, o povo esqueceu o caso e a SAMARCO tem vencido os prejudicados na justi\u00e7a...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184970857942257665"]}, {"author_id": "119174866", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/S0ccOBPQVI", "expanded_url": "https://twitter.com/DiegoQuispeSanc/status/1185249005598629889", "display_url": "twitter.com/DiegoQuispeSan\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.9202, "type": "Person", "normalized_text": "Truquini"}]}, "created_at": "2019-10-18T17:48:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185249005598629889"}], "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "id": "1185251368333910017", "public_metrics": {"retweet_count": 443, "reply_count": 161, "like_count": 1782, "quote_count": 25}, "text": "Otro desfile de doctores Truquini contratados para la ocasi\u00f3n.\nAhora la excusa es que no entienden lo que leen. Esta muy clarito en la Constituci\u00f3n pero hasta para eso hay que gastar.\nYo se los explico gratis y no me tarda ni 3 minutos. https://t.co/S0ccOBPQVI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185251368333910017"]}, {"author_id": "459562351", "created_at": "2019-10-19T14:29:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.5763, "type": "Other", "normalized_text": "marc"}, {"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8438, "type": "Person", "normalized_text": "dinah laurel"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 264, "end": 270, "probability": 0.6171, "type": "Other", "normalized_text": "rebirth"}]}, "id": "1185563646375743488", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "esse marc \u00e9 podre n\u00e9 kk sofro com a hipocrisia, matou a dinah laurel lance e dps vem postar que o futuro \u00e9 feminino no twitter. ainda se orgulha de ter sua personagem inserida nos novos 52 q foi a pior fase de dc kkkkk personagem que foi completamente ignorada no rebirth", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185563646375743488"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 222, "end": 231, "tag": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 234, "end": 249, "tag": "EquiparacionYa"}, {"start": 250, "end": 267, "tag": "Marlaskadimision"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/cfbI08g3bU", "expanded_url": "https://twitter.com/JupolNacional/status/1185569093161803777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cfbI08g3bU", "media_key": "3_1185568388376125441"}, {"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/cfbI08g3bU", "expanded_url": "https://twitter.com/JupolNacional/status/1185569093161803777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cfbI08g3bU", "media_key": "3_1185568388401303553"}], "annotations": [{"start": 223, "end": 230, "probability": 0.9139, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JupolNacional", "id": "982318810945355776"}, {"start": 62, "end": 74, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "info_dgp", "id": "1118450604970582016"}, {"start": 152, "end": 160, "username": "policia", "id": "23791197"}]}, "author_id": "982318810945355776", "created_at": "2019-10-19T14:51:13.000Z", "id": "1185569093161803777", "public_metrics": {"retweet_count": 397, "reply_count": 40, "like_count": 479, "quote_count": 4}, "text": "\ud83d\udea8\ud83d\udcc4 @JupolNacional exige la dimisi\u00f3n inmediata del Ministro de @interiorgob, del Director General de la @info_dgp y del Director Adjunto Operativo de la @policia.\n\n\ud83d\udc49Se ha puesto en grave riesgo la vida de los COMPA\u00d1EROS en #Catalu\u00f1a.\n\n#EquiparacionYa\n#Marlaskadimision https://t.co/cfbI08g3bU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185569093161803777"]}, {"author_id": "1052176136715816960", "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/0Ium08ltvU", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1184838982498164736", "display_url": "twitter.com/Dc_da_depressa\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.5511, "type": "Other", "normalized_text": "heath ledger"}, {"start": 44, "end": 57, "probability": 0.6861, "type": "Person", "normalized_text": "jack nicholson"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.5115, "type": "Person", "normalized_text": "joaquim"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.292, "type": "Other", "normalized_text": "phoenix"}]}, "created_at": "2019-10-18T22:03:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184838982498164736"}], "id": "1185315490551488514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "nao defendendo ele\nmas\nnem heath ledger\nnem jack nicholson\nnem joaquim phoenix\nseriam capazes de sair bem no q \u00e9 um dos piores filmes ja feitos no sec xxi https://t.co/0Ium08ltvU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185315490551488514"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 96, "tag": "Joker"}, {"start": 120, "end": 136, "tag": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/VjiO2wSmj6", "expanded_url": "https://twitter.com/SHIELDEspana/status/1185570149816066049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VjiO2wSmj6", "media_key": "3_1185570143184834561"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 45, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.724, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 121, "end": 135, "probability": 0.9532, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}]}, "author_id": "812592745655205888", "created_at": "2019-10-19T14:55:25.000Z", "id": "1185570149816066049", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "text": "Esta es la explicaci\u00f3n del director James Gunn de por qu\u00e9 no participa Jared Leto como el #Joker en su pr\u00f3xima pel\u00edcula #TheSuicideSquad: https://t.co/VjiO2wSmj6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185570149816066049"]}, {"author_id": "89215745", "created_at": "2019-10-19T03:14:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9757, "type": "Organization", "normalized_text": "Tigres"}]}, "id": "1185393799855595521", "public_metrics": {"retweet_count": 1526, "reply_count": 1335, "like_count": 6888, "quote_count": 348}, "text": "\u00d3DIAME M\u00c1S \ud83d\ude0e\n\n- Tigres", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185393799855595521"]}, {"author_id": "1088243665967988736", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/TivRe7CKIU", "expanded_url": "https://twitter.com/Sayori_Forever/status/1185562768923090944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TivRe7CKIU", "media_key": "3_1185562715881906176"}]}, "created_at": "2019-10-19T14:26:05.000Z", "id": "1185562768923090944", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Bueno,subo este dibujo ahora,veamos si logra m\u00e1s de lo que puedo esperar https://t.co/TivRe7CKIU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185562768923090944"]}, {"author_id": "283279534", "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/VWsSlS4W8D", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1184812673357234176", "display_url": "twitter.com/KarlaCalle/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 112, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-17T12:50:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184812673357234176"}], "id": "1184813924161478662", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 467, "like_count": 407, "quote_count": 59}, "text": "Hace 6 meses, parti\u00f3 a la.inmortalidad de la historia, un hombre culto y estadista como el Presidente Alan Garc\u00eda.\n\n\u00a1Honremos su inmenso legado! https://t.co/VWsSlS4W8D", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184813924161478662"]}, {"author_id": "1072573028", "created_at": "2019-10-18T23:30:05.000Z", "id": "1185337283651788801", "public_metrics": {"retweet_count": 1625, "reply_count": 22, "like_count": 3473, "quote_count": 168}, "text": "eu acho que a estudante preocupada dentro de mim morreu de ansiedade e s\u00f3 sobrou a vagabunda que n\u00e3o consegue ligar pra nada mais", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185337283651788801"]}, {"author_id": "759448928731398144", "created_at": "2019-10-18T19:17:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185257225390043139"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Sigrid"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}]}, "id": "1185273646471884806", "in_reply_to_user_id": "68638146", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "text": "@salvajedigital @sigridbazan Bien Sigrid, par de lapos en el hocico a esta otra viuda del suicida..", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185273646471884806"]}, {"author_id": "851212923473199111", "created_at": "2019-10-18T23:09:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185257225390043139"}], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.691, "type": "Person", "normalized_text": "Iba\u00f1ez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "Lanubedethom", "id": "1146573247"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}]}, "id": "1185332045041426432", "in_reply_to_user_id": "68638146", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "@salvajedigital @Lanubedethom @sigridbazan Este mediocre quiere ser la copia fotost\u00e1tica del suicida. Pobre \"loncherita Iba\u00f1ez\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185332045041426432"]}, {"author_id": "109325390", "created_at": "2019-10-19T02:52:29.000Z", "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "entities": {"annotations": [{"start": 170, "end": 175, "probability": 0.6761, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1185388217333207041", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 4, "like_count": 319, "quote_count": 2}, "text": "Galera quer trazer recorte de ra\u00e7a negando a hist\u00f3ria que tmb matou mulheres negras. Bruxa n\u00e3o \u00e9 essa caricatura que voc\u00eas pensam, a id\u00e9ia da mulher bruxa se arrastou ao Brasil colonial junto com o racismo religioso, a inquisi\u00e7\u00e3o matou diversas mulheres inclusive as negras.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185388217333207041"]}, {"author_id": "3088571855", "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/ysGisx5xFV", "expanded_url": "https://twitter.com/Dom_Werneck/status/1185525918665756672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ysGisx5xFV", "media_key": "3_1185525908838453248"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/ysGisx5xFV", "expanded_url": "https://twitter.com/Dom_Werneck/status/1185525918665756672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ysGisx5xFV", "media_key": "3_1185525908846845955"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 43, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 52, "end": 67, "username": "PastorMalafaia", "id": "126436384"}, {"start": 84, "end": 94, "username": "FadiFaraj", "id": "60353662"}, {"start": 124, "end": 136, "username": "sandrafayad", "id": "69478721"}, {"start": 199, "end": 209, "username": "FadiFaraj", "id": "60353662"}, {"start": 248, "end": 262, "username": "caiofabiovvtv", "id": "2591797844"}]}, "created_at": "2019-10-19T11:59:39.000Z", "id": "1185525918665756672", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 6, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "text": "Olha a\u00ed os CRENTES que apoia @jairbolsonaro cria do @PastorMalafaia, este cara aqui @FadiFaraj VAGABUND\u00c3O, BANDIDO,  a irm\u00e3 @sandrafayad VAGABUNDA\u00c7A rola at\u00e9 amante. Vai vir um v\u00eddeo em detalhes a\u00ed. @FadiFaraj sugest\u00e3o: SUICIDA cara. Vai por mim.\u23f1\ud83d\udd25@caiofabiovvtv saca isso. https://t.co/ysGisx5xFV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185525918665756672"]}, {"author_id": "84613584", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/5g658NobPJ", "expanded_url": "https://www.animalpolitico.com/2019/10/si-vamos-a-combatir-al-crimen-pero-en-nuestros-terminos-dice-durazo-tras-operativo-fallido/", "display_url": "animalpolitico.com/2019/10/si-vam\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.animalpolitico.com/2019/10/si-vamos-a-combatir-al-crimen-pero-en-nuestros-terminos-dice-durazo-tras-operativo-fallido/"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.9326, "type": "Person", "normalized_text": "Ovidio Guzm\u00e1n"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.6167, "type": "Other", "normalized_text": "El Chapo"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9883, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 82, "end": 96, "username": "AlfonsoDurazo", "id": "211307172"}]}, "created_at": "2019-10-19T14:47:27.000Z", "id": "1185568145660088320", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 239, "like_count": 198, "quote_count": 66}, "text": "Tras las fallas en el operativo para detener a Ovidio Guzm\u00e1n, hijo de \"El Chapo\", @AlfonsoDurazo se\u00f1al\u00f3 que el gobierno de M\u00e9xico combatir\u00e1 el crimen organizado, pero bajo sus propios t\u00e9rminos.\nhttps://t.co/5g658NobPJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185568145660088320"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 126, "tag": "Evasi\u00f3nMasiva"}]}, "author_id": "86333519", "created_at": "2019-10-18T02:35:20.000Z", "id": "1185021515684896769", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 449, "quote_count": 5}, "text": "*Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMasiva *\n\nMetro: Tenemos pena", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185021515684896769"]}, {"author_id": "65549291", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/mmzULz7jkV", "expanded_url": "http://ow.ly/TgvX30pK3VF", "display_url": "ow.ly/TgvX30pK3VF"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 16, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Erasmo Reyna"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.899, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:56:37.000Z", "id": "1185268462458945536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Para Erasmo Reyna, todo lo que se ha dicho por parte de Luis Nava sobre Alan Garc\u00eda \u201ces f\u00e1cilmente rebatible\u201d https://t.co/mmzULz7jkV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185268462458945536"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 111, "tag": "LaRebelionDeLosMansos"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/HLaAzhDCMf", "expanded_url": "https://twitter.com/Hassanibal/status/1184802529047175168", "display_url": "twitter.com/Hassanibal/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 110, "probability": 0.896, "type": "Other", "normalized_text": "LaRebelionDeLosMansos"}]}, "author_id": "180990597", "created_at": "2019-10-19T13:19:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184802529047175168"}], "id": "1185546068525752320", "public_metrics": {"retweet_count": 1431, "reply_count": 73, "like_count": 3383, "quote_count": 52}, "text": "Todo lo que se necesita saber para el 27. Admiro a este hombre. Ojal\u00e1 lo escuchen todos. #LaRebelionDeLosMansos https://t.co/HLaAzhDCMf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185546068525752320"]}, {"author_id": "47774969", "created_at": "2019-10-19T14:46:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185567828864360449"}], "id": "1185567830470733825", "in_reply_to_user_id": "47774969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "querer ser prioridade at\u00e9 nos seus momentos ruins, ambas as tentativas o gatilho foi o ac\u00famulo das minhas decep\u00e7\u00f5es como filho e a falta de perspectiva na minha vida, nunca foi por mulheres, amizades ou drogas.\nHoje pouco me fodo para aqueles que me atrasam de  qualquer forma.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185567830470733825"]}, {"author_id": "4515891", "created_at": "2019-10-19T13:59:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185555966554710016"}], "id": "1185555969331347456", "in_reply_to_user_id": "4515891", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "A ver si os entra en la mollera es que lo q est\u00e1is haciendo es como el que se suicida para castigar a su mujer con la esperanza de que tenga problemas para pagar la hipoteca del piso que comparten con s\u00f3lo un sueldo. Quiz\u00e1s los tenga, pero estar\u00e1 viva y el suicida est\u00e1 MUERTO.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185555969331347456"]}, {"author_id": "72361116", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/TK5i43BnfI", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1185257225390043139", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.6459, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "created_at": "2019-10-19T12:14:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185257225390043139"}], "id": "1185529750351208450", "public_metrics": {"retweet_count": 297, "reply_count": 158, "like_count": 1204, "quote_count": 28}, "text": "\u00bfEstos son los jovenes del APRA? https://t.co/TK5i43BnfI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185529750351208450"]}, {"author_id": "233033221", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/iecVXs1tZX", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/cuatro-testigos-que-implicaron-a-alan-garcia-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/cuatr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/cuatro-testigos-que-implicaron-a-alan-garcia-noticia/"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-19T14:21:37.000Z", "id": "1185561643855560705", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 7, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "text": "Cuatro testigos que implicaron a Alan Garc\u00eda https://t.co/iecVXs1tZX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185561643855560705"]}, {"author_id": "1046155763889184768", "created_at": "2019-10-18T16:11:47.000Z", "id": "1185226982121988098", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 67, "quote_count": 0}, "text": "\u201cPensar que hay gente que se suicida siendo que hay gente con enfermedades que est\u00e1 luchando por vivir\u201d. Lo m\u00e1s est\u00fapido que escuch\u00e9. Como si el que se suicida no tuviera ning\u00fan tipo de enfermedad mental ni tampoco estuviera luchando", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185226982121988098"]}, {"author_id": "282155394", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/DEZXIoOC60", "expanded_url": "https://twitter.com/alancitovr88/status/1185558848280715264", "display_url": "twitter.com/alancitovr88/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-19T14:15:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185558848280715264"}], "id": "1185560126335442945", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Los hijos del cobarde suicida lo saben, pero heredaron el cinismo de sus padres. https://t.co/DEZXIoOC60", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185560126335442945"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 52, "tag": "SanPedro"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/zWq0J2MfaK", "expanded_url": "https://www.elsiglodetorreon.com.mx/noticia/1632055.joven-se-suicida-en-el-patio-de-su-casa.html", "display_url": "elsiglodetorreon.com.mx/noticia/163205\u2026"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/94ClQZuC4U", "expanded_url": "https://twitter.com/torreon/status/1185566277382950913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/94ClQZuC4U", "media_key": "3_1185566274744733697"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.6601, "type": "Place", "normalized_text": "SanPedro"}]}, "author_id": "8091552", "created_at": "2019-10-19T14:40:01.000Z", "id": "1185566277382950913", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Joven se suicida en el patio de su casa en #SanPedro https://t.co/zWq0J2MfaK https://t.co/94ClQZuC4U", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185566277382950913"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 235, "end": 238, "tag": "AG"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/mh8USzSgky", "expanded_url": "https://twitter.com/GiuliPerochena/status/1185219484883308544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mh8USzSgky", "media_key": "3_1185219465681747972"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.8729, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 236, "end": 237, "probability": 0.372, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "BankadaFP", "id": "320802992"}, {"start": 191, "end": 204, "username": "LavaJatoPeru", "id": "819333450851176450"}]}, "author_id": "2737273604", "created_at": "2019-10-18T15:42:00.000Z", "id": "1185219484883308544", "in_reply_to_user_id": "67978697", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "text": "@rosamariabartra otra loca de @BankadaFP (corrupta-encubridora)no puede cambiar su perfil en Twitter! Peruanos de bien ella nos debe explicaciones, gast\u00f3 la plata que le di\u00f3 la gana!comisi\u00f3n @LavaJatoPeru para no encontrar ni indicios #AG y todos sab\u00edamos las jugadas del suicida. https://t.co/mh8USzSgky", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185219484883308544"]}, {"author_id": "1884276475", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/hj00ZjcEga", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/alan-garcia-roxanne-cheesman-lamento-las-falsedades-de-luis-nava-por-quien-el-expresidente-siempre-tuvo-estima-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/alan-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/alan-garcia-roxanne-cheesman-lamento-las-falsedades-de-luis-nava-por-quien-el-expresidente-siempre-tuvo-estima-noticia/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "Roxanne Cheesman"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8587, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}], "mentions": [{"start": 91, "end": 107, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:10:43.000Z", "id": "1185272013360914432", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 17, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "text": "Roxanne Cheesman: \u201cLamento las falsedades del se\u00f1or Luis Nava\u201d https://t.co/hj00ZjcEga v\u00eda @elcomercio_peru", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185272013360914432"]}, {"author_id": "1073226183461011456", "created_at": "2019-10-19T14:14:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 118, "probability": 0.8654, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 120, "end": 121, "probability": 0.9286, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 124, "end": 125, "probability": 0.9596, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 128, "end": 129, "probability": 0.8128, "type": "Place", "normalized_text": "MG"}]}, "id": "1185559901747236868", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 7, "like_count": 380, "quote_count": 0}, "text": "Aos fatos, a maioria dos menores presos tem 17 e 18 anos (\u00e9poca do crime eram menores), de estados mais ricos do Brasil SP, RJ, MG, por crimes cuja organiza\u00e7\u00e3o e maldade \u00e9 expl\u00edcito, tr\u00e1fico de drogas e roubo majorado (GRAVE).\n\nCrian\u00e7a brinca de pique-esconde, eles s\u00e3o MARGINAIS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185559901747236868"]}, {"author_id": "951470804461596672", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/d7Iu9wzhFF", "expanded_url": "https://twitter.com/ChivilcoyAps/status/1185166534806781952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d7Iu9wzhFF", "media_key": "3_1185166523075321857"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.6678, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 76, "end": 85, "probability": 0.4105, "type": "Organization", "normalized_text": "Gral Per\u00f3n"}, {"start": 128, "end": 140, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Waldheim"}, {"start": 169, "end": 171, "probability": 0.96, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "created_at": "2019-10-18T12:11:35.000Z", "id": "1185166534806781952", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Hoy es el D\u00eda Mundial de la Protecci\u00f3n de la Naturaleza, x las palabras del Gral Per\u00f3n pronunci\u00f3 el 16/3/72 y fueron enviadas a Kurt Waldheim, secretario general de las ONU, \u201cla marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s de la contaminaci\u00f3n del medio ambiente. https://t.co/d7Iu9wzhFF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185166534806781952"]}, {"author_id": "1052060140520828928", "created_at": "2019-10-18T18:23:09.000Z", "id": "1185260039973539840", "public_metrics": {"retweet_count": 2580, "reply_count": 259, "like_count": 20462, "quote_count": 1859}, "text": "Voy a intoxicarlos... \nDe d\u00f3nde saca tu pareja los stickers rom\u00e1nticos que vos NO le enviaste?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185260039973539840"]}, {"author_id": "187632674", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/B70hiRjK50", "expanded_url": "https://twitter.com/Fiskalesadhok/status/1185459583357202432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B70hiRjK50", "media_key": "3_1185459550142500864"}]}, "created_at": "2019-10-19T07:36:04.000Z", "id": "1185459583357202432", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida gente a diario por deudas de consumo, es mas importante el capital que una vida humana, no nos quieren, somos solo estadistica y numeros, somos pobres, no valemos nada, que hacemos? Que haces tu? Quieres este necrocapital para tus hijos? https://t.co/B70hiRjK50", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185459583357202432"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "AHORA"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/mmuODDKHQm", "expanded_url": "https://twitter.com/C5N/status/1185547895350521856/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mmuODDKHQm", "media_key": "13_1185547732611555329"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 140, "end": 156, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 177, "end": 181, "username": "C5N", "id": "152325528"}]}, "author_id": "152325528", "created_at": "2019-10-19T13:26:59.000Z", "id": "1185547895350521856", "public_metrics": {"retweet_count": 193, "reply_count": 95, "like_count": 528, "quote_count": 21}, "text": "#AHORA: \"Le pido a Macri que no se olvide que es presidente\", afirma Alberto Fern\u00e1ndez, candidato a presidente.\n\nExclusivo: Mano a mano con Alberto Fern\u00e1ndez\n\nSegu\u00ed EN VIVO por @C5N https://t.co/mmuODDKHQm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185547895350521856"]}, {"author_id": "3908249595", "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/GDzves3t4s", "expanded_url": "https://twitter.com/wilbermedinab/status/1185396552292093952", "display_url": "twitter.com/wilbermedinab/\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 7, "end": 22, "username": "lucianolopez27", "id": "3313603574"}]}, "created_at": "2019-10-19T14:13:40.000Z", "id": "1185559642975420417", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Doctor @lucianolopez27 por ac\u00e1 te habla el abogado del suicida Alan Garc\u00eda.\nAl parecer quiere ense\u00f1arte derecho constitucional. https://t.co/GDzves3t4s", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185559642975420417"]}, {"author_id": "867845004236029952", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/3FLUB1Zvlb", "expanded_url": "https://twitter.com/RRNoticiasqro/status/1185285193596313600", "display_url": "twitter.com/RRNoticiasqro/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-18T20:08:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185285193596313600"}], "id": "1185286611342446593", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfTambi\u00e9n estar\u00e1n brindando atenci\u00f3n psicol\u00f3gica a los alumnos que marcharon? \nVarios en las ma\u00f1anas, a\u00fan batallan por transbordo, el tiempo de las rutas y el peso psicol\u00f3gico de caminar de noche, y sin luz. \nTambi\u00e9n necesitan apoyo, o por lo menos ser escuchados por la autoridad. https://t.co/3FLUB1Zvlb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185286611342446593"]}, {"author_id": "2277605132", "created_at": "2019-10-19T02:15:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9425, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}]}, "id": "1185379017697968130", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Deputada do PSL pede fim do aborto para mulheres que forem estupradas. \n\n\u201cTexto do projeto de lei argumenta que, se o estuprador n\u00e3o matou a mulher, n\u00e3o \u00e9 justo que ela o fa\u00e7a com o feto\u201d\n\nONDE CLICA PRA DESLER ISSO? \nTo sangrando pelos olhos \ud83e\udd2c", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185379017697968130"]}, {"author_id": "1031641853911805952", "created_at": "2019-10-19T14:18:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185372294572625921"}], "id": "1185560855766810631", "in_reply_to_user_id": "70361143", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@hertzvillegas @AldoDuqueSantos @PCdeChile @elfren. Los comonistas ya  est\u00e1n desempolvando las armas sovi\u00e9ticas escondidas desde el 73.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "hertzvillegas", "id": "70361143"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "AldoDuqueSantos", "id": "251882678"}, {"start": 32, "end": 42, "username": "PCdeChile", "id": "1104021420"}, {"start": 43, "end": 50, "username": "Elfren", "id": "19109365"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185560855766810631"]}, {"author_id": "3393104326", "created_at": "2019-10-18T15:00:12.000Z", "id": "1185208965975678982", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 29, "like_count": 1022, "quote_count": 8}, "text": "\u201cEi caco pq voc\u00ea bloqueou meu coment\u00e1rio sobre a verdadeira hist\u00f3ria da inquisi\u00e7\u00e3o?\u201d \n\n\u201cVERDADEIRA\u201d \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\nN\u00e3o bloqueei, eu apaguei mesmo.. no meu canal n\u00e3o vai ficar coment\u00e1rio mentiroso pra passar pano pra igreja. \n\nBjs bom final de semana", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185208965975678982"]}, {"author_id": "3393104326", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/BkL8Ie0gt5", "expanded_url": "https://twitter.com/cacocardassi/status/1185022691251838977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BkL8Ie0gt5", "media_key": "3_1185022682842173440"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/BkL8Ie0gt5", "expanded_url": "https://twitter.com/cacocardassi/status/1185022691251838977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BkL8Ie0gt5", "media_key": "3_1185022682867392519"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/BkL8Ie0gt5", "expanded_url": "https://twitter.com/cacocardassi/status/1185022691251838977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BkL8Ie0gt5", "media_key": "3_1185022682842181633"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/BkL8Ie0gt5", "expanded_url": "https://twitter.com/cacocardassi/status/1185022691251838977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BkL8Ie0gt5", "media_key": "3_1185022682884182016"}]}, "created_at": "2019-10-18T02:40:00.000Z", "id": "1185022691251838977", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 54, "like_count": 258, "quote_count": 16}, "text": "Vou deixar aqui.. n\u00e3o vou falar nada sobre...  cheguem a conclus\u00e3o que quiserem. https://t.co/BkL8Ie0gt5", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185022691251838977"]}, {"author_id": "1611524790", "created_at": "2019-10-14T03:00:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}, {"start": 267, "end": 271, "probability": 0.8947, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "id": "1183578273822978054", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 46, "like_count": 7491, "quote_count": 394}, "text": "jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem para um sonho\no quarto do p\u00e2nico\ngarota interrompida\n\nmas a pessoa que s\u00f3 viu esquadr\u00e3o suicida diz que ele n\u00e3o sabe atuar msm tendo um oscar e globo de ouro", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183578273822978054"]}, {"author_id": "1051375006939312128", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/qVOxieLrMO", "expanded_url": "https://twitter.com/Plugifi/status/1185032944890580993", "display_url": "twitter.com/Plugifi/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.6526, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:11:00.000Z", "id": "1185272081677729793", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "text": "devo ser a \u00fanica que gosto do coringa do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/qVOxieLrMO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185272081677729793"]}, {"author_id": "182002067", "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/KGF2KHJh56", "expanded_url": "https://twitter.com/ACPPsiquiatria/status/1185548880051625984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KGF2KHJh56", "media_key": "3_1185548873814761472"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 21, "probability": 0.9268, "type": "Person", "normalized_text": "Victor P\u00e9rez"}, {"start": 36, "end": 44, "probability": 0.826, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 70, "end": 83, "probability": 0.5407, "type": "Other", "normalized_text": "LVIII Congreso"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.2774, "type": "Other", "normalized_text": "Psiquiatr\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-19T13:30:54.000Z", "id": "1185548880051625984", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "El Doctor Victor P\u00e9rez vendr\u00e1 desde Barcelona para acompa\u00f1arnos en el LVIII Congreso Colombiano de Psiquiatr\u00eda. Asiste a su conferencia \"Estrategias de prevenci\u00f3n en la conducta suicida\". Te esperamos. https://t.co/KGF2KHJh56", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185548880051625984"]}, {"author_id": "11435662", "created_at": "2019-10-16T13:09:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.5181, "type": "Person", "normalized_text": "alesie"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.5176, "type": "Person", "normalized_text": "alesie"}]}, "id": "1184456406394720256", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 5, "like_count": 43, "quote_count": 3}, "text": "sobre a alesie, vcs lembram da cibele dorsa ne? o noivo dela se matou, ela disse que queria ter ido com ele. a alesie fez um post no te dou um dado duvindando e zuando da trsiteza da mo\u00e7a pq ela postava coisas como \"fui ao shopping Iguatemi \"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184456406394720256"]}, {"author_id": "3193276859", "created_at": "2019-10-19T13:23:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185546947643486208"}], "id": "1185546949509955584", "in_reply_to_user_id": "3193276859", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "text": "PARTE DEL BOT\u00cdN, PARA VIVIR COMO MILLONARIOS ,INCLUIDA TU AMANTE Y TUS HIJOS, PERO ESO SI, SER\u00c1S RECORDADO POR TODOS LOS PERUANOS COMO EL COBARDE SUICIDA MEGALADRON, MEGASINVERGUENZA, ESE SER\u00c1 EL ESTIGMA QUE LLEVAR\u00c1N TUS DESCENDIENTES=ADI\u00d3S ALAN GARCIA PEREZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185546949509955584"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 167, "end": 190, "tag": "FansDelNarcoindultador"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/qMVu5hpYGT", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1185257225390043139/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qMVu5hpYGT", "media_key": "7_1185256315129663488"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8518, "type": "Person", "normalized_text": "Alan lover"}, {"start": 150, "end": 152, "probability": 0.4881, "type": "Person", "normalized_text": "NAR"}, {"start": 154, "end": 155, "probability": 0.2611, "type": "Person", "normalized_text": "CO"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 58, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}]}, "author_id": "68638146", "created_at": "2019-10-18T18:11:58.000Z", "id": "1185257225390043139", "public_metrics": {"retweet_count": 1689, "reply_count": 661, "like_count": 4893, "quote_count": 308}, "text": "Alan lover se la quiere dar de chistosito con @sigridbazan. Al final termina con el rabo entre las piernas y admite que tiene militantes acusados por NAR-CO-TR\u00c1-FICO. #FansDelNarcoindultador https://t.co/qMVu5hpYGT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185257225390043139"]}, {"author_id": "1018098964980228096", "created_at": "2019-10-19T08:24:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 127, "probability": 0.4302, "type": "Other", "normalized_text": "SraKaos"}]}, "id": "1185471769345429504", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "Y donde est\u00e1 la experta en investigaci\u00f3n de la comisi\u00f3n lava jato, que gasto 6 millones, lavo la carita del suicida y la SraKaos, tendr\u00e1 que rendir cuentas ante la ley por encubridora.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185471769345429504"]}, {"author_id": "1114707324", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/p946yMZrBh", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGSrvq", "display_url": "dlvr.it/RGSrvq"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9794, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "created_at": "2019-10-18T14:20:32.000Z", "id": "1185198986275115013", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/p946yMZrBh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185198986275115013"]}, {"author_id": "801621694502862848", "created_at": "2019-10-18T23:07:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184813924161478662"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 38, "probability": 0.5824, "type": "Person", "normalized_text": "Alan loncherita Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}]}, "id": "1185331678752968704", "in_reply_to_user_id": "283279534", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "@RenattoBautista Alan loncherita Garc\u00eda m\u00e1s conocido con el  suicida sin causa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185331678752968704"]}, {"author_id": "181051371", "created_at": "2019-10-18T17:19:20.000Z", "id": "1185243981841612800", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "text": "Ayer yo me enter\u00e9 tarde del \"suicida amoroso\" de los arcos, pero \u00bfqui\u00e9n es?, \u00bfc\u00f3mo es que esta vez las autoridades se movieron tan r\u00e1pida y eficientemente? No soy sospechosista, deseo que el chico haya encontrado \"su centro\" pero coincide con la hora de la marcha, los medios...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185243981841612800"]}, {"author_id": "112801997", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/LY27pc6E8E", "expanded_url": "http://cort.as/-SmPV", "display_url": "cort.as/-SmPV", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/19/sobre-loncheras-y-banquetes-augusto-alvarez-rodrich-apra-alan-garcia/"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.4093, "type": "Other", "normalized_text": "Loncheras"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.2925, "type": "Other", "normalized_text": "Banquetes"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.47, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.6747, "type": "Other", "normalized_text": "Alan"}]}, "created_at": "2019-10-19T12:47:45.000Z", "id": "1185538024005873668", "public_metrics": {"retweet_count": 242, "reply_count": 37, "like_count": 728, "quote_count": 4}, "text": "Buen s\u00e1bado, mi columna de hoy Sobre Loncheras y Banquetes, y de por qu\u00e9 el caso de Garc\u00eda puede ayudar a evitar a los Alan del futuro https://t.co/LY27pc6E8E", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185538024005873668"]}, {"author_id": "822219566", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/V7FfXK4BRL", "expanded_url": "https://riot.com/2qfyKUW", "display_url": "riot.com/2qfyKUW"}, {"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/e0tk1uFx96", "expanded_url": "https://twitter.com/LoLegendsBR/status/1185556203742478336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e0tk1uFx96", "media_key": "3_1185258469445816327"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.4602, "type": "Other", "normalized_text": "Mestre"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.3719, "type": "Other", "normalized_text": "Hextec"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.8258, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}]}, "created_at": "2019-10-19T14:00:00.000Z", "id": "1185556203742478336", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 63, "like_count": 1274, "quote_count": 30}, "text": "\ud83c\udf81Presente do dia 19/10\ud83c\udf81\n\nBa\u00fa do Mestre-Artes\u00e3o + Chave Hextec \u2728\n\nAs miss\u00f5es aparecer\u00e3o diariamente \u00e0s 17h (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia)\n\nAinda tem mais 8 presentes pela frente! \ud83e\udd70\n\n\ud83d\udc49Confira a lista de presentes completa: https://t.co/V7FfXK4BRL https://t.co/e0tk1uFx96", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185556203742478336"]}, {"author_id": "1158475028725301248", "created_at": "2019-10-19T14:10:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185241932164927488"}], "id": "1185558848280715264", "in_reply_to_user_id": "282155394", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "@Cluzcar Eran becados, quiz\u00e1 sea cierto, pero en sus loncheras que llevaban a la umiversidad, adem\u00e1s de frutas, iban $ 60.000", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185558848280715264"]}, {"author_id": "4899375227", "created_at": "2019-10-19T14:09:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185558278232776704"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.7318, "type": "Person", "normalized_text": "lira"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "3urus", "id": "1434939603404922880"}, {"start": 7, "end": 18, "username": "DarkCalise", "id": "1603265742"}]}, "id": "1185558487398572032", "in_reply_to_user_id": "778277734988521473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@3urus @DarkCalise O lira pelo menos tentou alguma merda, o broxa eu nem vi", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185558487398572032"]}, {"author_id": "828306291756060674", "created_at": "2019-10-19T14:10:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185555291737382913"}], "id": "1185558780412604416", "in_reply_to_user_id": "901003845005971457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Musso___ Misiani inoltre ha lo sguardo e le parole di un kapo'.\nNon capisce niente e questo \u00e8 quel che sa'.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Musso___", "id": "901003845005971457"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1185558780412604416"]}, {"author_id": "4042434953", "created_at": "2019-10-19T13:46:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185552806155038721"}], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 97, "probability": 0.4705, "type": "Other", "normalized_text": "TRANSTORNO MENTAL"}]}, "id": "1185552807467896832", "in_reply_to_user_id": "4042434953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Mas o filme n\u00e3o \u00e9 justamente sobre isso? Sobre uma pessoa com problemas mentais (TRANSTORNO MENTAL E N\u00c3O PROBLEMAS TRAT\u00c1VEIS APENAS COM PSIC\u00d3LOGO). Uma pessoa com problemas graves, que n\u00e3o s\u00e3o tratados e sua consequ\u00eancia.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185552807467896832"]}, {"author_id": "376534505", "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/vcMYmOQI7u", "expanded_url": "https://twitter.com/kalefcm/status/1185554517322063872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcMYmOQI7u", "media_key": "3_1185554514469904384"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.914, "type": "Place", "normalized_text": "Alaska"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.863, "type": "Place", "normalized_text": "Alaska"}]}, "created_at": "2019-10-19T13:53:18.000Z", "id": "1185554517322063872", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 29, "quote_count": 2}, "text": "N\u00e3o sei se voc\u00eas sabem mas Quem \u00e9 voc\u00ea Alaska virou s\u00e9rie e o \u00fanico motivo de eu querer assistir \u00e9 pra saber se Alaska morreu de acidente ou se ela se matou https://t.co/vcMYmOQI7u", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185554517322063872"]}, {"author_id": "1084532647039299584", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/1VJvFiubns", "expanded_url": "https://twitter.com/tierrita_mi/status/1185557790590455813/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1VJvFiubns", "media_key": "3_1185557784567472133"}], "annotations": [{"start": 170, "end": 175, "probability": 0.619, "type": "Person", "normalized_text": "moovit"}]}, "created_at": "2019-10-19T14:06:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185556315902492672"}], "id": "1185557790590455813", "in_reply_to_user_id": "1084532647039299584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "En promedio debo perder 30 min de trabajo porque la mala frecuencia de los buses hace que tenga que esperar este tiempo para recogerla y de ah\u00ed poder ir a la cita\nAunque moovit dice que el tiempo es de 25 a 35 min debo agregar por lo menos 20 m\u00e1s de espera https://t.co/1VJvFiubns", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185557790590455813"]}, {"author_id": "2150231376", "created_at": "2017-11-08T01:06:15.000Z", "id": "928066100860014592", "public_metrics": {"retweet_count": 204, "reply_count": 2, "like_count": 372, "quote_count": 6}, "text": "Aprend\u00ed que ninguna obsesi\u00f3n es buena. Ni siquiera las inocentes. O las que todo el mundo tiene.\nAprend\u00ed que todo en desmedida termina siendo nocivo.\nAqu\u00ed es donde entras t\u00fa.\nEsa tendencia suicida que tengo\na hablar de ti como si fuera asunto f\u00e1cil.\nComo si no dolieras.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["928066100860014592"]}, {"author_id": "287331667", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/woVtHoOJaL", "expanded_url": "https://twitter.com/LehcimNo/status/1185554801431584772", "display_url": "twitter.com/LehcimNo/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-19T13:58:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185554801431584772"}], "id": "1185555783452446720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "No hay q dedicar ninguno. Son pira\u00f1as. https://t.co/woVtHoOJaL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185555783452446720"]}, {"author_id": "281769300", "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/NnOooj0EMU", "expanded_url": "https://twitter.com/BenignoChirinos/status/1185027269250732033", "display_url": "twitter.com/BenignoChirino\u2026"}], "annotations": [{"start": 193, "end": 196, "probability": 0.9476, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 252, "end": 263, "probability": 0.6402, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas LLosa"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 36, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-10-18T23:16:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185027269250732033"}], "id": "1185333912450539525", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 75, "like_count": 533, "quote_count": 15}, "text": "Yo soy de derecha y .@AlanGarciaPeru no me quita el sue\u00f1o, m\u00e1s bien lo considero el mejor presidente del siglo XXI. Redujo la pobreza y la anemia, inaugur\u00f3 infraestructura vital y logr\u00f3 que el Per\u00fa crezca hasta dos d\u00edgitos!! Su \u00fanico error, confiar en Vargas LLosa https://t.co/NnOooj0EMU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185333912450539525"]}, {"author_id": "586811319", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/UJ0c8MHEgp", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-19T11:49:36.000Z", "id": "1185523389164933121", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/UJ0c8MHEgp", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1185523389164933121"]}, {"author_id": "2398619383", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/0hlosijqgm", "expanded_url": "https://politico.pe/morir-en-una-carcel/", "display_url": "politico.pe/morir-en-una-c\u2026"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/xzlGMw4IAt", "expanded_url": "https://twitter.com/Politico_pe/status/1185450507726475264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xzlGMw4IAt", "media_key": "3_1185317485630971905"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 13, "username": "HoyleManuel", "id": "4702060701"}]}, "created_at": "2019-10-19T07:00:00.000Z", "id": "1185450507726475264", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": ".@HoyleManuel: \"\u00bfPara eso hicieron pol\u00edtica? \u00bfPara terminar as\u00ed? \u00bfNo pudieron hacer las cosas distintas?\"  https://t.co/0hlosijqgm https://t.co/xzlGMw4IAt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185450507726475264"]}, {"author_id": "3788776155", "created_at": "2019-10-19T14:02:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185551750637522944"}], "id": "1185556931949289473", "in_reply_to_user_id": "726912625796341760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@felipemaronhoa2 Ata mano kkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185556931949289473"]}], "places": [{"full_name": "San Juan de Miraflores, Peru", "id": "018d91904a1eaf01"}, {"full_name": "Chorrillos, Peru", "id": "00b9b6e734ad1849"}]}, "errors": [{"value": "3234374671", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3234374671].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3234374671", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185567528585781250", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185567528585781250].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185567528585781250", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185565135684943873", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185565135684943873", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185565135684943873].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1184626377590542336", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184626377590542336", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184626377590542336].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1185558196368359424", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185558196368359424].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185558196368359424", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3483943822", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3483943822].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3483943822", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185536438626074630", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185536438626074630].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185536438626074630", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185396552292093952", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185396552292093952].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185396552292093952", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2886074397", "value": "2886074397", "detail": "User has been suspended: [2886074397].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185301289716068353", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185301289716068353", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185301289716068353].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "268796239", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [268796239].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "268796239", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185563904728014849", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185563904728014849].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185563904728014849", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1100876007446331392", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1100876007446331392].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1100876007446331392", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185550112182980609", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185550112182980609].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185550112182980609", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1033872828423188482", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1033872828423188482].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1033872828423188482", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185555351611084800", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185555351611084800].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185555351611084800", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185540908189655041", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185540908189655041].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185540908189655041", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1185573273406455808", "oldest_id": "1185557375249502208", "result_count": 480, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm908n852ir3d6fj6omwa703stev1"}}