{"data": [{"author_id": "1957758620", "created_at": "2019-10-27T15:04:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "id": "1188471451076173825", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188471451076173825"]}, {"author_id": "770361018627284992", "created_at": "2019-10-27T15:04:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188471428313735168", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188471428313735168"]}, {"author_id": "2651182350", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-27T15:03:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188467061841911809"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9017, "type": "Person", "normalized_text": "Al Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1188471411628822533", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: El presidente precis\u00f3 que Al Baghdadi acab\u00f3 su vida \"gimiendo, llorando y gritando hasta el final\" de un t\u00fanel sin salida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188471411628822533"]}, {"author_id": "756451478538158080", "created_at": "2019-10-27T15:03:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188471395984035841", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188471395984035841"]}, {"author_id": "1147831688992624643", "created_at": "2019-10-27T15:03:53.000Z", "id": "1188471385515089920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "fiz uma maionese com beterraba hoje que matou a pau, n\u00e3o sei se estava mais linda ou tri gostosa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188471385515089920"]}, {"author_id": "345690684", "created_at": "2019-10-27T15:03:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1188471382247727104", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188471382247727104"]}, {"author_id": "254817704", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-27T15:03:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188467061841911809"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9017, "type": "Person", "normalized_text": "Al Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1188471378384687104", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: El presidente precis\u00f3 que Al Baghdadi acab\u00f3 su vida \"gimiendo, llorando y gritando hasta el final\" de un t\u00fanel sin salida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188471378384687104"]}, {"author_id": "143616685", "created_at": "2019-10-27T15:03:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188471376518230016", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188471376518230016"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "ABCMundo"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 60, "end": 71, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 95, "end": 114, "probability": 0.9566, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.3835, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e1m"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ABCDigital", "id": "28191953"}]}, "author_id": "232837590", "created_at": "2019-10-27T15:03:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188456140172079104"}], "id": "1188471362555383808", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ABCDigital: #ABCMundo\ud83c\udf0e El presidente de Estados Unidos, Donald Trump confirm\u00f3 la muerte de Abu Bakr al-Baghdadi, l\u00edder del Estado Isl\u00e1m\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188471362555383808"]}, {"author_id": "210360361", "created_at": "2019-10-27T15:03:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188471283861852161", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188471283861852161"]}, {"author_id": "107885626", "created_at": "2019-10-27T15:03:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188471208674779136", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188471208674779136"]}, {"author_id": "1669538924", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-27T15:03:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188467061841911809"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9017, "type": "Person", "normalized_text": "Al Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1188471201519329280", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: El presidente precis\u00f3 que Al Baghdadi acab\u00f3 su vida \"gimiendo, llorando y gritando hasta el final\" de un t\u00fanel sin salida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188471201519329280"]}, {"author_id": "931128174", "created_at": "2019-10-27T15:02:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "id": "1188471147756691460", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188471147756691460"]}, {"author_id": "77650269", "created_at": "2019-10-27T15:02:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188471130199343111", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188471130199343111"]}, {"author_id": "50194139", "created_at": "2019-10-27T15:02:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188471114978287617", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188471114978287617"]}, {"author_id": "972807446485000193", "created_at": "2019-10-27T15:02:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188462931551379457"}], "id": "1188471113518583809", "in_reply_to_user_id": "1073226183461011456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@GMonteiroRJ A vereadora que o tr\u00e1fico elegeu, o tr\u00e1fico matou virou santa..  Policial morre defendendo a popula\u00e7\u00e3o financia o tr\u00e1fico...  Tinha que abandonar as favelas, deixar o povo se fuder....", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188471113518583809"]}, {"author_id": "703782377018028032", "created_at": "2019-10-27T15:02:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188471082229084161", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188471082229084161"]}, {"author_id": "120359346", "created_at": "2019-10-27T15:02:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "id": "1188471054496387074", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188471054496387074"]}, {"author_id": "179355715", "created_at": "2019-10-27T15:02:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "id": "1188471054102073344", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188471054102073344"]}, {"author_id": "327969699", "created_at": "2019-10-27T15:02:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188471046107729920", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188471046107729920"]}, {"author_id": "1468686750", "created_at": "2019-10-27T15:02:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "id": "1188471025102721024", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188471025102721024"]}, {"author_id": "898374150", "created_at": "2019-10-27T15:02:21.000Z", "id": "1188470997189648384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "nossa mano. vcs tratam suic\u00eddio como algo natural. o menino SE MATOU e eu t\u00f4 so vendo texto de como ele ta num lugar melhor agora, de PQ ele se ele era t\u00e3o legal. GENTE ELE SE MATOU! nao \u00e9 natural, n\u00e3o foi assassinato, ele quis morrer. vcs n\u00e3o podem achar isso normal. NAO PODEM", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188470997189648384"]}, {"author_id": "525016603", "created_at": "2019-10-27T15:02:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188470956295147525", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188470956295147525"]}, {"author_id": "2370083710", "created_at": "2019-10-27T15:02:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188461625398956033"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.753, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1188470948002820096", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188470948002820096"]}, {"author_id": "40966152", "created_at": "2019-10-27T15:02:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188470947671695361", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188470947671695361"]}, {"author_id": "233898853", "created_at": "2019-10-27T15:02:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9612, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 31, "end": 50, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 149, "end": 153, "probability": 0.9295, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00edria"}]}, "id": "1188470933771694080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Trump anunciou hoje a morte de Abu Bakr Al-Baghdadi, l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico desde 2010. Ele se matou ap\u00f3s ser encurralado por tropas americanas na S\u00edria.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188470933771694080"]}, {"author_id": "210128711", "created_at": "2019-10-27T15:02:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "id": "1188470933234864128", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188470933234864128"]}, {"author_id": "202914963", "created_at": "2019-10-27T15:02:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188470911172780037", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188470911172780037"]}, {"author_id": "429450512", "created_at": "2019-10-27T15:01:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "id": "1188470898245984256", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188470898245984256"]}, {"author_id": "885844732584349698", "created_at": "2019-10-27T15:01:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "id": "1188470894877986816", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188470894877986816"]}, {"author_id": "440426289", "created_at": "2019-10-27T15:01:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "id": "1188470863961743361", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188470863961743361"]}, {"author_id": "54215820", "created_at": "2019-10-27T15:01:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188470849852051459", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188470849852051459"]}, {"author_id": "2493646279", "created_at": "2019-10-27T15:01:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188470797817602048", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188470797817602048"]}, {"author_id": "1102934821288988672", "created_at": "2019-10-27T15:01:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188454293990531072"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.9612, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.532, "type": "Place", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "maya_jaramillo", "id": "3163140074"}]}, "id": "1188470779580682241", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maya_jaramillo: ATENCI\u00d3N Trump anuncia la muerte de Abu Bakr al-Baghdadi, m\u00e1ximo l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico, ISIS. Deton\u00f3 un chaleco sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188470779580682241"]}, {"author_id": "61862692", "created_at": "2019-10-27T15:01:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1188470768230907910", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188470768230907910"]}, {"author_id": "171747550", "created_at": "2019-10-27T15:01:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "id": "1188470719371468801", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188470719371468801"]}, {"author_id": "989890254969634816", "created_at": "2019-10-27T15:01:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188470707593895936", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188470707593895936"]}, {"author_id": "1097998860969041921", "created_at": "2019-10-27T15:01:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "id": "1188470695388504066", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188470695388504066"]}, {"author_id": "773499173320744960", "created_at": "2019-10-27T15:01:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188470666825293826", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188470666825293826"]}, {"author_id": "406031098", "created_at": "2019-10-27T15:00:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "id": "1188470636424945665", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188470636424945665"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/QSGyj7IUt1", "expanded_url": "https://newsweekespanol.com/2019/05/mexico-trastornos-ninos/", "display_url": "newsweekespanol.com/2019/05/mexico\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://newsweekespanol.com/2019/05/mexico-trastornos-ninos/"}, {"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/dqsGX5JI7h", "expanded_url": "https://twitter.com/NewsweekEspanol/status/1188470631530221569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dqsGX5JI7h", "media_key": "3_1188470629693100032"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9803, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "author_id": "91430932", "created_at": "2019-10-27T15:00:53.000Z", "id": "1188470631530221569", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "#LoM\u00e1sLe\u00eddo | La idea suicida en ni\u00f1as, ni\u00f1os y adolescentes con trastornos mentales se presenta entre los 8 y 10 a\u00f1os. Sin embargo, M\u00e9xico no cuenta con los recursos suficientes para tratarlos. \nhttps://t.co/QSGyj7IUt1 https://t.co/dqsGX5JI7h", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188470631530221569"]}, {"author_id": "118498622", "created_at": "2019-10-27T15:00:51.000Z", "id": "1188470622697017345", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "NADIE DE SUICIDA EN UNA COMISAR\u00cdA!!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188470622697017345"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "ABCMundo"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 60, "end": 71, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 95, "end": 114, "probability": 0.9566, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.3835, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e1m"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ABCDigital", "id": "28191953"}]}, "author_id": "1150212572", "created_at": "2019-10-27T15:00:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188456140172079104"}], "id": "1188470602786586626", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ABCDigital: #ABCMundo\ud83c\udf0e El presidente de Estados Unidos, Donald Trump confirm\u00f3 la muerte de Abu Bakr al-Baghdadi, l\u00edder del Estado Isl\u00e1m\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188470602786586626"]}, {"author_id": "3723541348", "created_at": "2019-10-27T15:00:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188470597162033152", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188470597162033152"]}, {"author_id": "180010700", "created_at": "2019-10-27T15:00:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "id": "1188470578828791809", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188470578828791809"]}, {"author_id": "531824377", "created_at": "2019-10-27T15:00:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188467061841911809"}], "id": "1188470566136758272", "in_reply_to_user_id": "100731315", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@ActualidadRT Como muri\u00f3 llorando y gimiendo, si accion\u00f3 su chaleco suicida???", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188470566136758272"]}, {"author_id": "1182339348295032834", "created_at": "2019-10-27T15:00:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188470456136941569", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188470456136941569"]}, {"author_id": "2397675872", "created_at": "2019-10-27T15:00:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188404989988954112"}], "id": "1188470419323523072", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @uvic_fcontinua: Amb @UVic_FETCH \nDescriurem l\u2019epidemiologia i etiologia de la conducta su\u00efcida i els factors de risc/protecci\u00f3; \nAprend\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1188470419323523072"]}, {"author_id": "241665381", "created_at": "2019-10-27T14:59:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "id": "1188470352265003008", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188470352265003008"]}, {"author_id": "218221399", "created_at": "2019-10-27T14:59:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188461625398956033"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.753, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1188470293674844162", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188470293674844162"]}, {"author_id": "1070203160684310528", "created_at": "2019-10-27T14:59:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188436245296435200"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.9261, "type": "Person", "normalized_text": "Mohamed VI"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.9668, "type": "Place", "normalized_text": "Marruecos"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.4904, "type": "Other", "normalized_text": "AH-64"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.5798, "type": "Other", "normalized_text": "Apache"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 181, "end": 186, "probability": 0.9913, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "canete707", "id": "1189070442"}]}, "id": "1188470281310015489", "in_reply_to_user_id": "1189070442", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@canete707 El yate de Mohamed VI cost\u00f3 90 millones. Marruecos acaba de adquirir helic\u00f3pteros de ataque AH-64 Apache a EEUU por varios miles de millones de euros. Mientras tanto  en Espa\u00f1a pagamos una fortuna por mantener a sus menas. Somos un suicida que aumenta la dosis de cianuro a diario", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188470281310015489"]}, {"author_id": "2159824724", "created_at": "2019-10-27T14:59:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188467654497128450"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 38, "probability": 0.5584, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 71, "end": 84, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "id": "1188470232978845697", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VzlaLibre2807: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Aseg\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188470232978845697"]}, {"author_id": "156731489", "created_at": "2019-10-27T14:59:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "id": "1188470229300580352", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188470229300580352"]}, {"author_id": "367474664", "created_at": "2019-10-27T14:59:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188470211470598145", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188470211470598145"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}]}, "author_id": "1026223178539048960", "created_at": "2019-10-27T14:59:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}], "id": "1188470159041880064", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188470159041880064"]}, {"author_id": "3949289254", "created_at": "2019-10-27T14:58:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188357473331220480"}], "id": "1188470095984631814", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @claviggi: Guardare un\u2019opera d\u2019arte e assorbirne la potenza mi fa sentire bene. Il gruppo del Galata suicida fu realizzato per Giulio Ce\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "claviggi", "id": "3635334923"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1188470095984631814"]}, {"author_id": "330976929", "created_at": "2019-10-27T14:58:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188461625398956033"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.753, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1188470075210244098", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188470075210244098"]}, {"author_id": "404183771", "created_at": "2019-10-27T14:58:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188470072278433793", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188470072278433793"]}, {"author_id": "541203851", "created_at": "2019-10-27T14:58:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188470058911195141", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188470058911195141"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "ABCMundo"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 60, "end": 71, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 95, "end": 114, "probability": 0.9566, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.3835, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e1m"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ABCDigital", "id": "28191953"}]}, "author_id": "717861863", "created_at": "2019-10-27T14:58:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188456140172079104"}], "id": "1188469976597962754", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ABCDigital: #ABCMundo\ud83c\udf0e El presidente de Estados Unidos, Donald Trump confirm\u00f3 la muerte de Abu Bakr al-Baghdadi, l\u00edder del Estado Isl\u00e1m\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188469976597962754"]}, {"author_id": "835900633400111104", "created_at": "2019-10-27T14:57:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1188469833341591554", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188469833341591554"]}, {"author_id": "443343332", "created_at": "2019-10-27T14:57:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188469827637264384", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188469827637264384"]}, {"author_id": "704035899684888578", "created_at": "2019-10-27T14:57:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "id": "1188469817587785734", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188469817587785734"]}, {"author_id": "64908994", "created_at": "2019-10-27T14:57:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188466922557444096"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 44, "end": 63, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MBLivre", "id": "1523823530"}]}, "id": "1188469799116034048", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MBLivre: Trump anunciou hoje a morte de Abu Bakr Al-Baghdadi, l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico desde 2010. Ele se matou ap\u00f3s ser encurralado po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188469799116034048"]}, {"author_id": "3378088599", "created_at": "2019-10-27T14:57:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1188469791021031424", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188469791021031424"]}, {"author_id": "837457817980239873", "created_at": "2019-10-27T14:57:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1188469758737469441", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188469758737469441"]}, {"author_id": "406298705", "created_at": "2019-10-27T14:57:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188469720061808643", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188469720061808643"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}]}, "author_id": "2811563782", "created_at": "2019-10-27T14:57:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "id": "1188469711887130624", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1188469711887130624"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}]}, "author_id": "147618600", "created_at": "2019-10-27T14:57:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}], "id": "1188469699157385216", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188469699157385216"]}, {"author_id": "70839070", "created_at": "2019-10-27T14:57:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188469659290476544", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188469659290476544"]}, {"author_id": "2730521654", "created_at": "2019-10-27T14:56:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1188469647370264583", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188469647370264583"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}]}, "author_id": "424084271", "created_at": "2019-10-27T14:56:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "id": "1188469638990094337", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1188469638990094337"]}, {"author_id": "1457111828", "created_at": "2019-10-27T14:56:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1188469605444001803", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188469605444001803"]}, {"author_id": "2925856365", "created_at": "2019-10-27T14:56:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188461625398956033"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.753, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1188469573798060032", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188469573798060032"]}, {"author_id": "375950975", "created_at": "2019-10-27T14:56:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188469555682828289", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188469555682828289"]}, {"author_id": "112004677", "created_at": "2019-10-27T14:56:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188469555313680388", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188469555313680388"]}, {"author_id": "350129229", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rdz5qoqZrO", "expanded_url": "https://twitter.com/24HorasTVN/status/1187831842906476545", "display_url": "twitter.com/24HorasTVN/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-27T14:56:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187831842906476545"}], "id": "1188469549018025985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda https://t.co/rdz5qoqZrO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188469549018025985"]}, {"author_id": "120236202", "created_at": "2019-10-27T14:56:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188469524493950976", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188469524493950976"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}]}, "author_id": "411970725", "created_at": "2019-10-27T14:56:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}], "id": "1188469514939310081", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188469514939310081"]}, {"author_id": "2995814523", "created_at": "2019-10-27T14:56:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188469499244269569", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188469499244269569"]}, {"author_id": "919254317814747137", "created_at": "2019-10-27T14:56:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188430184275480579"}], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 102, "probability": 0.6259, "type": "Other", "normalized_text": "rapariga suicida"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 19, "username": "NachoFrien", "id": "4927047065"}]}, "id": "1188469443854295041", "in_reply_to_user_id": "919254317814747137", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@tryisn @NachoFrien \n- first impression: cute and friendly\n- your nickname in my head: rapariga suicida\n- do i like you: ofc i do, you're cool!\n- you're my: conhecida, friend 'nd partner of suicide xd\n- to be honest: you're so fking cool\n- have i ever dislike you: nope!", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1188469443854295041"]}, {"author_id": "146265129", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/JpMhJ5bsrE", "expanded_url": "https://elpais.com/economia/2009/01/06/actualidad/1231230775_850215.html", "display_url": "elpais.com/economia/2009/\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Adolf Merckle"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.7086, "type": "Place", "normalized_text": "Bolsa"}]}, "created_at": "2019-10-27T14:56:09.000Z", "id": "1188469439978754048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El millonario alem\u00e1n Adolf Merckle se suicida tras perder cientos de millones en Bolsa https://t.co/JpMhJ5bsrE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188469439978754048"]}, {"author_id": "2519082066", "created_at": "2019-10-27T14:56:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188469437395034112", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188469437395034112"]}, {"author_id": "17294482", "created_at": "2019-10-27T14:55:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188469313281372160", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188469313281372160"]}, {"author_id": "171666417", "created_at": "2019-10-27T14:55:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188469299872186368", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188469299872186368"]}, {"author_id": "68230405", "created_at": "2019-10-27T14:55:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188469297515028481", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188469297515028481"]}, {"author_id": "556432440", "created_at": "2019-10-27T14:55:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188469286999937024", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188469286999937024"]}, {"author_id": "330245226", "created_at": "2019-10-27T14:55:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188357473331220480"}], "id": "1188469250316537857", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @claviggi: Guardare un\u2019opera d\u2019arte e assorbirne la potenza mi fa sentire bene. Il gruppo del Galata suicida fu realizzato per Giulio Ce\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "claviggi", "id": "3635334923"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1188469250316537857"]}, {"author_id": "620480641", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/FrXQlk8EcX", "expanded_url": "https://www.cnn.com/2019/10/27/politics/isis-abu-bakr-al-baghdadi-operation-donald-trump/index.html", "display_url": "cnn.com/2019/10/27/pol\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.8849, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9931, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 92, "end": 94, "probability": 0.8652, "type": "Organization", "normalized_text": "CNN"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.8503, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 114, "end": 117, "probability": 0.8506, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 126, "end": 145, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 185, "end": 196, "username": "googlenews", "id": "33584794"}]}, "created_at": "2019-10-27T14:55:22.000Z", "id": "1188469242972246016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Al Bagdadi muere en una opercaci\u00f3n de EEUU. Al verse acorralado, activ\u00f3 un chaleco suicida. CNN: President Trump: ISIS leader Abu Bakr al-Baghdadi is dead.\nhttps://t.co/FrXQlk8EcX\n\nvia @GoogleNews", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188469242972246016"]}, {"author_id": "302830661", "created_at": "2019-10-27T14:55:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "id": "1188469190040141824", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188469190040141824"]}, {"author_id": "86082771", "created_at": "2019-10-27T14:55:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188469175490093058", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188469175490093058"]}, {"author_id": "146584372", "created_at": "2019-10-27T14:55:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188469163507044352", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188469163507044352"]}, {"author_id": "2244439674", "created_at": "2019-10-27T14:55:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1188469148348829697", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188469148348829697"]}, {"author_id": "254166282", "created_at": "2019-10-27T14:54:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "id": "1188469097249624065", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188469097249624065"]}, {"author_id": "31235523", "created_at": "2019-10-27T14:54:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188469073765642240", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188469073765642240"]}, {"author_id": "278191017", "created_at": "2019-10-27T14:54:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "id": "1188469057571479552", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188469057571479552"]}, {"author_id": "312449852", "created_at": "2019-10-27T14:54:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "id": "1188469012394586112", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188469012394586112"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}]}, "author_id": "988848319102414848", "created_at": "2019-10-27T14:54:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}], "id": "1188468990160625664", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188468990160625664"]}, {"author_id": "735680505039839233", "created_at": "2019-10-27T14:54:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "id": "1188468987102924801", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188468987102924801"]}, {"author_id": "950817524257574915", "created_at": "2019-10-27T14:54:09.000Z", "id": "1188468935034920961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "todo rol\u00ea com meus amigos \u00e9 aleat\u00f3rio e sempre acontece algo doido, o de ontem eu briguei com o rogerinho e a gente quase se matou, amo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188468935034920961"]}, {"author_id": "418353247", "created_at": "2019-10-27T14:54:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188468934913212416", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188468934913212416"]}, {"author_id": "1123365572", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-27T14:53:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188467061841911809"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9017, "type": "Person", "normalized_text": "Al Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1188468855670218753", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: El presidente precis\u00f3 que Al Baghdadi acab\u00f3 su vida \"gimiendo, llorando y gritando hasta el final\" de un t\u00fanel sin salida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188468855670218753"]}, {"author_id": "1134551670", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/Wxg5FgwbOh", "expanded_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/10/26/joven-campeon-de-marinera-se-suicida-en-ferreteria-de-j-l-o-lrnd/", "display_url": "larepublica.pe/sociedad/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5326, "type": "Person", "normalized_text": "Chiclayo"}, {"start": 27, "end": 34, "probability": 0.5994, "type": "Person", "normalized_text": "Marinera"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.5589, "type": "Person", "normalized_text": "J. L. O."}]}, "created_at": "2019-10-27T14:53:50.000Z", "id": "1188468855447982080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Chiclayo: joven campe\u00f3n de Marinera se suicida en ferreter\u00eda de J. L. O. https://t.co/Wxg5FgwbOh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188468855447982080"]}, {"author_id": "979481329", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/OkpWuDW05p", "expanded_url": "http://uni.vi/ir0L101WD3Z", "display_url": "uni.vi/ir0L101WD3Z"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.918, "type": "Place", "normalized_text": "Aguadilla"}]}, "created_at": "2019-10-27T14:53:30.000Z", "id": "1188468771947712513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Joven de 16 a\u00f1os se suicida con el arma de su padre en Aguadilla https://t.co/OkpWuDW05p", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188468771947712513"]}, {"author_id": "2195063844", "created_at": "2019-10-27T14:53:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188466922557444096"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 44, "end": 63, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MBLivre", "id": "1523823530"}]}, "id": "1188468733993521152", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MBLivre: Trump anunciou hoje a morte de Abu Bakr Al-Baghdadi, l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico desde 2010. Ele se matou ap\u00f3s ser encurralado po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188468733993521152"]}, {"author_id": "1183146966970257408", "created_at": "2019-10-27T14:53:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "id": "1188468712363495424", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188468712363495424"]}, {"author_id": "1122957830691151877", "created_at": "2019-10-27T14:53:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188466922557444096"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 44, "end": 63, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MBLivre", "id": "1523823530"}]}, "id": "1188468711314862082", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MBLivre: Trump anunciou hoje a morte de Abu Bakr Al-Baghdadi, l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico desde 2010. Ele se matou ap\u00f3s ser encurralado po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188468711314862082"]}, {"author_id": "274804743", "created_at": "2019-10-27T14:53:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188468709276442624", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188468709276442624"]}, {"author_id": "119860149", "created_at": "2019-10-27T14:53:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "id": "1188468709259653120", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188468709259653120"]}, {"author_id": "55355806", "created_at": "2019-10-27T14:53:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188468707191934976", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188468707191934976"]}, {"author_id": "1186799976732598272", "created_at": "2019-10-27T14:52:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1188468621670006793", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188468621670006793"]}, {"author_id": "4752471135", "created_at": "2019-10-27T14:52:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188285403675222016"}], "id": "1188468588245651457", "in_reply_to_user_id": "834600374698930176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@ghadellzx se matou", "lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1188468588245651457"]}, {"author_id": "251734182", "created_at": "2019-10-27T14:52:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188468569111252992", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188468569111252992"]}, {"author_id": "3558014897", "created_at": "2019-10-27T14:52:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188468479525044226", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188468479525044226"]}, {"author_id": "1309281056", "created_at": "2019-10-27T14:52:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188468449766453249", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188468449766453249"]}, {"author_id": "1026857519334010880", "created_at": "2019-10-27T14:52:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188468427482189824", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188468427482189824"]}, {"author_id": "2883766030", "created_at": "2019-10-27T14:51:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188468389834047489", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188468389834047489"]}, {"author_id": "2363287160", "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/iYtge7OjtZ", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1188221265183571974", "display_url": "twitter.com/g1/status/1188\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-27T14:51:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188221265183571974"}], "id": "1188468367394529287", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "a ignor\u00e2ncia religiosa mata e sempre matou. se voc\u00ea quer seguir determinada religi\u00e3o busque estud\u00e1-la e entend\u00ea-la plenamente. Se voc\u00ea quer ser um crist\u00e3o LEIA A B\u00cdBLIA, ESTUDE. https://t.co/iYtge7OjtZ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188468367394529287"]}, {"author_id": "1130490670362386432", "created_at": "2019-10-27T14:51:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "id": "1188468332028186624", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188468332028186624"]}, {"author_id": "1160360805138927616", "created_at": "2019-10-27T14:51:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1188468273547042816", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188468273547042816"]}, {"author_id": "1172533799491686407", "created_at": "2019-10-27T14:51:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188468269369450496", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188468269369450496"]}, {"author_id": "354108141", "created_at": "2019-10-27T14:51:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188461404732477440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.7782, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}, {"start": 46, "end": 55, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "id": "1188468252533497856", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ThiagoSiQueiraF: Capald\u00e3o no Halloween do James Gunn. E o cabelo dele j\u00e1 t\u00e1 crescendo r\u00e1pido! Quem ser\u00e1 que ele ser\u00e1 no Esquadr\u00e3o Suici\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188468252533497856"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}]}, "author_id": "138735155", "created_at": "2019-10-27T14:51:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}], "id": "1188468245491277829", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188468245491277829"]}, {"author_id": "1075606110", "created_at": "2019-10-27T14:51:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1188468199769214977", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188468199769214977"]}, {"author_id": "24981665", "created_at": "2019-10-27T14:51:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188468196887662592", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188468196887662592"]}, {"author_id": "313746897", "created_at": "2019-10-27T14:51:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188468164163715073", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188468164163715073"]}, {"author_id": "33135320", "created_at": "2019-10-27T14:51:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "id": "1188468155649265665", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188468155649265665"]}, {"author_id": "332062856", "created_at": "2019-10-27T14:51:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1188468144781877248", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188468144781877248"]}, {"author_id": "580229665", "created_at": "2019-10-27T14:50:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1188467983829651456", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188467983829651456"]}, {"author_id": "967327176", "created_at": "2019-10-27T14:50:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188467979694104576", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188467979694104576"]}, {"author_id": "761878923449888768", "created_at": "2019-10-27T14:50:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188466922557444096"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 44, "end": 63, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MBLivre", "id": "1523823530"}]}, "id": "1188467923402264576", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MBLivre: Trump anunciou hoje a morte de Abu Bakr Al-Baghdadi, l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico desde 2010. Ele se matou ap\u00f3s ser encurralado po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188467923402264576"]}, {"author_id": "1539910837", "created_at": "2019-10-27T14:49:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188467823867318272", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188467823867318272"]}, {"author_id": "761878923449888768", "created_at": "2019-10-27T14:49:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1188467823179436032", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188467823179436032"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}]}, "author_id": "798683475666751488", "created_at": "2019-10-27T14:49:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}], "id": "1188467821979799560", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188467821979799560"]}, {"author_id": "1108486661200060416", "created_at": "2019-10-27T14:49:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "id": "1188467683693604869", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188467683693604869"]}, {"author_id": "67472828", "created_at": "2019-10-27T14:49:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "id": "1188467673488904194", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188467673488904194"]}, {"author_id": "399502683", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/NCNb4Acgd8", "expanded_url": "https://twitter.com/ABCPolitics/status/1188446251806674944/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/NCNb4Acgd8", "media_key": "13_1188446107979771904"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.5824, "type": "Place", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 52, "end": 65, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 216, "end": 220, "probability": 0.6442, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "created_at": "2019-10-27T14:49:04.000Z", "id": "1188467654497128450", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "\u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegura que deton\u00f3 un chaleco suicida durante la operaci\u00f3n de las fuerzas especiales al noroeste de Siria. Y que se ha hecho justicia https://t.co/NCNb4Acgd8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188467654497128450"]}, {"author_id": "13154872", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/mMj26hZn2Q", "expanded_url": "https://rfi.my/4k55.t", "display_url": "rfi.my/4k55.t"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.9313, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00edria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "RFI_Br", "id": "27856959"}]}, "created_at": "2019-10-27T14:49:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188465393884491778"}], "id": "1188467644481060864", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RFI_Br: Acuado por opera\u00e7\u00e3o dos EUA na S\u00edria, l\u00edder do grupo Estado Isl\u00e2mico se suicida com explosivos https://t.co/mMj26hZn2Q https://\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188467644481060864"]}, {"author_id": "825875292191342592", "created_at": "2019-10-27T14:48:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188467633722724357", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188467633722724357"]}, {"author_id": "779595876", "created_at": "2019-10-27T14:48:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188467628408524801", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188467628408524801"]}, {"author_id": "108784752", "created_at": "2019-10-27T14:48:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188467611593531392", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188467611593531392"]}, {"author_id": "705175660751425538", "created_at": "2019-10-27T14:48:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1188467603137880067", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188467603137880067"]}, {"author_id": "99880878", "created_at": "2019-10-27T14:48:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 237, "end": 252, "probability": 0.4433, "type": "Person", "normalized_text": "Ulalume Gonz\u00e1lez"}, {"start": 257, "end": 260, "probability": 0.4977, "type": "Place", "normalized_text": "Le\u00f3n"}]}, "id": "1188467581642051592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Carta a una suicida\n\nTodo lo perdido\nnuestro para siempre,\na prueba de vida,\na prueba de muerte.\n\nHoy so\u00f1\u00e9 que ayer\nera diferente\ny me despert\u00e9\npara no perderte.\n\nHoy so\u00f1\u00e9 que era\nlo mismo ma\u00f1ana:\npor tenerte siempre\nme mor\u00ed en la cama.\nUlalume Gonz\u00e1lez de Le\u00f3n", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188467581642051592"]}, {"author_id": "2323988220", "created_at": "2019-10-27T14:48:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "id": "1188467560058118144", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188467560058118144"]}, {"author_id": "157545636", "created_at": "2019-10-27T14:48:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "id": "1188467485969764352", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188467485969764352"]}, {"author_id": "326947236", "created_at": "2019-10-27T14:48:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188461625398956033"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.753, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1188467480240513024", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188467480240513024"]}, {"author_id": "178383123", "created_at": "2019-10-27T14:48:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188461625398956033"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.753, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1188467458795069440", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188467458795069440"]}, {"author_id": "111169478", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-27T14:48:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188467061841911809"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9017, "type": "Person", "normalized_text": "Al Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1188467442630234112", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: El presidente precis\u00f3 que Al Baghdadi acab\u00f3 su vida \"gimiendo, llorando y gritando hasta el final\" de un t\u00fanel sin salida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188467442630234112"]}, {"author_id": "51472947", "created_at": "2019-10-27T14:48:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188449472541614080"}], "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "id": "1188467434342236160", "in_reply_to_user_id": "183398510", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@em_com Com certeza se viu acuado e para n\u00e3o ser pego suicidou e ao mesmo tempo inflama seus seguidores.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "em_com", "id": "183398510"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188467434342236160"]}, {"author_id": "273670186", "created_at": "2019-10-27T14:48:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188466922557444096"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 44, "end": 63, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MBLivre", "id": "1523823530"}]}, "id": "1188467402004140033", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MBLivre: Trump anunciou hoje a morte de Abu Bakr Al-Baghdadi, l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico desde 2010. Ele se matou ap\u00f3s ser encurralado po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188467402004140033"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}]}, "author_id": "981236228656959488", "created_at": "2019-10-27T14:47:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}], "id": "1188467354633670657", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188467354633670657"]}, {"author_id": "1081344721287565312", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/ajhQCvKSIQ", "expanded_url": "https://curiouscat.me/odetolaughter?t=1572187672", "display_url": "curiouscat.me/odetolaughter?\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-27T14:47:52.000Z", "id": "1188467354629484544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "algu\u00e9m pra me mandar um mimo nesse domingo suicida???? \ud83d\ude14\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f https://t.co/ajhQCvKSIQ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188467354629484544"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 286, "end": 295, "tag": "TVBASURA"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 140, "probability": 0.9035, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}, {"start": 232, "end": 238, "probability": 0.9501, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 287, "end": 294, "probability": 0.4102, "type": "Organization", "normalized_text": "TVBASURA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "APRA_CNdeAccion", "id": "924332864786784256"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 267, "end": 283, "username": "APRA_CNdeAccion", "id": "924332864786784256"}]}, "author_id": "709607721306333184", "created_at": "2019-10-27T14:47:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188317255018385409"}], "id": "1188467341925011457", "in_reply_to_user_id": "924332864786784256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@APRA_CNdeAccion @canalN_  respalda DELINCUENTES ALANISTAS, no lo pueden negar! Hace poco el empleado dom\u00e9stico del SUICIDA Alan Garc\u00eda P\u00e9rez, hizo hasta \"campa\u00f1a\"! \nSin embargo no entrevistan a  APRISTAS tradicionales??\nEste es el Twitter de los verdaderos APRISTAS @APRA_CNdeAccion\n\n #TVBASURA !", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188467341925011457"]}, {"author_id": "49802399", "created_at": "2019-10-27T14:47:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188467334891094018", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188467334891094018"]}, {"author_id": "95484867", "created_at": "2019-10-27T14:47:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "id": "1188467308928389120", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188467308928389120"]}, {"author_id": "721050281056813057", "created_at": "2019-10-27T14:47:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188461625398956033"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.753, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1188467267954237440", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188467267954237440"]}, {"author_id": "90021634", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-27T14:47:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188467061841911809"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9017, "type": "Person", "normalized_text": "Al Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1188467230092210178", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: El presidente precis\u00f3 que Al Baghdadi acab\u00f3 su vida \"gimiendo, llorando y gritando hasta el final\" de un t\u00fanel sin salida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188467230092210178"]}, {"author_id": "823006973465595908", "created_at": "2019-10-27T14:47:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "id": "1188467226094911488", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188467226094911488"]}, {"author_id": "947552182236311555", "created_at": "2019-10-27T14:47:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188467213189238784", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188467213189238784"]}, {"author_id": "162809495", "created_at": "2019-10-27T14:47:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188467164031922178", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188467164031922178"]}, {"author_id": "13427552", "created_at": "2019-10-27T14:46:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188467000034627584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvia Plath"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AdrianaEGomez", "id": "88992145"}]}, "id": "1188467119173918720", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianaEGomez: 27 octubre 1932, nace Sylvia Plath, poeta: \u201cSoy sarc\u00e1stica, esc\u00e9ptica y a veces dura, porque me da miedo que me hieran.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188467119173918720"]}, {"author_id": "1091184895496462337", "created_at": "2019-10-27T14:46:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "mc gui"}]}, "id": "1188467114711097345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "o mc gui se matou?????? algu\u00e9m me explica aaaaa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188467114711097345"]}, {"author_id": "399502683", "created_at": "2019-10-27T14:46:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "id": "1188467078111596546", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188467078111596546"]}, {"author_id": "100731315", "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/lFDSHc0kcw", "expanded_url": "https://es.rt.com/73wt", "display_url": "es.rt.com/73wt", "status": 502, "unwound_url": "https://es.rt.com/73wt"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.8298, "type": "Person", "normalized_text": "Al Baghdadi"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-27T14:46:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188465882156208129"}], "id": "1188467061841911809", "in_reply_to_user_id": "100731315", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 10, "like_count": 29, "quote_count": 6}, "text": "El presidente precis\u00f3 que Al Baghdadi acab\u00f3 su vida \"gimiendo, llorando y gritando hasta el final\" de un t\u00fanel sin salida que fue acorralado por las fuerzas especiales, donde accion\u00f3 su chaleco suicida\nhttps://t.co/lFDSHc0kcw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188467061841911809"]}, {"author_id": "438615503", "created_at": "2019-10-27T14:46:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188466922557444096"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 44, "end": 63, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MBLivre", "id": "1523823530"}]}, "id": "1188467041440800770", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MBLivre: Trump anunciou hoje a morte de Abu Bakr Al-Baghdadi, l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico desde 2010. Ele se matou ap\u00f3s ser encurralado po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188467041440800770"]}, {"author_id": "48356019", "created_at": "2019-10-27T14:46:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188357473331220480"}], "id": "1188467033043865600", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @claviggi: Guardare un\u2019opera d\u2019arte e assorbirne la potenza mi fa sentire bene. Il gruppo del Galata suicida fu realizzato per Giulio Ce\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "claviggi", "id": "3635334923"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1188467033043865600"]}, {"author_id": "1053748440", "created_at": "2019-10-27T14:46:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188467014077239297", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188467014077239297"]}, {"author_id": "88992145", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/dbsauXNcPW", "expanded_url": "https://elpais.com/cultura/2019/10/27/actualidad/1572159020_367035.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/cultura/2019/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvia Plath"}], "mentions": [{"start": 264, "end": 279, "username": "elpais_cultura", "id": "54961149"}]}, "created_at": "2019-10-27T14:46:28.000Z", "id": "1188467000034627584", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "27 octubre 1932, nace Sylvia Plath, poeta: \u201cSoy sarc\u00e1stica, esc\u00e9ptica y a veces dura, porque me da miedo que me hieran. Y tengo en mi interior esa alma sumamente vulnerable de todo ego\u00edsta\u201d.  En 1963 se suicida, una vida en depresi\u00f3n.  https://t.co/dbsauXNcPW v\u00eda @elpais_cultura", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188467000034627584"]}, {"author_id": "118794845", "created_at": "2019-10-27T14:46:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "id": "1188466993000865792", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188466993000865792"]}, {"author_id": "366653171", "created_at": "2019-10-27T14:46:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188466979847446528", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188466979847446528"]}, {"author_id": "605352652", "created_at": "2019-10-27T14:46:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188466965599440898", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188466965599440898"]}, {"author_id": "949016581308370944", "created_at": "2019-10-27T14:46:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "id": "1188466951972118530", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188466951972118530"]}, {"author_id": "359780996", "created_at": "2019-10-27T14:46:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188454293990531072"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.9612, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.532, "type": "Place", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "maya_jaramillo", "id": "3163140074"}]}, "id": "1188466926751797249", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maya_jaramillo: ATENCI\u00d3N Trump anuncia la muerte de Abu Bakr al-Baghdadi, m\u00e1ximo l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico, ISIS. Deton\u00f3 un chaleco sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188466926751797249"]}, {"author_id": "1523823530", "created_at": "2019-10-27T14:46:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9612, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 31, "end": 50, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 149, "end": 153, "probability": 0.9295, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00edria"}]}, "id": "1188466922557444096", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 33, "like_count": 895, "quote_count": 8}, "text": "Trump anunciou hoje a morte de Abu Bakr Al-Baghdadi, l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico desde 2010. Ele se matou ap\u00f3s ser encurralado por tropas americanas na S\u00edria.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188466922557444096"]}, {"author_id": "70781018", "created_at": "2019-10-27T14:46:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188466914152144901", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188466914152144901"]}, {"author_id": "1503809425", "created_at": "2019-10-27T14:46:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "id": "1188466906421977088", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188466906421977088"]}, {"author_id": "1178343877486489600", "created_at": "2019-10-27T14:45:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188281980733014021"}], "id": "1188466881998524418", "in_reply_to_user_id": "837828498429456384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@indieafraid Acho que se matou sim, tipo, desde o come\u00e7o do livro dava para perceber sobre, ela dava sinais em quase qualquer frase. E quando foi deixar as flores para sua m\u00e3e e veio esse carro(caminh\u00e3o? Me esqueci) s\u00f3 aproveitou a oportunidade", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "indieafraid", "id": "837828498429456384"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188466881998524418"]}, {"author_id": "2763294425", "created_at": "2019-10-27T14:45:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188466857583529985", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188466857583529985"]}, {"author_id": "2231537052", "created_at": "2019-10-27T14:45:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188466857172504576", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188466857172504576"]}, {"author_id": "949016581308370944", "created_at": "2019-10-27T14:45:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188461625398956033"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.753, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1188466814935879683", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188466814935879683"]}, {"author_id": "779041449996328961", "created_at": "2019-10-27T14:45:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188454293990531072"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.9612, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.532, "type": "Place", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "maya_jaramillo", "id": "3163140074"}]}, "id": "1188466800616456193", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maya_jaramillo: ATENCI\u00d3N Trump anuncia la muerte de Abu Bakr al-Baghdadi, m\u00e1ximo l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico, ISIS. Deton\u00f3 un chaleco sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188466800616456193"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 132, "tag": "Dorian"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.4457, "type": "Place", "normalized_text": "NOAA"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Dorian"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Divulgameteo", "id": "87376791"}]}, "author_id": "376782402", "created_at": "2019-10-27T14:45:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169851486278320128"}], "id": "1188466741128695809", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Divulgameteo: No es un piloto suicida, es uno de los aviones cazahuracanes de la NOAA en una de sus misiones a trav\u00e9s de #Dorian. \u2708\ufe0f V\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188466741128695809"]}, {"author_id": "1611787250", "created_at": "2019-10-27T14:45:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188466717015576577", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188466717015576577"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 41, "tag": "Isis"}, {"start": 45, "end": 54, "tag": "Baghdadi"}, {"start": 85, "end": 89, "tag": "Usa"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "Trump"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AntonellaNapoli", "id": "54858734"}]}, "author_id": "593711002", "created_at": "2019-10-27T14:45:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188383227469336577"}], "id": "1188466688657973248", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AntonellaNapoli: Il leader dell\u2019#Isis al #Baghdadi ucciso (o suicida) in un raid #Usa. #Trump: successo qualcosa di grande. Attesa per\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1188466688657973248"]}, {"author_id": "2918623793", "created_at": "2019-10-27T14:45:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188466659130007552", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188466659130007552"]}, {"author_id": "132291061", "created_at": "2019-10-27T14:44:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "id": "1188466566477819905", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188466566477819905"]}, {"author_id": "1066809709", "created_at": "2019-10-27T14:44:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1188466546106126341", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188466546106126341"]}, {"author_id": "886366582104096768", "created_at": "2019-10-27T14:44:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188461625398956033"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.753, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1188466468708593666", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188466468708593666"]}, {"author_id": "30107831", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/s8PgQjXAn8", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17017/maduro-o-lacaio-de-cuba-late-muito-e-nao-morde-nada", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17017\u2026"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Lubia_Aguiar", "id": "410127437"}]}, "created_at": "2019-10-27T14:44:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188464211053236226"}], "id": "1188466464640114691", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Lubia_Aguiar: https://t.co/s8PgQjXAn8\n\u201cDevemos continuar. Estamos indo melhor do que pens\u00e1vamos.\u201d\n\nDe que se orgulha Maduro?\n\nDa viol\u00ean\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188466464640114691"]}, {"author_id": "764254600358756352", "created_at": "2019-10-27T14:44:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188387207360450560"}], "id": "1188466410747564033", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mmarcardoso: dias seguidos com pensamento suicida nunca da bom n\u00e9", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mmarcardoso", "id": "1240328034357567490"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188466410747564033"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}]}, "author_id": "427794029", "created_at": "2019-10-27T14:44:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}], "id": "1188466389792768002", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188466389792768002"]}, {"author_id": "957309961", "created_at": "2019-10-27T14:43:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188466367676211201", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188466367676211201"]}, {"author_id": "427364067", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/70DKS12iSP", "expanded_url": "https://twitter.com/LibreFeminista/status/1188356048828190722", "display_url": "twitter.com/LibreFeminista\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LaSemilleraMad", "id": "933297945050525697"}]}, "created_at": "2019-10-27T14:43:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188449828885413888"}], "id": "1188466360206184452", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LaSemilleraMad: \u201cNo la llames poeta suicida\u201d\nEs Sylvia, Sylvia Plath. \nBrillante mujer brillante \u2728 https://t.co/70DKS12iSP", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1188466360206184452"]}, {"author_id": "2605695287", "created_at": "2019-10-27T14:43:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188466287040778240", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188466287040778240"]}, {"author_id": "338310136", "created_at": "2019-10-27T14:43:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188432256446222336"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 69, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvia Plath"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RequenaAguilar", "id": "270607088"}]}, "id": "1188466280162091008", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RequenaAguilar: Hoy 27 de octubre es el cumplea\u00f1os de Sylvia Plath, una de mis escritoras favoritas y creo que mi mito m\u00e1s querido. Lee\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188466280162091008"]}, {"author_id": "35312869", "created_at": "2019-10-27T14:43:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1188466241058627584", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188466241058627584"]}, {"author_id": "119240493", "created_at": "2019-10-27T14:43:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188466240668483588", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188466240668483588"]}, {"author_id": "900162346882125824", "created_at": "2019-10-27T14:43:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188466150784548865", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188466150784548865"]}, {"author_id": "943205753426505728", "created_at": "2019-10-27T14:43:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188461625398956033"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.753, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1188466139044732929", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188466139044732929"]}, {"author_id": "1357379503", "created_at": "2019-10-27T14:42:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188461625398956033"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.753, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1188466089644216323", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188466089644216323"]}, {"author_id": "1178675832933490688", "created_at": "2019-10-27T14:42:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188461625398956033"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.753, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1188466083126226944", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188466083126226944"]}, {"author_id": "1359623467", "created_at": "2019-10-27T14:42:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188461625398956033"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.753, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1188466066420391936", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188466066420391936"]}, {"author_id": "2788333655", "created_at": "2019-10-27T14:42:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1188466060246298630", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188466060246298630"]}, {"author_id": "307607913", "created_at": "2019-10-27T14:42:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188466041351036928", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188466041351036928"]}, {"author_id": "117363088", "created_at": "2019-10-27T14:42:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "id": "1188466039270588416", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188466039270588416"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 59, "tag": "YaCu\u00f1au"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/2Xja0M4VVi", "expanded_url": "https://twitter.com/Angelpaezs/status/1188337451758227456", "display_url": "twitter.com/Angelpaezs/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.691, "type": "Other", "normalized_text": "YaCu\u00f1au"}]}, "author_id": "375877928", "created_at": "2019-10-27T14:42:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188337451758227456"}], "id": "1188466019729399808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O sea que el suicida fue un encubridor de rateros. #YaCu\u00f1au https://t.co/2Xja0M4VVi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188466019729399808"]}, {"author_id": "144658259", "created_at": "2019-10-27T14:42:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "id": "1188466010929676288", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188466010929676288"]}, {"author_id": "436263694", "created_at": "2019-10-27T14:42:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188465990432186368", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188465990432186368"]}, {"author_id": "581969950", "created_at": "2019-10-27T14:42:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188465961663377410", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188465961663377410"]}, {"author_id": "197762413", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/IaP0xhlgvj", "expanded_url": "https://palermo-24h.com/morto-suicida-recuperato-dai-sommozzatori-nel-fiume-salso-il-corpo-delluomo-video/", "display_url": "palermo-24h.com/morto-suicida-\u2026"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/mLlljeOTTN", "expanded_url": "https://twitter.com/palermo24h/status/1188465951878139905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mLlljeOTTN", "media_key": "3_1188465949596405760"}]}, "created_at": "2019-10-27T14:42:18.000Z", "id": "1188465951878139905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Morto suicida, recuperato dai sommozzatori nel fiume Salso il corpo dell\u2019uomo\u00a0(VIDEO) https://t.co/IaP0xhlgvj https://t.co/mLlljeOTTN", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1188465951878139905"]}, {"author_id": "191065223", "created_at": "2019-10-27T14:42:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "id": "1188465889764618240", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188465889764618240"]}, {"author_id": "77520567", "created_at": "2019-10-27T14:41:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188461625398956033"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.753, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1188465871930441729", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188465871930441729"]}, {"author_id": "1082812184311353344", "created_at": "2019-10-27T14:41:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188451903845392388"}], "id": "1188465835133812736", "in_reply_to_user_id": "3406756888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@bibonunes1 Ele se matou e e n\u00e3o satisfeito levou com ele duas crian\u00e7as inocentes!!!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bibonunes1", "id": "3406756888"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188465835133812736"]}, {"author_id": "339382375", "created_at": "2019-10-27T14:41:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "id": "1188465808877510657", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188465808877510657"]}, {"author_id": "1321300453", "created_at": "2019-10-27T14:41:43.000Z", "id": "1188465805907902466", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "He aqu\u00ed el arma del suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188465805907902466"]}, {"author_id": "1017505011021082625", "created_at": "2019-10-27T14:41:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188465794633687040", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188465794633687040"]}, {"author_id": "1563404774", "created_at": "2019-10-27T14:41:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "id": "1188465731010289664", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188465731010289664"]}, {"author_id": "3237047135", "created_at": "2019-10-27T14:41:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "id": "1188465649154170886", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188465649154170886"]}, {"author_id": "1074981232872706051", "created_at": "2019-10-27T14:41:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188281980733014021"}], "id": "1188465647329648640", "in_reply_to_user_id": "837828498429456384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@indieafraid Se matou", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "indieafraid", "id": "837828498429456384"}]}, "lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1188465647329648640"]}, {"author_id": "14210384", "created_at": "2019-10-27T14:40:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1188465613284487169", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188465613284487169"]}, {"author_id": "201022295", "created_at": "2019-10-27T14:40:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "id": "1188465591826305024", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188465591826305024"]}, {"author_id": "1032730087878209536", "created_at": "2019-10-27T14:40:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188281980733014021"}], "id": "1188465549367533569", "in_reply_to_user_id": "837828498429456384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@indieafraid Se matou", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "indieafraid", "id": "837828498429456384"}]}, "lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1188465549367533569"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Importante"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 43, "probability": 0.9922, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ElNuevoSiglo", "id": "97100000"}]}, "author_id": "141198145", "created_at": "2019-10-27T14:40:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188464668043567113"}], "id": "1188465517327200258", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElNuevoSiglo: #Importante Estados Unidos confirm\u00f3 la muerte del l\u00edder de Estado Isl\u00e1mico tras detonar un chaleco suicida luego de que m\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188465517327200258"]}, {"author_id": "1436827687", "created_at": "2019-10-27T14:40:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188465214666264576"}], "id": "1188465509035053056", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gatita__suicida Se te da mal, mas que gilipollas pareces borde, no es lo mismo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188465509035053056"]}, {"author_id": "2823219234", "created_at": "2019-10-27T14:40:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188447341956739075"}], "geo": {"place_id": "01350ba93633bad4"}, "id": "1188465481637859329", "in_reply_to_user_id": "1054890871806746624", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@Espinozelada Hay que distinguir en la desaprobaci\u00f3n, una es la de zurdos que desean imponer su ideolog\u00eda y otra estima que debi\u00f3 ser m\u00e1s en\u00e9rgico desde el comienzo para neutralizar a los saqueadores e incendiarios. Pero cuando el pa\u00eds est\u00e1 en peligro es absurdo y suicida no apoyar a Gobierno", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188465481637859329"]}, {"author_id": "1123365572", "created_at": "2019-10-27T14:40:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "id": "1188465479922442241", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188465479922442241"]}, {"author_id": "927274023561687040", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/TvyEwwjAFl", "expanded_url": "https://go.squidapp.co/n/iGTWWwU", "display_url": "go.squidapp.co/n/iGTWWwU"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 109, "username": "SquidAppIT", "id": "705018488893652993"}]}, "created_at": "2019-10-27T14:40:25.000Z", "id": "1188465478328606723", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ragazzina suicida sotto un treno: il fidanzato si era ucciso a luglio\nhttps://t.co/TvyEwwjAFl via @SquidAppIT", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1188465478328606723"]}, {"author_id": "1092502913124048896", "created_at": "2019-10-27T14:40:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188319015661441024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.7775, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "aldoEsp96807840", "id": "845495150834954240"}]}, "id": "1188465475606454273", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Salomes32455: @aldoEsp96807840 Mulder el de los fantasmas? A qui\u00e9n la U. Alas Peruanas lo premia cada vez q puede?\nA quien le declaran\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188465475606454273"]}, {"author_id": "221719007", "created_at": "2019-10-27T14:40:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "id": "1188465457432596485", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188465457432596485"]}, {"author_id": "2780646461", "created_at": "2019-10-27T14:40:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188461625398956033"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.753, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1188465454001655810", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188465454001655810"]}, {"author_id": "86439296", "created_at": "2019-10-27T14:40:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188465433130745856", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188465433130745856"]}, {"author_id": "903062370846638080", "created_at": "2019-10-27T14:40:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1188465408220811265", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188465408220811265"]}, {"author_id": "27856959", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/mMj26hZn2Q", "expanded_url": "https://rfi.my/4k55.t", "display_url": "rfi.my/4k55.t"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/nWu7ZEZp0z", "expanded_url": "https://twitter.com/RFI_Br/status/1188465393884491778/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nWu7ZEZp0z", "media_key": "3_1188465391695056898"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 26, "probability": 0.9731, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9472, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00edria"}]}, "created_at": "2019-10-27T14:40:05.000Z", "id": "1188465393884491778", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Acuado por opera\u00e7\u00e3o dos EUA na S\u00edria, l\u00edder do grupo Estado Isl\u00e2mico se suicida com explosivos https://t.co/mMj26hZn2Q https://t.co/nWu7ZEZp0z", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188465393884491778"]}, {"author_id": "1080621975045836800", "created_at": "2019-10-27T14:40:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 148, "probability": 0.5654, "type": "Person", "normalized_text": "kenshin"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 39, "username": "Jayaluuck", "id": "1062835765581881345"}]}, "id": "1188465379686924294", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Q panela q foi essa contra o @Jayaluuck pqp ele ganhou o primeiro e amassou no segundo, o cara conseguiu arranca o terceiro(injusto) e matou \"kenshin\" no terceiro, crlho q absurdo as seletiva t\u00e3o cada vez se destruindo pelas panelinha,........", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188465379686924294"]}, {"author_id": "1179375824", "created_at": "2019-10-27T14:39:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "id": "1188465322736652288", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188465322736652288"]}, {"author_id": "346086619", "created_at": "2019-10-27T14:39:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "id": "1188465308698329090", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188465308698329090"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}]}, "author_id": "846549124434550784", "created_at": "2019-10-27T14:39:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}], "id": "1188465301073158144", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188465301073158144"]}, {"author_id": "1066388095451504640", "created_at": "2019-10-27T14:39:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187908625538396160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Valpara\u00edso"}, {"start": 147, "end": 157, "probability": 0.6168, "type": "Place", "normalized_text": "Catedral de"}, {"start": 159, "end": 168, "probability": 0.5664, "type": "Place", "normalized_text": "Valpara\u00edso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JorgeSharp", "id": "68917670"}]}, "id": "1188465285742956545", "in_reply_to_user_id": "68917670", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JorgeSharp Pobre y triste imbecil, tanta quema y saqueo en Valpara\u00edso produjo sitios vac\u00edos, esas son las grandes Alamedas, anoche destrozaron la Catedral de Valpara\u00edso, eso tb cae en la frase del borracho y suicida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188465285742956545"]}, {"author_id": "1042263146675822593", "created_at": "2019-10-27T14:39:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}]}, "id": "1188465272216326146", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188465272216326146"]}, {"author_id": "1069005046539530241", "created_at": "2019-10-27T14:39:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.7043, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "id": "1188465261764055041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Si gana Alberto se suicida de manera sospechosa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188465261764055041"]}, {"author_id": "2604352483", "created_at": "2019-10-27T14:39:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 42, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Hachiro Sasaki"}]}, "id": "1188465260430348288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"No dia 14 de abril de 1945, Hachiro Sasaki morreu num ataque suicida contra um navio de guerra americano.\" \ud83d\udc94", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188465260430348288"]}, {"author_id": "850379959285805056", "created_at": "2019-10-27T14:39:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1188465209872191488", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188465209872191488"]}, {"author_id": "951242379364847618", "created_at": "2019-10-27T14:39:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "id": "1188465142641627136", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188465142641627136"]}, {"author_id": "1126371848", "created_at": "2019-10-27T14:38:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1188465107988369408", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188465107988369408"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Importante"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 43, "probability": 0.9922, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ElNuevoSiglo", "id": "97100000"}]}, "author_id": "965122620", "created_at": "2019-10-27T14:38:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188464668043567113"}], "id": "1188465082788917248", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElNuevoSiglo: #Importante Estados Unidos confirm\u00f3 la muerte del l\u00edder de Estado Isl\u00e1mico tras detonar un chaleco suicida luego de que m\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188465082788917248"]}, {"author_id": "358576329", "created_at": "2019-10-27T14:38:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "id": "1188465042896801793", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188465042896801793"]}, {"author_id": "125507165", "created_at": "2019-10-27T14:38:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188464984528969728", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188464984528969728"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Importante"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 43, "probability": 0.9922, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ElNuevoSiglo", "id": "97100000"}]}, "author_id": "2485278295", "created_at": "2019-10-27T14:38:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188464668043567113"}], "id": "1188464947942100992", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElNuevoSiglo: #Importante Estados Unidos confirm\u00f3 la muerte del l\u00edder de Estado Isl\u00e1mico tras detonar un chaleco suicida luego de que m\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188464947942100992"]}, {"author_id": "187315110", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/hKTA99DwcO", "expanded_url": "https://twitter.com/hermanntertsch/status/1188328954593067008", "display_url": "twitter.com/hermanntertsch\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fjconpe", "id": "192834709"}]}, "created_at": "2019-10-27T14:38:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188362930129162240"}], "id": "1188464933824020481", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fjconpe: El progresismo como secta suicida (no maternidad = no futuro): https://t.co/hKTA99DwcO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188464933824020481"]}, {"author_id": "768202941425647616", "created_at": "2019-10-27T14:38:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188454293990531072"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.9612, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.532, "type": "Place", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "maya_jaramillo", "id": "3163140074"}]}, "id": "1188464907001454594", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maya_jaramillo: ATENCI\u00d3N Trump anuncia la muerte de Abu Bakr al-Baghdadi, m\u00e1ximo l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico, ISIS. Deton\u00f3 un chaleco sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188464907001454594"]}, {"author_id": "863830757025959938", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/vLDpjHuqU6", "expanded_url": "https://www.kardecriopreto.com.br/suicidio-para-onde-vai-o-suicida/", "display_url": "kardecriopreto.com.br/suicidio-para-\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-27T14:38:02.000Z", "id": "1188464879792988160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "SUIC\u00cdDIO - Para onde vai o suicida? https://t.co/vLDpjHuqU6", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188464879792988160"]}, {"author_id": "345687432", "created_at": "2019-10-27T14:37:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188461625398956033"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.753, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1188464772792160261", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188464772792160261"]}, {"author_id": "1436827687", "created_at": "2019-10-27T14:37:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188464275972657153"}], "id": "1188464739166367744", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gatita__suicida Joder pero y este odio? XD", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188464739166367744"]}, {"author_id": "928105491074551813", "created_at": "2019-10-27T14:37:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188185126108356610"}], "id": "1188464678172811266", "in_reply_to_user_id": "15233266", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@thiagochareti Algu\u00e9m sabe me dizer se o urso matou o rapaz ? \ud83d\ude0d", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "thiagochareti", "id": "1305990696277598208"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188464678172811266"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Importante"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/0BrbST9gHQ", "expanded_url": "http://bit.ly/2MRwvQP", "display_url": "bit.ly/2MRwvQP"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/5cKvLSambh", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNuevoSiglo/status/1188464668043567113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5cKvLSambh", "media_key": "3_1188464662893023233"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.9933, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.2221, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 194, "end": 198, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "author_id": "97100000", "created_at": "2019-10-27T14:37:12.000Z", "id": "1188464668043567113", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "#Importante Estados Unidos confirm\u00f3 la muerte del l\u00edder de Estado Isl\u00e1mico tras detonar un chaleco suicida luego de que miembros de las fuerzas especiales lo atraparan en un t\u00fanel sin salida en Siria.\nhttps://t.co/0BrbST9gHQ https://t.co/5cKvLSambh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188464668043567113"]}, {"author_id": "89399190", "created_at": "2019-10-27T14:37:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1188464667749957632", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188464667749957632"]}, {"author_id": "2393622967", "created_at": "2019-10-27T14:37:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188464661697646597", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188464661697646597"]}, {"author_id": "797761272586584064", "created_at": "2019-10-27T14:37:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188464620698263553", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188464620698263553"]}, {"author_id": "138598011", "created_at": "2019-10-27T14:36:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "id": "1188464525001089024", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188464525001089024"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}]}, "author_id": "128709982", "created_at": "2019-10-27T14:36:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}], "id": "1188464502116888583", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188464502116888583"]}, {"author_id": "1092502913124048896", "created_at": "2019-10-27T14:36:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188199553167699970"}], "id": "1188464465488072706", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: Lo \u00faltimo q afirmas no es real, todo ese \"enunciado de valores, propuesta o alternativa, proyecto hist\u00f3rico\". EL APRA permiti\u00f3\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188464465488072706"]}, {"author_id": "772639992", "created_at": "2019-10-27T14:36:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188461625398956033"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.753, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1188464419623391233", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188464419623391233"]}, {"author_id": "302736430", "created_at": "2019-10-27T14:36:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "id": "1188464407434711040", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188464407434711040"]}, {"author_id": "715364459099856896", "created_at": "2019-10-27T14:36:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1188464381086109698", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188464381086109698"]}, {"author_id": "87426097", "created_at": "2019-10-27T14:35:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188461625398956033"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.753, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1188464309883547650", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188464309883547650"]}, {"author_id": "1395683323", "created_at": "2019-10-27T14:35:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188461625398956033"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.753, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1188464298982551555", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188464298982551555"]}, {"author_id": "2872334888", "created_at": "2019-10-27T14:35:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188463216596312069"}], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.7329, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.7936, "type": "Person", "normalized_text": "Anakin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "caiqueizoton", "id": "274866209"}]}, "id": "1188464276853460993", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @caiqueizoton: Eu tinha dito que estava fazendo um v\u00eddeo sobre os paralelos entre Kylo e Anakin numa poss\u00edvel reden\u00e7\u00e3o, n\u00e9...\nE FINALMEN\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188464276853460993"]}, {"author_id": "792756159065231362", "created_at": "2019-10-27T14:35:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188461625398956033"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.753, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1188464231194099713", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188464231194099713"]}, {"author_id": "69764292", "created_at": "2019-10-27T14:35:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188464219810947073", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188464219810947073"]}, {"author_id": "410127437", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/s8PgQjXAn8", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17017/maduro-o-lacaio-de-cuba-late-muito-e-nao-morde-nada", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17017\u2026"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 147, "end": 154, "probability": 0.9349, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "created_at": "2019-10-27T14:35:23.000Z", "geo": {"place_id": "3c465ed3fc434def"}, "id": "1188464211053236226", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/s8PgQjXAn8\n\u201cDevemos continuar. Estamos indo melhor do que pens\u00e1vamos.\u201d\n\nDe que se orgulha Maduro?\n\nDa viol\u00eancia crescente nas ruas de Santiago que j\u00e1 matou 19 pessoas at\u00e9 agora e levou centenas para a cadeia?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188464211053236226"]}, {"author_id": "1535513252", "created_at": "2019-10-27T14:35:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188461625398956033"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.753, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1188464202937225217", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188464202937225217"]}, {"author_id": "774808827296378880", "created_at": "2019-10-27T14:35:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188461625398956033"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.753, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1188464135664754688", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188464135664754688"]}, {"author_id": "420430630", "created_at": "2019-10-27T14:34:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188398547319824384"}], "id": "1188464064177082368", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Sylvie_Vecchini: Oggi non si sa che ore sono ma \u00e8 il compleanno di Sylvia Plath, morta suicida, che ci ricorda di curarsi dalla depress\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Sylvie_Vecchini", "id": "243324059"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1188464064177082368"]}, {"author_id": "555427846", "created_at": "2019-10-27T14:34:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "id": "1188464025182654464", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188464025182654464"]}, {"author_id": "730792020965490688", "created_at": "2019-10-27T14:34:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188461625398956033"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.753, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1188464014289965056", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188464014289965056"]}, {"author_id": "1244917711", "created_at": "2019-10-27T14:34:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "id": "1188463991619772417", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188463991619772417"]}, {"author_id": "942168086", "created_at": "2019-10-27T14:34:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188463990072061952", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188463990072061952"]}, {"author_id": "1436827687", "created_at": "2019-10-27T14:34:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188454211501080577"}], "id": "1188463980366487555", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gatita__suicida Y si te dicen que si me pone con pelo en los sobacos me vas a llamar fetichista?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188463980366487555"]}, {"author_id": "2791953405", "created_at": "2019-10-27T14:34:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188463722089635840"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9817, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.9295, "type": "Person", "normalized_text": "Al Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juanhidalgocen", "id": "289234770"}]}, "id": "1188463938108841985", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juanhidalgocen: Trump: \"Vi la operaci\u00f3n contra Al Baghdadi, fue como ver una pel\u00edcula\".\nSe inmol\u00f3 en un t\u00fanel acorralado por militares\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188463938108841985"]}, {"author_id": "52562133", "created_at": "2019-10-27T14:34:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188461331709648897"}], "id": "1188463933948121088", "in_reply_to_user_id": "36714942", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "text": "@PauloMartins10 No Esporte Espetacular interromperam a programa\u00e7\u00e3o pra falar disso, e disseram que ele se suicidou com colete bomba perto de 3 crian\u00e7as que tbm morreram.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188463933948121088"]}, {"author_id": "320136793", "created_at": "2019-10-27T14:34:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188461625398956033"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.753, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1188463872191193088", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188463872191193088"]}, {"author_id": "1038868862849241089", "created_at": "2019-10-27T14:34:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "id": "1188463864100380672", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188463864100380672"]}, {"author_id": "1096225024565018626", "created_at": "2019-10-27T14:33:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188281980733014021"}], "id": "1188463835948212225", "in_reply_to_user_id": "837828498429456384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@indieafraid Ela se matou", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "indieafraid", "id": "837828498429456384"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188463835948212225"]}, {"author_id": "765681767302963200", "created_at": "2019-10-27T14:33:42.000Z", "id": "1188463789760569344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pedi p minha se podia furar o septo, cara ela quase me matou pqp kkkjjjjjkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188463789760569344"]}, {"author_id": "75386652", "created_at": "2019-10-27T14:33:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1188463737105199104", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188463737105199104"]}, {"author_id": "851120449236992000", "created_at": "2019-10-27T14:33:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188461625398956033"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.753, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1188463726468489216", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188463726468489216"]}, {"author_id": "289234770", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/N95tIxeNKl", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/331661-trump-operacion-baghdadi-ver-pelicula", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/331\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.84, "type": "Person", "normalized_text": "Al Baghdadi"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-10-27T14:33:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188452076738756608"}], "id": "1188463722089635840", "in_reply_to_user_id": "289234770", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Trump: \"Vi la operaci\u00f3n contra Al Baghdadi, fue como ver una pel\u00edcula\".\nSe inmol\u00f3 en un t\u00fanel acorralado por militares de EE.UU.\nAccion\u00f3 un chaleco suicida, matando tambi\u00e9n a m\u00e1s gente, entre ellos tres ni\u00f1os.\nhttps://t.co/N95tIxeNKl", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188463722089635840"]}, {"author_id": "157507793", "created_at": "2019-10-27T14:33:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188461625398956033"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.753, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1188463696131088386", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188463696131088386"]}, {"author_id": "1075892689449771009", "created_at": "2019-10-27T14:33:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188463695459958789", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188463695459958789"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "tendencia"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/SMXRTqioUr", "expanded_url": "http://bit.ly/2pZMRgV", "display_url": "bit.ly/2pZMRgV"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/arnN08W1Fu", "expanded_url": "https://twitter.com/revistabocetos/status/1188463664405327873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/arnN08W1Fu", "media_key": "3_1188463658206191616"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3149, "type": "Other", "normalized_text": "Estado"}, {"start": 32, "end": 50, "probability": 0.6151, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 243, "end": 247, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "author_id": "2422603332", "created_at": "2019-10-27T14:33:12.000Z", "id": "1188463664405327873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Estado Isl\u00e1mico es #tendencia\n\n\u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". Afirm\u00f3 Donald Trump; aseguro que el l\u00edder de esta organizaci\u00f3n ha fallecido. Asegur\u00f3 que deton\u00f3 un chaleco suicida durante la operaci\u00f3n de las fuerzas especiales al noroeste de Siria.\n\nhttps://t.co/SMXRTqioUr https://t.co/arnN08W1Fu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188463664405327873"]}, {"author_id": "384419606", "created_at": "2019-10-27T14:33:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1188463651927273472", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188463651927273472"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 131, "tag": "blogsicilianotizie"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/UnSaH8jbIN", "expanded_url": "https://www.blogsicilia.it/palermo/morto-suicida-recuperato-dai-sommozzatori-nel-fiume-salso-il-corpo-delluomo-video/503755/", "display_url": "blogsicilia.it/palermo/morto-\u2026"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/6FSz0k7OYI", "expanded_url": "https://twitter.com/blogsicilia/status/1188463586684932096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6FSz0k7OYI", "media_key": "3_1188463584206082049"}]}, "author_id": "42884405", "created_at": "2019-10-27T14:32:54.000Z", "id": "1188463586684932096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Morto suicida, recuperato dai sommozzatori nel fiume Salso il corpo dell'uomo (VIDEO) - https://t.co/UnSaH8jbIN #blogsicilianotizie https://t.co/6FSz0k7OYI", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1188463586684932096"]}, {"author_id": "979407098982338560", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/amu95we7yn", "expanded_url": "http://bit.ly/364wMXX", "display_url": "bit.ly/364wMXX"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.5623, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 79, "end": 88, "probability": 0.915, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "created_at": "2019-10-27T14:32:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188436432383291392"}], "id": "1188463571648290817", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @omelete: Diretor do primeiro Esquadr\u00e3o Suicida revela teste de figurino de Jared Leto como Coringa; veja foto https://t.co/amu95we7yn (\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188463571648290817"]}, {"author_id": "942168086", "created_at": "2019-10-27T14:32:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188463569668624391", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188463569668624391"]}, {"author_id": "535956259", "created_at": "2019-10-27T14:32:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "id": "1188463561535885314", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188463561535885314"]}, {"author_id": "77904167", "created_at": "2019-10-27T14:32:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188461625398956033"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.753, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1188463531701784576", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188463531701784576"]}, {"author_id": "500405266", "created_at": "2019-10-27T14:32:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1188463518632292354", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188463518632292354"]}, {"author_id": "2770390565", "created_at": "2019-10-27T14:32:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188463464534237184", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188463464534237184"]}, {"author_id": "2270299820", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/GwIUeWt3Vf", "expanded_url": "https://www.nuovosud.it/articoli/99368-cronaca-agrigento/anziano-suicida-e-disperso-licata-recuperato-il-cadavere-nel-salso", "display_url": "nuovosud.it/articoli/99368\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-27T14:32:16.000Z", "id": "1188463426395426816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Anziano suicida e disperso a Licata: recuperato il cadavere nel Salso https://t.co/GwIUeWt3Vf", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1188463426395426816"]}, {"author_id": "2878862309", "created_at": "2019-10-27T14:32:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188463414173196288", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188463414173196288"]}, {"author_id": "3300811216", "created_at": "2019-10-27T14:32:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188463402882097152", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188463402882097152"]}, {"author_id": "199724077", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/LN7UPCWzSC", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100001849746403/posts/3116736101731351/", "display_url": "facebook.com/10000184974640\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.8946, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar Mallea"}]}, "created_at": "2019-10-27T14:32:10.000Z", "id": "1188463402706001921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Exigimos justicia para nuestro vecino Cesar Mallea. Nadie se suicida dentro de un calabozo, no se dan las condiciones para que eso ocurra, no nos dejemos enga\u00f1ar, est\u00e1n matando a nuestros vecinos. Que la pr\u00f3xima marcha sea para exigir justicia!!! https://t.co/LN7UPCWzSC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188463402706001921"]}, {"author_id": "82198861", "created_at": "2019-10-27T14:32:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188463389527478272", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188463389527478272"]}, {"author_id": "2754642815", "created_at": "2019-10-27T14:32:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "id": "1188463381092687873", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188463381092687873"]}, {"author_id": "747480845099868160", "created_at": "2019-10-27T14:32:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188327826510012416"}], "id": "1188463371022229504", "in_reply_to_user_id": "176997689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@EnterateCali Los conductores de las ambulancias se creen que son los protagonistas de rapido y furioso, en esas empresas le dan la responsabilidad de conducir a cualquiera, y despu\u00e9s resulta ser un suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EnterateCali", "id": "176997689"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188463371022229504"]}, {"author_id": "72169143", "created_at": "2019-10-27T14:31:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188461625398956033"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.753, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1188463354672750594", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188463354672750594"]}, {"author_id": "831035902118002689", "created_at": "2019-10-27T14:31:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188463345059422209", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188463345059422209"]}, {"author_id": "154704167", "created_at": "2019-10-27T14:31:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188461625398956033"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.753, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1188463331822190598", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188463331822190598"]}, {"author_id": "66229463", "created_at": "2019-10-27T14:31:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188463302315302913", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188463302315302913"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}]}, "author_id": "360917477", "created_at": "2019-10-27T14:31:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}], "id": "1188463249408385025", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188463249408385025"]}, {"author_id": "274866209", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/o61fBJDDLk", "expanded_url": "https://youtu.be/6uA7xvk9EVc", "display_url": "youtu.be/6uA7xvk9EVc"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/ZJZlu0jUpA", "expanded_url": "https://twitter.com/caiqueizoton/status/1188463216596312069/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZJZlu0jUpA", "media_key": "16_1188463157767000065"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.7476, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.7932, "type": "Person", "normalized_text": "Anakin"}, {"start": 136, "end": 139, "probability": 0.5986, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 147, "end": 154, "probability": 0.5617, "type": "Person", "normalized_text": "Han Solo"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.7585, "type": "Person", "normalized_text": "Anakin"}]}, "created_at": "2019-10-27T14:31:26.000Z", "id": "1188463216596312069", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "text": "Eu tinha dito que estava fazendo um v\u00eddeo sobre os paralelos entre Kylo e Anakin numa poss\u00edvel reden\u00e7\u00e3o, n\u00e9...\nE FINALMENTE SAIU :)\n\nSe Kylo matou Han Solo e velhinhos inocentes, Anakin enforcou sua esposa e tamb\u00e9m matou criancinhas ent\u00e3o VALE TUDO.\nhttps://t.co/o61fBJDDLk https://t.co/ZJZlu0jUpA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188463216596312069"]}, {"author_id": "1168652557348216833", "created_at": "2019-10-27T14:31:23.000Z", "id": "1188463204990631936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pod\u00e9s vigilar al suicida durante horas, durante d\u00edas, durante meses. Pod\u00e9s intentar convencerlo. Pod\u00e9s ofrecerle ayuda. Pod\u00e9s proponerle una, dos, cien terapias. Pero en alg\u00fan momento, inevitablemente, baj\u00e1s la guardia, te descuid\u00e1s... y vuelve a votar al peronismo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188463204990631936"]}, {"author_id": "1437015960", "created_at": "2019-10-27T14:31:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188463193917743105", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188463193917743105"]}, {"author_id": "817343665186160645", "created_at": "2019-10-27T14:31:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188281980733014021"}], "id": "1188463188125343744", "in_reply_to_user_id": "837828498429456384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@indieafraid acho que ela se matou mas decidiu isso na hora", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "indieafraid", "id": "837828498429456384"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188463188125343744"]}, {"author_id": "592261329", "created_at": "2019-10-27T14:31:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188461625398956033"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.753, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1188463183146688513", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188463183146688513"]}, {"author_id": "3318061109", "created_at": "2019-10-27T14:31:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188461625398956033"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.753, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1188463129182818311", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188463129182818311"]}, {"author_id": "96850406", "created_at": "2019-10-27T14:31:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188463125927997440", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188463125927997440"]}, {"author_id": "1216313474", "created_at": "2019-10-27T14:30:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188462811237752835"}], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 107, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "akor"}]}, "id": "1188463086065344512", "in_reply_to_user_id": "1216313474", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Poderia existir e tudo come\u00e7ou a pegar fogo e pessoas come\u00e7aram a se matar e matar as outras, entao meu akor se matou e acabei me matando e foi muito ruim a sensa\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188463086065344512"]}, {"author_id": "348303492", "created_at": "2019-10-27T14:30:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188463077701890049", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188463077701890049"]}, {"author_id": "3105790201", "created_at": "2019-10-27T14:30:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188461625398956033"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.753, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1188463057527361543", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188463057527361543"]}, {"author_id": "228737305", "created_at": "2019-10-27T14:30:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188454293990531072"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.9612, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.532, "type": "Place", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "maya_jaramillo", "id": "3163140074"}]}, "id": "1188463056680030210", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maya_jaramillo: ATENCI\u00d3N Trump anuncia la muerte de Abu Bakr al-Baghdadi, m\u00e1ximo l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico, ISIS. Deton\u00f3 un chaleco sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188463056680030210"]}, {"author_id": "182364708", "created_at": "2019-10-27T14:30:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "id": "1188463054218039298", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188463054218039298"]}, {"author_id": "65951628", "created_at": "2019-10-27T14:30:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188463040808837120", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188463040808837120"]}, {"author_id": "1061062968593600512", "created_at": "2019-10-27T14:30:40.000Z", "id": "1188463024702722048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "no teme a la muerte qn vive como un suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188463024702722048"]}, {"author_id": "3120388345", "created_at": "2019-10-27T14:30:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1188462995644530690", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188462995644530690"]}, {"author_id": "701434786418655233", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/hKTA99DwcO", "expanded_url": "https://twitter.com/hermanntertsch/status/1188328954593067008", "display_url": "twitter.com/hermanntertsch\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fjconpe", "id": "192834709"}]}, "created_at": "2019-10-27T14:30:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188362930129162240"}], "id": "1188462992477872129", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fjconpe: El progresismo como secta suicida (no maternidad = no futuro): https://t.co/hKTA99DwcO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188462992477872129"]}, {"author_id": "1083810057211572226", "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/QUSBHPtYLy", "expanded_url": "https://twitter.com/7botasnotelhado/status/1188462954389426176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QUSBHPtYLy", "media_key": "3_1188462951742758912"}]}, "created_at": "2019-10-27T14:30:23.000Z", "id": "1188462954389426176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Decidi acampar com nosso filho, fazer o garoto se sentir normal. Para deixar tudo mais divertido fingi que precis\u00e1vamos sobreviver. Ele matou nosso c\u00e3o e o est\u00e1 comento cru.\n\ud83c\udf77\ud83d\udc64\ud83c\udfda https://t.co/QUSBHPtYLy", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188462954389426176"]}, {"author_id": "200267797", "created_at": "2019-10-27T14:30:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188461625398956033"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.753, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1188462919379488768", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188462919379488768"]}, {"author_id": "1000457238", "created_at": "2019-10-27T14:29:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188454293990531072"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.9612, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.532, "type": "Place", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "maya_jaramillo", "id": "3163140074"}]}, "id": "1188462842871189504", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maya_jaramillo: ATENCI\u00d3N Trump anuncia la muerte de Abu Bakr al-Baghdadi, m\u00e1ximo l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico, ISIS. Deton\u00f3 un chaleco sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188462842871189504"]}, {"author_id": "618545885", "created_at": "2019-10-27T14:29:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188461625398956033"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.753, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1188462837624197120", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188462837624197120"]}, {"author_id": "56570576", "created_at": "2019-10-27T14:29:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1188462827750772736", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188462827750772736"]}, {"author_id": "2372974238", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/SENPDNpo2o", "expanded_url": "https://twitter.com/indieafraid/status/1188281980733014021", "display_url": "twitter.com/indieafraid/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-27T14:29:50.000Z", "id": "1188462813741797376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu acho que ela se matou https://t.co/SENPDNpo2o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188462813741797376"]}, {"author_id": "580011271", "created_at": "2019-10-27T14:29:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.4093, "type": "Other", "normalized_text": "ESTRESS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gusduncan", "id": "48995459"}]}, "id": "1188462768300724225", "in_reply_to_user_id": "48995459", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gusduncan ...Somos una sociedad enferma q ante cualquier colapso de ESTRESS se suicida, si la universidad nos exige altos resultados la hacemos cerrar por atentar contra la salud de los estudiantes. Somos una sociedad q est\u00e1 al borde del colapso emocional y ahora, hay un motivo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188462768300724225"]}, {"author_id": "56942654", "created_at": "2019-10-27T14:29:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188462755772358656", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188462755772358656"]}, {"author_id": "81935119", "created_at": "2019-10-27T14:29:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188461625398956033"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.753, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1188462750596550656", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188462750596550656"]}, {"author_id": "771144861881888769", "created_at": "2019-10-27T14:29:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1188462668954439687", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188462668954439687"]}, {"author_id": "954859327499718657", "created_at": "2019-10-27T14:29:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.3732, "type": "Other", "normalized_text": "Cachoeira"}, {"start": 24, "end": 28, "probability": 0.4097, "type": "Place", "normalized_text": "Minas"}]}, "id": "1188462654488223745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "torneio em Cachoeira de Minas ontem me matou, joelho j\u00e1 nem se tenho mais", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188462654488223745"]}, {"author_id": "959660611637563393", "created_at": "2019-10-27T14:29:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188462639745241088", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188462639745241088"]}, {"author_id": "1478201455", "created_at": "2019-10-27T14:28:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188461625398956033"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.753, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1188462384316321794", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188462384316321794"]}, {"author_id": "126137149", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/220XUttZVp", "expanded_url": "https://twitter.com/Angelpaezs/status/1188337451758227456", "display_url": "twitter.com/Angelpaezs/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.4849, "type": "Other", "normalized_text": "Angel"}]}, "created_at": "2019-10-27T14:27:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188337451758227456"}], "id": "1188462341299605504", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "text": "Solo un cojudazo creer\u00eda tal versi\u00f3n, las cagadas apristas buscar\u00e1n versiones ineditas e inveros\u00edmiles para limpiar al corrupto suicida. Angel no seas ingenuo y no caigas cu\u00e1l novato. Te usan como ni\u00f1o de pecho. \ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a https://t.co/220XUttZVp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188462341299605504"]}, {"author_id": "324412469", "created_at": "2019-10-27T14:27:55.000Z", "id": "1188462333452009472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "O fdp se matou e ainda levou 3 crian\u00e7as juntos... pqp viu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188462333452009472"]}, {"author_id": "1332767744", "created_at": "2019-10-27T14:27:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188461625398956033"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.753, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1188462332827131913", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188462332827131913"]}, {"author_id": "1153415698582056968", "created_at": "2019-10-27T14:27:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1188462328305635328", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188462328305635328"]}, {"author_id": "422047403", "created_at": "2019-10-27T14:27:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188461625398956033"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.753, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1188462318277087236", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188462318277087236"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "ABCMundo"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 60, "end": 71, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 95, "end": 114, "probability": 0.9566, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.3835, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e1m"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ABCDigital", "id": "28191953"}]}, "author_id": "712677108", "created_at": "2019-10-27T14:27:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188456140172079104"}], "id": "1188462307686469634", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ABCDigital: #ABCMundo\ud83c\udf0e El presidente de Estados Unidos, Donald Trump confirm\u00f3 la muerte de Abu Bakr al-Baghdadi, l\u00edder del Estado Isl\u00e1m\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188462307686469634"]}, {"author_id": "267832368", "created_at": "2019-10-27T14:27:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "id": "1188462303424995329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "En 7 horas se suicida Alberto Fern\u00e1ndez", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188462303424995329"]}, {"author_id": "119436507", "created_at": "2019-10-27T14:27:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188462292754669569", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188462292754669569"]}, {"author_id": "431701964", "created_at": "2019-10-27T14:27:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188462284697456641", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188462284697456641"]}, {"author_id": "4649667557", "created_at": "2019-10-27T14:27:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1188462278594781184", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188462278594781184"]}, {"author_id": "933393694526500864", "created_at": "2019-10-27T14:27:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1188462277177085956", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188462277177085956"]}, {"author_id": "2758864229", "created_at": "2019-10-27T14:27:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188462270109700098", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188462270109700098"]}, {"author_id": "598913250", "created_at": "2019-10-27T14:27:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "id": "1188462240791445508", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188462240791445508"]}, {"author_id": "252637834", "created_at": "2019-10-27T14:27:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188462229827588097", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188462229827588097"]}, {"author_id": "126137149", "created_at": "2019-10-27T14:27:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188337451758227456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 153, "probability": 0.4833, "type": "Other", "normalized_text": "Angel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Angelpaezs", "id": "84465419"}]}, "id": "1188462207916486656", "in_reply_to_user_id": "84465419", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Angelpaezs Solo un cojudazo creer\u00eda tal versi\u00f3n, las cagadas apristas buscar\u00e1n versiones ineditas e inveros\u00edmiles para limpiar al corrupto suicida. Angel no seas ingenuo y no caigas cu\u00e1l novato. Te usan como ni\u00f1o de pecho. \ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188462207916486656"]}, {"author_id": "196810739", "created_at": "2019-10-27T14:27:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188462117713842181", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188462117713842181"]}, {"author_id": "345535835", "created_at": "2019-10-27T14:27:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188207233659756545"}], "id": "1188462110868684800", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @magicaGrmente22: Giorgia, morta suicida sotto il treno a 15 anni: il fidanzato si era ucciso a luglio con un colpo di pistola https://t\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "magicaGrmente22", "id": "3090019191"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1188462110868684800"]}, {"author_id": "1133731199439003648", "created_at": "2019-10-27T14:26:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188461903988887555"}], "id": "1188462095156891649", "in_reply_to_user_id": "20372050", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lobaoeletrico @JoaoMiranda40 @deiaperi @MauricioDAH @BolsonaroSP Ele \u00e9 e sempre foi assim. A hist\u00f3ria de vida dele mostra s\u00f3 trai\u00e7\u00f5es e falta de respeito com o pr\u00f3ximo. O pai se matou depois de trocar porrada com ele. E a m\u00e3e suicidou e deixou uma carta dizendo que ele era o culpado. A filha o odeia e n\u00e3o quer saber dele.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lobaoeletrico", "id": "20372050"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "JoaoMiranda40", "id": "367291386"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "deiaperi", "id": "61888536"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "MauricioDAH", "id": "846346636016189440"}, {"start": 53, "end": 65, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188462095156891649"]}, {"author_id": "587015048", "created_at": "2019-10-27T14:26:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188462078853558274", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188462078853558274"]}, {"author_id": "183354267", "created_at": "2019-10-27T14:26:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188462053511573504", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188462053511573504"]}, {"author_id": "2952668242", "created_at": "2019-10-27T14:26:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188462053364817920", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188462053364817920"]}, {"author_id": "34313379", "created_at": "2019-10-27T14:26:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188462043696893957", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188462043696893957"]}, {"author_id": "756994668877975552", "created_at": "2019-10-27T14:26:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188461625398956033"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.753, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1188462008515137537", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188462008515137537"]}, {"author_id": "869761186425966596", "created_at": "2019-10-27T14:26:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188461625398956033"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.753, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1188462006837415936", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188462006837415936"]}, {"author_id": "1133731199439003648", "created_at": "2019-10-27T14:26:37.000Z", "id": "1188462004362792960", "in_reply_to_user_id": "20372050", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lobaoeletrico Ele \u00e9 e sempre foi assim. A hist\u00f3ria de vida dele mostra s\u00f3 trai\u00e7\u00f5es e falta de respeito com o pr\u00f3ximo. O pai se matou depois de trocar porrada com ele. E a m\u00e3e suicidou e deixou uma carta dizendo que ele era o culpado. A filha o odeia e n\u00e3o quer saber dele.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lobaoeletrico", "id": "20372050"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188462004362792960"]}, {"author_id": "158221108", "created_at": "2019-10-27T14:26:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "id": "1188461927279874050", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188461927279874050"]}, {"author_id": "2589323752", "created_at": "2019-10-27T14:25:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188446363715018752"}], "id": "1188461794760810502", "in_reply_to_user_id": "45409867", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@gugachacra Foi morto ou se matou?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188461794760810502"]}, {"author_id": "114604269", "created_at": "2019-10-27T14:25:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "id": "1188461793133371392", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188461793133371392"]}, {"author_id": "737201118", "created_at": "2019-10-27T14:25:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "id": "1188461792562941952", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188461792562941952"]}, {"author_id": "785779381104893952", "created_at": "2019-10-27T14:25:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "id": "1188461787290783750", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188461787290783750"]}, {"author_id": "960132254302457856", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/HgITYwcO40", "expanded_url": "https://twitter.com/official_ACE7/status/1188379941848567808", "display_url": "twitter.com/official_ACE7/\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.9312, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-27T14:25:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188379941848567808"}], "id": "1188461779556417536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "O novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida \ud83d\udc96\ud83e\udd2a https://t.co/HgITYwcO40", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188461779556417536"]}, {"author_id": "954782311", "created_at": "2019-10-27T14:25:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188461713668136960", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188461713668136960"]}, {"author_id": "89756839", "created_at": "2019-10-27T14:25:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188461685771603973", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188461685771603973"]}, {"author_id": "2296761852", "created_at": "2019-10-27T14:25:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188398547319824384"}], "id": "1188461666121453568", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Sylvie_Vecchini: Oggi non si sa che ore sono ma \u00e8 il compleanno di Sylvia Plath, morta suicida, che ci ricorda di curarsi dalla depress\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Sylvie_Vecchini", "id": "243324059"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1188461666121453568"]}, {"author_id": "704087652061024256", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/6fnxL8dse2", "expanded_url": "https://www.ondanews.it/morta-suicida-sotto-un-treno-ad-agropoli-il-fidanzato-si-era-tolto-la-vita-a-luglio-con-una-pistola/", "display_url": "ondanews.it/morta-suicida-\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-27T14:25:15.000Z", "id": "1188461660308201474", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Morta suicida sotto un treno ad Agropoli, il fidanzato si era tolto la vita a luglio con una pistola https://t.co/6fnxL8dse2", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1188461660308201474"]}, {"author_id": "2295490099", "created_at": "2019-10-27T14:25:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188162365159813121"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.365, "type": "Other", "normalized_text": "AlfaCon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pontejornalismo", "id": "2528987124"}]}, "id": "1188461640020381697", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pontejornalismo: \"Ningu\u00e9m trabalhou mais na pol\u00edcia nessa AlfaCon do que eu. Quem mais tempo tem sou eu, quem mais matou fui eu, quem m\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188461640020381697"]}, {"author_id": "133945128", "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/mW9Uw47XXf", "expanded_url": "http://bit.ly/32R3pqb", "display_url": "bit.ly/32R3pqb", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ntn24.com/internacionales/eeuu/trump-lider-del-estado-islamico-se-suicido-al-detonar-un-chaleco-con-explosivos"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.9198, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.7343, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}]}, "created_at": "2019-10-27T14:25:06.000Z", "id": "1188461625398956033", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 2, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "text": "El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hijos https://t.co/mW9Uw47XXf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188461625398956033"]}, {"author_id": "106447993", "created_at": "2019-10-27T14:24:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188461560055898112", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188461560055898112"]}, {"author_id": "89962370", "created_at": "2019-10-27T14:24:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188461439469654026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188461439469654026"]}, {"author_id": "2238113838", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/OAEcdBQnj0", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/10/26/news/_il_mio_francesco_suicida_ma_il_paese_accusa_me_che_denunciai_la_truffa_-239512620/", "display_url": "repubblica.it/cronaca/2019/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-27T14:24:14.000Z", "id": "1188461408473796608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Il mio Francesco suicida, ma il paese accusa me che denunciai la truffa\" https://t.co/OAEcdBQnj0", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1188461408473796608"]}, {"author_id": "108458675", "created_at": "2019-10-27T14:24:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "id": "1188461402769547264", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188461402769547264"]}, {"author_id": "2488850916", "created_at": "2019-10-27T14:24:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1188461375846342666", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188461375846342666"]}, {"author_id": "131165547", "created_at": "2019-10-27T14:23:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188461262893715456", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188461262893715456"]}, {"author_id": "868513851809124356", "created_at": "2019-10-27T14:23:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "id": "1188461240026353665", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188461240026353665"]}, {"author_id": "896421242869252099", "created_at": "2019-10-27T14:23:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "id": "1188461180727242759", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188461180727242759"]}, {"author_id": "448406972", "created_at": "2019-10-27T14:23:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "id": "1188461173563375616", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188461173563375616"]}, {"author_id": "3207675407", "created_at": "2019-10-27T14:23:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188461157327265793", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188461157327265793"]}, {"author_id": "273763392", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/MfDwzMbgrP", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100001905122358/posts/3122078221198985/", "display_url": "facebook.com/10000190512235\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-27T14:23:14.000Z", "id": "1188461156404551680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El escuadr\u00f3n suicida https://t.co/MfDwzMbgrP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188461156404551680"]}, {"author_id": "98492521", "created_at": "2019-10-27T14:23:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188454293990531072"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.9612, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.532, "type": "Place", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "maya_jaramillo", "id": "3163140074"}]}, "id": "1188461153279721472", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maya_jaramillo: ATENCI\u00d3N Trump anuncia la muerte de Abu Bakr al-Baghdadi, m\u00e1ximo l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico, ISIS. Deton\u00f3 un chaleco sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188461153279721472"]}, {"author_id": "1179873377286156288", "created_at": "2019-10-27T14:23:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188431965650870274"}], "id": "1188461148506476545", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RicoMachuca: ja,\nhe visto panorama de la geisha fujiaprista\nroxana cueva a raiz de la delacion de un\ncolaborador eficaz, de haber recib\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188461148506476545"]}, {"author_id": "63956875", "created_at": "2019-10-27T14:23:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188446363715018752"}], "id": "1188461119909830661", "in_reply_to_user_id": "45409867", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@gugachacra Pelo que apurei ele se matou com 3 tiros na cabe\u00e7a.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188461119909830661"]}, {"author_id": "1174249865062309888", "created_at": "2019-10-27T14:22:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "id": "1188461085407547393", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188461085407547393"]}, {"author_id": "4065571572", "created_at": "2019-10-27T14:22:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "id": "1188461036069896199", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188461036069896199"]}, {"author_id": "1157182348645023744", "created_at": "2019-10-27T14:22:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "id": "1188461034757087232", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188461034757087232"]}, {"author_id": "836449939324604418", "created_at": "2019-10-27T14:22:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1188460995842318343", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188460995842318343"]}, {"author_id": "3657186981", "created_at": "2019-10-27T14:22:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "id": "1188460985004281856", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188460985004281856"]}, {"author_id": "1027716851068018688", "created_at": "2019-10-27T14:22:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1188460966746509312", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188460966746509312"]}, {"author_id": "1651957286", "created_at": "2019-10-27T14:21:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188460841328369666", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188460841328369666"]}, {"author_id": "284679240", "created_at": "2019-10-27T14:21:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "id": "1188460797497958400", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188460797497958400"]}, {"author_id": "1153794508884193280", "created_at": "2019-10-27T14:21:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187894480596275200"}], "id": "1188460768758513664", "in_reply_to_user_id": "1285003584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@XandyMC_ Nao \u00e9 tirando n\u00e3o mas comigo n\u00e3o tem essas parada...bandido \u00e9 bandido independente da cor da pele se matou merece morrer(n\u00e3o estou dizendo que deve).", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188460768758513664"]}, {"author_id": "16109460", "created_at": "2019-10-27T14:21:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1188460724953255936", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188460724953255936"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 77, "tag": "mermelada"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "author_id": "1163547585321361414", "created_at": "2019-10-27T14:21:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204354580426752"}], "id": "1188460719387435010", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcfaMemorex] El canino favorito del suicida habla de #mermelada y supeditaci\u00f3n al gobierno. Olvida que en el 2007, Enrique Ca\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188460719387435010"]}, {"author_id": "147436422", "created_at": "2019-10-27T14:21:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188460693802176517", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188460693802176517"]}, {"author_id": "594214379", "created_at": "2019-10-27T14:21:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188460647593529344", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188460647593529344"]}, {"author_id": "2947678757", "created_at": "2019-10-27T14:20:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "id": "1188460549111238656", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188460549111238656"]}, {"author_id": "1714264896", "created_at": "2019-10-27T14:20:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "id": "1188460497277984770", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188460497277984770"]}, {"author_id": "125537668", "created_at": "2019-10-27T14:20:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "id": "1188460344433430529", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188460344433430529"]}, {"author_id": "3229994351", "created_at": "2019-10-27T14:20:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "id": "1188460342248181760", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188460342248181760"]}, {"author_id": "1170275761925873664", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/SDyQk62XiD", "expanded_url": "https://twitter.com/Beljcc10/status/1188447546869452800", "display_url": "twitter.com/Beljcc10/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.9918, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "STF_oficial", "id": "68313718"}, {"start": 14, "end": 20, "username": "CFOAB", "id": "160576237"}]}, "created_at": "2019-10-27T14:19:38.000Z", "id": "1188460248933326848", "in_reply_to_user_id": "68313718", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@STF_OFICIAL \n@CFOAB \n\nVoc\u00eas v\u00e3o investigar se foi o Lula quem matou?  \n\nSeria bom n\u00e9! https://t.co/SDyQk62XiD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188460248933326848"]}, {"author_id": "67778641", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/p0tC5i2rXD", "expanded_url": "https://www.theguardian.com/world/2019/oct/27/abu-bakr-al-baghdadi-isis-leader-killed-us-donald-trump", "display_url": "theguardian.com/world/2019/oct\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9708, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 25, "end": 44, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.9682, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.943, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00edria"}]}, "created_at": "2019-10-27T14:19:38.000Z", "id": "1188460247100411905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "EUA dizem que o \"califa\" Abu Bakr al-Baghdadi morreu em incurs\u00e3o das for\u00e7as especiais dos EUA em seu esconderijo na S\u00edria, detonando a si mesmo e tr\u00eas filhos com um colete suicida https://t.co/p0tC5i2rXD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188460247100411905"]}, {"author_id": "889997079401168896", "created_at": "2019-10-27T14:19:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188460244520837120", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188460244520837120"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 64, "tag": "FelizAniversario"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.8841, "type": "Other", "normalized_text": "PLATH"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LibreFeminista", "id": "1549043017"}]}, "author_id": "39515977", "created_at": "2019-10-27T14:19:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188356048828190722"}], "id": "1188460200069664768", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LibreFeminista: \ud83c\udf3fSYLVIA PLATH (1932-1963)\ud83c\udf3f\n#FelizAniversario \n\nCelebrar su vida, conocer su obra, entender su contexto\n...no la llames\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188460200069664768"]}, {"author_id": "96983023", "created_at": "2019-10-27T14:19:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188460181904072706", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188460181904072706"]}, {"author_id": "187025003", "created_at": "2019-10-27T14:19:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "id": "1188460148819398662", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188460148819398662"]}, {"author_id": "2303709716", "created_at": "2019-10-27T14:19:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188247696534114304"}], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.6965, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.8626, "type": "Person", "normalized_text": "belasquez"}, {"start": 141, "end": 152, "probability": 0.8032, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Leon"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.825, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "id": "1188460099280523264", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MijaelGLP Si tanto hablas de \u00e9tica, valores y principios. Por qu\u00e9 postular por el APRA? O quieres ser parte de esa c\u00fapula como belasquez Q. Luciana Leon, el suicida Garc\u00eda?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188460099280523264"]}, {"author_id": "302215696", "created_at": "2019-10-27T14:19:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "id": "1188460095274913793", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188460095274913793"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 114, "tag": "TWD10naFOX"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/R5fa0hIdzc", "expanded_url": "https://twitter.com/masteryddl/status/1186095945257226240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R5fa0hIdzc", "media_key": "3_1186095938072449024"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.5099, "type": "Person", "normalized_text": "gleen"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.8142, "type": "Person", "normalized_text": "abraham"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.8407, "type": "Other", "normalized_text": "TWD10naFOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "masteryddl", "id": "1231310397816344583"}]}, "author_id": "823639962922942464", "created_at": "2019-10-27T14:19:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186095945257226240"}], "id": "1188460091407851522", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @masteryddl: eu sei que o negan matou o gleen e abraham MAS O QUE EU POSSO FAZER SE EU GOSTO DELE?! #TWD10naFOX https://t.co/R5fa0hIdzc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188460091407851522"]}, {"author_id": "161853633", "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/S7q6NHrxR6", "expanded_url": "https://twitter.com/alcione_moreno/status/1188460072185356290/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S7q6NHrxR6", "media_key": "16_1188460059422007296"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.6081, "type": "Person", "normalized_text": "Direita"}, {"start": 138, "end": 146, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "created_at": "2019-10-27T14:18:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187869647686787072"}], "id": "1188460072185356290", "in_reply_to_user_id": "14594698", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@UOLNoticias Frota \u0117 um \ud83d\udca9. N\u00e3o conseguiu a ANCINE de Bolsonaro e sai \"maguado\" achando que com meia duzia de outros \ud83d\udca9 derruba a Direita e Bolsonaro. Ja era. Suicida politico. https://t.co/S7q6NHrxR6", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188460072185356290"]}, {"author_id": "1948422548", "created_at": "2019-10-27T14:18:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188460026781982723", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188460026781982723"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "ABCMundo"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 60, "end": 71, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 95, "end": 114, "probability": 0.9566, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.3835, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e1m"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ABCDigital", "id": "28191953"}]}, "author_id": "3051284717", "created_at": "2019-10-27T14:18:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188456140172079104"}], "id": "1188459996671107072", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ABCDigital: #ABCMundo\ud83c\udf0e El presidente de Estados Unidos, Donald Trump confirm\u00f3 la muerte de Abu Bakr al-Baghdadi, l\u00edder del Estado Isl\u00e1m\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188459996671107072"]}, {"author_id": "1301770778", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/Huz7RGU3Fe", "expanded_url": "http://bit.ly/2MQOE0X", "display_url": "bit.ly/2MQOE0X"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "correio", "id": "67150902"}]}, "created_at": "2019-10-27T14:18:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188459572819910657"}], "id": "1188459966736281603", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @correio: L\u00edder do Estado Isl\u00e2mico se suicidou ao detonar colete com explosivos, diz Trump\nhttps://t.co/Huz7RGU3Fe https://t.co/fJvDMiRV\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188459966736281603"]}, {"author_id": "869018503", "created_at": "2019-10-27T14:18:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "id": "1188459897916133376", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188459897916133376"]}, {"author_id": "3346289812", "created_at": "2019-10-27T14:18:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188459865590685702", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188459865590685702"]}, {"author_id": "1099854509575155713", "created_at": "2019-10-27T14:17:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188459807419879425", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188459807419879425"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 77, "tag": "mermelada"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "author_id": "1179873377286156288", "created_at": "2019-10-27T14:17:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204354580426752"}], "id": "1188459802218811397", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcfaMemorex] El canino favorito del suicida habla de #mermelada y supeditaci\u00f3n al gobierno. Olvida que en el 2007, Enrique Ca\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188459802218811397"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "ABCMundo"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 60, "end": 71, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 95, "end": 114, "probability": 0.9566, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.3835, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e1m"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ABCDigital", "id": "28191953"}]}, "author_id": "2453715368", "created_at": "2019-10-27T14:17:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188456140172079104"}], "id": "1188459721071706112", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ABCDigital: #ABCMundo\ud83c\udf0e El presidente de Estados Unidos, Donald Trump confirm\u00f3 la muerte de Abu Bakr al-Baghdadi, l\u00edder del Estado Isl\u00e1m\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188459721071706112"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 30, "tag": "URGENTE"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 50, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 93, "end": 109, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Katie Bo Williams"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MundoEConflicto", "id": "821894639284355076"}]}, "author_id": "80137194", "created_at": "2019-10-27T14:17:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188303541070454785"}], "id": "1188459717032599554", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MundoEConflicto: \ud83d\udd34#URGENTE Abu Bakr al-Baghdadi deton\u00f3 su chaleco suicida y se suicid\u00f3 - Katie Bo Williams (Corresponsal del Ministerio\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188459717032599554"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "ABCMundo"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 60, "end": 71, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 95, "end": 114, "probability": 0.9566, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.3835, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e1m"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ABCDigital", "id": "28191953"}]}, "author_id": "1131342171007856641", "created_at": "2019-10-27T14:17:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188456140172079104"}], "id": "1188459642390753286", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ABCDigital: #ABCMundo\ud83c\udf0e El presidente de Estados Unidos, Donald Trump confirm\u00f3 la muerte de Abu Bakr al-Baghdadi, l\u00edder del Estado Isl\u00e1m\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188459642390753286"]}, {"author_id": "713743574580518913", "created_at": "2019-10-27T14:17:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188459623910649857", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188459623910649857"]}, {"author_id": "1030216423749103617", "created_at": "2019-10-27T14:17:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188459616033824769", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188459616033824769"]}, {"author_id": "1108098805684207616", "created_at": "2019-10-27T14:17:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188337451758227456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 102, "probability": 0.7065, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Angelpaezs", "id": "84465419"}]}, "id": "1188459586807881733", "in_reply_to_user_id": "84465419", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Angelpaezs Primera vez en mi vida que escucho que alguien se suicida por las cojudeces de otro. \u00bf Alan no ten\u00eda amor propio?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188459586807881733"]}, {"author_id": "67150902", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/Huz7RGU3Fe", "expanded_url": "http://bit.ly/2MQOE0X", "display_url": "bit.ly/2MQOE0X"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/fJvDMiRVSm", "expanded_url": "https://twitter.com/correio/status/1188459572819910657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fJvDMiRVSm", "media_key": "3_1188459539902947328"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "created_at": "2019-10-27T14:16:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188447398508544007"}], "id": "1188459572819910657", "in_reply_to_user_id": "67150902", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "text": "L\u00edder do Estado Isl\u00e2mico se suicidou ao detonar colete com explosivos, diz Trump\nhttps://t.co/Huz7RGU3Fe https://t.co/fJvDMiRVSm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188459572819910657"]}, {"author_id": "947850778894655489", "created_at": "2019-10-27T14:16:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188459431283048448", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188459431283048448"]}, {"author_id": "1009575437993959425", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/tvFhcZqpGk", "expanded_url": "https://twitter.com/indieafraid/status/1188281980733014021", "display_url": "twitter.com/indieafraid/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-27T14:16:21.000Z", "id": "1188459421971767296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "ela se matou durante o livro inteiro de uma forma po\u00e9tica \no acidente foi simplesmente o \u00faltimo fato que ela viveu https://t.co/tvFhcZqpGk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188459421971767296"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "ABCMundo"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 60, "end": 71, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 95, "end": 114, "probability": 0.9566, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.3835, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e1m"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ABCDigital", "id": "28191953"}]}, "author_id": "368638492", "created_at": "2019-10-27T14:16:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188456140172079104"}], "id": "1188459418683400193", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ABCDigital: #ABCMundo\ud83c\udf0e El presidente de Estados Unidos, Donald Trump confirm\u00f3 la muerte de Abu Bakr al-Baghdadi, l\u00edder del Estado Isl\u00e1m\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188459418683400193"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}]}, "author_id": "250781589", "created_at": "2019-10-27T14:16:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}], "id": "1188459378225176576", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188459378225176576"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}]}, "author_id": "114766248", "created_at": "2019-10-27T14:16:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}], "id": "1188459370826420226", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188459370826420226"]}, {"author_id": "167550798", "created_at": "2019-10-27T14:16:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188459347837358080", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188459347837358080"]}, {"author_id": "250321385", "created_at": "2019-10-27T14:16:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "id": "1188459335640371200", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188459335640371200"]}, {"author_id": "129039405", "created_at": "2019-10-27T14:15:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "id": "1188459319941042176", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188459319941042176"]}, {"author_id": "2343272398", "created_at": "2019-10-27T14:15:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "id": "1188459277960257536", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188459277960257536"]}, {"author_id": "1026948296", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/nlU72UHeMH", "expanded_url": "https://www.lercio.it/si-suicida-con-una-corda-da-bungee-jumping-muore-battendo-17-volte-il-cranio-sul-soffitto/", "display_url": "lercio.it/si-suicida-con\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-27T14:15:39.000Z", "id": "1188459246838566912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tenta il suicidio con una corda da bungee jumping: muore battendo 17 volte il cranio sul soffitto https://t.co/nlU72UHeMH", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1188459246838566912"]}, {"author_id": "96505133", "created_at": "2019-10-27T14:15:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188459189934399488", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188459189934399488"]}, {"author_id": "168241392", "created_at": "2019-10-27T14:15:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188459170502234115", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188459170502234115"]}, {"author_id": "264545150", "created_at": "2019-10-27T14:15:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "id": "1188459128261361665", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188459128261361665"]}, {"author_id": "150922866", "created_at": "2019-10-27T14:15:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "id": "1188459119784714244", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188459119784714244"]}, {"author_id": "217081615", "created_at": "2019-10-27T14:14:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188459070359068679", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188459070359068679"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}]}, "author_id": "195750641", "created_at": "2019-10-27T14:14:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}], "id": "1188459038234873858", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188459038234873858"]}, {"author_id": "3193276859", "created_at": "2019-10-27T14:14:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "id": "1188459030454423553", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188459030454423553"]}, {"author_id": "747500770241609728", "created_at": "2019-10-27T14:14:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188459000582623232", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188459000582623232"]}, {"author_id": "59297575", "created_at": "2019-10-27T14:14:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "id": "1188458964410884096", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188458964410884096"]}, {"author_id": "307074345", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/9qWiTsVfMz", "expanded_url": "https://twitter.com/habalianelie/status/1188413994631122945", "display_url": "twitter.com/habalianelie/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-27T14:14:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188413994631122945"}], "id": "1188458921389899776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Como buen cobarde, se suicida https://t.co/9qWiTsVfMz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188458921389899776"]}, {"author_id": "109188041", "created_at": "2019-10-27T14:14:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188458910740570117", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188458910740570117"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}]}, "author_id": "152829441", "created_at": "2019-10-27T14:14:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}], "id": "1188458909918547968", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188458909918547968"]}, {"author_id": "3350132657", "created_at": "2019-10-27T14:14:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188458848509714433", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188458848509714433"]}, {"author_id": "181156048", "created_at": "2019-10-27T14:14:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188432256446222336"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 69, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvia Plath"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RequenaAguilar", "id": "270607088"}]}, "id": "1188458841052200968", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RequenaAguilar: Hoy 27 de octubre es el cumplea\u00f1os de Sylvia Plath, una de mis escritoras favoritas y creo que mi mito m\u00e1s querido. Lee\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188458841052200968"]}, {"author_id": "491317830", "created_at": "2019-10-27T14:13:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188456965183287297"}], "id": "1188458827798188032", "in_reply_to_user_id": "470495985", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@AnaBorente @semioficiah Eskuadr\u00f3n suicida jJAJAJjjajajjajJajajjaajajaAJJAJAJ", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AnaBorente", "id": "470495985"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "semioficiah", "id": "1072656694348574720"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188458827798188032"]}, {"author_id": "2787870627", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/70DKS12iSP", "expanded_url": "https://twitter.com/LibreFeminista/status/1188356048828190722", "display_url": "twitter.com/LibreFeminista\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LaSemilleraMad", "id": "933297945050525697"}]}, "created_at": "2019-10-27T14:13:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188449828885413888"}], "id": "1188458823851360256", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LaSemilleraMad: \u201cNo la llames poeta suicida\u201d\nEs Sylvia, Sylvia Plath. \nBrillante mujer brillante \u2728 https://t.co/70DKS12iSP", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1188458823851360256"]}, {"author_id": "332621272", "created_at": "2019-10-27T14:13:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "id": "1188458815508897792", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188458815508897792"]}, {"author_id": "932241242766880769", "created_at": "2019-10-27T14:13:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1188458664006504449", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188458664006504449"]}, {"author_id": "250893303", "created_at": "2019-10-27T14:13:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188458645794775040", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188458645794775040"]}, {"author_id": "57258645", "created_at": "2019-10-27T14:13:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1188458627167936512", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188458627167936512"]}, {"author_id": "1424578158", "created_at": "2019-10-27T14:13:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188458582326611969", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188458582326611969"]}, {"author_id": "195086125", "created_at": "2019-10-27T14:12:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188458576878153728", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188458576878153728"]}, {"author_id": "890256648488538112", "created_at": "2019-10-27T14:12:57.000Z", "geo": {"place_id": "f7aadbdc1a6a3e87"}, "id": "1188458566509846530", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nunca vou julgar um suicida. Eu entendo muito como \u00e9 vc n\u00e3o conseguir mais ver saidas, n conseguir mais ver solu\u00e7\u00e3o p situa\u00e7\u00e3o em q vive, e no meio disso a morte parece a \u00fanica sa\u00edda pra tudo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188458566509846530"]}, {"author_id": "59659646", "created_at": "2019-10-27T14:12:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188458500806066176", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188458500806066176"]}, {"author_id": "322698020", "created_at": "2019-10-27T14:12:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188458500202082304", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188458500202082304"]}, {"author_id": "2802267033", "created_at": "2019-10-27T14:12:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188458465326436354", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188458465326436354"]}, {"author_id": "2205104357", "created_at": "2019-10-27T14:12:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188458448402505730", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188458448402505730"]}, {"author_id": "4723173016", "created_at": "2019-10-27T14:12:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188458442236805120", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188458442236805120"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}]}, "author_id": "127698535", "created_at": "2019-10-27T14:12:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}], "id": "1188458437237190656", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188458437237190656"]}, {"author_id": "45091488", "created_at": "2019-10-27T14:11:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "id": "1188458280567357441", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188458280567357441"]}, {"author_id": "41637574", "created_at": "2019-10-27T14:11:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1188458229367541760", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188458229367541760"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 83, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 108, "probability": 0.5274, "type": "Other", "normalized_text": "de Documentaci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "urgenciasemerge", "id": "2171105130"}]}, "author_id": "2264125303", "created_at": "2019-10-27T14:11:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188440366430728193"}], "id": "1188458166301921280", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @urgenciasemerge: Me he encontrado un tesoro de documentaci\u00f3n sobre el #suicidio\n\ud83d\udc47\nCentro de Documentaci\u00f3n sobre conducta suicida \n http\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188458166301921280"]}, {"author_id": "118840016", "created_at": "2019-10-27T14:11:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188458163986751495", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188458163986751495"]}, {"author_id": "89719274", "created_at": "2019-10-27T14:11:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188458142226624513", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188458142226624513"]}, {"author_id": "46162753", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/4ZHQlzE39I", "expanded_url": "http://bit.ly/31R44X6", "display_url": "bit.ly/31R44X6"}]}, "created_at": "2019-10-27T14:11:08.000Z", "id": "1188458111318794247", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Policial que matou colega se entrega na Capital https://t.co/4ZHQlzE39I", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188458111318794247"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}]}, "author_id": "977960755919228928", "created_at": "2019-10-27T14:11:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "id": "1188458110937120769", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1188458110937120769"]}, {"author_id": "730792020965490688", "created_at": "2019-10-27T14:11:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "id": "1188458108189843458", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188458108189843458"]}, {"author_id": "2780227048", "created_at": "2019-10-27T14:11:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188454293990531072"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.9612, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.532, "type": "Place", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "maya_jaramillo", "id": "3163140074"}]}, "id": "1188458104113029121", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maya_jaramillo: ATENCI\u00d3N Trump anuncia la muerte de Abu Bakr al-Baghdadi, m\u00e1ximo l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico, ISIS. Deton\u00f3 un chaleco sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188458104113029121"]}, {"author_id": "592034340", "created_at": "2019-10-27T14:10:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188431965650870274"}], "id": "1188458004812836864", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RicoMachuca: ja,\nhe visto panorama de la geisha fujiaprista\nroxana cueva a raiz de la delacion de un\ncolaborador eficaz, de haber recib\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188458004812836864"]}, {"author_id": "298575708", "created_at": "2019-10-27T14:10:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "id": "1188457987452616704", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188457987452616704"]}, {"author_id": "950540467346788358", "created_at": "2019-10-27T14:10:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.5732, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "id": "1188457920780029952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Convenientemente o l\u00edder do ISIS se matou, procuraram anos a fio e de repente se explodiu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188457920780029952"]}, {"author_id": "80386494", "created_at": "2019-10-27T14:10:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188457917391015936", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188457917391015936"]}, {"author_id": "2393739404", "created_at": "2019-10-27T14:10:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188165148588101632"}], "id": "1188457916233408512", "in_reply_to_user_id": "918197046871502849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@siteptbr @eumazzy Podia ter morrido quando foi atacado. Pq q n pega um ser humano de bosta que roubou, matou, estuprou e acorrenta ele e faz dele um show pra outros humanos ri? O ser humano se contenta com isso mesmo, desgra\u00e7a alheia. Mas n, pega um bicho inocente de seu habitat", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "siteptbr", "id": "918197046871502849"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "eumazzy", "id": "884514053548371969"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188457916233408512"]}, {"author_id": "4107125427", "created_at": "2019-10-27T14:10:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188449472541614080"}], "id": "1188457898290094080", "in_reply_to_user_id": "183398510", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@em_com desculpem me, mas \"se suicidou\" eh doido demais.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "em_com", "id": "183398510"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188457898290094080"]}, {"author_id": "87458595", "created_at": "2019-10-27T14:10:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188457882251071490", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188457882251071490"]}, {"author_id": "154273719", "created_at": "2019-10-27T14:10:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "id": "1188457855927705600", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188457855927705600"]}, {"author_id": "1042679829378678784", "created_at": "2019-10-27T14:10:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169134906917752832"}], "id": "1188457832858783744", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @master_petri: \u2013 Adoro el riesgo.\n\n\u2013 Yo, m\u00e1s.\n\n\u2013 Buce\u00e9 en un mar infestado de tiburones.\n\n\u2013 No est\u00e1 mal, pero yo me lanc\u00e9 al agua desde\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "master_petri", "id": "111097025"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188457832858783744"]}, {"author_id": "715938744860340224", "created_at": "2019-10-27T14:09:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1188457816002093062", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188457816002093062"]}, {"author_id": "2159824724", "created_at": "2019-10-27T14:09:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "id": "1188457742547202049", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188457742547202049"]}, {"author_id": "4775112444", "created_at": "2019-10-27T14:09:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188357473331220480"}], "id": "1188457725962936320", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @claviggi: Guardare un\u2019opera d\u2019arte e assorbirne la potenza mi fa sentire bene. Il gruppo del Galata suicida fu realizzato per Giulio Ce\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "claviggi", "id": "3635334923"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1188457725962936320"]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "1957758620", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 622, "tweet_count": 32269, "listed_count": 4}, "name": "Elio Mar\u00edn", "username": "magallanero001"}, {"verified": false, "id": "36278714", "location": "#\u043d\u0435\u0442\u0432\u043e\u0439\u043d\u0435\u0441\u0423\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u043e\u0439", "public_metrics": {"followers_count": 288566, "following_count": 9899, "tweet_count": 40523, "listed_count": 852}, "name": "Pedro Mario Burelli", "username": "pburelli"}, {"verified": false, "id": "770361018627284992", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 1097, "tweet_count": 162362, "listed_count": 0}, "name": "Nomenclaturaintroductoria", "username": "maloelacaeza"}, {"verified": false, "id": "497105706", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 13033, "following_count": 12516, "tweet_count": 83012, "listed_count": 0}, "name": "Carolina \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "CaroCiudadana"}, {"verified": false, "id": "2651182350", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 178, "tweet_count": 150501, "listed_count": 5}, "name": "Ed Newman", "username": "EdnewmanNewman"}, {"verified": true, "id": "100731315", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"followers_count": 3511379, "following_count": 67, "tweet_count": 795998, "listed_count": 12403}, "name": "RT en Espa\u00f1ol", "username": "ActualidadRT"}, {"verified": false, "id": "756451478538158080", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1571, "following_count": 4986, "tweet_count": 116336, "listed_count": 6}, "name": "Quique Sagaguien", "username": "firinfunflay"}, {"verified": false, "id": "42419459", "public_metrics": {"followers_count": 1813, "following_count": 3929, "tweet_count": 27990, "listed_count": 2}, "name": "Gat\u00f3lico \ud83c\udf33 (un dinosaurio nihilista)", "username": "JhugoCM"}, {"verified": false, "id": "1147831688992624643", "location": "Sider\u00f3polis, SC", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 163, "tweet_count": 8289, "listed_count": 0}, "name": "T \ud83d\udc06", "username": "ttuani_santos"}, {"verified": false, "id": "345690684", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 67, "tweet_count": 3467, "listed_count": 0}, "name": "emiLLy", "username": "patinhorivotril"}, {"verified": true, "id": "45409867", "location": "New York, NY", "public_metrics": {"followers_count": 1550895, "following_count": 1760, "tweet_count": 76706, "listed_count": 3080}, "name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a", "username": "gugachacra"}, {"verified": false, "id": "254817704", "location": "San Cristobal-Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 1807, "tweet_count": 39804, "listed_count": 3}, "name": "Roboan Gelves", "username": "Roboangelves"}, {"verified": false, "id": "143616685", "location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 1193, "following_count": 2359, "tweet_count": 19790, "listed_count": 7}, "name": "Patricia Perez\ud83d\udc08\u200d\u2b1b", "username": "patita_51"}, {"verified": false, "id": "232837590", "location": "Fernando de la Mora, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 751, "tweet_count": 59589, "listed_count": 15}, "name": "Cynthia", "username": "CynthiaAdriana"}, {"verified": true, "id": "28191953", "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1238130, "following_count": 97, "tweet_count": 296633, "listed_count": 1940}, "name": "ABC Digital", "username": "ABCDigital"}, {"verified": false, "id": "210360361", "public_metrics": {"followers_count": 3629, "following_count": 1542, "tweet_count": 81781, "listed_count": 14}, "name": "\ud83d\udce1", "username": "Pancho_SW"}, {"verified": false, "id": "107885626", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2411, "following_count": 1810, "tweet_count": 54516, "listed_count": 8}, "name": "A Y M A R A \u2728", "username": "Rockayma"}, {"verified": false, "id": "1669538924", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 3770, "tweet_count": 10216, "listed_count": 8}, "name": "Monica Monica", "username": "MonicaM30564328"}, {"verified": false, "id": "931128174", "public_metrics": {"followers_count": 3038, "following_count": 3394, "tweet_count": 310593, "listed_count": 0}, "name": "Ximena Parra", "username": "xparraa"}, {"verified": false, "id": "2265096360", "public_metrics": {"followers_count": 40367, "following_count": 414, "tweet_count": 17612, "listed_count": 52}, "name": "Alberto Larra\u00edn", "username": "albertolarrains"}, {"verified": false, "id": "77650269", "location": "Santiago, Chile  \ud83d\udccd", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 853, "tweet_count": 22186, "listed_count": 13}, "name": "Mar\u00eda Fernanda", "username": "MaFernaanda"}, {"verified": false, "id": "50194139", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 431, "tweet_count": 28065, "listed_count": 4}, "name": "Roberto Torres Vega", "username": "Robertoeddy"}, {"verified": false, "id": "972807446485000193", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 144, "tweet_count": 8950, "listed_count": 0}, "name": "Fabiano Wanderley", "username": "FabianoWanderl4"}, {"verified": false, "id": "1073226183461011456", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 408879, "following_count": 600, "tweet_count": 4775, "listed_count": 187}, "name": "Gabriel Monteiro", "username": "GMonteiroRJ"}, {"verified": false, "id": "703782377018028032", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 577, "tweet_count": 7850, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf3b", "username": "danielamedousa"}, {"verified": false, "id": "120359346", "location": "Santiago MetropoCL, ", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 504, "tweet_count": 18710, "listed_count": 0}, "name": "Gerardo Godoy M", "username": "GerardoGodoyM"}, {"verified": true, "id": "340309688", "location": " Washington Santiago, Valdivia", "public_metrics": {"followers_count": 43053, "following_count": 1377, "tweet_count": 17056, "listed_count": 189}, "name": "Juan Gabriel Valdes", "username": "jg_valdes"}, {"verified": false, "id": "179355715", "location": "Lima Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 422, "tweet_count": 69903, "listed_count": 5}, "name": "Ronald", "username": "ronaldzp"}, {"verified": false, "id": "68638146", "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 49301, "following_count": 1346, "tweet_count": 114977, "listed_count": 80}, "name": "Salvaje Digital", "username": "salvajedigital"}, {"verified": false, "id": "327969699", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 252, "tweet_count": 32551, "listed_count": 0}, "name": "dgutierrez", "username": "rastrero_gute"}, {"verified": false, "id": "1468686750", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 1988, "tweet_count": 22438, "listed_count": 13}, "name": "Avila Trading", "username": "AvilaTrading"}, {"verified": true, "id": "186457433", "location": "Washington, DC", "public_metrics": {"followers_count": 90025, "following_count": 3893, "tweet_count": 123717, "listed_count": 1507}, "name": "Dori Toribio", "username": "DoriToribio"}, {"verified": false, "id": "898374150", "public_metrics": {"followers_count": 1959, "following_count": 608, "tweet_count": 125333, "listed_count": 13}, "name": "t", "username": "britney2007s"}, {"verified": false, "id": "525016603", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 260, "tweet_count": 3576, "listed_count": 0}, "name": "Resiste", "username": "persuadete"}, {"verified": false, "id": "2370083710", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 407, "tweet_count": 202176, "listed_count": 15}, "name": "YoleB", "username": "BorgesYolexis"}, {"verified": true, "id": "133945128", "location": "Continente Americano", "public_metrics": {"followers_count": 4719006, "following_count": 235, "tweet_count": 417348, "listed_count": 8433}, "name": "NTN24", "username": "NTN24"}, {"verified": false, "id": "40966152", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3451, "following_count": 3607, "tweet_count": 125760, "listed_count": 23}, "name": "Don Ale \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "Don__Ale"}, {"verified": false, "id": "233898853", "location": "ative as notifica\u00e7\u00f5es \ud83d\udd14", "public_metrics": {"followers_count": 27578, "following_count": 0, "tweet_count": 628721, "listed_count": 75}, "name": "\u03b1\u2113\u0454x \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u271f", "username": "alexlimareal"}, {"verified": false, "id": "210128711", "public_metrics": {"followers_count": 2830, "following_count": 4546, "tweet_count": 69645, "listed_count": 4}, "name": "\ud83d\udd4a", "username": "zamue1"}, {"verified": false, "id": "202914963", "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 2847, "tweet_count": 67900, "listed_count": 16}, "name": "es un anagrama", "username": "abstenias"}, {"verified": false, "id": "429450512", "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 302, "tweet_count": 16729, "listed_count": 0}, "name": "Le Escribidor \ud83e\udd81\ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "username": "NCastelln"}, {"verified": false, "id": "885844732584349698", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 161, "tweet_count": 259024, "listed_count": 1}, "name": "Liliana Boscolo", "username": "LilianaBoscolo"}, {"verified": false, "id": "440426289", "location": "Maracay", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 255, "tweet_count": 103464, "listed_count": 0}, "name": "Grace de Garboza", "username": "GracedeGarboza"}, {"verified": false, "id": "54215820", "location": "Sinai do Sul, Egipto", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 745, "tweet_count": 17975, "listed_count": 0}, "name": "Aleja", "username": "XimenaAlej"}, {"verified": false, "id": "2493646279", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 992, "tweet_count": 11720, "listed_count": 3}, "name": "H\u00e9ctor", "username": "_hectorsvv"}, {"verified": false, "id": "1102934821288988672", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 47, "tweet_count": 13865, "listed_count": 0}, "name": "Soad", "username": "Soad76166410"}, {"verified": false, "id": "3163140074", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 12219, "following_count": 4504, "tweet_count": 8692, "listed_count": 22}, "name": "La Ni\u00f1a Maya", "username": "maya_jaramillo"}, {"verified": false, "id": "61862692", "location": "Rio Preto", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 3194, "tweet_count": 96310, "listed_count": 21}, "name": "nat", "username": "nat_siIva"}, {"verified": false, "id": "171747550", "location": "Caracas. Venezuela.", "public_metrics": {"followers_count": 1600, "following_count": 3803, "tweet_count": 125150, "listed_count": 3}, "name": "Roberto Magallanes", "username": "SaturnoPlutonio"}, {"verified": false, "id": "989890254969634816", "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 1374, "tweet_count": 17128, "listed_count": 0}, "name": "Pasca", "username": "soyalight"}, {"verified": false, "id": "1097998860969041921", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 1315, "tweet_count": 45423, "listed_count": 3}, "name": "Nancy Dom\u00ednguez C", "username": "nancy66dc"}, {"verified": false, "id": "773499173320744960", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 1578, "tweet_count": 36897, "listed_count": 3}, "name": "NO + AFP!", "username": "Ninisawa2"}, {"verified": false, "id": "406031098", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 400, "tweet_count": 20721, "listed_count": 7}, "name": "Sergio R M", "username": "bishopm37"}, {"verified": true, "id": "91430932", "location": "M\u00e9xico, CDMX.", "public_metrics": {"followers_count": 93238, "following_count": 955, "tweet_count": 161755, "listed_count": 1113}, "name": "Newsweek en Espa\u00f1ol", "username": "NewsweekEspanol"}, {"verified": false, "id": "118498622", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 425, "tweet_count": 13820, "listed_count": 1}, "name": "\ud83e\udd40", "username": "alientoallanto"}, {"verified": false, "id": "1150212572", "location": "Isla de Wrangel", "public_metrics": {"followers_count": 2196, "following_count": 2181, "tweet_count": 229629, "listed_count": 92}, "name": "Naucho", "username": "naucitoh"}, {"verified": false, "id": "3723541348", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 263, "tweet_count": 17881, "listed_count": 6}, "name": "Vale", "username": "valesabaj"}, {"verified": false, "id": "180010700", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 1169, "tweet_count": 58688, "listed_count": 0}, "name": "anier chacon", "username": "anierchacon"}, {"verified": false, "id": "531824377", "location": "Quito Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 1082, "tweet_count": 17821, "listed_count": 4}, "name": "Marcelo P\u00e1ez S\u00e1nchez", "username": "mefrainpaezs"}, {"verified": false, "id": "1182339348295032834", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 95, "tweet_count": 4561, "listed_count": 1}, "name": "bren\u2728", "username": "vegandsleepy"}, {"verified": false, "id": "2397675872", "location": "Vic, Espanya", "public_metrics": {"followers_count": 2010, "following_count": 2169, "tweet_count": 9776, "listed_count": 38}, "name": "FETEP - UVic", "username": "UVic_FETEP"}, {"verified": false, "id": "827105321751547909", "location": "Vic, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 501, "tweet_count": 2793, "listed_count": 11}, "name": "Escola de Postgrau UVic", "username": "uvic_epostgrau"}, {"verified": false, "id": "241665381", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 94, "tweet_count": 62628, "listed_count": 6}, "name": "bgv", "username": "bgoyo"}, {"verified": false, "id": "218221399", "public_metrics": {"followers_count": 1833, "following_count": 1852, "tweet_count": 149433, "listed_count": 3}, "name": "Dionar Faneite", "username": "dionarfg"}, {"verified": false, "id": "1070203160684310528", "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 412, "tweet_count": 2285, "listed_count": 0}, "name": "An\u00edbal Barca \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "username": "AnbalBarca7"}, {"verified": false, "id": "1189070442", "location": "Anticitera", "public_metrics": {"followers_count": 20845, "following_count": 1466, "tweet_count": 90383, "listed_count": 81}, "name": "August Landmesser", "username": "canete707"}, {"verified": false, "id": "2159824724", "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 2213, "following_count": 2986, "tweet_count": 94303, "listed_count": 26}, "name": "Fredmird", "username": "fredmird"}, {"verified": false, "id": "399502683", "location": "Israel", "public_metrics": {"followers_count": 4633, "following_count": 5108, "tweet_count": 185916, "listed_count": 40}, "name": "\u2721\ufe0f\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\u05d0\u05e1\u05ea\u05e8\u05d0\u05e1\u05ea\u05e8", "username": "Esther28007"}, {"verified": false, "id": "156731489", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 525, "tweet_count": 40099, "listed_count": 9}, "name": "Zoila Rinc\u00f3n", "username": "zangelina84"}, {"verified": false, "id": "367474664", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 8203, "following_count": 1591, "tweet_count": 82423, "listed_count": 15}, "name": "f e m i n a c h a", "username": "femichancha"}, {"verified": false, "id": "1026223178539048960", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 270, "tweet_count": 725, "listed_count": 0}, "name": "#hastaelfinalvamosreal", "username": "gueguense_mt"}, {"verified": false, "id": "119758810", "location": "Miami, FL/ Boone, NC ", "public_metrics": {"followers_count": 544134, "following_count": 393, "tweet_count": 125378, "listed_count": 3406}, "name": "Carlos Montero", "username": "CMonteroOficial"}, {"verified": false, "id": "3949289254", "public_metrics": {"followers_count": 4915, "following_count": 4501, "tweet_count": 88450, "listed_count": 25}, "name": "EmmeT55", "username": "mirella_trento"}, {"verified": false, "id": "3635334923", "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 7222, "following_count": 423, "tweet_count": 58828, "listed_count": 131}, "name": "Claudia Viggiani", "username": "claviggi"}, {"verified": false, "id": "330976929", "location": "Anzo\u00e1tegui, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 612, "tweet_count": 74926, "listed_count": 4}, "name": "Adoraci\u00f3n Sep\u00falveda", "username": "AdoraSeRa"}, {"verified": false, "id": "404183771", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1384, "following_count": 775, "tweet_count": 35755, "listed_count": 3}, "name": "jobelains \u00ae", "username": "jobelains"}, {"verified": false, "id": "541203851", "location": "En mi peque\u00f1o universo \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 2436, "following_count": 971, "tweet_count": 12633, "listed_count": 0}, "name": "pame", "username": "andrae22"}, {"verified": false, "id": "717861863", "location": " \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 3728, "following_count": 841, "tweet_count": 134717, "listed_count": 8}, "name": "\ud835\ude12\ud835\ude22\ud835\ude3a", "username": "Kira7_3"}, {"verified": false, "id": "835900633400111104", "location": "Macatuba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 3608, "tweet_count": 37764, "listed_count": 3}, "name": "Geovani", "username": "GMPEREIRA_"}, {"verified": false, "id": "443343332", "location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 2172, "tweet_count": 52815, "listed_count": 0}, "name": "Caro", "username": "iamanunicorn123"}, {"verified": false, "id": "704035899684888578", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 193, "tweet_count": 133275, "listed_count": 7}, "name": "Gloria Salazar", "username": "gloriafsalazar"}, {"verified": false, "id": "64908994", "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 1418, "tweet_count": 18519, "listed_count": 8}, "name": "marcos com O e S no final!", "username": "marcospaulocb"}, {"verified": true, "id": "1523823530", "public_metrics": {"followers_count": 512551, "following_count": 1148, "tweet_count": 48346, "listed_count": 911}, "name": "MBL - Movimento Brasil Livre", "username": "MBLivre"}, {"verified": false, "id": "3378088599", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6513, "following_count": 6816, "tweet_count": 434987, "listed_count": 1}, "name": "VOTO \u00daTIL DERROTA O IN\u00daTIL", "username": "marioasouza72"}, {"verified": false, "id": "837457817980239873", "location": "The colonies", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 163, "tweet_count": 6153, "listed_count": 0}, "name": "lu\u00edza", "username": "femistah"}, {"verified": false, "id": "406298705", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 1581, "tweet_count": 35216, "listed_count": 4}, "name": "Da lo mismo", "username": "Pelao_Kurdo"}, {"verified": false, "id": "2811563782", "location": "paesecartoneanimato", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 480, "tweet_count": 34847, "listed_count": 0}, "name": "LastProud", "username": "Lastproud"}, {"verified": false, "id": "1100776937004457984", "public_metrics": {"followers_count": 42207, "following_count": 1478, "tweet_count": 82497, "listed_count": 175}, "name": "RadioSavana", "username": "RadioSavana"}, {"verified": false, "id": "147618600", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 1528, "tweet_count": 19568, "listed_count": 3}, "name": "\ud835\udc49\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc52\ud835\udc67\ud835\udc62\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc4e", "username": "MAB_ELL"}, {"verified": false, "id": "70839070", "location": "Tierra/Melmak", "public_metrics": {"followers_count": 3829, "following_count": 3158, "tweet_count": 150347, "listed_count": 31}, "name": "Chupallita", "username": "SocialSmoker"}, {"verified": false, "id": "2730521654", "public_metrics": {"followers_count": 1307, "following_count": 1504, "tweet_count": 56122, "listed_count": 7}, "name": "Clarice", "username": "allclarice"}, {"verified": false, "id": "424084271", "public_metrics": {"followers_count": 15335, "following_count": 12786, "tweet_count": 1057093, "listed_count": 44}, "name": "L'Italia Vera \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "SoniaLaVera"}, {"verified": false, "id": "1457111828", "location": "Velaris/Idris", "public_metrics": {"followers_count": 7872, "following_count": 3588, "tweet_count": 114763, "listed_count": 12}, "name": "M \ud83d\udcd6", "username": "booksbriarMya"}, {"verified": false, "id": "2925856365", "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 1530, "tweet_count": 197481, "listed_count": 1}, "name": "claudiamosquera", "username": "claudia13273318"}, {"verified": false, "id": "375950975", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 1178, "tweet_count": 32670, "listed_count": 1}, "name": "Luis Merino", "username": "luismerino26"}, {"verified": false, "id": "112004677", "location": "Temuco, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 1462, "tweet_count": 97451, "listed_count": 3}, "name": "asteroidesc", "username": "asteroidesc"}, {"verified": false, "id": "350129229", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 1661, "tweet_count": 5607, "listed_count": 0}, "name": "philippe", "username": "bliblublibla"}, {"verified": true, "id": "90227660", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4170381, "following_count": 627, "tweet_count": 870782, "listed_count": 8044}, "name": "24 Horas", "username": "24HorasTVN"}, {"verified": false, "id": "120236202", "location": "Chile. ", "public_metrics": {"followers_count": 3593, "following_count": 4384, "tweet_count": 40455, "listed_count": 10}, "name": "Titi \ud83c\udf33 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "Titi_cl"}, {"verified": false, "id": "411970725", "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 1508, "tweet_count": 132918, "listed_count": 28}, "name": "Claudio Ruiz", "username": "claudiomruiz"}, {"verified": false, "id": "2995814523", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 1156, "tweet_count": 36069, "listed_count": 0}, "name": "\u306f\u3089\u307a\u3053 (harapeco)\ud83d\udc25\ud83c\udf31\ud83d\udc8e", "username": "harapemint"}, {"verified": false, "id": "919254317814747137", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 64, "tweet_count": 34033, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udfc4\u200d\u2642\ufe0f", "username": "abreapestana"}, {"verified": false, "id": "146265129", "location": "peru", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 125, "tweet_count": 4684, "listed_count": 1}, "name": "Carlos  Llerena", "username": "alberto19812010"}, {"verified": false, "id": "2519082066", "public_metrics": {"followers_count": 1531, "following_count": 586, "tweet_count": 145861, "listed_count": 21}, "name": "Maria Isabel", "username": "mariaanachinita"}, {"verified": false, "id": "17294482", "public_metrics": {"followers_count": 2410, "following_count": 3117, "tweet_count": 196084, "listed_count": 74}, "name": "Mr. Riveros", "username": "ismaelriveros"}, {"verified": false, "id": "171666417", "location": "Maipu", "public_metrics": {"followers_count": 4139, "following_count": 4176, "tweet_count": 150515, "listed_count": 81}, "name": "Ramon Urkiza #wearestarfleet #vacunado #mask", "username": "raurquiz"}, {"verified": false, "id": "68230405", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 695, "tweet_count": 22673, "listed_count": 23}, "name": "Juan Pablo Gallo G", "username": "jpgallog"}, {"verified": false, "id": "556432440", "location": "San Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 401, "tweet_count": 12709, "listed_count": 1}, "name": "Daniel", "username": "danielvice1"}, {"verified": false, "id": "330245226", "location": "Rome", "public_metrics": {"followers_count": 5284, "following_count": 5012, "tweet_count": 124291, "listed_count": 28}, "name": "dario scianetti \u00b5", "username": "dariosci1"}, {"verified": false, "id": "620480641", "location": "New York, NY", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 2680, "tweet_count": 8353, "listed_count": 60}, "name": "Jairo Mej\u00eda", "username": "JairoWashington"}, {"verified": false, "id": "302830661", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 454, "tweet_count": 14698, "listed_count": 2}, "name": "Alejandro", "username": "m95_alex"}, {"verified": false, "id": "86082771", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 910, "tweet_count": 3845, "listed_count": 3}, "name": "Luis Moreno", "username": "LuchoElSucio"}, {"verified": false, "id": "146584372", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 955, "tweet_count": 23116, "listed_count": 4}, "name": "j", "username": "jpfromchile"}, {"verified": false, "id": "2244439674", "location": "Narnia ", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 200, "tweet_count": 24454, "listed_count": 0}, "name": "Anne \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "annezonasanches"}, {"verified": false, "id": "254166282", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 2774, "tweet_count": 30542, "listed_count": 8}, "name": "Alejandro Fagundez", "username": "alfa752001"}, {"verified": false, "id": "31235523", "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 799, "tweet_count": 6153, "listed_count": 1}, "name": "Rodrigo", "username": "r0ck_cl"}, {"verified": false, "id": "278191017", "location": "MIAMI", "public_metrics": {"followers_count": 3747, "following_count": 4979, "tweet_count": 27028, "listed_count": 0}, "name": "FBI", "username": "FBI53706522"}, {"verified": false, "id": "312449852", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 780, "tweet_count": 27774, "listed_count": 3}, "name": "Vero CvGz", "username": "VeroCvGz"}, {"verified": false, "id": "988848319102414848", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 2273, "tweet_count": 87680, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf79Tropical\ud83c\udf4d\u2600\ufe0f\ud83c\udf05\ud83c\udfd6\ufe0f\u2614\ud83c\udf0e\ud83c\udf49\ud83c\udf7b", "username": "Almendrapaz12"}, {"verified": false, "id": "735680505039839233", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 322, "tweet_count": 32063, "listed_count": 0}, "name": "Louis Villanueva", "username": "1montaraz"}, {"verified": false, "id": "950817524257574915", "location": "Belford Roxo, Brasil/ Recreio ", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 156, "tweet_count": 2179, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd86\ud83d\udd2e", "username": "_badgalsasax"}, {"verified": false, "id": "418353247", "public_metrics": {"followers_count": 1700, "following_count": 1619, "tweet_count": 21676, "listed_count": 3}, "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9", "username": "Maria_Jose_SCHM"}, {"verified": false, "id": "1123365572", "location": "Tampico, MX", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 623, "tweet_count": 83254, "listed_count": 9}, "name": "M. Hern\u00e1ndez", "username": "eljovenchairo"}, {"verified": false, "id": "1134551670", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 609, "tweet_count": 2280, "listed_count": 0}, "name": "@happy.en-", "username": "Jenny_lore31"}, {"verified": false, "id": "979481329", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 0, "tweet_count": 12032, "listed_count": 0}, "name": "elian", "username": "elian59295047"}, {"verified": false, "id": "2195063844", "location": "Coronel Fabriciano - MG", "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 1551, "tweet_count": 35045, "listed_count": 1}, "name": "Pec\u00ea \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Omarcelopc"}, {"verified": false, "id": "1183146966970257408", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 290, "tweet_count": 4747, "listed_count": 0}, "name": "Penelope", "username": "Penelop43669771"}, {"verified": false, "id": "1122957830691151877", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 1147, "tweet_count": 29732, "listed_count": 1}, "name": "*Juli Gutierrez*", "username": "GutierrezMarcon"}, {"verified": false, "id": "274804743", "location": "Elei", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 300, "tweet_count": 74919, "listed_count": 6}, "name": "Jose Miguel Flores", "username": "jochefon"}, {"verified": true, "id": "119860149", "location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 333487, "following_count": 571, "tweet_count": 113100, "listed_count": 1109}, "name": "Guillermo A. Cochez", "username": "willycochez"}, {"verified": false, "id": "55355806", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 401, "tweet_count": 82452, "listed_count": 2}, "name": "Alexis Libuy", "username": "alibuyc"}, {"verified": false, "id": "1186799976732598272", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 8, "tweet_count": 34, "listed_count": 0}, "name": "Gerci", "username": "gercilab"}, {"verified": false, "id": "4752471135", "location": "assexual | nb - elu/delu", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 771, "tweet_count": 5663, "listed_count": 1}, "name": "akira", "username": "elfanoiada"}, {"verified": false, "id": "834600374698930176", "location": "Itatiba, Cu do mundo", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 163, "tweet_count": 12092, "listed_count": 0}, "name": "Fernand", "username": "fernandAwersome"}, {"verified": false, "id": "251734182", "location": "Weno pa twittear weas", "public_metrics": {"followers_count": 1672, "following_count": 2396, "tweet_count": 162127, "listed_count": 17}, "name": "Polar C.", "username": "Deygent"}, {"verified": false, "id": "3558014897", "location": "rv / loona  ", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 124, "tweet_count": 11249, "listed_count": 1}, "name": "yuyin", "username": "hyunseults"}, {"verified": false, "id": "1309281056", "public_metrics": {"followers_count": 3018, "following_count": 4011, "tweet_count": 105960, "listed_count": 0}, "name": "Marginal Dog", "username": "rottwailer1990"}, {"verified": false, "id": "1026857519334010880", "location": "La serena, Santiago ", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 1672, "tweet_count": 40371, "listed_count": 1}, "name": "Revoluci\u00f3n", "username": "Gato007Gato"}, {"verified": false, "id": "2883766030", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 256, "tweet_count": 81489, "listed_count": 9}, "name": "saiki", "username": "x_oathkeeper"}, {"verified": false, "id": "2363287160", "location": "Realengo, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 695, "tweet_count": 95189, "listed_count": 6}, "name": "henrique. JUNTOS PELO TRI \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "username": "CrfHenri_"}, {"verified": true, "id": "8802752", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14340986, "following_count": 61, "tweet_count": 746817, "listed_count": 19155}, "name": "g1", "username": "g1"}, {"verified": false, "id": "1130490670362386432", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 3818, "tweet_count": 54501, "listed_count": 1}, "name": "sanders francois", "username": "sandersfrancoi2"}, {"verified": false, "id": "1160360805138927616", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 45, "tweet_count": 1248, "listed_count": 0}, "name": "Wellington", "username": "WSLV33"}, {"verified": false, "id": "1172533799491686407", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 173, "tweet_count": 2810, "listed_count": 0}, "name": "NDM", "username": "nombredmentira"}, {"verified": false, "id": "354108141", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 718, "tweet_count": 36167, "listed_count": 3}, "name": "The \u00cdcaro", "username": "oracir"}, {"verified": false, "id": "36046398", "location": "Fortaleza", "public_metrics": {"followers_count": 45030, "following_count": 2163, "tweet_count": 114794, "listed_count": 235}, "name": "DoctorThiagoSDF", "username": "Thiago_SDF"}, {"verified": false, "id": "138735155", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 11468, "following_count": 5995, "tweet_count": 114928, "listed_count": 4}, "name": "Lucybell", "username": "lucy13mujer"}, {"verified": false, "id": "1075606110", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 253, "tweet_count": 144435, "listed_count": 3}, "name": "Ana Paula", "username": "spnferreira"}, {"verified": false, "id": "24981665", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 660, "tweet_count": 15807, "listed_count": 6}, "name": "Valentina Valquiria", "username": "valovalquiria"}, {"verified": false, "id": "313746897", "location": "Antofagasta, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2650, "following_count": 4980, "tweet_count": 43323, "listed_count": 3}, "name": "Enzo", "username": "enzo_prr_"}, {"verified": false, "id": "33135320", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 5053, "following_count": 3914, "tweet_count": 619377, "listed_count": 82}, "name": "Ricardo G. Silveira", "username": "silveira2906"}, {"verified": false, "id": "332062856", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 95, "tweet_count": 6083, "listed_count": 0}, "name": "P\u00e2mella", "username": "pamellaguedesfg"}, {"verified": false, "id": "580229665", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 252, "tweet_count": 64051, "listed_count": 2}, "name": "Brazil, I'm devastated \ud83e\udd1d\u2708\ufe0f", "username": "NuGerma"}, {"verified": false, "id": "967327176", "public_metrics": {"followers_count": 2578, "following_count": 2529, "tweet_count": 18449, "listed_count": 9}, "name": "Lucho", "username": "LuchoBarra"}, {"verified": false, "id": "761878923449888768", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 2971, "tweet_count": 17087, "listed_count": 2}, "name": "Clara \u2077", "username": "smilesjjgk"}, {"verified": false, "id": "1539910837", "location": "Caburgua", "public_metrics": {"followers_count": 1626, "following_count": 994, "tweet_count": 2684, "listed_count": 5}, "name": "Valentina Inzunza", "username": "VantiAZUL"}, {"verified": false, "id": "798683475666751488", "location": "Fernando De La Mora, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 1866, "tweet_count": 5441, "listed_count": 0}, "name": "Marcelo Ag\u00fcero Maldonado", "username": "marcheaguero91"}, {"verified": false, "id": "1108486661200060416", "location": "caracas ", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 441, "tweet_count": 22752, "listed_count": 0}, "name": "@angito54", "username": "angito541"}, {"verified": false, "id": "67472828", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 15880, "following_count": 8085, "tweet_count": 223811, "listed_count": 145}, "name": "Yajaira Colina", "username": "Yayita9"}, {"verified": false, "id": "13154872", "location": "Sao Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2131, "following_count": 4978, "tweet_count": 29164, "listed_count": 59}, "name": "Gabriel Toueg", "username": "gtoueg"}, {"verified": true, "id": "27856959", "location": "Paris", "public_metrics": {"followers_count": 16658, "following_count": 119, "tweet_count": 65169, "listed_count": 335}, "name": "RFI Brasil", "username": "RFI_Br"}, {"verified": false, "id": "825875292191342592", "location": "Coyhaique ", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 606, "tweet_count": 20285, "listed_count": 0}, "name": "Rommy #AprueboNuevaConstitucion", "username": "munozs_r"}, {"verified": false, "id": "779595876", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 687, "tweet_count": 19694, "listed_count": 4}, "name": "ANAID", "username": "_dazmia"}, {"verified": false, "id": "108784752", "location": "San Vicente, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 1091, "tweet_count": 5608, "listed_count": 0}, "name": "Roberto0611", "username": "osorobert0611"}, {"verified": false, "id": "705175660751425538", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 950, "tweet_count": 105090, "listed_count": 0}, "name": "Luztotal \ud83e\udd9c\ud83c\udf40", "username": "erjeliza"}, {"verified": false, "id": "99880878", "location": "M\u00e9xico DF", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 213, "tweet_count": 132669, "listed_count": 14}, "name": "lobonegrolobo", "username": "lobonegrolobo91"}, {"verified": false, "id": "2323988220", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 2276, "tweet_count": 88008, "listed_count": 6}, "name": "Sadiel Cuentas", "username": "sadielcuentas"}, {"verified": false, "id": "157545636", "location": "Boca del R\u00edo", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 840, "tweet_count": 10726, "listed_count": 0}, "name": "Ramiro Herrera", "username": "ramiro_hp"}, {"verified": false, "id": "326947236", "location": "Angostura, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1246, "following_count": 1140, "tweet_count": 112511, "listed_count": 1}, "name": "Maria Elena", "username": "MariaElenadevar"}, {"verified": false, "id": "178383123", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 298, "tweet_count": 27928, "listed_count": 3}, "name": "Jorge Gutierrez", "username": "JorgeGutierrez3"}, {"verified": false, "id": "111169478", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 4901, "tweet_count": 40761, "listed_count": 0}, "name": "the Vampire!!!", "username": "alenagove"}, {"verified": false, "id": "51472947", "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 763, "tweet_count": 14374, "listed_count": 0}, "name": "Felipe", "username": "feulipe"}, {"verified": true, "id": "183398510", "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 580971, "following_count": 376, "tweet_count": 315523, "listed_count": 1061}, "name": "Estado de Minas", "username": "em_com"}, {"verified": false, "id": "273670186", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 1259, "tweet_count": 39198, "listed_count": 1}, "name": "GH", "username": "gardenhomee"}, {"verified": false, "id": "981236228656959488", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 6416, "following_count": 6341, "tweet_count": 74151, "listed_count": 14}, "name": "SOBERAN\u00cdA", "username": "LUCHA_CAMPESINA"}, {"verified": false, "id": "1081344721287565312", "location": "moving to new york", "public_metrics": {"followers_count": 2383, "following_count": 2237, "tweet_count": 41106, "listed_count": 31}, "name": "straus 6MORE IS COMING \u26a2\ufe0e", "username": "whywenever"}, {"verified": false, "id": "709607721306333184", "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 635, "tweet_count": 29172, "listed_count": 0}, "name": "Paloma negra", "username": "Fuerzadeley"}, {"verified": false, "id": "924332864786784256", "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 3182, "following_count": 3569, "tweet_count": 9097, "listed_count": 9}, "name": "APRA", "username": "APRA_CNdeAccion"}, {"verified": false, "id": "49802399", "location": "Machal\u00ed, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2198, "following_count": 1460, "tweet_count": 72398, "listed_count": 14}, "name": "Cami\ud83c\udf3b", "username": "CamilaVels"}, {"verified": false, "id": "95484867", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 543, "tweet_count": 27826, "listed_count": 1}, "name": "Gustavo", "username": "calcala30"}, {"verified": false, "id": "721050281056813057", "location": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 71, "tweet_count": 41569, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\udd71\ufe0fOLIVARENSE", "username": "bolivarense4"}, {"verified": false, "id": "90021634", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 2071, "tweet_count": 32888, "listed_count": 4}, "name": "keila carolina", "username": "kecafeme"}, {"verified": false, "id": "823006973465595908", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 738, "tweet_count": 175952, "listed_count": 0}, "name": "Feliz xx", "username": "Felizxx2"}, {"verified": false, "id": "947552182236311555", "location": "Los Altos de La Bandera...cl", "public_metrics": {"followers_count": 4298, "following_count": 3348, "tweet_count": 221841, "listed_count": 0}, "name": "rts de cultura ...38%", "username": "hipierasta"}, {"verified": false, "id": "162809495", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3791, "following_count": 3982, "tweet_count": 27615, "listed_count": 26}, "name": "Ge", "username": "genegodoyespi"}, {"verified": false, "id": "13427552", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 614, "tweet_count": 49562, "listed_count": 7}, "name": "She\u2019s not me!", "username": "velect"}, {"verified": false, "id": "88992145", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 7451, "following_count": 4875, "tweet_count": 73947, "listed_count": 70}, "name": "Adriana G\u00f3mez", "username": "AdrianaEGomez"}, {"verified": false, "id": "1091184895496462337", "location": "capital do c\u00e9sio", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 1101, "tweet_count": 21171, "listed_count": 0}, "name": "rhawan", "username": "__rhawan"}, {"verified": false, "id": "438615503", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 248, "tweet_count": 45785, "listed_count": 5}, "name": "Bruno", "username": "bssimoes1980"}, {"verified": false, "id": "48356019", "location": "Manizales, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4663, "following_count": 5130, "tweet_count": 399232, "listed_count": 86}, "name": "mamre-simplicio", "username": "mambre61"}, {"verified": false, "id": "1053748440", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 1098, "tweet_count": 61403, "listed_count": 0}, "name": "carmen", "username": "lulamaestra64"}, {"verified": false, "id": "118794845", "location": "StocksLand \ud83d\udcb6\ud83d\udcb5\ud83d\udcb7", "public_metrics": {"followers_count": 7897, "following_count": 309, "tweet_count": 1813554, "listed_count": 415}, "name": "Marco \u00d0a \u2102osta", "username": "TraderMarcoCost"}, {"verified": false, "id": "366653171", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 1078, "tweet_count": 4713, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Felipe Contreras", "username": "felipec25"}, {"verified": false, "id": "605352652", "location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 1535, "following_count": 1215, "tweet_count": 105158, "listed_count": 15}, "name": "La Loca De Los Gatos", "username": "Pirimplimpluda"}, {"verified": false, "id": "949016581308370944", "location": "Maracay", "public_metrics": {"followers_count": 3941, "following_count": 4030, "tweet_count": 86789, "listed_count": 2}, "name": "Omar Salvador \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2764\ufe0f", "username": "Ramito691"}, {"verified": false, "id": "359780996", "location": "Puerto Colombia, Atl, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2990, "following_count": 4687, "tweet_count": 104764, "listed_count": 0}, "name": "El miron", "username": "jantoniog1"}, {"verified": false, "id": "70781018", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 760, "tweet_count": 23248, "listed_count": 5}, "name": "Karini", "username": "la_yuko"}, {"verified": false, "id": "1503809425", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 227, "tweet_count": 3218, "listed_count": 0}, "name": "Omar", "username": "omarsan119"}, {"verified": false, "id": "1178343877486489600", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 52, "tweet_count": 333, "listed_count": 0}, "name": "Naty", "username": "minyard_neil"}, {"verified": false, "id": "2763294425", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 1619, "tweet_count": 22048, "listed_count": 0}, "name": "ann", "username": "beyoncesjy"}, {"verified": false, "id": "2231537052", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 314, "tweet_count": 858, "listed_count": 0}, "name": "Josefa Ruiz", "username": "JosefaRuizC"}, {"verified": false, "id": "779041449996328961", "location": "Bello, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 1382, "tweet_count": 102071, "listed_count": 3}, "name": "guillermo burgos  g", "username": "Sanpedro351"}, {"verified": false, "id": "376782402", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 70, "tweet_count": 7955, "listed_count": 2}, "name": "Ver\u00f3nicca\ud83e\udd8b", "username": "verozara20"}, {"verified": false, "id": "87376791", "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 40012, "following_count": 1360, "tweet_count": 73015, "listed_count": 873}, "name": "Jos\u00e9 Miguel Vi\u00f1as", "username": "Divulgameteo"}, {"verified": false, "id": "1611787250", "location": "Curic\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 319, "tweet_count": 6644, "listed_count": 1}, "name": "Pablo", "username": "oyanadelpa"}, {"verified": false, "id": "593711002", "location": "\ud83c\udf0d,Sistema \u2600,costellazione \u2650", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 604, "tweet_count": 170542, "listed_count": 5}, "name": "GiorgiO MontedurO", "username": "giomo2"}, {"verified": false, "id": "54858734", "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 9161, "following_count": 557, "tweet_count": 16081, "listed_count": 107}, "name": "Antonella Napoli", "username": "AntonellaNapoli"}, {"verified": false, "id": "2918623793", "location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 2356, "following_count": 1966, "tweet_count": 90210, "listed_count": 52}, "name": "dani grant\ud83e\udd50", "username": "heartvstrings"}, {"verified": false, "id": "132291061", "location": "Caracas Venezuela  \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\udf0e \u00ae\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 647, "tweet_count": 53837, "listed_count": 8}, "name": "\ud835\udc68\ud835\udc6b\ud835\udc76\ud835\udc73\ud835\udc6d\ud835\udc76 \ud835\udc71\ud835\udc6c\ud835\udc79\ud835\udc6c\ud835\udc81 \u3253 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83e\uded3 \ud83c\udfc3\ud83c\udffb \u2642\ufe0f\u264b\ud83e\udd8b\ud83c\udfa7", "username": "chinojerez"}, {"verified": false, "id": "1066809709", "public_metrics": {"followers_count": 3792, "following_count": 2243, "tweet_count": 119390, "listed_count": 12}, "name": "Pedro \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "Internacionawl"}, {"verified": false, "id": "886366582104096768", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 812, "tweet_count": 44123, "listed_count": 0}, "name": "Guayoyo", "username": "Guayoyo7"}, {"verified": false, "id": "30107831", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4768, "following_count": 4964, "tweet_count": 40439, "listed_count": 2}, "name": "AVANTE BRASIL DIGNO!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Eugeniomelo"}, {"verified": false, "id": "410127437", "location": "Rio Grande do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 3301, "following_count": 0, "tweet_count": 18030, "listed_count": 0}, "name": "Lubia Aguiar", "username": "Lubia_Aguiar"}, {"verified": false, "id": "764254600358756352", "location": "Lucas \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 Loud \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 272, "tweet_count": 25556, "listed_count": 0}, "name": "tasha", "username": "natashagdiogo"}, {"verified": false, "id": "453434962", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2641, "following_count": 631, "tweet_count": 92889, "listed_count": 4}, "name": "nina", "username": "momodanana"}, {"verified": false, "id": "427794029", "public_metrics": {"followers_count": 5054, "following_count": 5231, "tweet_count": 222449, "listed_count": 26}, "name": "Alvaro", "username": "FullRevol268"}, {"verified": false, "id": "957309961", "location": "Sampetersburgo, R\u00fassia", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 705, "tweet_count": 11095, "listed_count": 1}, "name": "Mario", "username": "mario_rad"}, {"verified": false, "id": "427364067", "public_metrics": {"followers_count": 10392, "following_count": 11636, "tweet_count": 15837, "listed_count": 33}, "name": "Xoti", "username": "XotiD23"}, {"verified": false, "id": "933297945050525697", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2546, "following_count": 379, "tweet_count": 2052, "listed_count": 44}, "name": "La Semillera", "username": "LaSemilleraMad"}, {"verified": false, "id": "2605695287", "public_metrics": {"followers_count": 1159, "following_count": 947, "tweet_count": 8091, "listed_count": 3}, "name": "AlvaroJavier", "username": "Bullan9ueroooo"}, {"verified": false, "id": "338310136", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 754, "tweet_count": 5969, "listed_count": 16}, "name": "Teresa Domingo", "username": "TeresaDomingo1"}, {"verified": false, "id": "270607088", "public_metrics": {"followers_count": 32974, "following_count": 2990, "tweet_count": 7019, "listed_count": 578}, "name": "Ana Requena Aguilar", "username": "RequenaAguilar"}, {"verified": false, "id": "35312869", "location": "Nice, France", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 1729, "tweet_count": 22072, "listed_count": 9}, "name": "Raffypureheart", "username": "rafaelamedina"}, {"verified": false, "id": "119240493", "public_metrics": {"followers_count": 4703, "following_count": 4351, "tweet_count": 39746, "listed_count": 10}, "name": "Pancho #Aprob\u00e9 #38% #boric \u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f\ud83e\udd19\ud83c\udffd", "username": "panchon_87"}, {"verified": false, "id": "900162346882125824", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 736, "tweet_count": 293, "listed_count": 2}, "name": "Fintia Fernandez", "username": "FintiaFdez"}, {"verified": false, "id": "943205753426505728", "location": "Puerto Ordaz - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 205, "tweet_count": 11075, "listed_count": 0}, "name": "Ale", "username": "alejandrotenia2"}, {"verified": false, "id": "1357379503", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 135, "tweet_count": 28767, "listed_count": 0}, "name": "ruben medina alfonso", "username": "rubenmedina1234"}, {"verified": false, "id": "1178675832933490688", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 773, "tweet_count": 190448, "listed_count": 0}, "name": "ramon ramirez", "username": "ramonra85539197"}, {"verified": false, "id": "1359623467", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 360, "tweet_count": 33693, "listed_count": 0}, "name": "Marlene Davila", "username": "marlenedavilav"}, {"verified": false, "id": "2788333655", "public_metrics": {"followers_count": 1612, "following_count": 548, "tweet_count": 50061, "listed_count": 3}, "name": "malu", "username": "malucampx"}, {"verified": false, "id": "307607913", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 586, "tweet_count": 29301, "listed_count": 0}, "name": "Rodrigo Vasquez", "username": "Rgoarac"}, {"verified": false, "id": "117363088", "location": "Valladolid, Espa\u00f1a \ud83c\udfe1", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 241, "tweet_count": 26616, "listed_count": 100}, "name": "Rub\u00e9n Dom\u00ednguez", "username": "aiamruben"}, {"verified": false, "id": "375877928", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 507, "tweet_count": 20811, "listed_count": 0}, "name": "Jos\u00e9 Carlos B\u00e9jar", "username": "jcbejar"}, {"verified": false, "id": "84465419", "location": "LIMA, PERU", "public_metrics": {"followers_count": 137514, "following_count": 2646, "tweet_count": 9275, "listed_count": 412}, "name": "\u00c1ngel P\u00e1ez", "username": "Angelpaezs"}, {"verified": false, "id": "144658259", "location": "Trinidad y tobago", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 394, "tweet_count": 17770, "listed_count": 0}, "name": "Eufrates@", "username": "Eufratesa2018"}, {"verified": false, "id": "436263694", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 273, "tweet_count": 5661, "listed_count": 2}, "name": "El Gio", "username": "r_h_gio"}, {"verified": false, "id": "581969950", "location": "Puerto Montt, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3199, "following_count": 2192, "tweet_count": 41946, "listed_count": 9}, "name": "Daniela Alejandra \u2728", "username": "naniellaa"}, {"verified": false, "id": "197762413", "location": "Palermo", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 3, "tweet_count": 495779, "listed_count": 28}, "name": "Palermo 24h", "username": "palermo24h"}, {"verified": false, "id": "191065223", "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 4893, "tweet_count": 129525, "listed_count": 21}, "name": "Ccs", "username": "PRONCH1"}, {"verified": false, "id": "77520567", "location": "caracas, venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 1394, "tweet_count": 110146, "listed_count": 17}, "name": "margarita sanchez", "username": "margariola"}, {"verified": false, "id": "1082812184311353344", "public_metrics": {"followers_count": 50518, "following_count": 33448, "tweet_count": 57068, "listed_count": 30}, "name": "Binha\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "BinhaRio2019"}, {"verified": true, "id": "3406756888", "public_metrics": {"followers_count": 297727, "following_count": 131, "tweet_count": 5431, "listed_count": 288}, "name": "Bibo Nunes", "username": "bibonunes1"}, {"verified": false, "id": "339382375", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 429, "tweet_count": 13160, "listed_count": 1}, "name": "cenaida martinez", "username": "cenaidam"}, {"verified": false, "id": "1321300453", "location": "En una pi\u00f1a debajo del mar", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 329, "tweet_count": 12852, "listed_count": 1}, "name": "-L.", "username": "lilweirdd"}, {"verified": false, "id": "1017505011021082625", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1782, "following_count": 5002, "tweet_count": 506989, "listed_count": 3}, "name": "Crewe\ud83d\udc14\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "profundamentea1"}, {"verified": false, "id": "1563404774", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 803, "tweet_count": 7577, "listed_count": 0}, "name": "Lily Ferraro", "username": "LilyFerraro"}, {"verified": false, "id": "3237047135", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 1510, "tweet_count": 14683, "listed_count": 1}, "name": "Rodrigo OG", "username": "Rodrigosegtz"}, {"verified": false, "id": "1074981232872706051", "public_metrics": {"followers_count": 1345, "following_count": 1004, "tweet_count": 68066, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udd86\ud835\udd97t", "username": "artcaralhx"}, {"verified": false, "id": "14210384", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 243, "tweet_count": 26453, "listed_count": 41}, "name": "Mi Knevitz \ud83d\udc1e", "username": "mizinhak"}, {"verified": false, "id": "201022295", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 1367, "tweet_count": 7619, "listed_count": 0}, "name": "ERICK BERNARDO", "username": "ERBER1234"}, {"verified": false, "id": "1032730087878209536", "location": "\ud835\udc01\ud835\udc22\ud835\udc1b\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc28\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc1c\ud835\udc1a", "public_metrics": {"followers_count": 1767, "following_count": 2369, "tweet_count": 59552, "listed_count": 17}, "name": "\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd9c\ud835\udd8a\ud835\udd8a\ud835\udd93 \ud83d\udd78\ud83c\udf83", "username": "purple_bela"}, {"verified": false, "id": "141198145", "location": "#SomosRadioComunitaria", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 178, "tweet_count": 5790, "listed_count": 1}, "name": "Palomeque Stereo", "username": "Palomeque_St"}, {"verified": true, "id": "97100000", "location": "Bogot\u00e1 - Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 141005, "following_count": 1565, "tweet_count": 177714, "listed_count": 1116}, "name": "EL NUEVO SIGLO", "username": "ElNuevoSiglo"}, {"verified": false, "id": "1436827687", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 1154, "tweet_count": 30962, "listed_count": 6}, "name": "4LV4R0", "username": "4LV4R0C4BR3R4"}, {"verified": false, "id": "2823219234", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 1803, "tweet_count": 57358, "listed_count": 3}, "name": "Guido E. O\u00f1ederra (GEO)", "username": "Guidoshooter2"}, {"verified": false, "id": "1054890871806746624", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 10808, "following_count": 10789, "tweet_count": 1179, "listed_count": 8}, "name": "El Poder de la Econom\u00eda", "username": "PoderEconomia"}, {"verified": false, "id": "927274023561687040", "location": "Nell'infinito", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 1013, "tweet_count": 58343, "listed_count": 1}, "name": "Anima inquieta", "username": "VercesiStefania"}, {"verified": false, "id": "1092502913124048896", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 177, "tweet_count": 142875, "listed_count": 0}, "name": "Angel Rodr\u00edguez", "username": "AngelRo74438331"}, {"verified": false, "id": "870449053787721730", "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}, "name": "Salome S\u00e1nchez", "username": "Salomes32455"}, {"verified": false, "id": "221719007", "location": "Venezuela, Maracay edo Aragua", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 311, "tweet_count": 191051, "listed_count": 2}, "name": "Asuncion Raf  Tenia", "username": "tenishon"}, {"verified": false, "id": "2780646461", "location": "ccs", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 113, "tweet_count": 65785, "listed_count": 3}, "name": "Flashback", "username": "Danielvicm"}, {"verified": false, "id": "86439296", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 533, "tweet_count": 37331, "listed_count": 11}, "name": "Cami\ud83d\udcab", "username": "CammyCosplay"}, {"verified": false, "id": "903062370846638080", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 471, "tweet_count": 4188, "listed_count": 0}, "name": "\u0645\u0631\u0648\u0627\u0646\u200e", "username": "pdroor"}, {"verified": false, "id": "1080621975045836800", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 248, "tweet_count": 4327, "listed_count": 0}, "name": "Lz\ud83c\udfa4", "username": "Lzluizguilherme"}, {"verified": false, "id": "1179375824", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 394, "tweet_count": 9550, "listed_count": 0}, "name": "Diana Abad", "username": "DMABADS"}, {"verified": false, "id": "346086619", "location": "Planet Earth", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 4998, "tweet_count": 130018, "listed_count": 9}, "name": "Ivoxtreme", "username": "terriconcio"}, {"verified": false, "id": "846549124434550784", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 360, "tweet_count": 49275, "listed_count": 10}, "name": "Carlos \u24cf", "username": "cajm88"}, {"verified": false, "id": "1066388095451504640", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 118, "tweet_count": 10583, "listed_count": 0}, "name": "jogase.51@gmail.com", "username": "Jogase5"}, {"verified": false, "id": "68917670", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 320356, "following_count": 4198, "tweet_count": 15305, "listed_count": 318}, "name": "Jorge Sharp", "username": "JorgeSharp"}, {"verified": false, "id": "1042263146675822593", "location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 752, "tweet_count": 24488, "listed_count": 1}, "name": "Alex", "username": "LevtzAlex"}, {"verified": false, "id": "594754648", "public_metrics": {"followers_count": 28653, "following_count": 7060, "tweet_count": 85991, "listed_count": 23}, "name": "douglas", "username": "dougIxs"}, {"verified": false, "id": "1069005046539530241", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 104, "tweet_count": 3311, "listed_count": 0}, "name": "Nacho", "username": "nacho_dietz"}, {"verified": false, "id": "2604352483", "location": "salvador", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 460, "tweet_count": 12587, "listed_count": 2}, "name": "mari na", "username": "marinasmd"}, {"verified": false, "id": "850379959285805056", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 1177, "tweet_count": 33082, "listed_count": 0}, "name": "Luiz Fernando Henriq", "username": "LuizFernandoHe6"}, {"verified": false, "id": "951242379364847618", "location": "Universal", "public_metrics": {"followers_count": 2473, "following_count": 4978, "tweet_count": 32853, "listed_count": 1}, "name": "Libertario Libertario", "username": "LibertarioL"}, {"verified": false, "id": "1126371848", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 2463, "tweet_count": 62149, "listed_count": 0}, "name": "S\u00e9rgio Torres", "username": "SergT14"}, {"verified": false, "id": "965122620", "location": "Bogot\u00e1 D.C.", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 984, "tweet_count": 28799, "listed_count": 0}, "name": "EL DEDO EN LA LLAGA", "username": "COTESFERRO"}, {"verified": false, "id": "358576329", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 2005, "tweet_count": 8430, "listed_count": 0}, "name": "Rojo", "username": "TheRedMan12"}, {"verified": false, "id": "125507165", "public_metrics": {"followers_count": 11664, "following_count": 5667, "tweet_count": 212854, "listed_count": 50}, "name": "Guat\u00f3n.", "username": "Guaton_10"}, {"verified": false, "id": "2485278295", "public_metrics": {"followers_count": 2222, "following_count": 1900, "tweet_count": 111866, "listed_count": 1}, "name": "patry", "username": "patrycar09"}, {"verified": false, "id": "187315110", "location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 5817, "following_count": 6386, "tweet_count": 206827, "listed_count": 58}, "name": "jose rivela rivela", "username": "jorivela"}, {"verified": true, "id": "192834709", "public_metrics": {"followers_count": 25053, "following_count": 846, "tweet_count": 26164, "listed_count": 205}, "name": "Fco. J. Contreras", "username": "fjconpe"}, {"verified": false, "id": "768202941425647616", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1365, "following_count": 1253, "tweet_count": 285459, "listed_count": 25}, "name": "JUAN G\u00d3MEZ", "username": "pachogomezb"}, {"verified": false, "id": "863830757025959938", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 135, "tweet_count": 890, "listed_count": 0}, "name": "Pablo Montoya Caina", "username": "PabloCaina"}, {"verified": false, "id": "345687432", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 410, "tweet_count": 49279, "listed_count": 2}, "name": "Madelu Guerra", "username": "MadeluGuerra1"}, {"verified": false, "id": "928105491074551813", "location": "PLC", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 1288, "tweet_count": 26633, "listed_count": 0}, "name": "Thomas.", "username": "Tth_Sousa"}, {"verified": false, "id": "15233266", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 49899, "following_count": 64, "tweet_count": 57083, "listed_count": 12}, "name": "melanos", "username": "contqirritante"}, {"verified": false, "id": "89399190", "location": "Juazeiro do Norte-CE, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4246, "following_count": 4993, "tweet_count": 153572, "listed_count": 10}, "name": "Paulino Costa\ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "PaulinoCosta"}, {"verified": false, "id": "2393622967", "location": "Chile ", "public_metrics": {"followers_count": 3138, "following_count": 4382, "tweet_count": 76144, "listed_count": 9}, "name": "Javi", "username": "RisitAshFtAvril"}, {"verified": false, "id": "797761272586584064", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 1355, "tweet_count": 8892, "listed_count": 0}, "name": "Nicol\u00e1s Fuentes \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udd3b", "username": "NicoFuentesNava"}, {"verified": false, "id": "138598011", "location": "Caracas-Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 1381, "tweet_count": 27318, "listed_count": 7}, "name": "William", "username": "wjramirezn"}, {"verified": false, "id": "128709982", "location": "En un pa\u00eds hermoso ", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 2478, "tweet_count": 10939, "listed_count": 5}, "name": "Virgi", "username": "virgifr"}, {"verified": false, "id": "282155394", "public_metrics": {"followers_count": 7018, "following_count": 967, "tweet_count": 206804, "listed_count": 0}, "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Cluzcar"}, {"verified": false, "id": "772639992", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2377, "following_count": 2921, "tweet_count": 79030, "listed_count": 7}, "name": "V\u00edctor Guti\u00e9rrez", "username": "vimaguq"}, {"verified": false, "id": "302736430", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 416, "tweet_count": 18856, "listed_count": 0}, "name": "Juancho", "username": "JuanRMatallana"}, {"verified": false, "id": "715364459099856896", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 472, "tweet_count": 2149003, "listed_count": 44}, "name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50", "username": "odio_nao"}, {"verified": false, "id": "87426097", "location": "Los Andes Venezolanos", "public_metrics": {"followers_count": 11930, "following_count": 13045, "tweet_count": 45974, "listed_count": 71}, "name": "Luis Carrillo", "username": "lucarquin"}, {"verified": false, "id": "1395683323", "location": "Caracas Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 714, "tweet_count": 29798, "listed_count": 0}, "name": "Mauro Garcia", "username": "mauroegarciam"}, {"verified": false, "id": "2872334888", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 357, "tweet_count": 21376, "listed_count": 13}, "name": "JP Moraes \u2728\ud83c\udfae\ud83c\udf99\ufe0f\ud83e\udd4b", "username": "j_p_moraes"}, {"verified": false, "id": "274866209", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 4579, "following_count": 619, "tweet_count": 5161, "listed_count": 5}, "name": "Caique Izoton", "username": "caiqueizoton"}, {"verified": false, "id": "792756159065231362", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 889, "tweet_count": 33734, "listed_count": 0}, "name": "ynes humano", "username": "ynesrrth"}, {"verified": false, "id": "69764292", "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 898, "tweet_count": 72541, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udca5High Speed Hardcore Thrashers\ud83d\udca5", "username": "Theonly_salvo"}, {"verified": false, "id": "1535513252", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 607, "tweet_count": 230202, "listed_count": 6}, "name": "noralba pi\u00f1eros b", "username": "noralbapierosb"}, {"verified": false, "id": "774808827296378880", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 1069, "tweet_count": 13842, "listed_count": 1}, "name": "Lusmila Brice\u00f1o", "username": "lusmidelpb"}, {"verified": false, "id": "420430630", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 3313, "tweet_count": 15603, "listed_count": 10}, "name": "Carolina Iacucci", "username": "CarolinaIacucci"}, {"verified": false, "id": "243324059", "location": "Piumone", "public_metrics": {"followers_count": 2194, "following_count": 856, "tweet_count": 18559, "listed_count": 19}, "name": "Silvia Vecchini", "username": "Sylvie_Vecchini"}, {"verified": false, "id": "555427846", "location": "Legan\u00e9s, Mahoudrid", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 304, "tweet_count": 48229, "listed_count": 6}, "name": "\ud835\udcc2\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udc5c \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Dominglega"}, {"verified": false, "id": "730792020965490688", "location": "San Crist\u00f3bal-T\u00e1chira,Vzla", "public_metrics": {"followers_count": 1596, "following_count": 3669, "tweet_count": 224141, "listed_count": 3}, "name": "IG: dr.alejandro_rinoplastias", "username": "alejandro_orl"}, {"verified": false, "id": "1244917711", "location": "EL MUNDO", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 2015, "tweet_count": 257752, "listed_count": 8}, "name": "Mc", "username": "macor972"}, {"verified": false, "id": "942168086", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 623, "tweet_count": 14047, "listed_count": 4}, "name": "\ud83c\udf08\u00bbNakama Diego \ud83d\udc52\u00ab \ud83c\udf33\ud83c\udf08 #Apruebo", "username": "Diegokun14_"}, {"verified": false, "id": "2791953405", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 1515, "tweet_count": 489078, "listed_count": 102}, "name": "Legal Cyborg \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u269c\ufe0f\ud83c\udd93\u2696\ufe0f\u2663\ufe0f", "username": "guzlomi"}, {"verified": false, "id": "289234770", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 11786, "following_count": 86, "tweet_count": 52564, "listed_count": 159}, "name": "Juan Hidalgo", "username": "juanhidalgocen"}, {"verified": false, "id": "52562133", "location": "Florian\u00f3polis", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 1187, "tweet_count": 4505, "listed_count": 0}, "name": "Maycon Berreta", "username": "MayconBerreta"}, {"verified": true, "id": "36714942", "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 474453, "following_count": 946, "tweet_count": 25275, "listed_count": 696}, "name": "Paulo Eduardo Martins", "username": "PauloMartins10"}, {"verified": false, "id": "320136793", "location": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1413, "following_count": 1436, "tweet_count": 104328, "listed_count": 18}, "name": "Evelyn Lucena de B.", "username": "LucenaEvelyn"}, {"verified": false, "id": "1038868862849241089", "location": "por ah\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 1181, "tweet_count": 152559, "listed_count": 0}, "name": "EricitoGozon", "username": "EricitoGozon"}, {"verified": false, "id": "1096225024565018626", "location": "\ud835\udcf1\ud835\udcf8\ud835\udcf9\ud835\udcee \ud835\udd00\ud835\udcf8\ud835\udcfb\ud835\udcf5\ud835\udced ", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 0, "tweet_count": 9130, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\ude96\ud835\ude8a\ud835\udea2\ud835\ude9b\ud835\ude8a\ud83d\udc3efanfic!fix", "username": "oulmatte"}, {"verified": false, "id": "765681767302963200", "public_metrics": {"followers_count": 12245, "following_count": 7837, "tweet_count": 54223, "listed_count": 9}, "name": "Raqq \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "Raqquel_br"}, {"verified": false, "id": "75386652", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 3258, "tweet_count": 46482, "listed_count": 9}, "name": "Carla", "username": "CarlaNaudererRS"}, {"verified": false, "id": "851120449236992000", "location": "Erfurt, Alemania", "public_metrics": {"followers_count": 1524, "following_count": 1017, "tweet_count": 43622, "listed_count": 1}, "name": "\ud83d\udcab \ud835\udc12\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc22 \ud83d\udc99\ud83d\udc2c", "username": "SamadHandall"}, {"verified": false, "id": "157507793", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 209, "tweet_count": 2965, "listed_count": 1}, "name": "tahis arias pachano", "username": "ariaspachano"}, {"verified": false, "id": "1075892689449771009", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 418, "tweet_count": 9412, "listed_count": 0}, "name": "Jesus Rendon", "username": "JesusRe55194964"}, {"verified": false, "id": "2422603332", "location": "QUER\u00c9TARO, QRO.", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 36, "tweet_count": 66074, "listed_count": 25}, "name": "REVISTA BOCETOS", "username": "revistabocetos"}, {"verified": false, "id": "384419606", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 1149, "tweet_count": 209997, "listed_count": 21}, "name": "Thomas", "username": "thomaxwh23"}, {"verified": false, "id": "42884405", "location": "palermo - catania", "public_metrics": {"followers_count": 74352, "following_count": 4104, "tweet_count": 201801, "listed_count": 366}, "name": "Blog Sicilia", "username": "blogsicilia"}, {"verified": false, "id": "979407098982338560", "location": "Tatooine ", "public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 4994, "tweet_count": 32830, "listed_count": 0}, "name": "Bea Skywalker Atreides\u2074\u2074", "username": "groguisaking"}, {"verified": true, "id": "9612112", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1768363, "following_count": 304, "tweet_count": 89512, "listed_count": 4584}, "name": "omelete", "username": "omelete"}, {"verified": false, "id": "535956259", "location": "Zulia - San Francisco ", "public_metrics": {"followers_count": 3862, "following_count": 4992, "tweet_count": 45337, "listed_count": 13}, "name": "Romario Fuenmayor \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "romariojose6"}, {"verified": false, "id": "77904167", "public_metrics": {"followers_count": 2564, "following_count": 3362, "tweet_count": 297110, "listed_count": 34}, "name": "Sebastian Hernandez", "username": "jsebash"}, {"verified": false, "id": "500405266", "location": "Canoas Beach City", "public_metrics": {"followers_count": 2794, "following_count": 1566, "tweet_count": 470297, "listed_count": 18}, "name": "Cris", "username": "CristopherNunxs"}, {"verified": false, "id": "2770390565", "location": "Planeta tierra", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 0, "tweet_count": 38049, "listed_count": 0}, "name": "Javier", "username": "panchisteroid"}, {"verified": false, "id": "2270299820", "location": "Syracuse, Sicily", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 112, "tweet_count": 90688, "listed_count": 77}, "name": "Nuovo Sud", "username": "NuovoSud"}, {"verified": false, "id": "2878862309", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 59, "tweet_count": 4495, "listed_count": 1}, "name": "Fernanda\ud83c\udf3b\ud83d\udcab", "username": "Fernx__"}, {"verified": false, "id": "3300811216", "location": "narnia ", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 961, "tweet_count": 16098, "listed_count": 1}, "name": "b\u00e1rbara", "username": "littlegremlin9o"}, {"verified": false, "id": "199724077", "location": "Pe\u00f1aflor, Santiago, Chile.", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 347, "tweet_count": 9120, "listed_count": 0}, "name": "Mauro Villavicencio", "username": "Mauryver"}, {"verified": false, "id": "82198861", "public_metrics": {"followers_count": 8338, "following_count": 1056, "tweet_count": 35829, "listed_count": 1}, "name": "Jeyci \ud83e\udd8a", "username": "jeici_"}, {"verified": false, "id": "2754642815", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 299, "tweet_count": 4132, "listed_count": 0}, "name": "naomi\u2600", "username": "naomistv"}, {"verified": false, "id": "747480845099868160", "location": "Cali COLOMBIA", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 650, "tweet_count": 14828, "listed_count": 1}, "name": "\ud83d\ude14", "username": "JavierM97150452"}, {"verified": false, "id": "176997689", "location": "Cali - Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 482263, "following_count": 29, "tweet_count": 147904, "listed_count": 425}, "name": "Ent\u00e9rate Cali", "username": "EnterateCali"}, {"verified": false, "id": "72169143", "location": "MEXICO", "public_metrics": {"followers_count": 8539, "following_count": 1537, "tweet_count": 73640, "listed_count": 98}, "name": "LAU PEREZ CISNEROS", "username": "LauPerezCisnero"}, {"verified": false, "id": "831035902118002689", "location": "Iquique, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 364, "tweet_count": 5941, "listed_count": 1}, "name": "Yorsh Fernandez", "username": "yorsho"}, {"verified": false, "id": "154704167", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 767, "tweet_count": 28267, "listed_count": 0}, "name": "edith", "username": "edithgranadillo"}, {"verified": false, "id": "66229463", "location": "Antofagasta ", "public_metrics": {"followers_count": 17189, "following_count": 2685, "tweet_count": 62872, "listed_count": 19}, "name": "#StreamATTENTION", "username": "Space_Dude93"}, {"verified": false, "id": "360917477", "location": "New Jersey USA", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 770, "tweet_count": 6037, "listed_count": 1}, "name": "Javier Jaramillo", "username": "javijara74"}, {"verified": false, "id": "1168652557348216833", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 157, "tweet_count": 114, "listed_count": 0}, "name": "papasconcheddar", "username": "papasconchedda7"}, {"verified": false, "id": "1437015960", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2379, "following_count": 2196, "tweet_count": 30578, "listed_count": 5}, "name": "Felipe", "username": "Felipeicd"}, {"verified": false, "id": "817343665186160645", "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 5548, "following_count": 5758, "tweet_count": 49178, "listed_count": 31}, "name": "ju", "username": "psychoticmelz"}, {"verified": false, "id": "592261329", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 193, "tweet_count": 145, "listed_count": 0}, "name": "sociego2012", "username": "sociego2012"}, {"verified": false, "id": "3318061109", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3597, "following_count": 5000, "tweet_count": 94231, "listed_count": 70}, "name": "Rafael Sanabria", "username": "AstronomiaFacil"}, {"verified": false, "id": "96850406", "location": "Temuco, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 692, "tweet_count": 39034, "listed_count": 14}, "name": "Andrea", "username": "andreval90"}, {"verified": false, "id": "1216313474", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 155, "tweet_count": 855, "listed_count": 0}, "name": "vetor", "username": "hail_vetor"}, {"verified": false, "id": "348303492", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 149, "tweet_count": 1885, "listed_count": 1}, "name": "Eric Orellana-Romero", "username": "eorellanaromero"}, {"verified": false, "id": "3105790201", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 87, "tweet_count": 28151, "listed_count": 0}, "name": "Benny Rodriguez", "username": "belaro02"}, {"verified": false, "id": "228737305", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 799, "tweet_count": 80704, "listed_count": 11}, "name": "Nancy V\u00e1squez", "username": "utisnancy"}, {"verified": false, "id": "182364708", "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 1635, "tweet_count": 15220, "listed_count": 0}, "name": "Paloma Arranz", "username": "palomarranz"}, {"verified": false, "id": "65951628", "location": "CHILE", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 724, "tweet_count": 22411, "listed_count": 3}, "name": "LA BRUJA DEL 38", "username": "camingo"}, {"verified": false, "id": "1061062968593600512", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 124, "tweet_count": 7074, "listed_count": 0}, "name": "sara", "username": "saramd_27"}, {"verified": false, "id": "3120388345", "location": "Jundia\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 344, "tweet_count": 19676, "listed_count": 1}, "name": "Lucas", "username": "LucasMarthos"}, {"verified": false, "id": "701434786418655233", "public_metrics": {"followers_count": 2485, "following_count": 3135, "tweet_count": 221838, "listed_count": 6}, "name": "Giralda", "username": "Giralda56"}, {"verified": false, "id": "1083810057211572226", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 34, "tweet_count": 881, "listed_count": 0}, "name": "7botas", "username": "7botasnotelhado"}, {"verified": true, "id": "200267797", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 4133004, "following_count": 4560, "tweet_count": 418895, "listed_count": 5719}, "name": "NTN24 Venezuela", "username": "NTN24ve"}, {"verified": false, "id": "1000457238", "public_metrics": {"followers_count": 4765, "following_count": 4733, "tweet_count": 114398, "listed_count": 11}, "name": "kasandra", "username": "2654526645"}, {"verified": false, "id": "618545885", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 136, "tweet_count": 33196, "listed_count": 1}, "name": "---", "username": "OrlandoRincon9"}, {"verified": false, "id": "56570576", "location": "Goi\u00e2nia-GO Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 32, "tweet_count": 12385, "listed_count": 3}, "name": "Sabrina Brito \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "sabrinarafaella"}, {"verified": false, "id": "2372974238", "location": "chale 6", "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 955, "tweet_count": 124788, "listed_count": 10}, "name": "lala \u2b50\ufe0f13\u2b50\ufe0f | \ud83d\udcd6: \u00e9 assim que acaba", "username": "lostinpjo"}, {"verified": false, "id": "580011271", "location": "Santiago  de Cali", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 396, "tweet_count": 14574, "listed_count": 0}, "name": "Francisco Pacco", "username": "FranciscoPacco1"}, {"verified": false, "id": "48995459", "location": "medellin", "public_metrics": {"followers_count": 3847, "following_count": 1190, "tweet_count": 6057, "listed_count": 61}, "name": "gustavo duncan", "username": "gusduncan"}, {"verified": false, "id": "56942654", "location": "Puerto Montt/Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 1670, "tweet_count": 32227, "listed_count": 10}, "name": "A", "username": "ndrsmnn"}, {"verified": false, "id": "81935119", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2617, "following_count": 1802, "tweet_count": 169852, "listed_count": 39}, "name": "0lvidadiza", "username": "0lvidadiza_"}, {"verified": false, "id": "771144861881888769", "location": "qualquer lugar longe de radfem", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 890, "tweet_count": 47048, "listed_count": 9}, "name": "\u1d0a\u1d05", "username": "kyungyoui"}, {"verified": false, "id": "954859327499718657", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 358, "tweet_count": 7408, "listed_count": 1}, "name": "\ud83d\udd1f", "username": "tai_slva"}, {"verified": false, "id": "959660611637563393", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 455, "tweet_count": 1273, "listed_count": 1}, "name": "Sebasti\u00e1n Cea", "username": "SebastinCea1"}, {"verified": false, "id": "1478201455", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 413, "tweet_count": 423989, "listed_count": 62}, "name": "elizabeth ojeda", "username": "elizabe18836143"}, {"verified": false, "id": "126137149", "location": "Pacasmayo, Lima - Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 551, "tweet_count": 37219, "listed_count": 3}, "name": "Sida / Tuco / Chino", "username": "situchidacono"}, {"verified": false, "id": "324412469", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8329, "following_count": 811, "tweet_count": 300070, "listed_count": 33}, "name": "Fran \ud83d\udc80", "username": "efranboesa"}, {"verified": false, "id": "1332767744", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 666, "tweet_count": 6203, "listed_count": 0}, "name": "Merlis G. Sanchez Q", "username": "merlisgsanchez"}, {"verified": false, "id": "1153415698582056968", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 698, "tweet_count": 1946, "listed_count": 4}, "name": "Quick Geo", "username": "quick_geo"}, {"verified": false, "id": "422047403", "public_metrics": {"followers_count": 1669, "following_count": 2111, "tweet_count": 213046, "listed_count": 14}, "name": "Mike Hu", "username": "rubenb2b"}, {"verified": false, "id": "712677108", "location": "Asunci\u00f3n - Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 810, "tweet_count": 57702, "listed_count": 13}, "name": "Diego Cespedes", "username": "diegoces86"}, {"verified": false, "id": "267832368", "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2300, "following_count": 1587, "tweet_count": 29953, "listed_count": 14}, "name": "Goyo Eseverri", "username": "goyoese"}, {"verified": false, "id": "119436507", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 193, "tweet_count": 13735, "listed_count": 5}, "name": "Harrison Folk", "username": "HarrisonFolk"}, {"verified": false, "id": "431701964", "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 1119, "tweet_count": 19498, "listed_count": 0}, "name": "constanza solar", "username": "constanzasolar1"}, {"verified": false, "id": "4649667557", "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 290, "tweet_count": 10185, "listed_count": 0}, "name": "BEAR", "username": "BernardoRozza"}, {"verified": false, "id": "933393694526500864", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 925, "tweet_count": 89668, "listed_count": 1}, "name": "Malu", "username": "Malipe6"}, {"verified": false, "id": "2758864229", "location": "Taekook world ", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 402, "tweet_count": 13929, "listed_count": 0}, "name": "Vale\u2601\ufe0f", "username": "__softpink__"}, {"verified": false, "id": "598913250", "location": "Acarigua, Edo. Portuguesa, Ven", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 500, "tweet_count": 172366, "listed_count": 3}, "name": "Alirio J. Mendoza F.", "username": "AlirioJMendozaF"}, {"verified": false, "id": "252637834", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 13586, "following_count": 11338, "tweet_count": 121783, "listed_count": 20}, "name": "Estallido Tuitero", "username": "EstallidoTw"}, {"verified": false, "id": "196810739", "public_metrics": {"followers_count": 2141, "following_count": 995, "tweet_count": 17405, "listed_count": 4}, "name": "jav", "username": "jv_vier"}, {"verified": false, "id": "345535835", "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 1372, "tweet_count": 313751, "listed_count": 60}, "name": "Michela T.", "username": "libellula58"}, {"verified": false, "id": "3090019191", "public_metrics": {"followers_count": 8579, "following_count": 9263, "tweet_count": 226425, "listed_count": 21}, "name": "Supergirl", "username": "magicaGrmente22"}, {"verified": false, "id": "1133731199439003648", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 1383, "tweet_count": 1894, "listed_count": 0}, "name": "Bernardo Emanuel", "username": "BernardoEmanu11"}, {"verified": true, "id": "20372050", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 533139, "following_count": 8387, "tweet_count": 641580, "listed_count": 2102}, "name": "Lob\u00e3o", "username": "lobaoeletrico"}, {"verified": false, "id": "587015048", "location": "Penco", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 826, "tweet_count": 10814, "listed_count": 0}, "name": "Jonathan Vargas #AsambleaConstituyente", "username": "Jonvargasp"}, {"verified": false, "id": "183354267", "location": "Concepci\u00f3n,  Chile", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 2869, "tweet_count": 32427, "listed_count": 9}, "name": "CoronaVirus Patipelado.", "username": "agormaz"}, {"verified": false, "id": "2952668242", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 2010, "tweet_count": 10070, "listed_count": 0}, "name": "Franko Rubio V.", "username": "Rubiobassplayer"}, {"verified": false, "id": "34313379", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 792, "tweet_count": 30136, "listed_count": 5}, "name": "\uc544\ub098 (Ana) \ud83e\udd2b", "username": "AMOrellana"}, {"verified": false, "id": "756994668877975552", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 69, "tweet_count": 33529, "listed_count": 0}, "name": "Jean Carlos Escriban", "username": "EscribanJean"}, {"verified": false, "id": "869761186425966596", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 795, "tweet_count": 183214, "listed_count": 1}, "name": "Maria Gregoria", "username": "MariaGregoriaGC"}, {"verified": false, "id": "158221108", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2139, "following_count": 1091, "tweet_count": 33572, "listed_count": 9}, "name": "Daniela Rowlands #LeyDeAutismo", "username": "DanielaRowlands"}, {"verified": false, "id": "2589323752", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 88, "tweet_count": 6438, "listed_count": 0}, "name": "Guacir Silva", "username": "GuacirS"}, {"verified": false, "id": "114604269", "location": "Palo Alto, CA", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 1094, "tweet_count": 128223, "listed_count": 4}, "name": "Rauleduardo28", "username": "RaulYepez"}, {"verified": false, "id": "737201118", "public_metrics": {"followers_count": 1821, "following_count": 3128, "tweet_count": 34702, "listed_count": 40}, "name": "LauraCristobal", "username": "LauragemaCG"}, {"verified": false, "id": "785779381104893952", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 989, "tweet_count": 4516, "listed_count": 2}, "name": "Micaela Llorens Velasco", "username": "micaelallorens"}, {"verified": false, "id": "960132254302457856", "location": "\ud835\udc01\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc1d\ud835\udc28\ud835\udc27'\ud835\udc2c heart  \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 377, "tweet_count": 13403, "listed_count": 12}, "name": "\ud835\udc1d\ud835\udc2e\ud835\udc1d\ud835\udc1a \ud83c\udf52", "username": "dreamjacongkwan"}, {"verified": true, "id": "861579438244241411", "public_metrics": {"followers_count": 541877, "following_count": 3, "tweet_count": 14407, "listed_count": 3563}, "name": "A.C.E", "username": "official_ACE7"}, {"verified": false, "id": "954782311", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 2110, "tweet_count": 5143, "listed_count": 1}, "name": "#Danito \ud83c\udf33", "username": "nanitoaprueba"}, {"verified": false, "id": "89756839", "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2061, "following_count": 2192, "tweet_count": 92909, "listed_count": 6}, "name": "Erick 38,14%\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 @xtina \u2764\ufe0f#LaLuz\ud83d\udd25.\u264f\u00eb", "username": "ErHoT"}, {"verified": false, "id": "2296761852", "location": "Paris, France", "public_metrics": {"followers_count": 5274, "following_count": 787, "tweet_count": 7625, "listed_count": 89}, "name": "Il Lettore Forte", "username": "Librimmagine"}, {"verified": false, "id": "704087652061024256", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 128, "tweet_count": 5421, "listed_count": 1}, "name": "Antonella", "username": "antonelladalto2"}, {"verified": false, "id": "2295490099", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 304, "tweet_count": 24778, "listed_count": 0}, "name": "r0x alot", "username": "jorgemurakami_"}, {"verified": true, "id": "2528987124", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 109972, "following_count": 686, "tweet_count": 21012, "listed_count": 1047}, "name": "Ponte Jornalismo", "username": "pontejornalismo"}, {"verified": false, "id": "106447993", "location": "vi\u00f1a del mar", "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 1839, "tweet_count": 47460, "listed_count": 2}, "name": "#SiAprueboConvencionConstitucional", "username": "MARCELOPULGARL"}, {"verified": false, "id": "89962370", "location": "Santiago,Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2805, "following_count": 2169, "tweet_count": 20707, "listed_count": 6}, "name": "Gabiriela hipop\u00f3tama", "username": "Gabilagabii"}, {"verified": false, "id": "2238113838", "location": "Crevalcore BO, Emilia Romagna", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 581, "tweet_count": 20253, "listed_count": 0}, "name": "Davis Davide Panza 5\u2b50", "username": "PanzaD63"}, {"verified": false, "id": "108458675", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 850, "tweet_count": 79024, "listed_count": 17}, "name": "Olfa RB", "username": "olfarb"}, {"verified": false, "id": "2488850916", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 85, "tweet_count": 34109, "listed_count": 1}, "name": "julia sem acento", "username": "xoxojuba"}, {"verified": false, "id": "131165547", "location": "Frutillar, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 2061, "tweet_count": 20402, "listed_count": 2}, "name": "guillermo canales", "username": "gcanalesdomich"}, {"verified": false, "id": "868513851809124356", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 586, "tweet_count": 105592, "listed_count": 0}, "name": "Benjamin Rojas", "username": "Benjami94676334"}, {"verified": false, "id": "896421242869252099", "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 1824, "tweet_count": 94763, "listed_count": 7}, "name": "Eleonore Nemeth", "username": "EleonoreNemethM"}, {"verified": false, "id": "448406972", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 476, "tweet_count": 36080, "listed_count": 2}, "name": "yreida carrasquero", "username": "YreidaC"}, {"verified": false, "id": "3207675407", "public_metrics": {"followers_count": 5969, "following_count": 5536, "tweet_count": 137832, "listed_count": 17}, "name": "MacaEstola \u2728", "username": "Atroniza"}, {"verified": false, "id": "273763392", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 2, "tweet_count": 6228, "listed_count": 0}, "name": "Rodrido estrada", "username": "Rodrigomoest"}, {"verified": false, "id": "98492521", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1951, "following_count": 516, "tweet_count": 42491, "listed_count": 0}, "name": "Mi Cuchara \ud83e\udd44 y Yo", "username": "Pilar_HJ"}, {"verified": false, "id": "1179873377286156288", "location": "Chiclayo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2364, "following_count": 4423, "tweet_count": 424284, "listed_count": 0}, "name": "MaPIZZA\ud83c\udf55\u2764\ufe0f", "username": "MariaPi17610856"}, {"verified": false, "id": "406433712", "location": "Queens, NY", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 152, "tweet_count": 49711, "listed_count": 2}, "name": "ismael machuca rico", "username": "RicoMachuca"}, {"verified": false, "id": "63956875", "location": "Togo, Saskatchewan", "public_metrics": {"followers_count": 15259, "following_count": 3917, "tweet_count": 86130, "listed_count": 47}, "name": "DrHouse_FLA\ud83d\udd34\u26ab", "username": "DrHouse_FLA"}, {"verified": false, "id": "1174249865062309888", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 796, "tweet_count": 12711, "listed_count": 0}, "name": "white Swan", "username": "whiteSw51295470"}, {"verified": false, "id": "4065571572", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 17781, "following_count": 4938, "tweet_count": 170751, "listed_count": 21}, "name": "L\u03b1I\u03b1\u00b7\u00b8\u00b8.\u00b7\u00b4.\u2740", "username": "LaIalll444"}, {"verified": false, "id": "1157182348645023744", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 90, "tweet_count": 5506, "listed_count": 0}, "name": "Erika", "username": "ErikaCPR"}, {"verified": false, "id": "836449939324604418", "location": "Praia da Costa, Vila Velha", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 393, "tweet_count": 7063, "listed_count": 0}, "name": "Artwo", "username": "Arthur_FRR"}, {"verified": false, "id": "3657186981", "location": "La Molina, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2806, "following_count": 656, "tweet_count": 126582, "listed_count": 13}, "name": "Wolf", "username": "mancora2017"}, {"verified": false, "id": "1027716851068018688", "location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 4954, "tweet_count": 10577, "listed_count": 0}, "name": "Albert Lorenzo", "username": "ecvitoria2313"}, {"verified": false, "id": "1651957286", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 66, "tweet_count": 2768, "listed_count": 0}, "name": "cristian bustos", "username": "cribusar1970"}, {"verified": false, "id": "284679240", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 1508, "tweet_count": 37987, "listed_count": 2}, "name": "Rafael", "username": "queasquito"}, {"verified": false, "id": "1153794508884193280", "location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 0, "tweet_count": 3740, "listed_count": 0}, "name": "Henrique dA xoralixo", "username": "HenriquePariz"}, {"verified": false, "id": "1285003584", "location": "Jacarezinho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1489, "following_count": 375, "tweet_count": 13955, "listed_count": 2}, "name": "XandyMC 13 \ud83d\udc0a", "username": "xandymc"}, {"verified": false, "id": "16109460", "location": "Curitiba - PR", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 1192, "tweet_count": 14734, "listed_count": 1}, "name": "Renato Crozatti", "username": "rcrozatti"}, {"verified": false, "id": "1163547585321361414", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 139, "tweet_count": 162, "listed_count": 0}, "name": "Tony rumbo al Bicentinario", "username": "628Sanmartin"}, {"verified": false, "id": "875801195368955904", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 33647, "following_count": 6433, "tweet_count": 20557, "listed_count": 57}, "name": "Christian Bustamante \u00ae", "username": "chrisbustc"}, {"verified": false, "id": "147436422", "location": "Fondo de bikini", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 1015, "tweet_count": 19189, "listed_count": 3}, "name": "Jonito", "username": "NATANESPARZA"}, {"verified": false, "id": "594214379", "location": "Chile ", "public_metrics": {"followers_count": 5999, "following_count": 2625, "tweet_count": 103310, "listed_count": 5}, "name": "Bianca \ud83d\udda4\ud83e\udd0d\ud83e\udd1f", "username": "Biankascarl"}, {"verified": false, "id": "2947678757", "location": "san cristobal pueblo nuevo", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 4999, "tweet_count": 58690, "listed_count": 6}, "name": "hugo ortiz", "username": "manson6776"}, {"verified": false, "id": "1714264896", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 684, "tweet_count": 151986, "listed_count": 27}, "name": "Magali Paz", "username": "pazmaeli"}, {"verified": false, "id": "125537668", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 150, "tweet_count": 37670, "listed_count": 0}, "name": "nicolayef", "username": "nicolayeff"}, {"verified": false, "id": "3229994351", "location": "lideres politicos somos pueblo", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 4534, "tweet_count": 11474, "listed_count": 4}, "name": "Derechaliberalvzla99", "username": "derechaliberal"}, {"verified": false, "id": "1170275761925873664", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 432, "tweet_count": 11685, "listed_count": 0}, "name": "Seli.klemann", "username": "SeliKlemann"}, {"verified": true, "id": "68313718", "location": "Bras\u00edlia - DF", "public_metrics": {"followers_count": 2506307, "following_count": 45, "tweet_count": 24296, "listed_count": 5468}, "name": "STF", "username": "STF_oficial"}, {"verified": false, "id": "67778641", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 24382, "following_count": 363, "tweet_count": 884905, "listed_count": 621}, "name": "Antonio Luiz M. C. Costa", "username": "ALuizCosta"}, {"verified": false, "id": "889997079401168896", "location": "Puente Alto, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 911, "tweet_count": 13124, "listed_count": 0}, "name": "Claudia", "username": "bcanrta"}, {"verified": false, "id": "39515977", "location": "En el Pandemonium", "public_metrics": {"followers_count": 3876, "following_count": 2925, "tweet_count": 349964, "listed_count": 62}, "name": "ElSantino", "username": "yosoyelsantino"}, {"verified": false, "id": "1549043017", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 19160, "following_count": 1621, "tweet_count": 13612, "listed_count": 280}, "name": "Mujeres & Compa\u00f1\u00eda", "username": "LibreFeminista"}, {"verified": false, "id": "96983023", "location": "Entre Arendelle y Wakanda ", "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 1559, "tweet_count": 22737, "listed_count": 2}, "name": "\ud83d\ude07Angel y Demonio\ud83d\ude08 \ud83c\udf33 Octubrista del 38%", "username": "Sasita24"}, {"verified": false, "id": "187025003", "location": "Zulia, Venezuela.", "public_metrics": {"followers_count": 6543, "following_count": 4645, "tweet_count": 286029, "listed_count": 31}, "name": "yajanne palencia", "username": "yapalma"}, {"verified": false, "id": "2303709716", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 609, "tweet_count": 10065, "listed_count": 0}, "name": "Dario Flores", "username": "cdariofc"}, {"verified": false, "id": "302215696", "location": "Santa Marta, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 527, "tweet_count": 144730, "listed_count": 0}, "name": "Yimis", "username": "YIMIS07"}, {"verified": false, "id": "823639962922942464", "location": "vr rj", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 585, "tweet_count": 14194, "listed_count": 0}, "name": "rayssinha", "username": "raissinhacr"}, {"verified": false, "id": "819899703752003584", "location": "unidinhas", "public_metrics": {"followers_count": 1800, "following_count": 2192, "tweet_count": 8985, "listed_count": 4}, "name": "yasmin", "username": "ashlovatow"}, {"verified": false, "id": "161853633", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2455, "following_count": 3345, "tweet_count": 45222, "listed_count": 1}, "name": "Tia Alci\ud83e\udd21 cuscuzkran", "username": "alcione_moreno"}, {"verified": true, "id": "14594698", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4669748, "following_count": 151, "tweet_count": 565978, "listed_count": 7113}, "name": "UOL Not\u00edcias", "username": "UOLNoticias"}, {"verified": false, "id": "1948422548", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 8230, "following_count": 7871, "tweet_count": 237397, "listed_count": 13}, "name": "Jany #NoADominga", "username": "jany_AS"}, {"verified": false, "id": "3051284717", "location": "Central, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 995, "tweet_count": 76396, "listed_count": 24}, "name": "Walter", "username": "Wawi_89"}, {"verified": false, "id": "1301770778", "location": "Lu\u00eds Eduardo Magalh\u00e3es, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 345, "tweet_count": 3932, "listed_count": 1}, "name": "Mark Nascimento", "username": "NascMark"}, {"verified": true, "id": "67150902", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 870467, "following_count": 102, "tweet_count": 447669, "listed_count": 2259}, "name": "Correio Braziliense", "username": "correio"}, {"verified": false, "id": "869018503", "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 1976, "tweet_count": 207744, "listed_count": 3}, "name": "Venezuela", "username": "IsabelOntivero1"}, {"verified": false, "id": "3346289812", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 2228, "tweet_count": 63493, "listed_count": 5}, "name": "Mr. Nobody: y vamos con otra NC \ud83d\ude44", "username": "Guaripolo10"}, {"verified": false, "id": "1099854509575155713", "location": "\ud83d\udd3b\u2640\ufe0fpandora.", "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 2130, "tweet_count": 38687, "listed_count": 8}, "name": "nila", "username": "femihiena"}, {"verified": false, "id": "2453715368", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 4998, "tweet_count": 126795, "listed_count": 0}, "name": "Jorge Silguero", "username": "JorgeSilgueroR"}, {"verified": false, "id": "80137194", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 631, "tweet_count": 115587, "listed_count": 2}, "name": "apacheco13", "username": "apacheco13"}, {"verified": false, "id": "821894639284355076", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 256853, "following_count": 651, "tweet_count": 16577, "listed_count": 1047}, "name": "Mundo en Conflicto \ud83c\udf0e", "username": "MundoEConflicto"}, {"verified": false, "id": "1131342171007856641", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 486, "tweet_count": 26307, "listed_count": 0}, "name": "Nicol\u00e1s Maidana \uf8ff", "username": "soynicopy"}, {"verified": false, "id": "713743574580518913", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 426, "tweet_count": 23890, "listed_count": 1}, "name": "Mawvh", "username": "Mllnwn"}, {"verified": false, "id": "1030216423749103617", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 1362, "tweet_count": 33663, "listed_count": 0}, "name": "Pili P\ud83c\udd70\ufe0frdo\ud83c\udf33", "username": "pili_pardo_m"}, {"verified": false, "id": "1108098805684207616", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 31, "tweet_count": 4104, "listed_count": 0}, "name": "@Ciudadanodelmundo", "username": "CosmopolitaInca"}, {"verified": false, "id": "947850778894655489", "public_metrics": {"followers_count": 7074, "following_count": 7649, "tweet_count": 806818, "listed_count": 2}, "name": "Mi2023pf", "username": "mi2023pf"}, {"verified": false, "id": "1009575437993959425", "location": "cg/ms", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 755, "tweet_count": 37849, "listed_count": 0}, "name": "ru\u00edz", "username": "WhoIsRosas"}, {"verified": false, "id": "368638492", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1347, "following_count": 1207, "tweet_count": 83784, "listed_count": 2}, "name": "Sergio Alvarenga", "username": "Sergio_yeyoo"}, {"verified": false, "id": "250781589", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 146, "tweet_count": 53033, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\udf40Barbara Blondel Santos\ud83c\udf40", "username": "barbarablondel"}, {"verified": false, "id": "114766248", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 1926, "tweet_count": 83808, "listed_count": 4}, "name": "Omaira", "username": "democratacom"}, {"verified": false, "id": "167550798", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2236, "following_count": 1832, "tweet_count": 123156, "listed_count": 21}, "name": "cristi\u00e1n\ud83d\ude1a", "username": "leigchile"}, {"verified": false, "id": "250321385", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 8704, "following_count": 7374, "tweet_count": 50009, "listed_count": 249}, "name": "Diana Rubio", "username": "driecel"}, {"verified": false, "id": "129039405", "location": "SJM - Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1260, "following_count": 1724, "tweet_count": 21393, "listed_count": 3}, "name": "JULIO CHUMBIMUNI", "username": "JCHUMBIMUNI"}, {"verified": false, "id": "2343272398", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 3023, "tweet_count": 208314, "listed_count": 20}, "name": "Mendez Verastegui", "username": "ch_mendezv"}, {"verified": false, "id": "1026948296", "location": "A 2 metri dal paradiso", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 1016, "tweet_count": 119334, "listed_count": 20}, "name": "Capitan Devianza \ud83c\udfcd\ud83d\udef5 \ud83d\udcf7 \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udf5d\u2620\ufe0f\ud83c\udfa7\ud83d\udcda \ud83c\udfa6\ud83c\uddf9\ud83c\uddef \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "uncletomablogZ"}, {"verified": false, "id": "96505133", "location": "Noosfera ", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 1424, "tweet_count": 69242, "listed_count": 23}, "name": "Esa playa...", "username": "Playa_eterna"}, {"verified": false, "id": "168241392", "location": "Linares, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 1259, "tweet_count": 87877, "listed_count": 2}, "name": "Mauricio Montes Araya", "username": "resmauri"}, {"verified": false, "id": "264545150", "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 37170, "following_count": 13359, "tweet_count": 144297, "listed_count": 108}, "name": "Natalia", "username": "yluminaty"}, {"verified": false, "id": "150922866", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 947, "tweet_count": 36597, "listed_count": 0}, "name": "Nelly Fernandez", "username": "Nellycar24"}, {"verified": false, "id": "217081615", "location": "Santiago/Tolt\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 2119, "following_count": 3000, "tweet_count": 103938, "listed_count": 9}, "name": "Juan Andr\u00e9s", "username": "Hei_Andres"}, {"verified": false, "id": "195750641", "location": "venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1546, "following_count": 2160, "tweet_count": 32435, "listed_count": 2}, "name": "luisheo", "username": "Luisheo"}, {"verified": false, "id": "3193276859", "location": "Miraflores, Lima.", "public_metrics": {"followers_count": 12519, "following_count": 10355, "tweet_count": 564315, "listed_count": 49}, "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "username": "AccionDeAmparo"}, {"verified": false, "id": "747500770241609728", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 227, "tweet_count": 6128, "listed_count": 0}, "name": "Catalina Almendra", "username": "ylfrec_aihen"}, {"verified": false, "id": "59297575", "location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 2506, "tweet_count": 3993, "listed_count": 8}, "name": "Leo G\u00f3mez", "username": "leontomez"}, {"verified": false, "id": "307074345", "location": "Orgulloso de ser Venezolano ", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 199, "tweet_count": 5108, "listed_count": 0}, "name": "Ing. Eduardo P\u00e9rez U", "username": "IngEduardoPrezU"}, {"verified": false, "id": "1361651484", "location": "Caracas.", "public_metrics": {"followers_count": 39626, "following_count": 780, "tweet_count": 52596, "listed_count": 196}, "name": "Elie Habalian", "username": "habalianelie"}, {"verified": false, "id": "109188041", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 699, "tweet_count": 11279, "listed_count": 5}, "name": "Chilly", "username": "ChillyLuk"}, {"verified": false, "id": "152829441", "location": "Canelones, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 789, "tweet_count": 35543, "listed_count": 1}, "name": "Ana Boronat Cedres", "username": "Anona91551"}, {"verified": false, "id": "3350132657", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 1061, "tweet_count": 12972, "listed_count": 3}, "name": "j \u00e4 v i |", "username": "_txrner_"}, {"verified": false, "id": "181156048", "location": "Hogwarts", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 729, "tweet_count": 14279, "listed_count": 2}, "name": "Olaya Brightside", "username": "OlayaBrightside"}, {"verified": false, "id": "491317830", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1237, "tweet_count": 14602, "listed_count": 0}, "name": "Asmae.", "username": "AsmaeHsine"}, {"verified": false, "id": "470495985", "location": "Motril(Granada)", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 953, "tweet_count": 7488, "listed_count": 2}, "name": "vryheid", "username": "AnaBorente"}, {"verified": false, "id": "2787870627", "location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 257, "tweet_count": 15122, "listed_count": 14}, "name": "Bosque de Marbaden", "username": "marbadenlee"}, {"verified": false, "id": "332621272", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 80, "tweet_count": 2338, "listed_count": 1}, "name": "Rosa Jaque", "username": "rosejaque"}, {"verified": false, "id": "932241242766880769", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 280, "tweet_count": 3970, "listed_count": 0}, "name": "\u0644\u064a\u0628\u064a\u0627", "username": "LybiaAbaaoud"}, {"verified": false, "id": "250893303", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 1256, "tweet_count": 35080, "listed_count": 3}, "name": "Sita Vic", "username": "SitaSinNombre"}, {"verified": false, "id": "57258645", "location": "Bel\u00e9m/Florian\u00f3polis", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 292, "tweet_count": 186539, "listed_count": 19}, "name": "Fl\u00e1via", "username": "flav1s"}, {"verified": false, "id": "1424578158", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 944, "tweet_count": 32949, "listed_count": 2}, "name": "Patricio", "username": "escalerareal"}, {"verified": false, "id": "195086125", "location": "Puerto Montt", "public_metrics": {"followers_count": 2951, "following_count": 3504, "tweet_count": 46604, "listed_count": 16}, "name": "Camilo \ud83c\udf33", "username": "Camiloco92"}, {"verified": false, "id": "890256648488538112", "location": "18/08 10h A.M", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 460, "tweet_count": 24856, "listed_count": 0}, "name": "LAAAris \u2b50", "username": "Larissinha1921"}, {"verified": false, "id": "59659646", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 7509, "following_count": 8236, "tweet_count": 103882, "listed_count": 24}, "name": "Rodolfo Matus \ud83d\udef8\ud83d\udc7d \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33\ud83c\udf40\ud83c\udf32\ud83c\udf34\ud83c\udf3f\ud83d\udc2c\ud83d\udc33", "username": "rodolfomatus"}, {"verified": false, "id": "322698020", "location": "Izquierda, Talca.", "public_metrics": {"followers_count": 1589, "following_count": 1735, "tweet_count": 116700, "listed_count": 7}, "name": "CAMI", "username": "La_CAMILISIMA"}, {"verified": false, "id": "2802267033", "location": "Concepci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 2074, "following_count": 3391, "tweet_count": 15241, "listed_count": 9}, "name": "David", "username": "neurozero"}, {"verified": false, "id": "2205104357", "public_metrics": {"followers_count": 1647, "following_count": 1788, "tweet_count": 16566, "listed_count": 2}, "name": "Ro_", "username": "R0jas2020"}, {"verified": false, "id": "4723173016", "public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 1899, "tweet_count": 41262, "listed_count": 1}, "name": "Mr. Bear", "username": "elmochodonoso"}, {"verified": false, "id": "127698535", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 7603, "following_count": 7599, "tweet_count": 99721, "listed_count": 26}, "name": "NO SOY MINISTRA DE EDUCACI\u00d3N", "username": "LaAvanzadoraVE"}, {"verified": false, "id": "45091488", "location": "\ud83d\udccdEurope", "public_metrics": {"followers_count": 3547, "following_count": 1261, "tweet_count": 51405, "listed_count": 26}, "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8d\ud835\udc82 \u2661", "username": "carlandreann"}, {"verified": false, "id": "41637574", "location": "Bel\u00e9m-pa", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 1952, "tweet_count": 26195, "listed_count": 0}, "name": "Weslleygeo", "username": "weslleygeo"}, {"verified": false, "id": "2264125303", "location": "United Kingdom", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 602, "tweet_count": 25578, "listed_count": 7}, "name": "Tincho", "username": "tinchipedia"}, {"verified": false, "id": "2171105130", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 31147, "following_count": 2655, "tweet_count": 38725, "listed_count": 283}, "name": "Elena Plaza Moreno \ud83d\udc93 Urgencias y emergencias", "username": "urgenciasemerge"}, {"verified": false, "id": "118840016", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1419, "following_count": 1377, "tweet_count": 82359, "listed_count": 8}, "name": "Chincol\ud83c\udf88 #NoPasaran", "username": "kotykatzchen"}, {"verified": false, "id": "89719274", "location": "Constitucion", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 2056, "tweet_count": 305505, "listed_count": 17}, "name": "pablo montecinos", "username": "pablotopo"}, {"verified": false, "id": "46162753", "location": "Mato Grosso do Sul - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5109, "following_count": 668, "tweet_count": 117124, "listed_count": 54}, "name": "Jornal Capital News", "username": "CapitalNews"}, {"verified": false, "id": "977960755919228928", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 1025, "tweet_count": 81846, "listed_count": 0}, "name": "Gianluca \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "Gian_Santovito"}, {"verified": false, "id": "2780227048", "location": "Ibagu\u00e9, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 1125, "tweet_count": 2552, "listed_count": 0}, "name": "Orlando Burgos Varga", "username": "burgos2173"}, {"verified": false, "id": "592034340", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 210, "tweet_count": 17245, "listed_count": 0}, "name": "Manuel Carmen", "username": "manuelcarmen7"}, {"verified": false, "id": "298575708", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 445, "tweet_count": 150, "listed_count": 6}, "name": "Carlos Garc\u00eda Ojea", "username": "carlosgojea"}, {"verified": false, "id": "950540467346788358", "location": "Manaus, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 709, "tweet_count": 57368, "listed_count": 0}, "name": "Yves", "username": "2heartsx"}, {"verified": false, "id": "80386494", "location": "calama", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 589, "tweet_count": 2703, "listed_count": 0}, "name": "luis mamani", "username": "MoNoH18"}, {"verified": false, "id": "2393739404", "location": "Brasil, infelizmente", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 252, "tweet_count": 5084, "listed_count": 0}, "name": "Luis", "username": "ghostofmen"}, {"verified": false, "id": "918197046871502849", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 234329, "following_count": 6688, "tweet_count": 26659, "listed_count": 473}, "name": "POPTime", "username": "siteptbr"}, {"verified": false, "id": "4107125427", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 52, "tweet_count": 607, "listed_count": 0}, "name": "Marcelo Gonzaga", "username": "msouzagonzaga"}, {"verified": false, "id": "87458595", "location": "Rep\u00fablica indep de Antofagasta", "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 577, "tweet_count": 93956, "listed_count": 37}, "name": "K.", "username": "karinamaybe"}, {"verified": false, "id": "154273719", "location": "Texas, USA", "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 1363, "tweet_count": 76971, "listed_count": 2}, "name": "Omar Rojas \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "RalphKirey"}, {"verified": false, "id": "1042679829378678784", "public_metrics": {"followers_count": 2509, "following_count": 2567, "tweet_count": 15061, "listed_count": 1}, "name": "Hashira Topinao", "username": "HTopinao"}, {"verified": false, "id": "111097025", "location": "Madrid y M\u00e1laga", "public_metrics": {"followers_count": 1481, "following_count": 1274, "tweet_count": 35900, "listed_count": 18}, "name": "Jos\u00e9 Manuel Quesada", "username": "master_petri"}, {"verified": false, "id": "715938744860340224", "location": "Tr\u00eas Cora\u00e7\u00f5es, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 83, "tweet_count": 15756, "listed_count": 0}, "name": "Ana Alexandrina", "username": "raninhapv"}, {"verified": false, "id": "4775112444", "location": "Massachusetts", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 894, "tweet_count": 28600, "listed_count": 10}, "name": "Patrick", "username": "PJL813"}], "tweets": [{"author_id": "36278714", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/m97oM9wIXS", "expanded_url": "https://twitter.com/DefenseOne/status/1188301640476123136", "display_url": "twitter.com/DefenseOne/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.3925, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 37, "end": 56, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "created_at": "2019-10-27T04:30:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188301640476123136"}], "id": "1188312040412270592", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 28, "like_count": 452, "quote_count": 11}, "text": "El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado por tropas de las fuerzas especiales estadounidenses. https://t.co/m97oM9wIXS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188312040412270592"]}, {"author_id": "497105706", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/cmWpie3dSt", "expanded_url": "https://vivimoslanoticia.cl/noticias/actualidad/2019/10/27/joven-fallece-al-interior-calabozo-la-cuarta-comisaria-carabineros-molina/", "display_url": "vivimoslanoticia.cl/noticias/actua\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vivimoslanoticia.cl/noticias/actualidad/2019/10/27/joven-fallece-al-interior-calabozo-la-cuarta-comisaria-carabineros-molina/"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.3178, "type": "Organization", "normalized_text": "Pacos"}, {"start": 235, "end": 245, "probability": 0.4923, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.338, "type": "Organization", "normalized_text": "Molina"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 110, "username": "inddhh", "id": "183315665"}, {"start": 126, "end": 136, "username": "PDI_CHILE", "id": "62937960"}]}, "created_at": "2019-10-27T04:54:02.000Z", "geo": {"place_id": "008be613029d4ca5"}, "id": "1188317911196340224", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 17, "like_count": 436, "quote_count": 75}, "text": "Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos q la @PDI_CHILE\nest\u00e9 a la h, y no sean c\u00f3mplices\n\nJoven fallece al interior de calabozo de la cuarta comisar\u00eda de Carabineros de Molina https://t.co/cmWpie3dSt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188317911196340224"]}, {"author_id": "100731315", "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/lFDSHc0kcw", "expanded_url": "https://es.rt.com/73wt", "display_url": "es.rt.com/73wt", "status": 502, "unwound_url": "https://es.rt.com/73wt"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.8298, "type": "Person", "normalized_text": "Al Baghdadi"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-27T14:46:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188465882156208129"}], "id": "1188467061841911809", "in_reply_to_user_id": "100731315", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 10, "like_count": 29, "quote_count": 6}, "text": "El presidente precis\u00f3 que Al Baghdadi acab\u00f3 su vida \"gimiendo, llorando y gritando hasta el final\" de un t\u00fanel sin salida que fue acorralado por las fuerzas especiales, donde accion\u00f3 su chaleco suicida\nhttps://t.co/lFDSHc0kcw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188467061841911809"]}, {"author_id": "42419459", "created_at": "2019-10-26T02:41:01.000Z", "id": "1187922047193833472", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 12, "like_count": 1719, "quote_count": 17}, "text": "Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo en ese momento fall\u00f3 el sistema. \u00bfSiguen con la misma mentira de las c\u00e1maras? \u00bfNi pa inventar mejores mentiras les sirvi\u00f3 toda la plata que se robaron?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187922047193833472"]}, {"author_id": "45409867", "created_at": "2019-10-27T13:24:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 37, "end": 56, "probability": 0.9507, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.3385, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.7054, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 221, "end": 223, "probability": 0.9422, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "id": "1188446363715018752", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 157, "like_count": 3340, "quote_count": 61}, "text": "Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISIS e Daesh. Maior terrorista do mundo, ele teria se explodido em opera\u00e7\u00e3o das for\u00e7as especiais dos EUA. Tr\u00eas crian\u00e7as teriam sido mortas na explos\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188446363715018752"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "ABCMundo"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/1SZC7WBQS0", "expanded_url": "https://twitter.com/ABCDigital/status/1188456140172079104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SZC7WBQS0", "media_key": "3_1188456101349605383"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 79, "end": 98, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.9719, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}, {"start": 168, "end": 175, "probability": 0.5921, "type": "Person", "normalized_text": "Baghdadi"}, {"start": 249, "end": 251, "probability": 0.8904, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}]}, "author_id": "28191953", "created_at": "2019-10-27T14:03:18.000Z", "id": "1188456140172079104", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "text": "#ABCMundo\ud83c\udf0e El presidente de Estados Unidos, Donald Trump confirm\u00f3 la muerte de Abu Bakr al-Baghdadi, l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico, en una operaci\u00f3n militar en Siria.\n\n\ud83d\udcccAl-Baghdadi deton\u00f3 un chaleco suicida durante una redada, indic\u00f3 el mandatario.\n\n\ud83d\udcf7: AFP https://t.co/1SZC7WBQS0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188456140172079104"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 183, "end": 201, "tag": "CrisisSaludMental"}], "annotations": [{"start": 184, "end": 200, "probability": 0.7537, "type": "Other", "normalized_text": "CrisisSaludMental"}]}, "author_id": "2265096360", "created_at": "2019-10-26T20:24:33.000Z", "id": "1188189696687517697", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 15, "like_count": 381, "quote_count": 4}, "text": "\u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llorando como organizar una  hospitalizaci\u00f3n domiciliaria?\n\nEsa es la #CrisisSaludMental\n\nY lo peor que den las gracias porque uno los atiende cuando es su derecho.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188189696687517697"]}, {"author_id": "1073226183461011456", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/iSyuePI5jo", "expanded_url": "https://twitter.com/GMonteiroRJ/status/1188462931551379457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iSyuePI5jo", "media_key": "3_1188462926136524800"}], "annotations": [{"start": 217, "end": 219, "probability": 0.4171, "type": "Organization", "normalized_text": "ONG"}]}, "created_at": "2019-10-27T14:30:18.000Z", "id": "1188462931551379457", "public_metrics": {"retweet_count": 2726, "reply_count": 251, "like_count": 9361, "quote_count": 201}, "text": "Negro, pobre, morto a tiros no trabalho, deixando uma princesa \u00f3rf\u00e3, numa favela carioca. Caramba, CHOQUE NAS INSTITUI\u00c7\u00d5ES, corre, corre, todos se mobilizando, vamos puxar as #, manifesta\u00e7\u00f5es, amplo amparo midi\u00e1tico, ONG's. Pera a\u00ed, era mais um policial. \n\nSIL\u00caNCIO ENSURDECEDOR! https://t.co/iSyuePI5jo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188462931551379457"]}, {"author_id": "340309688", "created_at": "2019-10-26T14:19:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188097742213656577"}], "geo": {"place_id": "01d461fd3da860bd"}, "id": "1188097744843489281", "in_reply_to_user_id": "340309688", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 12, "like_count": 389, "quote_count": 1}, "text": "Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u00f3n de la gente es suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188097744843489281"]}, {"author_id": "68638146", "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/AfXCnEPopr", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1188307202454503424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AfXCnEPopr", "media_key": "3_1188307172050034688"}, {"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/0epzs5TpoF", "expanded_url": "https://twitter.com/JVillaStein/status/1188248275062788097", "display_url": "twitter.com/JVillaStein/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 91, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "created_at": "2019-10-27T04:11:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188248275062788097"}], "id": "1188307202454503424", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 30, "like_count": 566, "quote_count": 9}, "text": "Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, no creo que la pregunta active una querella en mi contra. \ud83d\ude09 https://t.co/AfXCnEPopr https://t.co/0epzs5TpoF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188307202454503424"]}, {"author_id": "186457433", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/4HLADyDSan", "expanded_url": "https://twitter.com/ABCPolitics/status/1188446251806674944/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4HLADyDSan", "media_key": "13_1188446107979771904"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.5824, "type": "Place", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 52, "end": 65, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 216, "end": 220, "probability": 0.6442, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "created_at": "2019-10-27T13:43:51.000Z", "id": "1188451244794437633", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 14, "like_count": 323, "quote_count": 19}, "text": "\u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegura que deton\u00f3 un chaleco suicida durante la operaci\u00f3n de las fuerzas especiales al noroeste de Siria. Y que se ha hecho justicia https://t.co/4HLADyDSan", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188451244794437633"]}, {"author_id": "133945128", "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/mW9Uw47XXf", "expanded_url": "http://bit.ly/32R3pqb", "display_url": "bit.ly/32R3pqb", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ntn24.com/internacionales/eeuu/trump-lider-del-estado-islamico-se-suicido-al-detonar-un-chaleco-con-explosivos"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.9198, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.7343, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}]}, "created_at": "2019-10-27T14:25:06.000Z", "id": "1188461625398956033", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 2, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "text": "El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hijos https://t.co/mW9Uw47XXf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188461625398956033"]}, {"author_id": "3163140074", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/z1VhPab9V2", "expanded_url": "https://twitter.com/maya_jaramillo/status/1188454293990531072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z1VhPab9V2", "media_key": "3_1188454290513432577"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.9824, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 36, "end": 55, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 92, "end": 95, "probability": 0.5145, "type": "Place", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 174, "end": 178, "probability": 0.9785, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "created_at": "2019-10-27T13:55:58.000Z", "id": "1188454293990531072", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 3}, "text": "ATENCI\u00d3N Trump anuncia la muerte de Abu Bakr al-Baghdadi, m\u00e1ximo l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico, ISIS. Deton\u00f3 un chaleco suicida durante la operaci\u00f3n de las fuerzas especiales en Siria. Se hizo justicia \u2696\ufe0f https://t.co/z1VhPab9V2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188454293990531072"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 155, "end": 163, "tag": "su\u00efcidi"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/P9gwPQiTMn", "expanded_url": "https://bit.ly/33TOYlk", "display_url": "bit.ly/33TOYlk"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/bcuaBfzVHu", "expanded_url": "https://twitter.com/uvic_fcontinua/status/1188404989988954112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bcuaBfzVHu", "media_key": "3_1188404988248285184"}]}, "author_id": "827105321751547909", "created_at": "2019-10-27T10:40:03.000Z", "id": "1188404989988954112", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Amb @UVic_FETCH \nDescriurem l\u2019epidemiologia i etiologia de la conducta su\u00efcida i els factors de risc/protecci\u00f3; \nAprendrem a identificar i valorar risc de #su\u00efcidi; \nConeixerem abordatges terap\u00e8utics i de prevenci\u00f3 de la \ud835\udc1c\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc1d\ud835\udc2e\ud835\udc1c\ud835\udc2d\ud835\udc1a \ud835\udc2c\ud835\udc2e\ud835\udc22\u0308\ud835\udc1c\ud835\udc22\ud835\udc1d\ud835\udc1a. https://t.co/P9gwPQiTMn https://t.co/bcuaBfzVHu", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1188404989988954112"]}, {"author_id": "1189070442", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/KzroyujlfB", "expanded_url": "https://twitter.com/canete707/status/1188436245296435200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KzroyujlfB", "media_key": "3_1188436239067893761"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9828, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Marruecos"}]}, "created_at": "2019-10-27T12:44:15.000Z", "id": "1188436245296435200", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "text": "El gobierno del PSOE quita las concertinas para que no se lastimen los que asaltan la frontera espa\u00f1ola. Y paga una fortuna a Marruecos para que ponga las concertinas 10 metros m\u00e1s all\u00e1.\nSu hipocres\u00eda nos sale muy cara. https://t.co/KzroyujlfB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188436245296435200"]}, {"author_id": "399502683", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/NCNb4Acgd8", "expanded_url": "https://twitter.com/ABCPolitics/status/1188446251806674944/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/NCNb4Acgd8", "media_key": "13_1188446107979771904"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.5824, "type": "Place", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 52, "end": 65, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 216, "end": 220, "probability": 0.6442, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "created_at": "2019-10-27T14:49:04.000Z", "id": "1188467654497128450", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "\u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegura que deton\u00f3 un chaleco suicida durante la operaci\u00f3n de las fuerzas especiales al noroeste de Siria. Y que se ha hecho justicia https://t.co/NCNb4Acgd8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188467654497128450"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.808, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.8401, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.4302, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "author_id": "119758810", "created_at": "2019-10-27T11:32:17.000Z", "id": "1188418133167607808", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 121, "like_count": 298, "quote_count": 38}, "text": "#LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188418133167607808"]}, {"author_id": "3635334923", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/zIIPwWo4Th", "expanded_url": "https://twitter.com/claviggi/status/1188357473331220480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zIIPwWo4Th", "media_key": "3_1188339421223014400"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/zIIPwWo4Th", "expanded_url": "https://twitter.com/claviggi/status/1188357473331220480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zIIPwWo4Th", "media_key": "3_1188339421218836480"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/zIIPwWo4Th", "expanded_url": "https://twitter.com/claviggi/status/1188357473331220480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zIIPwWo4Th", "media_key": "3_1188339421193691136"}]}, "created_at": "2019-10-27T07:31:14.000Z", "id": "1188357473331220480", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 77, "quote_count": 0}, "text": "Guardare un\u2019opera d\u2019arte e assorbirne la potenza mi fa sentire bene. Il gruppo del Galata suicida fu realizzato per Giulio Cesare, nel I sec. a. C. copiando l\u2019originale pergameno del III sec. a. C. \u00c8 simbolo della morte, della fierezza della vita e modello di rispetto per i vinti https://t.co/zIIPwWo4Th", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1188357473331220480"]}, {"author_id": "1523823530", "created_at": "2019-10-27T14:46:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9612, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 31, "end": 50, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 149, "end": 153, "probability": 0.9295, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00edria"}]}, "id": "1188466922557444096", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 33, "like_count": 895, "quote_count": 8}, "text": "Trump anunciou hoje a morte de Abu Bakr Al-Baghdadi, l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico desde 2010. Ele se matou ap\u00f3s ser encurralado por tropas americanas na S\u00edria.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188466922557444096"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Palermo"}, {"start": 10, "end": 22, "tag": "Carabiniere"}, {"start": 198, "end": 210, "tag": "RadioSavana"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/WdStKWEB9Z", "expanded_url": "https://www.sostenitori.info/carabiniere-del-radiomobile-si-suicida-in-caserma/333824", "display_url": "sostenitori.info/carabiniere-de\u2026"}]}, "author_id": "1100776937004457984", "created_at": "2019-10-26T19:39:27.000Z", "id": "1188178345508397058", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 31, "like_count": 419, "quote_count": 16}, "text": "#Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di suicidio tra le FFOO. Numeri spaventosi, sono senza parole. Stato assente. #RadioSavana \u00e8 sempre dalla parte dei ragazzi delle FFOO.\n\nhttps://t.co/WdStKWEB9Z", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1188178345508397058"]}, {"author_id": "90227660", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/JfCtaF88m5", "expanded_url": "http://bit.ly/2qDQ9H4", "display_url": "bit.ly/2qDQ9H4", "status": 200, "title": "Encuentran muerto en comisar\u00eda a hombre detenido durante toque de queda en Pe\u00f1aflor", "description": "La informaci\u00f3n policial indica que la v\u00edctima se habr\u00eda quitado la vida en la comisar\u00eda, pero la familia exigi\u00f3 la autopsia al Servicio M\u00e9dico Legal puesto que divis\u00f3 moretones en su cuerpo.", "unwound_url": "https://www.24horas.cl/nacional/encuentran-muerto-en-comisaria-a-hombre-detenido-durante-toque-de-queda-en-penaflor-3683715"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 147, "probability": 0.6835, "type": "Other", "normalized_text": "Servicio M\u00e9dico Legal"}]}, "created_at": "2019-10-25T20:42:34.000Z", "id": "1187831842906476545", "public_metrics": {"retweet_count": 774, "reply_count": 71, "like_count": 295, "quote_count": 143}, "text": "La informaci\u00f3n policial indica que la v\u00edctima se habr\u00eda quitado la vida en la comisar\u00eda, pero la familia exigi\u00f3 la autopsia al Servicio M\u00e9dico Legal puesto que divis\u00f3 moretones en su cuerpo. https://t.co/JfCtaF88m5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187831842906476545"]}, {"author_id": "919254317814747137", "created_at": "2019-10-27T12:20:10.000Z", "id": "1188430184275480579", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 11, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "fav e digo qql merda.        (roubei isto a um amigo da @tryisn) soz.\n\n- first impression:\n- your nickname in my head:\n- do i like you:\n- you're my:\n- to be honest:\n- have i ever dislike you:", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1188430184275480579"]}, {"author_id": "834600374698930176", "entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/0EbBcVAtFq", "expanded_url": "https://twitter.com/indieafraid/status/1188281980733014021", "display_url": "twitter.com/indieafraid/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-27T02:44:52.000Z", "id": "1188285403675222016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Acidente https://t.co/0EbBcVAtFq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188285403675222016"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 130, "end": 133, "tag": "G1"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/rwixQKBk1v", "expanded_url": "https://glo.bo/2q04T2D", "display_url": "glo.bo/2q04T2D", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/sp/vale-do-paraiba-regiao/noticia/2019/10/26/policia-apreende-diario-em-que-menina-que-morreu-castigada-com-jejum-relata-rotina.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=g1"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 132, "probability": 0.6959, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}]}, "author_id": "8802752", "created_at": "2019-10-26T22:30:00.000Z", "id": "1188221265183571974", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 132, "like_count": 858, "quote_count": 151}, "text": "Pol\u00edcia apreende di\u00e1rio em que menina que morreu castigada com jejum relata rotina de exerc\u00edcios e ora\u00e7\u00e3o https://t.co/rwixQKBk1v #G1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188221265183571974"]}, {"author_id": "36046398", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/HFn5EJ4Y0W", "expanded_url": "https://twitter.com/ThiagoSiQueiraF/status/1188461404732477440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HFn5EJ4Y0W", "media_key": "3_1188461393164587011"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.8033, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}, {"start": 25, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 103, "end": 119, "probability": 0.6178, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-27T14:24:14.000Z", "id": "1188461404732477440", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "text": "Capald\u00e3o no Halloween do James Gunn. E o cabelo dele j\u00e1 t\u00e1 crescendo r\u00e1pido! Quem ser\u00e1 que ele ser\u00e1 no Esquadr\u00e3o Suicida? https://t.co/HFn5EJ4Y0W", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188461404732477440"]}, {"author_id": "27856959", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/mMj26hZn2Q", "expanded_url": "https://rfi.my/4k55.t", "display_url": "rfi.my/4k55.t"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/nWu7ZEZp0z", "expanded_url": "https://twitter.com/RFI_Br/status/1188465393884491778/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nWu7ZEZp0z", "media_key": "3_1188465391695056898"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 26, "probability": 0.9731, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9472, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00edria"}]}, "created_at": "2019-10-27T14:40:05.000Z", "id": "1188465393884491778", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Acuado por opera\u00e7\u00e3o dos EUA na S\u00edria, l\u00edder do grupo Estado Isl\u00e2mico se suicida com explosivos https://t.co/mMj26hZn2Q https://t.co/nWu7ZEZp0z", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188465393884491778"]}, {"author_id": "183398510", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/6LyirryGz3", "expanded_url": "https://bit.ly/2BN4wLF", "display_url": "bit.ly/2BN4wLF"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "created_at": "2019-10-27T13:36:49.000Z", "id": "1188449472541614080", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Trump: l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico se suicidou ao detonar colete com explosivos https://t.co/6LyirryGz3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188449472541614080"]}, {"author_id": "924332864786784256", "created_at": "2019-10-27T04:51:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 206, "end": 208, "probability": 0.7437, "type": "Organization", "normalized_text": "XXV"}, {"start": 210, "end": 217, "probability": 0.742, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "id": "1188317255018385409", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 11, "like_count": 71, "quote_count": 2}, "text": "Nuestros seguidores podran comprobar lo que siempre denunciamos, la complicidad de los medios de comunicacion (Manipulacion) con la cupula corrupta ALANISTA,pese a los escandalos suscitados al interior del XXV.Congreso no informan absolutamente nada al respecto.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188317255018385409"]}, {"author_id": "88992145", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/dbsauXNcPW", "expanded_url": "https://elpais.com/cultura/2019/10/27/actualidad/1572159020_367035.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/cultura/2019/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvia Plath"}], "mentions": [{"start": 264, "end": 279, "username": "elpais_cultura", "id": "54961149"}]}, "created_at": "2019-10-27T14:46:28.000Z", "id": "1188467000034627584", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "27 octubre 1932, nace Sylvia Plath, poeta: \u201cSoy sarc\u00e1stica, esc\u00e9ptica y a veces dura, porque me da miedo que me hieran. Y tengo en mi interior esa alma sumamente vulnerable de todo ego\u00edsta\u201d.  En 1963 se suicida, una vida en depresi\u00f3n.  https://t.co/dbsauXNcPW v\u00eda @elpais_cultura", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188467000034627584"]}, {"author_id": "100731315", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/lFDSHc0kcw", "expanded_url": "https://es.rt.com/73wt", "display_url": "es.rt.com/73wt", "status": 502, "unwound_url": "https://es.rt.com/73wt"}, {"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/LEQMC5PW7v", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1188465882156208129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LEQMC5PW7v", "media_key": "3_1188465783912964101"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 56, "probability": 0.979, "type": "Place", "normalized_text": "Casa Blanca"}, {"start": 140, "end": 147, "probability": 0.2462, "type": "Organization", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-27T14:42:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188462867881910272"}], "id": "1188465882156208129", "in_reply_to_user_id": "100731315", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "text": "El mandatario realiz\u00f3 la declaraci\u00f3n desde la Casa Blanca detallando que \"un gran n\u00famero\" de acompa\u00f1antes y seguidores del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico murieron junto a \u00e9l en la operaci\u00f3n, en la que otros terroristas decidieron rendirse https://t.co/lFDSHc0kcw https://t.co/LEQMC5PW7v", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188465882156208129"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 114, "tag": "Dorian"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/JOZFjYHO54", "expanded_url": "https://twitter.com/Divulgameteo/status/1169851486278320128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JOZFjYHO54", "media_key": "3_1169851478317514752"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.4362, "type": "Place", "normalized_text": "NOAA"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5157, "type": "Person", "normalized_text": "Dorian"}], "mentions": [{"start": 123, "end": 133, "username": "NOAA_AOML", "id": "2711909377"}]}, "author_id": "87376791", "created_at": "2019-09-06T05:55:03.000Z", "id": "1169851486278320128", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 10, "like_count": 408, "quote_count": 2}, "text": "No es un piloto suicida, es uno de los aviones cazahuracanes de la NOAA en una de sus misiones a trav\u00e9s de #Dorian. \u2708\ufe0f V\u00eda @NOAA_AOML https://t.co/JOZFjYHO54", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169851486278320128"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 20, "tag": "Isis"}, {"start": 24, "end": 33, "tag": "Baghdadi"}, {"start": 64, "end": 68, "tag": "Usa"}, {"start": 70, "end": 76, "tag": "Trump"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/JwB1Ze61W0", "expanded_url": "http://articolo21.org/2019/10/isis-a", "display_url": "articolo21.org/2019/10/isis-a"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/oXivWmefVT", "expanded_url": "https://twitter.com/AntonellaNapoli/status/1188383227469336577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oXivWmefVT", "media_key": "3_1188383223509852160"}]}, "author_id": "54858734", "created_at": "2019-10-27T09:13:35.000Z", "id": "1188383227469336577", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "text": "Il leader dell\u2019#Isis al #Baghdadi ucciso (o suicida) in un raid #Usa. #Trump: successo qualcosa di grande. Attesa per test dna e biometrici. Ma c\u2019\u00e8 chi sostiene fosse gi\u00e0 morto da settimane e che si tratti di un\u2019operazione propagandistica degli americani https://t.co/JwB1Ze61W0\u2026 https://t.co/oXivWmefVT", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1188383227469336577"]}, {"author_id": "410127437", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/s8PgQjXAn8", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17017/maduro-o-lacaio-de-cuba-late-muito-e-nao-morde-nada", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17017\u2026"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 147, "end": 154, "probability": 0.9349, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "created_at": "2019-10-27T14:35:23.000Z", "geo": {"place_id": "3c465ed3fc434def"}, "id": "1188464211053236226", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/s8PgQjXAn8\n\u201cDevemos continuar. Estamos indo melhor do que pens\u00e1vamos.\u201d\n\nDe que se orgulha Maduro?\n\nDa viol\u00eancia crescente nas ruas de Santiago que j\u00e1 matou 19 pessoas at\u00e9 agora e levou centenas para a cadeia?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188464211053236226"]}, {"author_id": "453434962", "created_at": "2019-10-27T09:29:24.000Z", "id": "1188387207360450560", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "dias seguidos com pensamento suicida nunca da bom n\u00e9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188387207360450560"]}, {"author_id": "933297945050525697", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/70DKS12iSP", "expanded_url": "https://twitter.com/LibreFeminista/status/1188356048828190722", "display_url": "twitter.com/LibreFeminista\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-27T13:38:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188356048828190722"}], "id": "1188449828885413888", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "\u201cNo la llames poeta suicida\u201d\nEs Sylvia, Sylvia Plath. \nBrillante mujer brillante \u2728 https://t.co/70DKS12iSP", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1188449828885413888"]}, {"author_id": "270607088", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/UiyHNcR1tw", "expanded_url": "https://twitter.com/librefeminista/status/1188356048828190722?s=21", "display_url": "twitter.com/librefeminista\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvia Plath"}, {"start": 188, "end": 200, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "poeta suicida"}]}, "created_at": "2019-10-27T12:28:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188356048828190722"}], "id": "1188432256446222336", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "text": "Hoy 27 de octubre es el cumplea\u00f1os de Sylvia Plath, una de mis escritoras favoritas y creo que mi mito m\u00e1s querido. Leerla a fondo es comprender hasta qu\u00e9 punto es injusta la etiqueta de \u201cpoeta suicida\u201d con la que carga https://t.co/UiyHNcR1tw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188432256446222336"]}, {"author_id": "84465419", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/RCOGYNW7qu", "expanded_url": "https://twitter.com/Angelpaezs/status/1188337451758227456/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/RCOGYNW7qu", "media_key": "7_1188336770326380544"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9399, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 33, "end": 46, "probability": 0.7677, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Pinedo"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.7578, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 133, "end": 149, "probability": 0.6167, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Antonio Nava"}, {"start": 195, "end": 209, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "El\u00edas Rodr\u00edguez"}, {"start": 270, "end": 275, "probability": 0.8486, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-27T06:11:41.000Z", "id": "1188337451758227456", "public_metrics": {"retweet_count": 305, "reply_count": 419, "like_count": 715, "quote_count": 105}, "text": "El ex secretario de Alan Garc\u00eda, Ricardo Pinedo, revela que el ex mandatario se suicid\u00f3 por las \u201drater\u00edas\" de Luis Nava y de su hijo Jos\u00e9 Antonio Nava, y menciona como c\u00f3mplice al ex congresista El\u00edas Rodr\u00edguez. Esta es una nueva versi\u00f3n aprista sobre fatal decisi\u00f3n de Garc\u00eda. https://t.co/RCOGYNW7qu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188337451758227456"]}, {"author_id": "3406756888", "created_at": "2019-10-27T13:46:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 151, "probability": 0.9458, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00edria"}]}, "id": "1188451903845392388", "public_metrics": {"retweet_count": 465, "reply_count": 136, "like_count": 3344, "quote_count": 27}, "text": "Uma morte para ser comemorada!\nMorreu hoje pela manh\u00e3, o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico, o grupo mais cruel e sanguin\u00e1rio, que o mundo j\u00e1 viu.\nMorreu na S\u00edria, atingido por um m\u00edssil.\nO inferno \u00e9 pouco pra ele!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188451903845392388"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Importante"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/0BrbST9gHQ", "expanded_url": "http://bit.ly/2MRwvQP", "display_url": "bit.ly/2MRwvQP"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/5cKvLSambh", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNuevoSiglo/status/1188464668043567113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5cKvLSambh", "media_key": "3_1188464662893023233"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.9933, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.2221, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 194, "end": 198, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "author_id": "97100000", "created_at": "2019-10-27T14:37:12.000Z", "id": "1188464668043567113", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "#Importante Estados Unidos confirm\u00f3 la muerte del l\u00edder de Estado Isl\u00e1mico tras detonar un chaleco suicida luego de que miembros de las fuerzas especiales lo atraparan en un t\u00fanel sin salida en Siria.\nhttps://t.co/0BrbST9gHQ https://t.co/5cKvLSambh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188464668043567113"]}, {"author_id": "870449053787721730", "created_at": "2019-10-27T04:58:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188313496112361474"}], "geo": {"place_id": "018d91904a1eaf01"}, "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 56, "end": 56, "probability": 0.3724, "type": "Place", "normalized_text": "U"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.2589, "type": "Other", "normalized_text": "Peruanas"}, {"start": 150, "end": 158, "probability": 0.6213, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita"}, {"start": 182, "end": 198, "probability": 0.5341, "type": "Other", "normalized_text": "Intocables Ediles"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "aldoEsp96807840", "id": "845495150834954240"}]}, "id": "1188319015661441024", "in_reply_to_user_id": "845495150834954240", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "text": "@aldoEsp96807840 Mulder el de los fantasmas? A qui\u00e9n la U. Alas Peruanas lo premia cada vez q puede?\nA quien le declaran inconstitucional sus leyes?y\nLucianita la de la vagina y los Intocables Ediles?\nCon qu\u00e9 moral denuncian a quien devel\u00f3 al ladr\u00f3n suicida? SINVERG\u00dcENZAS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188319015661441024"]}, {"author_id": "68917670", "created_at": "2019-10-26T01:47:41.000Z", "id": "1187908625538396160", "public_metrics": {"retweet_count": 4164, "reply_count": 1307, "like_count": 14443, "quote_count": 261}, "text": "\"Sigan ustedes sabiendo que, mucho m\u00e1s temprano que tarde, se abrir\u00e1n las grandes alamedas por donde pase el hombre y mujer libre para construir una sociedad mejor\".      \n\n\u00a1Nunca en la historia reciente, est\u00e1 frase hab\u00eda tenido tanto sentido!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187908625538396160"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 260, "end": 271, "tag": "AFAZENDA11"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6663, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}, {"start": 252, "end": 257, "probability": 0.4158, "type": "Person", "normalized_text": "GABIRU"}, {"start": 261, "end": 270, "probability": 0.9339, "type": "Other", "normalized_text": "AFAZENDA11"}]}, "author_id": "594754648", "created_at": "2019-10-26T19:24:56.000Z", "id": "1188174692437377026", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 18, "like_count": 732, "quote_count": 5}, "text": "andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o gosta de casa limpa, n\u00e3o limpo mais. Ent\u00e3o arrogante n\u00e3o fale que eu sou, porque voc\u00ea n\u00e3o me conhece.\u201d\n\nSOCORROOOOOOOOO MATOU O GABIRU\n\n#AFAZENDA11", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188174692437377026"]}, {"author_id": "192834709", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/hKTA99DwcO", "expanded_url": "https://twitter.com/hermanntertsch/status/1188328954593067008", "display_url": "twitter.com/hermanntertsch\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-27T07:52:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188328954593067008"}], "id": "1188362930129162240", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 2, "like_count": 67, "quote_count": 1}, "text": "El progresismo como secta suicida (no maternidad = no futuro): https://t.co/hKTA99DwcO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188362930129162240"]}, {"author_id": "282155394", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/u6tSwoBdZY", "expanded_url": "https://twitter.com/VasquezBazan/status/1188122698460721153", "display_url": "twitter.com/VasquezBazan/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-26T21:03:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188122698460721153"}], "id": "1188199553167699970", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 4, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "text": "Lo \u00faltimo q afirmas no es real, todo ese \"enunciado de valores, propuesta o alternativa, proyecto hist\u00f3rico\". EL APRA permiti\u00f3 al cobarde suicida ROBARLE AL PER\u00da desde el 1er d\u00eda, 1er gob...Todos mutis, ning\u00fan aprista decente se pronunci\u00f3 en contra dlo q el vividor dl apra hac\u00eda. https://t.co/u6tSwoBdZY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188199553167699970"]}, {"author_id": "274866209", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/o61fBJDDLk", "expanded_url": "https://youtu.be/6uA7xvk9EVc", "display_url": "youtu.be/6uA7xvk9EVc"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/ZJZlu0jUpA", "expanded_url": "https://twitter.com/caiqueizoton/status/1188463216596312069/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZJZlu0jUpA", "media_key": "16_1188463157767000065"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.7476, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.7932, "type": "Person", "normalized_text": "Anakin"}, {"start": 136, "end": 139, "probability": 0.5986, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 147, "end": 154, "probability": 0.5617, "type": "Person", "normalized_text": "Han Solo"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.7585, "type": "Person", "normalized_text": "Anakin"}]}, "created_at": "2019-10-27T14:31:26.000Z", "id": "1188463216596312069", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "text": "Eu tinha dito que estava fazendo um v\u00eddeo sobre os paralelos entre Kylo e Anakin numa poss\u00edvel reden\u00e7\u00e3o, n\u00e9...\nE FINALMENTE SAIU :)\n\nSe Kylo matou Han Solo e velhinhos inocentes, Anakin enforcou sua esposa e tamb\u00e9m matou criancinhas ent\u00e3o VALE TUDO.\nhttps://t.co/o61fBJDDLk https://t.co/ZJZlu0jUpA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188463216596312069"]}, {"author_id": "243324059", "created_at": "2019-10-27T10:14:27.000Z", "id": "1188398547319824384", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "text": "Oggi non si sa che ore sono ma \u00e8 il compleanno di Sylvia Plath, morta suicida, che ci ricorda di curarsi dalla depressione prima di mettere la testa nel forno.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1188398547319824384"]}, {"author_id": "289234770", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/N95tIxeNKl", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/331661-trump-operacion-baghdadi-ver-pelicula", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/331\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.84, "type": "Person", "normalized_text": "Al Baghdadi"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-10-27T14:33:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188452076738756608"}], "id": "1188463722089635840", "in_reply_to_user_id": "289234770", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Trump: \"Vi la operaci\u00f3n contra Al Baghdadi, fue como ver una pel\u00edcula\".\nSe inmol\u00f3 en un t\u00fanel acorralado por militares de EE.UU.\nAccion\u00f3 un chaleco suicida, matando tambi\u00e9n a m\u00e1s gente, entre ellos tres ni\u00f1os.\nhttps://t.co/N95tIxeNKl", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188463722089635840"]}, {"author_id": "36714942", "created_at": "2019-10-27T14:23:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 131, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 162, "end": 181, "probability": 0.9582, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "id": "1188461331709648897", "public_metrics": {"retweet_count": 1389, "reply_count": 229, "like_count": 8976, "quote_count": 70}, "text": "\"Ele morreu depois de correr por um t\u00fanel sem sa\u00edda. Morreu como um covarde, chorando e gritando por todo o caminho.\" \n\nDonald Trump, sobre a morte do terrorista Abu Bakr al-Baghdadi, fundador do Estado Isl\u00e2mico.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188461331709648897"]}, {"author_id": "289234770", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/z2gWzGrzkY", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/331646-turquia-coordinar-eeuu-operacion-idlib-ei", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/331\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9873, "type": "Place", "normalized_text": "Turqu\u00eda"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9886, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.8066, "type": "Organization", "normalized_text": "Idlib"}, {"start": 99, "end": 100, "probability": 0.7954, "type": "Organization", "normalized_text": "EI"}]}, "created_at": "2019-10-27T13:47:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188440313452552192"}], "id": "1188452076738756608", "in_reply_to_user_id": "289234770", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Turqu\u00eda afirma haber coordinado con EE.UU. la operaci\u00f3n en Idlib que habr\u00eda eliminado al l\u00edder del EI.\nhttps://t.co/z2gWzGrzkY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188452076738756608"]}, {"author_id": "9612112", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/amu95we7yn", "expanded_url": "http://bit.ly/364wMXX", "display_url": "bit.ly/364wMXX"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/MHmxUUPdVv", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1188436432383291392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MHmxUUPdVv", "media_key": "3_1188193038293782529"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.5199, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 132, "end": 148, "username": "DavidAyerMovies", "id": "894552380"}]}, "created_at": "2019-10-27T12:45:00.000Z", "id": "1188436432383291392", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 11, "like_count": 80, "quote_count": 6}, "text": "Diretor do primeiro Esquadr\u00e3o Suicida revela teste de figurino de Jared Leto como Coringa; veja foto https://t.co/amu95we7yn (\ud83d\udcf8 via @DavidAyerMovies) https://t.co/MHmxUUPdVv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188436432383291392"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 161, "end": 174, "tag": "EnDesarrollo"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/r9md425iQW", "expanded_url": "https://twitter.com/EnterateCali/status/1188327826510012416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r9md425iQW", "media_key": "3_1188327819618738176"}], "annotations": [{"start": 162, "end": 173, "probability": 0.7539, "type": "Other", "normalized_text": "EnDesarrollo"}]}, "author_id": "176997689", "created_at": "2019-10-27T05:33:26.000Z", "id": "1188327826510012416", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 27, "like_count": 73, "quote_count": 2}, "text": "Hace poco se present\u00f3 un accidente en la carrera 1ra con calle 34. En los hechos est\u00e1n involucrados una ambulancia y un carro particular. Al parecer hay heridos #EnDesarrollo https://t.co/r9md425iQW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188327826510012416"]}, {"author_id": "1216313474", "created_at": "2019-10-27T14:29:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.5383, "type": "Person", "normalized_text": "miranha"}, {"start": 126, "end": 135, "probability": 0.8708, "type": "Person", "normalized_text": "wan kenobi"}, {"start": 175, "end": 180, "probability": 0.6672, "type": "Person", "normalized_text": "lucian"}, {"start": 185, "end": 191, "probability": 0.4584, "type": "Person", "normalized_text": "miranha"}]}, "id": "1188462811237752835", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sonhei q eu era o miranha e tinha entrado pra mafia. Em um dia de trabalho acabei tomando sangue de demonho e virei um. O obi wan kenobi apareceu empunhando umas das armas do lucian. O miranha acabou derrotando o ca\u00e7ador, mas a realidade entrou em colapso pois o miranha nao", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188462811237752835"]}, {"author_id": "3090019191", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/kZkPvGgfIV", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/yQbjyk", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/yQbjyk"}]}, "created_at": "2019-10-26T21:34:14.000Z", "id": "1188207233659756545", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 14, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "text": "Giorgia, morta suicida sotto il treno a 15 anni: il fidanzato si era ucciso a luglio con un colpo di pistola https://t.co/kZkPvGgfIV", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1188207233659756545"]}, {"author_id": "20372050", "created_at": "2019-10-27T14:26:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188454270590488576"}], "id": "1188461903988887555", "in_reply_to_user_id": "367291386", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@JoaoMiranda40 @deiaperi @MauricioDAH @BolsonaroSP S\u00d3 TEM RETARDADO", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JoaoMiranda40", "id": "367291386"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "deiaperi", "id": "61888536"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "MauricioDAH", "id": "846346636016189440"}, {"start": 38, "end": 50, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188461903988887555"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 14, "tag": "ACE_COMEBACK"}, {"start": 94, "end": 98, "tag": "\uc090\ub531\uc120"}, {"start": 133, "end": 137, "tag": "\uc5d0\uc774\uc2a4"}, {"start": 138, "end": 142, "tag": "ACE"}, {"start": 143, "end": 145, "tag": "\uc900"}, {"start": 146, "end": 149, "tag": "\ub3d9\ud6c8"}, {"start": 150, "end": 153, "tag": "\uc640\uc6b0"}, {"start": 154, "end": 158, "tag": "\uae40\ubcd1\uad00"}, {"start": 159, "end": 161, "tag": "\ucc2c"}, {"start": 162, "end": 166, "tag": "JUN"}, {"start": 167, "end": 175, "tag": "DONGHUN"}, {"start": 176, "end": 180, "tag": "WOW"}, {"start": 181, "end": 195, "tag": "KIMBYEONGKWAN"}, {"start": 196, "end": 201, "tag": "CHAN"}, {"start": 202, "end": 215, "tag": "ACE_COMEBACK"}, {"start": 216, "end": 220, "tag": "\uc090\ub531\uc120"}, {"start": 221, "end": 228, "tag": "SAVAGE"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/9Wg2ora1x3", "expanded_url": "https://twitter.com/official_ACE7/status/1188379941848567808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Wg2ora1x3", "media_key": "3_1188379934244212736"}, {"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/9Wg2ora1x3", "expanded_url": "https://twitter.com/official_ACE7/status/1188379941848567808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Wg2ora1x3", "media_key": "3_1188379934449786881"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "THE MAD"}, {"start": 134, "end": 136, "probability": 0.5405, "type": "Person", "normalized_text": "\uc5d0\uc774\uc2a4"}, {"start": 139, "end": 141, "probability": 0.4031, "type": "Person", "normalized_text": "ACE"}, {"start": 147, "end": 148, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "\ub3d9\ud6c8"}, {"start": 160, "end": 160, "probability": 0.5228, "type": "Person", "normalized_text": "\ucc2c"}, {"start": 163, "end": 165, "probability": 0.7438, "type": "Person", "normalized_text": "JUN"}, {"start": 168, "end": 174, "probability": 0.7388, "type": "Person", "normalized_text": "DONGHUN"}, {"start": 177, "end": 179, "probability": 0.4182, "type": "Person", "normalized_text": "WOW"}, {"start": 182, "end": 194, "probability": 0.7915, "type": "Person", "normalized_text": "KIMBYEONGKWAN"}, {"start": 197, "end": 200, "probability": 0.7612, "type": "Person", "normalized_text": "CHAN"}, {"start": 203, "end": 214, "probability": 0.6009, "type": "Person", "normalized_text": "ACE_COMEBACK"}]}, "author_id": "861579438244241411", "created_at": "2019-10-27T09:00:31.000Z", "id": "1188379941848567808", "public_metrics": {"retweet_count": 3894, "reply_count": 341, "like_count": 10802, "quote_count": 342}, "text": "[#ACE_COMEBACK]\n\u2022A.C.E THE 3RD MINI ALBUM [UNDER COVER : THE MAD SQUAD]\n\n2019.10.29.PM6(KST)\n\n#\uc090\ub531\uc120 (SAVAGE)\n\nCONCEPT PHOTO A.C.E 2.\n\n#\uc5d0\uc774\uc2a4 #ACE #\uc900 #\ub3d9\ud6c8 #\uc640\uc6b0 #\uae40\ubcd1\uad00 #\ucc2c #JUN #DONGHUN #WOW #KIMBYEONGKWAN #CHAN #ACE_COMEBACK #\uc090\ub531\uc120 #SAVAGE https://t.co/9Wg2ora1x3", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1188379941848567808"]}, {"author_id": "2528987124", "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/qKkzFdK35H", "expanded_url": "https://twitter.com/pontejornalismo/status/1188162365159813121/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qKkzFdK35H", "media_key": "7_1188162226336817152"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.3825, "type": "Other", "normalized_text": "AlfaCon"}]}, "created_at": "2019-10-26T18:35:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188162224877162501"}], "id": "1188162365159813121", "in_reply_to_user_id": "2528987124", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 4, "like_count": 224, "quote_count": 9}, "text": "\"Ningu\u00e9m trabalhou mais na pol\u00edcia nessa AlfaCon do que eu. Quem mais tempo tem sou eu, quem mais matou fui eu, quem mais torturou fui eu, quem mais conhece vagabundo aqui sou eu. Trabalhei 20 anos em periferia, boca do porco, do sapo\", se vangloria o professor. https://t.co/qKkzFdK35H", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188162365159813121"]}, {"author_id": "406433712", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/P16CpmJfLc", "expanded_url": "https://twitter.com/RicoMachuca/status/1188431965650870274/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P16CpmJfLc", "media_key": "3_1188431961385308165"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 45, "probability": 0.4649, "type": "Other", "normalized_text": "geisha fujiaprista"}, {"start": 225, "end": 226, "probability": 0.2847, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-10-27T12:27:15.000Z", "id": "1188431965650870274", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 54, "quote_count": 1}, "text": "ja,\nhe visto panorama de la geisha fujiaprista\nroxana cueva a raiz de la delacion de un\ncolaborador eficaz, de haber recibido dineros\n(coimas) de oas y odrebrecht y recien hacen \nun \u00bfreportaje? en \"contra\" del hampon suicida\nAG ratalan garcia es decir un reportaje en 3 a\u00f1os https://t.co/P16CpmJfLc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188431965650870274"]}, {"author_id": "1285003584", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/nHCWWRU2W6", "expanded_url": "https://twitter.com/XandyMC_/status/1187894480596275200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nHCWWRU2W6", "media_key": "3_1187894462418169856"}, {"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/nHCWWRU2W6", "expanded_url": "https://twitter.com/XandyMC_/status/1187894480596275200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nHCWWRU2W6", "media_key": "3_1187894466008489984"}, {"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/nHCWWRU2W6", "expanded_url": "https://twitter.com/XandyMC_/status/1187894480596275200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nHCWWRU2W6", "media_key": "3_1187894469317873664"}, {"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/nHCWWRU2W6", "expanded_url": "https://twitter.com/XandyMC_/status/1187894480596275200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nHCWWRU2W6", "media_key": "3_1187894475714109440"}]}, "created_at": "2019-10-26T00:51:28.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1187894480596275200", "public_metrics": {"retweet_count": 5229, "reply_count": 28, "like_count": 8108, "quote_count": 358}, "text": "\"Ahhhh o racismo n\u00e3o existe\" https://t.co/nHCWWRU2W6", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187894480596275200"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 61, "tag": "mermelada"}, {"start": 222, "end": 235, "tag": "UbicatePerro"}, {"start": 236, "end": 247, "tag": "BuenSabado"}, {"start": 248, "end": 254, "tag": "Bayly"}, {"start": 255, "end": 260, "tag": "Alan"}, {"start": 261, "end": 278, "tag": "LoncheritaGarcia"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/maudpFxzAV", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisbustc/status/1188204354580426752/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/maudpFxzAV", "media_key": "7_1188204211516923904"}, {"start": 303, "end": 326, "url": "https://t.co/Mc3SH4bPE9", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1188119026200973312", "display_url": "twitter.com/Mauriciomulder\u2026"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 128, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Castillo"}, {"start": 146, "end": 151, "probability": 0.7801, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 249, "end": 253, "probability": 0.8349, "type": "Person", "normalized_text": "Bayly"}, {"start": 256, "end": 259, "probability": 0.8645, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 262, "end": 277, "probability": 0.5807, "type": "Person", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}]}, "author_id": "875801195368955904", "created_at": "2019-10-26T21:22:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188119026200973312"}], "id": "1188204354580426752", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 7, "like_count": 143, "quote_count": 5}, "text": "[\ud83d\udcfaMemorex] El canino favorito del suicida habla de #mermelada y supeditaci\u00f3n al gobierno. Olvida que en el 2007, Enrique Castillo era alfombra de Garc\u00eda consult\u00e1ndole   \u201c\u00bfHacemos de nuevo la entrevista, Pdte?\u201d \u00a1Verguenza! #UbicatePerro #BuenSabado #Bayly #Alan #LoncheritaGarcia https://t.co/maudpFxzAV https://t.co/Mc3SH4bPE9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188204354580426752"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 44, "tag": "FelizAniversario"}, {"start": 134, "end": 142, "tag": "Novedad"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/t3UilkTrAN", "expanded_url": "https://www.mujeresycialibreria.net/titulo/mary-ventura-y-el-noveno-reino/9788439736356/", "display_url": "mujeresycialibreria.net/titulo/mary-ve\u2026"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/liv2qWCHxg", "expanded_url": "https://twitter.com/LibreFeminista/status/1188356048828190722/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/liv2qWCHxg", "media_key": "3_1188356043119702018"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/liv2qWCHxg", "expanded_url": "https://twitter.com/LibreFeminista/status/1188356048828190722/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/liv2qWCHxg", "media_key": "3_1188356043107176448"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.7853, "type": "Other", "normalized_text": "PLATH"}]}, "author_id": "1549043017", "created_at": "2019-10-27T07:25:35.000Z", "id": "1188356048828190722", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 1, "like_count": 80, "quote_count": 3}, "text": "\ud83c\udf3fSYLVIA PLATH (1932-1963)\ud83c\udf3f\n#FelizAniversario \n\nCelebrar su vida, conocer su obra, entender su contexto\n...no la llames poeta suicida\n\n#Novedad\n\ud83d\udc47\ud83c\udffd\nhttps://t.co/t3UilkTrAN https://t.co/liv2qWCHxg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188356048828190722"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 98, "tag": "TWD10naFOX"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/R5fa0hIdzc", "expanded_url": "https://twitter.com/masteryddl/status/1186095945257226240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R5fa0hIdzc", "media_key": "3_1186095938072449024"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9161, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 27, "end": 31, "probability": 0.5552, "type": "Person", "normalized_text": "gleen"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.803, "type": "Person", "normalized_text": "abraham"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.8216, "type": "Other", "normalized_text": "TWD10naFOX"}]}, "author_id": "819899703752003584", "created_at": "2019-10-21T01:44:44.000Z", "id": "1186095945257226240", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 2, "like_count": 146, "quote_count": 3}, "text": "eu sei que o negan matou o gleen e abraham MAS O QUE EU POSSO FAZER SE EU GOSTO DELE?! #TWD10naFOX https://t.co/R5fa0hIdzc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186095945257226240"]}, {"author_id": "14594698", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/pkKqm0W2MK", "expanded_url": "http://zpr.io/tqpTW", "display_url": "zpr.io/tqpTW", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/colunas/tales-faria/2019/10/25/frota-confirmara-milicia-bolsonarista-em-depoimento-na-cpi-das-fake-news.htm?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.4212, "type": "Organization", "normalized_text": "CPI"}, {"start": 68, "end": 71, "probability": 0.3685, "type": "Organization", "normalized_text": "News"}]}, "created_at": "2019-10-25T23:12:48.000Z", "id": "1187869647686787072", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 148, "like_count": 1628, "quote_count": 37}, "text": "Frota confirmar\u00e1 mil\u00edcia bolsonarista em depoimento na CPI das Fake News https://t.co/pkKqm0W2MK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187869647686787072"]}, {"author_id": "67150902", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/Huz7RGU3Fe", "expanded_url": "http://bit.ly/2MQOE0X", "display_url": "bit.ly/2MQOE0X"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/fJvDMiRVSm", "expanded_url": "https://twitter.com/correio/status/1188459572819910657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fJvDMiRVSm", "media_key": "3_1188459539902947328"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "created_at": "2019-10-27T14:16:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188447398508544007"}], "id": "1188459572819910657", "in_reply_to_user_id": "67150902", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "text": "L\u00edder do Estado Isl\u00e2mico se suicidou ao detonar colete com explosivos, diz Trump\nhttps://t.co/Huz7RGU3Fe https://t.co/fJvDMiRVSm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188459572819910657"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 9, "tag": "URGENTE"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/imijO2RNxD", "expanded_url": "https://twitter.com/MundoEConflicto/status/1188303541070454785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/imijO2RNxD", "media_key": "3_1176602367963389952"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 29, "probability": 0.9387, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.9782, "type": "Person", "normalized_text": "Katie Bo Williams"}, {"start": 108, "end": 135, "probability": 0.6532, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio de Defensa de los"}, {"start": 137, "end": 150, "probability": 0.919, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "821894639284355076", "created_at": "2019-10-27T03:56:56.000Z", "id": "1188303541070454785", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udd34#URGENTE Abu Bakr al-Baghdadi deton\u00f3 su chaleco suicida y se suicid\u00f3 - Katie Bo Williams (Corresponsal del Ministerio de Defensa de los Estados Unidos). https://t.co/imijO2RNxD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188303541070454785"]}, {"author_id": "67150902", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/cKCKdAm2JR", "expanded_url": "http://bit.ly/2JssboR", "display_url": "bit.ly/2JssboR"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "created_at": "2019-10-27T13:28:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188431091104923648"}], "id": "1188447398508544007", "in_reply_to_user_id": "67150902", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "text": "URGENTE: Trump confirma morte do l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico https://t.co/cKCKdAm2JR", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188447398508544007"]}, {"author_id": "1361651484", "entities": {"urls": [{"start": 285, "end": 308, "url": "https://t.co/CKjotMBdMN", "expanded_url": "https://twitter.com/habalianelie/status/1188413994631122945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CKjotMBdMN", "media_key": "3_1188413992005521409"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.7179, "type": "Place", "normalized_text": "Al-Bagdadi"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.958, "type": "Place", "normalized_text": "Irak"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9563, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.633, "type": "Place", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 236, "end": 240, "probability": 0.6893, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "created_at": "2019-10-27T11:15:50.000Z", "id": "1188413994631122945", "public_metrics": {"retweet_count": 935, "reply_count": 139, "like_count": 998, "quote_count": 108}, "text": "Al-Bagdadi, califa del denominado Estado Isl\u00e1mico en Irak &amp; Siria (ISIS),se suicid\u00f3 activando su cintur\u00f3n explosivo ante la inminencia de su captura y/o muerte por una fuerza de comandos especiales estadounidenses en el noroeste de Siria.Sus esposas se suicidaron en forma similar https://t.co/CKjotMBdMN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188413994631122945"]}, {"author_id": "470495985", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/UnSVmDOKWl", "expanded_url": "https://twitter.com/AnaBorente/status/1188456965183287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UnSVmDOKWl", "media_key": "3_1188456956987613186"}, {"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/UnSVmDOKWl", "expanded_url": "https://twitter.com/AnaBorente/status/1188456965183287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UnSVmDOKWl", "media_key": "3_1188456957004435456"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "semioficiah", "id": "1072656694348574720"}]}, "created_at": "2019-10-27T14:06:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188420399090098176"}], "id": "1188456965183287297", "in_reply_to_user_id": "1072656694348574720", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@semioficiah https://t.co/UnSVmDOKWl", "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1188456965183287297"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 62, "tag": "suicidio"}, {"start": 139, "end": 152, "tag": "stopsuicidio"}, {"start": 153, "end": 167, "tag": "stopsuicidios"}, {"start": 168, "end": 186, "tag": "atopsuicidiospain"}, {"start": 187, "end": 199, "tag": "stopsuicide"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/veS4wjOA33", "expanded_url": "https://www.fsme.es/centro-de-documentaci%C3%B3n-sobre-conducta-suicida/", "display_url": "fsme.es/centro-de-docu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.fsme.es/centro-de-documentaci%C3%B3n-sobre-conducta-suicida/"}, {"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/WV1qV6iFw1", "expanded_url": "https://twitter.com/urgenciasemerge/status/1188440366430728193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WV1qV6iFw1", "media_key": "3_1188440364916625408"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 87, "probability": 0.6874, "type": "Other", "normalized_text": "Centro de Documentaci\u00f3n"}, {"start": 188, "end": 198, "probability": 0.4793, "type": "Other", "normalized_text": "stopsuicide"}]}, "author_id": "2171105130", "created_at": "2019-10-27T13:00:38.000Z", "id": "1188440366430728193", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 9, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "text": "Me he encontrado un tesoro de documentaci\u00f3n sobre el #suicidio\n\ud83d\udc47\nCentro de Documentaci\u00f3n sobre conducta suicida \n https://t.co/veS4wjOA33\n\n#stopsuicidio #stopsuicidios #atopsuicidiospain #stopsuicide https://t.co/WV1qV6iFw1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188440366430728193"]}, {"author_id": "918197046871502849", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/PajrmXriMy", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1187314791783624704/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/PajrmXriMy", "media_key": "13_1187297782526332928"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00fassia"}]}, "created_at": "2019-10-26T18:47:01.000Z", "id": "1188165148588101632", "public_metrics": {"retweet_count": 6246, "reply_count": 1554, "like_count": 24889, "quote_count": 7236}, "text": "Um urso atacou o seu domador durante um espet\u00e1culo de circo na R\u00fassia. Em v\u00e1rios lugares do mundo \u00e9 proibido o uso de animais em espet\u00e1culos deste tipo. O animal s\u00f3 desgarrou do homem ap\u00f3s o uso de armas de choque. Humanos, por que t\u00e3o t\u00f3xicos? https://t.co/PajrmXriMy", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188165148588101632"]}, {"author_id": "111097025", "created_at": "2019-09-04T06:27:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 216, "end": 219, "probability": 0.9423, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "id": "1169134906917752832", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "\u2013 Adoro el riesgo.\n\n\u2013 Yo, m\u00e1s.\n\n\u2013 Buce\u00e9 en un mar infestado de tiburones.\n\n\u2013 No est\u00e1 mal, pero yo me lanc\u00e9 al agua desde 70 metros de altura.\n\n\u2013 Me met\u00ed con la bici en medio de un tornado. \u00a1Supera eso!\n\n\u2013 Yo vot\u00e9 al PSOE en un escenario de precrisis.\n\n\u2013 T\u00fa ganas. Eres un suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169134906917752832"]}], "places": [{"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "Santiago, Metropolitana de Santiago", "id": "01350ba93633bad4"}, {"full_name": "Rio Grande, Brasil", "id": "3c465ed3fc434def"}, {"full_name": "Esmeraldas, Brasil", "id": "f7aadbdc1a6a3e87"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "837828498429456384", "value": "837828498429456384", "detail": "User has been suspended: [837828498429456384].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188281980733014021", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188281980733014021", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188281980733014021].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "837828498429456384", "value": "837828498429456384", "detail": "User has been suspended: [837828498429456384].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188281980733014021", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188281980733014021", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188281980733014021].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "837828498429456384", "value": "837828498429456384", "detail": "User has been suspended: [837828498429456384].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188281980733014021", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188281980733014021", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188281980733014021].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188465214666264576", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188465214666264576", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188465214666264576].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1188447341956739075", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188447341956739075].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188447341956739075", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188464275972657153", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188464275972657153", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188464275972657153].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1188185126108356610", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188185126108356610].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188185126108356610", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188454211501080577", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188454211501080577", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188454211501080577].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "837828498429456384", "value": "837828498429456384", "detail": "User has been suspended: [837828498429456384].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188281980733014021", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188281980733014021", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188281980733014021].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "837828498429456384", "value": "837828498429456384", "detail": "User has been suspended: [837828498429456384].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188281980733014021", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188281980733014021", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188281980733014021].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188247696534114304", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188247696534114304].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188247696534114304", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1188471451076173825", "oldest_id": "1188457725962936320", "result_count": 491, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm91i1x8odn06cn71x71wzbd7xqpp"}}