{"data": [{"id": "1207399862725201922", "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4229598682", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207399862725201922"], "created_at": "2019-12-18T20:38:54.000Z"}, {"id": "1207399853728452609", "text": "Capacitaci\u00f3n y actualizaci\u00f3n al personal del HR \"Dr. Belisario Dom\u00ednguez\" sobre:\n\ud83d\udc50Programa de #APS ISSSTE \"#ECOS para el #Bienestar\"\n\ud83d\udc93 #RCP b\u00e1sica y avanzada, y primeros auxilios.\n\ud83d\ude1e#Triage en urgencias y conducta suicida.\n#HazECOS #NoHaySaludSinSaludMental\n#Capacitaci\u00f3nISSSTE https://t.co/7ct6dPEhHl", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1083092970021310468", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 71, "probability": 0.5647, "type": "Other", "normalized_text": "Dr. Belisario Dom\u00ednguez"}, {"start": 95, "end": 97, "probability": 0.438, "type": "Organization", "normalized_text": "APS"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.3483, "type": "Other", "normalized_text": "ECOS"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.5399, "type": "Organization", "normalized_text": "RCP"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/7ct6dPEhHl", "expanded_url": "https://twitter.com/ISSSTE_Salud/status/1207399853728452609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7ct6dPEhHl", "media_key": "3_1207399822350790658"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/7ct6dPEhHl", "expanded_url": "https://twitter.com/ISSSTE_Salud/status/1207399853728452609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7ct6dPEhHl", "media_key": "3_1207399829686673413"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/7ct6dPEhHl", "expanded_url": "https://twitter.com/ISSSTE_Salud/status/1207399853728452609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7ct6dPEhHl", "media_key": "3_1207399837475450880"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/7ct6dPEhHl", "expanded_url": "https://twitter.com/ISSSTE_Salud/status/1207399853728452609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7ct6dPEhHl", "media_key": "3_1207399845218140160"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 98, "tag": "APS"}, {"start": 107, "end": 112, "tag": "ECOS"}, {"start": 121, "end": 131, "tag": "Bienestar"}, {"start": 135, "end": 139, "tag": "RCP"}, {"start": 181, "end": 188, "tag": "Triage"}, {"start": 222, "end": 230, "tag": "HazECOS"}, {"start": 231, "end": 256, "tag": "NoHaySaludSinSaludMental"}, {"start": 257, "end": 276, "tag": "Capacitaci\u00f3nISSSTE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207399853728452609"], "created_at": "2019-12-18T20:38:52.000Z"}, {"id": "1207399706491441152", "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1057073271928172545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207399706491441152"], "created_at": "2019-12-18T20:38:17.000Z"}, {"id": "1207399691551465482", "text": "@alesie Se o que matou, esquartejou e deu os peda\u00e7os pro cachorros n\u00e3o t\u00e1 sem emprego, esse logo t\u00e1 ganhando milh\u00f5es em outro clube. \u00c9 desesperador!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "89168842", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207374929735438336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "alesie", "id": "14654943"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207399691551465482"], "in_reply_to_user_id": "14654943", "created_at": "2019-12-18T20:38:13.000Z"}, {"id": "1207399655576915968", "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "935899801715138560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207399655576915968"], "created_at": "2019-12-18T20:38:04.000Z"}, {"id": "1207399624559988737", "text": "RT @Velherro: El \"gobierno ejemplar\" que quiere imponernos el Sr @sanchezcastejon S\u00ed o S\u00ed. Breve resumen del precipicio al que vamos direct\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "563055694", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207314830685855745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207399624559988737"], "created_at": "2019-12-18T20:37:57.000Z"}, {"id": "1207399553554636801", "text": "q s\u00e9rie de merda esse atirabosta tomanocu a mulher n faz nada a s\u00e9rie toda e a coitada ainda morre nossa q \u00f3dio mortal velho nojento q matou ela vai se fude", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1125584679078440961", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.424, "type": "Other", "normalized_text": "tomanocu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207399553554636801"], "created_at": "2019-12-18T20:37:40.000Z"}, {"id": "1207399477423808512", "text": "RT @Velherro: El \"gobierno ejemplar\" que quiere imponernos el Sr @sanchezcastejon S\u00ed o S\u00ed. Breve resumen del precipicio al que vamos direct\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1123362799445532678", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207314830685855745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207399477423808512"], "created_at": "2019-12-18T20:37:22.000Z"}, {"id": "1207399431697555457", "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "388036620", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207399431697555457"], "created_at": "2019-12-18T20:37:11.000Z"}, {"id": "1207399348113485824", "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2515704156", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207399348113485824"], "created_at": "2019-12-18T20:36:51.000Z"}, {"id": "1207399167812915202", "text": "RT @canalabiertoar: Un cura es condenado por abusos sexuales de menores, se entera del fallo judicial y se suicida. La #IglesiaCat\u00f3lica, qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "333236636", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207397936675655681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "canalabiertoar", "id": "831606471074918400"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 134, "probability": 0.4906, "type": "Other", "normalized_text": "IglesiaCat\u00f3lica"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 135, "tag": "IglesiaCat\u00f3lica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207399167812915202"], "created_at": "2019-12-18T20:36:08.000Z"}, {"id": "1207399112594853894", "text": "RT @Evita14305211: @Sr_Peter_ Verdaderamente no s\u00e9 qu\u00e9 clase de gentuza hay por el Twitter luego cuando alguien se suicida porque ha sufrid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "995285355044790273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207375054541119497"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Evita14305211", "id": "1162703514646339586"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "Sr_Peter_", "id": "465216043"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9541, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207399112594853894"], "created_at": "2019-12-18T20:35:55.000Z"}, {"id": "1207399072832925697", "text": "Fuaa, espera a que vea Lucifer. Yo creo que se suicida eh https://t.co/71TEJ6sHj4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1020833409600540673", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207300715212935169"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.6764, "type": "Other", "normalized_text": "Lucifer"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/71TEJ6sHj4", "expanded_url": "https://twitter.com/DrBadalassi/status/1207300715212935169", "display_url": "twitter.com/DrBadalassi/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207399072832925697"], "created_at": "2019-12-18T20:35:46.000Z"}, {"id": "1207399072828665856", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/jtgEFWvSLQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4780205525", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207358450973450240"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207399072828665856"], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/jtgEFWvSLQ", "expanded_url": "https://twitter.com/lovedbyour/status/1207358450973450240", "display_url": "twitter.com/lovedbyour/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T20:35:46.000Z"}, {"id": "1207398962602356736", "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "109402285", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207398962602356736"], "created_at": "2019-12-18T20:35:19.000Z"}, {"id": "1207398935813328896", "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1250184524", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207398935813328896"], "created_at": "2019-12-18T20:35:13.000Z"}, {"id": "1207398773581852672", "text": "Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahogaste.Asesinaste a un suicida y nos lo cargaste. \n\nLas piedras que nos tiraron por la reforma previsional se las tendr\u00edan que devolver\nhttps://t.co/WLltCbjxGb", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 10, "like_count": 149, "quote_count": 9}, "lang": "es", "author_id": "472392232", "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 21, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/WLltCbjxGb", "expanded_url": "https://bit.ly/36KbGxu", "display_url": "bit.ly/36KbGxu", "status": 200, "unwound_url": "https://www.perfil.com/noticias/politica/patricia-bullrich-dijo-las-piedras-que-nos-tiraron-por-la-reforma-previsional-se-las-tendrian-que-devolver.phtml"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207398773581852672"], "created_at": "2019-12-18T20:34:34.000Z"}, {"id": "1207398549291450368", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "417968429", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207398549291450368"], "created_at": "2019-12-18T20:33:41.000Z"}, {"id": "1207398469280915456", "text": "RT @canalabiertoar: Un cura es condenado por abusos sexuales de menores, se entera del fallo judicial y se suicida. La #IglesiaCat\u00f3lica, qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "145783667", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207397936675655681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "canalabiertoar", "id": "831606471074918400"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 134, "probability": 0.4906, "type": "Other", "normalized_text": "IglesiaCat\u00f3lica"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 135, "tag": "IglesiaCat\u00f3lica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207398469280915456"], "created_at": "2019-12-18T20:33:22.000Z"}, {"id": "1207398445344022530", "text": "RT @Evita14305211: Yo creo que esta gente han sido los t\u00edpicos cabecillas de grupo de alg\u00fan colegio donde les encantaba hacer bullying a su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "808750820019896320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207375584705359872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Evita14305211", "id": "1162703514646339586"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207398445344022530"], "created_at": "2019-12-18T20:33:16.000Z"}, {"id": "1207398315295485953", "text": "Questo \u00e8 il Pd. Ogni volta che si cerca di difenderne le scelte, si suicida un migliaio di elettori... https://t.co/gT2EQxeBeY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "229242601", "edit_history_tweet_ids": ["1207398315295485953"], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/gT2EQxeBeY", "expanded_url": "https://ilmanifesto.it/grana-per-bonaccini-in-lista-limprenditore-che-licenzio-516-fattorini-con-un-sms/?fbclid=IwAR2qlsYbOV0MDjQYhVDWqk8i2K9WGeJMaUnGArhM6LMKY7gytyRiWOc1gNI", "display_url": "ilmanifesto.it/grana-per-bona\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T20:32:45.000Z"}, {"id": "1207397936675655681", "text": "Un cura es condenado por abusos sexuales de menores, se entera del fallo judicial y se suicida. La #IglesiaCat\u00f3lica, que nunca lo excomulg\u00f3, hace una misa en su honor en el mismo lugar donde sucedieron los abusos \u00bfY la Justicia?\u00bfY el dolor de las v\u00edctimas?\nhttps://t.co/GBmJtt5e5j https://t.co/2YNRD0yVp1", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "831606471074918400", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 114, "probability": 0.492, "type": "Other", "normalized_text": "IglesiaCat\u00f3lica"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/GBmJtt5e5j", "expanded_url": "http://bit.ly/2YZ6O5c", "display_url": "bit.ly/2YZ6O5c"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/2YNRD0yVp1", "expanded_url": "https://twitter.com/canalabiertoar/status/1207397936675655681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2YNRD0yVp1", "media_key": "3_1207397930686205952"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 115, "tag": "IglesiaCat\u00f3lica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207397936675655681"], "created_at": "2019-12-18T20:31:15.000Z"}, {"id": "1207397912315080712", "text": "RT @nejzart: aaron: homofobico? eu? pq eu teria medo do andrew?\n\nnicky: isso pq ele nunca te amea\u00e7ou com uma faca \n\nkevin: ou te enforcou\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "938980019711250432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207101424934563841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "aaron"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.8009, "type": "Person", "normalized_text": "andrew"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.7159, "type": "Person", "normalized_text": "nicky"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.2935, "type": "Person", "normalized_text": "kevin"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207397912315080712"], "created_at": "2019-12-18T20:31:09.000Z"}, {"id": "1207397815909007360", "text": "Los agentes informaron que el joven padre se ahorc\u00f3 con la soguilla de su polera. Deja en orfandad a dos peque\u00f1os.\n\n https://t.co/quQtsTevNi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "190017511", "edit_history_tweet_ids": ["1207397815909007360"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/quQtsTevNi", "expanded_url": "http://bit.ly/2sE2M64", "display_url": "bit.ly/2sE2M64"}]}, "created_at": "2019-12-18T20:30:46.000Z"}, {"id": "1207397757222129664", "text": "Un cura argentino se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores https://t.co/Wt9oh0E6nO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "829478992768008192", "edit_history_tweet_ids": ["1207397757222129664"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/Wt9oh0E6nO", "expanded_url": "http://bit.ly/2PAyRVC", "display_url": "bit.ly/2PAyRVC"}]}, "created_at": "2019-12-18T20:30:32.000Z"}, {"id": "1207397526229463041", "text": "@KarlaCalle @IDL_R \u00bfGorriti ahora es el delincuente? Y Alan Garcia es el Honesto Suicida y Heroe de la Democracia el MUNDO AL REVES .", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1177730110868332546", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207165772528848896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 12, "end": 18, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.8359, "type": "Person", "normalized_text": "Gorriti"}, {"start": 55, "end": 65, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.4598, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.4033, "type": "Person", "normalized_text": "Heroe"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207397526229463041"], "in_reply_to_user_id": "97840455", "created_at": "2019-12-18T20:29:37.000Z"}, {"id": "1207397466246660096", "text": "@AnnaStramigioli @GretaThunberg @Fridays4future Attenzione nessuno dei ragazzi di FFF propone ricette Greta in testa \nLoro dicono che il sistema adottato fino ad ora e\u2019 suicida e vogliono soluzioni che Onu e scienza propongono inascoltati da almeno 10 anni", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "216722162", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207340790747475969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AnnaStramigioli", "id": "421590820"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "GretaThunberg", "id": "1006419421244678144"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "Fridays4future", "id": "1053768884732547072"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207397466246660096"], "in_reply_to_user_id": "421590820", "created_at": "2019-12-18T20:29:22.000Z"}, {"id": "1207397263426887683", "text": "@panchozen @ECiruely @FLagos_Neumann @sebastianpinera Lo lamento por tu hija que alg\u00fan d\u00eda te va a reprochar que t\u00fa viste que abuelitos se suicida ban por no tener derecho a salud, que profesores dieron su vida educando y reciben casi el m\u00ednimo de pensi\u00f3n, que los empresarios que defiendes compraron el agua, los peces, las semillas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2948550351", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207390656123068421"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "panchozen", "id": "118749445"}, {"start": 37, "end": 53, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207397263426887683"], "in_reply_to_user_id": "118749445", "created_at": "2019-12-18T20:28:34.000Z"}, {"id": "1207397065116045313", "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1075496656995528704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207338651870486528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207397065116045313"], "created_at": "2019-12-18T20:27:47.000Z"}, {"id": "1207396739306737667", "text": "...continua ad aumentare il numero di suicidi tra i membri delle forze armate. Solo nel 2019 se ne contano 34.\nhttps://t.co/jB99ZTSG6h", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "147343659", "edit_history_tweet_ids": ["1207396739306737667"], "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/jB99ZTSG6h", "expanded_url": "https://www.tpi.it/cronaca/soldatessa-suicida-roma-lettera-20191218516339/?fbclid=IwAR0coOKD21KAbsABpmtKw2g1GcMhANnzg0xti1Fke_gDV0WCM4k67KIKKeg", "display_url": "tpi.it/cronaca/soldat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T20:26:29.000Z"}, {"id": "1207396623896260610", "text": "@claudiapineiro No es que el que se suicida no va al cielo?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "165819823", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207326525802061825"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "claudiapineiro", "id": "128205366"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207396623896260610"], "in_reply_to_user_id": "128205366", "created_at": "2019-12-18T20:26:02.000Z"}, {"id": "1207396366684688386", "text": "otro caso mas de femicidio,en el que el tipo que mato\u00b4 se suicida y no paga su condena,y los que terminan sufriendo son los familiares y amigxs de la mujer.\nIndignante la justicia de nuestro pais.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "913114443902570497", "edit_history_tweet_ids": ["1207396366684688386"], "created_at": "2019-12-18T20:25:00.000Z"}, {"id": "1207396366504398849", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "831959602652708874", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207396366504398849"], "created_at": "2019-12-18T20:25:00.000Z"}, {"id": "1207396331876241409", "text": "RT @militiaestvita_: A esto est\u00e1 jugando la izquierda: a desequilibrar el tablero electoral mediante el efecto llamada. Es un plan suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "504066884", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207245213250543616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "militiaestvita_", "id": "811138529938042880"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207396331876241409"], "created_at": "2019-12-18T20:24:52.000Z"}, {"id": "1207396285290045440", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "500405266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207396285290045440"], "created_at": "2019-12-18T20:24:41.000Z"}, {"id": "1207396190544945160", "text": "@alvan_rojo @MilagrosLeivaG Al cobarde suicida lo humillo el popular #PopyOlivera \u00bfYa lo olvidaste? \ud83d\ude0e\ud83d\udcaa, pero \u00e9l si que era un experto humillando. \ud83d\ude02 https://t.co/xxt5z0DgCf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3468347122", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207294188229935104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "alvan_rojo", "id": "723655652242001920"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 80, "probability": 0.6936, "type": "Other", "normalized_text": "PopyOlivera"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/xxt5z0DgCf", "expanded_url": "https://twitter.com/situchi_dacono/status/1207396190544945160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xxt5z0DgCf", "media_key": "3_1207396184119226368"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 81, "tag": "PopyOlivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207396190544945160"], "in_reply_to_user_id": "723655652242001920", "created_at": "2019-12-18T20:24:18.000Z"}, {"id": "1207395752898695169", "text": "@PauloSrgioTele5 suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "3291600852", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207394700119986176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PauloSrgioTele5", "id": "1320875832508878849"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207395752898695169"], "in_reply_to_user_id": "1201830778658807815", "created_at": "2019-12-18T20:22:34.000Z"}, {"id": "1207395718220128263", "text": "RT @loretoso: Confesor del padre Grassi, denunciado como abusador, una investigaci\u00f3n avanzanda por la denuncia de 5 hombres que fueron abus\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3972993622", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207288975049871365"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "loretoso", "id": "118432991"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.6758, "type": "Person", "normalized_text": "Grassi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207395718220128263"], "created_at": "2019-12-18T20:22:26.000Z"}, {"id": "1207395717704228865", "text": "@hijo_de_putamal @metrodesantiago Cuando alguien se suicida no es un proceso r\u00e1pido. Un poco de empat\u00eda men", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "72850720", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207389292491952128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207395717704228865"], "in_reply_to_user_id": "789079356664639488", "created_at": "2019-12-18T20:22:26.000Z"}, {"id": "1207395667943010310", "text": "Un sacerdote argentino encausado por abusos a menores se suicida https://t.co/0XGxGifDrZ v\u00eda @el_pais", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "278840477", "entities": {"mentions": [{"start": 93, "end": 101, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/0XGxGifDrZ", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/12/17/actualidad/1576600842_899978.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207395667943010310"], "created_at": "2019-12-18T20:22:14.000Z"}, {"id": "1207395542554292225", "text": "RT @str782: Cuanto queda por aprender... Aprender a observar, a preguntar, a mirar a la cara y escuchar.Hay gu\u00edas de prevenci\u00f3n de la condu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "903221741375422464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207358137881255939"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "str782", "id": "442709171"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207395542554292225"], "created_at": "2019-12-18T20:21:44.000Z"}, {"id": "1207395476565364739", "text": "El padre de una amiga, un buen hombre, se suicid\u00f3. El cura de Lincoln no permiti\u00f3 que el cortejo pasara por la puerta de la Iglesia.\nPero si el suicida es ped\u00f3filo y sacerdote, lo despiden con una misa. @Pontifex_es https://t.co/xsfhmnelmd", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "52862287", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207393686163775488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 203, "end": 215, "username": "Pontifex_es", "id": "525264466"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.5864, "type": "Person", "normalized_text": "Lincoln"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/xsfhmnelmd", "expanded_url": "https://twitter.com/elangelGmendo/status/1207393686163775488", "display_url": "twitter.com/elangelGmendo/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207395476565364739"], "geo": {"place_id": "01893ac92cf44331"}, "created_at": "2019-12-18T20:21:28.000Z"}, {"id": "1207395393174228992", "text": "Bom, eu extirpei do meu c\u00edrculo tudo quanto foi homossexual bolsonarista. Acho o fino da aberra\u00e7\u00e3o e n\u00e3o tenho como controlar a avers\u00e3o... o cara n\u00e3o se identifica com a pauta da esquerda v\u00e1 l\u00e1; mas se identificar com fascismo?!?!? Quando a pr\u00f3pria pele corre risco??? Suicida!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1066826107645804546", "edit_history_tweet_ids": ["1207395393174228992"], "created_at": "2019-12-18T20:21:08.000Z"}, {"id": "1207395297665703937", "text": "RT @fattoquotidiano: Si \u00e8 sparata - Caterina ha lasciato una lettera di 15 pagine. Nel 2019 \u00e8 il 60\u00b0 caso. Il legale dei militari: \u201cEmargin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "841701064118284288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207350784788254720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207395297665703937"], "created_at": "2019-12-18T20:20:45.000Z"}, {"id": "1207395215520256002", "text": "N\u00e3o, ela n\u00e3o se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3018886791", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207395128161243136"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207395215520256002"], "in_reply_to_user_id": "3018886791", "created_at": "2019-12-18T20:20:26.000Z"}, {"id": "1207395179675734016", "text": "#Ent\u00e9rate\nLa mujer era #oficial de libertad condicional\nhttps://t.co/FUGvzu1QG6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "105997198", "edit_history_tweet_ids": ["1207395179675734016"], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/FUGvzu1QG6", "expanded_url": "https://cbtelevision.com.mx/mujer-se-suicida-tras-herir-a-su-esposo-y-matar-a-sus-hijos/", "display_url": "cbtelevision.com.mx/mujer-se-suici\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}, {"start": 23, "end": 31, "tag": "oficial"}]}, "created_at": "2019-12-18T20:20:17.000Z"}, {"id": "1207394642041413632", "text": "@metrodesantiago Weon se suicida una persona y tienen como si nada el servicio del Metro?\nAnimales culiaos insensibles, pero hay manifestaci\u00f3n y cierran todo.\nChupen bien el pico Metro conchetumare, mas ganas dan de quemar su caga de servicio si son como las weas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "989730644472168448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207393566181511177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 87, "probability": 0.7939, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207394642041413632"], "in_reply_to_user_id": "73459349", "created_at": "2019-12-18T20:18:09.000Z"}, {"id": "1207394594150866944", "text": "Lo acusan de violaci\u00f3n, se suicida y le hacen una misa? Alguien me explica que carajos le pasa a la Iglesia de La Plata?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "214178347", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 118, "probability": 0.7865, "type": "Place", "normalized_text": "Iglesia de La Plata"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207394594150866944"], "created_at": "2019-12-18T20:17:58.000Z"}, {"id": "1207394542061850625", "text": "RT @jfmoriche: Es una hip\u00f3tesis arriesgada y muy dif\u00edcil de respaldar en evidencias, pero estoy absolutamente convencido de que una forma s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "513620160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207394266470920192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jfmoriche", "id": "539465072"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207394542061850625"], "created_at": "2019-12-18T20:17:45.000Z"}, {"id": "1207394411291774979", "text": "RT @newmule: Es un cura abusador. Es UN SUICIDA. Par\u00e1 el hay misa, para todos los dem\u00e1s suicidas del planeta, condena al infierno y fijate\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "213289341", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207295574858502145"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "newmule", "id": "809417740708618240"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207394411291774979"], "created_at": "2019-12-18T20:17:14.000Z"}, {"id": "1207394407651139584", "text": "ouvindo a playlist da kaory hoje tentando n\u00e3o me suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "3026225155", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207393852572733447"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.5037, "type": "Other", "normalized_text": "kaory"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207394407651139584"], "in_reply_to_user_id": "3026225155", "created_at": "2019-12-18T20:17:13.000Z"}, {"id": "1207394366907670529", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2902573768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207394366907670529"], "created_at": "2019-12-18T20:17:04.000Z"}, {"id": "1207394266470920192", "text": "Es una hip\u00f3tesis arriesgada y muy dif\u00edcil de respaldar en evidencias, pero estoy absolutamente convencido de que una forma subrepticia, enfermiza y suicida de ansiedad clim\u00e1tica ha sido una de las claves de la victoria de la ultraderecha supremacista en las elecciones en #UK. \u2192", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "539465072", "entities": {"annotations": [{"start": 273, "end": 274, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "UK"}], "hashtags": [{"start": 272, "end": 275, "tag": "UK"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207394266470920192"], "created_at": "2019-12-18T20:16:40.000Z"}, {"id": "1207394229242204162", "text": "RT @ealv21: @LuzMelyReyes @mbachelet Lo he dicho y lo repito:\n\nLas elecciones legislativas TIENEN QUE realizarse en 2020\n\nLas elecciones pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "62674070", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207312228149551104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ealv21", "id": "48129358"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "LuzMelyReyes", "id": "17651392"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207394229242204162"], "created_at": "2019-12-18T20:16:31.000Z"}, {"id": "1207394200314163205", "text": "@globoesportecom Se tem gente querendo o Bruno que matou e deu para os cachorros para comer, o que s\u00e3o uns tapas no mundo do futebol. Logo logo estar\u00e1 em alguma time de serie A.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1103819230233927681", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207373697943769089"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 169, "end": 175, "probability": 0.9301, "type": "Organization", "normalized_text": "serie A"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207394200314163205"], "in_reply_to_user_id": "10842792", "created_at": "2019-12-18T20:16:24.000Z"}, {"id": "1207394090490441728", "text": "RT @ealv21: @LuzMelyReyes @mbachelet Lo he dicho y lo repito:\n\nLas elecciones legislativas TIENEN QUE realizarse en 2020\n\nLas elecciones pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "187649319", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207312228149551104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ealv21", "id": "48129358"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "LuzMelyReyes", "id": "17651392"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207394090490441728"], "created_at": "2019-12-18T20:15:58.000Z"}, {"id": "1207393983753793539", "text": "RT @HebertGoulart: Foi em Orlando por isso que ele t\u00e1 preso, se tivesse sido aqui, garanto que estaria solto e n\u00e3o ia dar em nada. Dudu fez\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "353909956", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207389639469928449"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "HebertGoulart", "id": "3078556782"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.96, "type": "Place", "normalized_text": "Orlando"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.7868, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207393983753793539"], "created_at": "2019-12-18T20:15:32.000Z"}, {"id": "1207393603288522760", "text": "@infobae Falta de respeto a esos ni\u00f1os, el suicida se va a condenaci\u00f3n eterna. No tiene salvaci\u00f3n. Y la gente que hsc siendo c\u00f3mplice de estos perversos que destruyen vidas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "892245908", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207380670005293057"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 116, "probability": 0.463, "type": "Organization", "normalized_text": "hsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207393603288522760"], "in_reply_to_user_id": "69416519", "created_at": "2019-12-18T20:14:01.000Z"}, {"id": "1207393276539658240", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3366563321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207393276539658240"], "created_at": "2019-12-18T20:12:44.000Z"}, {"id": "1207393109690257411", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/QbWKGK0Zk1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1015288261982515200", "edit_history_tweet_ids": ["1207393109690257411"], "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/QbWKGK0Zk1", "expanded_url": "https://t.co/QbWKGK0Zk1", "display_url": "t.co/QbWKGK0Zk1"}]}, "created_at": "2019-12-18T20:12:04.000Z"}, {"id": "1207393035249737728", "text": "kien pija me manda a estar con alguien tan suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4603692855", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4048, "type": "Other", "normalized_text": "kien"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207393035249737728"], "created_at": "2019-12-18T20:11:46.000Z"}, {"id": "1207393011887464449", "text": "RT @pachorro_: O problema \u00e9 a consequ\u00eancia \nSe at\u00e9 um goleiro que matou a mulher e deu pro cachorro comer conseguiu um clube, voc\u00ea acha que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "837079201136148482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207363030172028928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pachorro_", "id": "882402094468280320"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207393011887464449"], "created_at": "2019-12-18T20:11:40.000Z"}, {"id": "1207392966777745415", "text": "@catweex \"voc\u00ea matou seu pai de desgosto, tudo seria melhor se voc\u00ea tivesse morrido no lugar dele\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1194801358454579200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207360647580790784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "catweex", "id": "1138236567703740416"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207392966777745415"], "in_reply_to_user_id": "1049009259055333376", "created_at": "2019-12-18T20:11:30.000Z"}, {"id": "1207392955096608768", "text": "JOVEN SE SUICIDA EN EL DEPARTAMENTO DEL PARAISO. \n\n\"Esto quiso todo el mundo y jam\u00e1s volver\u00e9 a molestar a nadie\"\n\nEst\u00e1s fueron las palabras que public\u00f3 el joven Yorda Jaciel Ruiz Mart\u00ednez en su red social de Facebook, con una fotograf\u00eda de \u00e9l con una soga en el cuello. https://t.co/mUbnYjgg69", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1195073672551247872", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8578, "type": "Person", "normalized_text": "JOVEN"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.2585, "type": "Organization", "normalized_text": "PARAISO"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.4347, "type": "Other", "normalized_text": "Yorda"}, {"start": 167, "end": 186, "probability": 0.5371, "type": "Person", "normalized_text": "Jaciel Ruiz Mart\u00ednez"}, {"start": 208, "end": 215, "probability": 0.9376, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/mUbnYjgg69", "expanded_url": "https://twitter.com/SPDHTV1/status/1207392955096608768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mUbnYjgg69", "media_key": "3_1207392940655611904"}, {"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/mUbnYjgg69", "expanded_url": "https://twitter.com/SPDHTV1/status/1207392955096608768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mUbnYjgg69", "media_key": "3_1207392949748797441"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207392955096608768"], "created_at": "2019-12-18T20:11:27.000Z"}, {"id": "1207392911840686080", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3007214188", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207392911840686080"], "created_at": "2019-12-18T20:11:17.000Z"}, {"id": "1207392628364529664", "text": "a guria que trabalha no a\u00e7a\u00ed dentro do partage muito resenha, tocamos o zara nela, a mina se matou rindo meu kkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "898629725643517952", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.4988, "type": "Person", "normalized_text": "zara"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207392628364529664"], "created_at": "2019-12-18T20:10:09.000Z"}, {"id": "1207392500513681416", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/OQdelrRZLr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "881641529353351174", "edit_history_tweet_ids": ["1207392500513681416"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/OQdelrRZLr", "expanded_url": "https://twitter.com/teynaarantes/status/1207386139591659522", "display_url": "twitter.com/teynaarantes/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T20:09:39.000Z"}, {"id": "1207392145021325312", "text": "Tan cerca de las v\u00edas que me dan ganas de tirarme jajaja re suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "258130739", "edit_history_tweet_ids": ["1207392145021325312"], "created_at": "2019-12-18T20:08:14.000Z"}, {"id": "1207392077748809729", "text": "Resumen de Frozen 2:\nLa chica y de los renos tienen esquizofrenia\nLa hermana es una suicida\nY el Olaf pobrecito", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1607865384", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.9629, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen 2"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.632, "type": "Other", "normalized_text": "Olaf"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207392077748809729"], "created_at": "2019-12-18T20:07:58.000Z"}, {"id": "1207392048304861184", "text": "M\u00f3 de boa esse anime, Tudo mundo cantando e tocando guitarra, dae do nada a gente descobre que o namorado do cara se matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2758720324", "edit_history_tweet_ids": ["1207392048304861184"], "created_at": "2019-12-18T20:07:51.000Z"}, {"id": "1207392020609806338", "text": "@gusavm @judsouzaa O Bruno que MATOU uma mulher, mandou cortar em peda\u00e7os e dar pros cachorros comerem, depois de ANOS na cadeia, assim q saiu recebeu v\u00e1rias propostas em v\u00e1rios clubes.\nInfelizmente um cara desse qndo sair, o caso ja vai estar esquecido e vai voltar como se nd tivesse acontecido.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "126040561", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207314668190142464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gusavm", "id": "747287487412764678"}, {"start": 8, "end": 18, "username": "judsouzaa", "id": "3425161426"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207392020609806338"], "in_reply_to_user_id": "747287487412764678", "created_at": "2019-12-18T20:07:44.000Z"}, {"id": "1207391979262357509", "text": "@dawtonv O Elias \u00e9 branco olho azul e tamb\u00e9m \u00e9 mal encarado e quer fuder todo mundo..o Diogo n\u00e3o \u00e9 negro e ja matou dois...me poupe se poupe nos poupe fio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1066477079141773312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207380364693512195"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "dawtonv", "id": "864031170"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Elias"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.8907, "type": "Person", "normalized_text": "Diogo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207391979262357509"], "in_reply_to_user_id": "159894023", "created_at": "2019-12-18T20:07:34.000Z"}, {"id": "1207391696843104259", "text": "Hombre de saco y corbata, \u00bfqu\u00e9 tantas ganas de morir sofocado que ten\u00e9s como para tomarte la L\u00ednea E de subte? Ese instinto suicida s\u00ed se puede ver.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "159922726", "edit_history_tweet_ids": ["1207391696843104259"], "created_at": "2019-12-18T20:06:27.000Z"}, {"id": "1207391580610531328", "text": "Volvimos a la normalidad horaria y se suicida gente. No tengo pruebas pero tampoco dudas que hay relaci\u00f3n. https://t.co/GzGaAKndLx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1045405621523296257", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207388749241421831"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207391580610531328"], "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/GzGaAKndLx", "expanded_url": "https://twitter.com/sachor/status/1207388749241421831", "display_url": "twitter.com/sachor/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T20:05:59.000Z"}, {"id": "1207391226049290246", "text": "Premetto che non ho perso del tempo ad ascoltare, alla luce di tanti giovani militari suicida. Innanzitutto non si \u00e8 considerato il valore di una vita umana, pensando al tempo speso. Secondo, mi \u00e8 poco chiaro il fine del discorso. \u00c8... https://t.co/BtWVyxI1yB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1562657168", "edit_history_tweet_ids": ["1207391226049290246"], "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/BtWVyxI1yB", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=hzVrRdZD2EM", "display_url": "youtube.com/watch?v=hzVrRd\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=hzVrRdZD2EM"}]}, "created_at": "2019-12-18T20:04:35.000Z"}, {"id": "1207391149054234624", "text": "@ImolaOggi @a_meluzzi L'Italia si suicida con questa gente!  Fuori gli invasori africani.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "697617213579141121", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207253839671414790"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ImolaOggi", "id": "1683455144"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "a_meluzzi", "id": "1032615842"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207391149054234624"], "in_reply_to_user_id": "1683455144", "created_at": "2019-12-18T20:04:16.000Z"}, {"id": "1207391118935109632", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/5jc7ujKVKK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1180192051108954112", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207272618719621120"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207391118935109632"], "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/5jc7ujKVKK", "expanded_url": "https://twitter.com/cordeliaamp/status/1207272618719621120", "display_url": "twitter.com/cordeliaamp/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T20:04:09.000Z"}, {"id": "1207391011242156032", "text": "RT @BiotecX_: Parece ser que est\u00e1 gustando el \u00faltimo v\u00eddeo que sub\u00ed, tiene el % de retenci\u00f3n m\u00e1s alto del canal\n\nSi quer\u00e9is saber qu\u00e9 es el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1025669551323848704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207282255716081665"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "BiotecX_", "id": "82646716"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207391011242156032"], "created_at": "2019-12-18T20:03:43.000Z"}, {"id": "1207390766206722048", "text": "RT @Cluzcar: Un video sin propuestas, sin nada positivo para el pa\u00eds. Es un mensaje de un despechado a punto de meterse un balazo como su y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "312769520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207136749601853440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207390766206722048"], "created_at": "2019-12-18T20:02:45.000Z"}, {"id": "1207390559473672192", "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/duJo3tqpES", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "234571873", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/duJo3tqpES", "expanded_url": "https://www.esnotik.com/2019/12/nina-se-suicida-por-que-su-padre-la.html", "display_url": "esnotik.com/2019/12/nina-s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207390559473672192"], "created_at": "2019-12-18T20:01:56.000Z"}, {"id": "1207390378078490631", "text": "@_marubal No entend\u00ed si tu tuit es para que te deseen suerte para algo ma\u00f1ana o es medio suicida... O ambos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "62873863", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207377600412299265"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.683, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207390378078490631"], "in_reply_to_user_id": "1056529622", "created_at": "2019-12-18T20:01:13.000Z"}, {"id": "1207390320314454017", "text": "RT @rivotrilz: @slideawayxxx matou influenciou o amigo e ainda se matou kkkk ego\u00edsta burro e mimado n\u00e3o sabia nem escrever tomara que estej\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1153130161023463424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207388019889725440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rivotrilz", "id": "1121800650503798785"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "slideawayxxx", "id": "1153130161023463424"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207390320314454017"], "created_at": "2019-12-18T20:00:59.000Z"}, {"id": "1207390203310231555", "text": "#ATENCION \ud83d\udea8 El joven de 23 a\u00f1os se ahorc\u00f3 dentro del calabozo de la dependencia policial. Mas informaci\u00f3n aqu\u00ed \u2b07. \nhttps://t.co/KlVgtzD6k2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "496290560", "edit_history_tweet_ids": ["1207390203310231555"], "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/KlVgtzD6k2", "expanded_url": "http://ow.ly/viYY50xDkd8", "display_url": "ow.ly/viYY50xDkd8"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "ATENCION"}]}, "created_at": "2019-12-18T20:00:31.000Z"}, {"id": "1207390112813854721", "text": "@JhonSuliv @TheLeonardoRP @Filipep15 @g1 Mostra um caso a\u00ed de algu\u00e9m que n\u00e3o era extremista, e de esquerda que matou/espancou algu\u00e9m de minorias? Agora v\u00ea os casos esse ano de homof\u00f3bia, os perfis nas redes sociais das pessoas com 17 na foto do perfil. Vcs se sentem ofendidos porque e vdd dita, ta\u00ed exemplo pra vc https://t.co/gJIcfJfnGX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3019945383", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207387799223177216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 36, "username": "Filipep15", "id": "4867339191"}, {"start": 37, "end": 40, "username": "g1", "id": "8802752"}], "urls": [{"start": 315, "end": 338, "url": "https://t.co/gJIcfJfnGX", "expanded_url": "https://twitter.com/laderafla/status/1207390112813854721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gJIcfJfnGX", "media_key": "3_1207390102135156736"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207390112813854721"], "in_reply_to_user_id": "158230474", "created_at": "2019-12-18T20:00:09.000Z"}, {"id": "1207390018911780864", "text": "brigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705(n\u00e3o era a POPULAR mas j\u00e1 fiz  um sucesso)\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm :\u2705\nfoi pego colando:\u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "722502939303153664", "edit_history_tweet_ids": ["1207390018911780864"], "created_at": "2019-12-18T19:59:47.000Z"}, {"id": "1207389950108471297", "text": "@MoskitaMuertaOk @memefunes @Laoncediez Si, se suicida al igual que Torcuato", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "794238997", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207387894144536577"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MoskitaMuertaOk", "id": "249855367"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "memefunes", "id": "369283261"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "Laoncediez", "id": "516786485"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.6988, "type": "Person", "normalized_text": "Torcuato"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207389950108471297"], "in_reply_to_user_id": "249855367", "created_at": "2019-12-18T19:59:30.000Z"}, {"id": "1207389919498424320", "text": "@luaninfalivel @liberiangirIII @butterfliessmj @womanofdicaprio @FranPasquetta23 Quando o Michael morreu, o pai de Jordie Chandler SE MATOU por puro arrependimento por ter infernizado a vida de um homem INOCENTE por dinheiro.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1188950313073565696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207389388998615040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 30, "username": "liberiangirIII", "id": "1127342514619473922"}, {"start": 47, "end": 63, "username": "womanofdicaprio", "id": "2583354086"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 96, "probability": 0.8491, "type": "Person", "normalized_text": "Michael"}, {"start": 115, "end": 129, "probability": 0.823, "type": "Person", "normalized_text": "Jordie Chandler"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207389919498424320"], "in_reply_to_user_id": "1188950313073565696", "created_at": "2019-12-18T19:59:23.000Z"}, {"id": "1207389895578312707", "text": "RT @Velherro: El \"gobierno ejemplar\" que quiere imponernos el Sr @sanchezcastejon S\u00ed o S\u00ed. Breve resumen del precipicio al que vamos direct\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1219395349", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207314830685855745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207389895578312707"], "created_at": "2019-12-18T19:59:17.000Z"}, {"id": "1207389883603570689", "text": "eu acho engra\u00e7ado como os blogs falam sobre o tratamento de um suicida como se fosse algo simples, como se a porra de uma propaganda q mostre cenas de esperan\u00e7as fosse resolver alguma coisa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3294527967", "edit_history_tweet_ids": ["1207389883603570689"], "created_at": "2019-12-18T19:59:15.000Z"}, {"id": "1207389691370201088", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "908890439910117376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207389691370201088"], "created_at": "2019-12-18T19:58:29.000Z"}, {"id": "1207389689042354178", "text": "RT @Cluzcar: Un video sin propuestas, sin nada positivo para el pa\u00eds. Es un mensaje de un despechado a punto de meterse un balazo como su y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1070005952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207136749601853440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207389689042354178"], "created_at": "2019-12-18T19:58:28.000Z"}, {"id": "1207389667110391809", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "52835556", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207389667110391809"], "created_at": "2019-12-18T19:58:23.000Z"}, {"id": "1207389643035025408", "text": "Y no me sent\u00eda solo. Me deprim\u00eda, me sent\u00eda suicida, pero eso no era lo mismo que sentirse solo. Sentirse solo supon\u00eda que necesitabas a alguien. Yo no necesitaba a nadie. Lo \u00fanico que necesitaba era que no me sofocaran.\n\n\u2014 Charles Bukowski", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "771152771278106624", "entities": {"annotations": [{"start": 224, "end": 239, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Charles Bukowski"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207389643035025408"], "created_at": "2019-12-18T19:58:17.000Z"}, {"id": "1207389639469928449", "text": "Foi em Orlando por isso que ele t\u00e1 preso, se tivesse sido aqui, garanto que estaria solto e n\u00e3o ia dar em nada. Dudu fez a mesma coisa com a mulher e com a sogra e hoje \u00e9 \u00eddolo do Palmeiras, pouca gente lembra do caso, Bruno MATOU a mulher e tem gente tirando foto com o infeliz", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3078556782", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.9528, "type": "Place", "normalized_text": "Orlando"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.8829, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 180, "end": 188, "probability": 0.9363, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 219, "end": 223, "probability": 0.7934, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207389639469928449"], "created_at": "2019-12-18T19:58:16.000Z"}, {"id": "1207389369117609984", "text": "@biasteaparty Hoje a linha verde estava parada porque um senhor tamb\u00e9m se suicidou no metro.. que agonia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1171176881405734912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207385554830155776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "biasteaparty", "id": "1628582647"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207389369117609984"], "in_reply_to_user_id": "1628582647", "created_at": "2019-12-18T19:57:12.000Z"}, {"id": "1207389340785094659", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/PdZ04ZpmNo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3053884737", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207326237842116608"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207389340785094659"], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/PdZ04ZpmNo", "expanded_url": "https://twitter.com/swzrkles/status/1207326237842116608", "display_url": "twitter.com/swzrkles/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T19:57:05.000Z"}, {"id": "1207389292609392653", "text": "@meioambienters Vcs j\u00e1 tem resultado das amostras do que matou os peixes do arroio dil\u00favio?\nN\u00e3o vi se foi divulgado.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "159216925", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 89, "probability": 0.5942, "type": "Person", "normalized_text": "arroio dil\u00favio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207389292609392653"], "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "in_reply_to_user_id": "1164244075257769984", "created_at": "2019-12-18T19:56:54.000Z"}, {"id": "1207389202347937792", "text": "RT @alinebetonte: Pra mim, seu amor \u00e9 suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1196061972846071809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207381674276859905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "alinebetonte", "id": "156353394"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207389202347937792"], "created_at": "2019-12-18T19:56:32.000Z"}, {"id": "1207389194718470146", "text": "velho seus cachorro me matou vai se fude? https://t.co/gMz4C795h8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "851177902796308483", "edit_history_tweet_ids": ["1207389194718470146"], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/gMz4C795h8", "expanded_url": "https://twitter.com/babygoriIa/status/1207353860416782341", "display_url": "twitter.com/babygoriIa/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T19:56:30.000Z"}, {"id": "1207389116071059456", "text": "@najasagaz quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algm no banheiro: \u2714\ufe0f\nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "794157033931083776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207372221922074624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "najasagaz", "id": "1531366320"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207389116071059456"], "in_reply_to_user_id": "1531366320", "created_at": "2019-12-18T19:56:12.000Z"}, {"id": "1207389091601534978", "text": "RT @lanuevaprensaco: Sacerdote argentino se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores.\n\n#dw #crimen #argentina #sacerdote #edua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "138585143", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207376815981023232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lanuevaprensaco", "id": "969658749085540352"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 102, "probability": 0.4188, "type": "Organization", "normalized_text": "dw"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9336, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.3903, "type": "Person", "normalized_text": "edua"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 103, "tag": "dw"}, {"start": 104, "end": 111, "tag": "crimen"}, {"start": 112, "end": 122, "tag": "argentina"}, {"start": 123, "end": 133, "tag": "sacerdote"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207389091601534978"], "created_at": "2019-12-18T19:56:06.000Z"}, {"id": "1207389066460835842", "text": "RT @EdgardoCanu: Un idiota que se suicida por odio. Como votante del Cambio! https://t.co/YK5CJUqksZ", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "891804290737737728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206993838138699776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EdgardoCanu", "id": "926541944813244416"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Cambio"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/YK5CJUqksZ", "expanded_url": "https://twitter.com/soyfrutita/status/1206919789865771008", "display_url": "twitter.com/soyfrutita/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207389066460835842"], "created_at": "2019-12-18T19:56:00.000Z"}, {"id": "1207389063663308802", "text": "RT @vamodedengo: Ei, ao inv\u00e9s de voc\u00ea estar a\u00ed procurando saber de que maneira o MC Mineiro se matou ou de querer ver o v\u00eddeo da Live, porq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1179910209495584768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207298677083181056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.615, "type": "Organization", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207389063663308802"], "created_at": "2019-12-18T19:55:59.000Z"}, {"id": "1207388969757020160", "text": "Para ti mi amor  fue un juego, probarte fue un acto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "963965639831539712", "edit_history_tweet_ids": ["1207388969757020160"], "created_at": "2019-12-18T19:55:37.000Z"}, {"id": "1207388960399470594", "text": "RT @hectoralvan: @RicardoPinedoC @Soy_Aprista Viendo esta publicidad a favor de AGP. Ya me est\u00e1 haciendo dudar si realmente muri\u00f3, y el \"Su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1207107565701750787", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207297477147275265"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hectoralvan", "id": "253738390"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "RicardoPinedoC", "id": "1197989276874506240"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 82, "probability": 0.4239, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207388960399470594"], "created_at": "2019-12-18T19:55:35.000Z"}, {"id": "1207388810402766848", "text": "RT @dw_espanol: Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "130587961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207129030878801924"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207388810402766848"], "created_at": "2019-12-18T19:54:59.000Z"}, {"id": "1207388671973974017", "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1206090062703841280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207338651870486528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207388671973974017"], "created_at": "2019-12-18T19:54:26.000Z"}, {"id": "1207388339323703301", "text": "RT @alinebetonte: Pra mim, seu amor \u00e9 suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1206960090139516928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207381674276859905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "alinebetonte", "id": "156353394"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207388339323703301"], "created_at": "2019-12-18T19:53:06.000Z"}, {"id": "1207388326086479874", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c s\u00f3 discuti \nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/Bsz2QHlQvu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1022698302280753152", "edit_history_tweet_ids": ["1207388326086479874"], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/Bsz2QHlQvu", "expanded_url": "https://t.co/Bsz2QHlQvu", "display_url": "t.co/Bsz2QHlQvu"}]}, "created_at": "2019-12-18T19:53:03.000Z"}, {"id": "1207388264140853248", "text": "@daypsier Seu coment\u00e1rio \u00e9 anti b\u00edblico. \nMateus 17:20 \nMateus 21:22 \n2 Reis 2:23,24\n\nA ora\u00e7\u00e3o com f\u00e9 permite coisas mesmo que seja contra a vontade de Deus.\nSe essas crian\u00e7as tivessem visto um milagre d cert se tornariam defensores da f\u00e9 em um tempo dif\u00edcil, mas o profeta matou foi td.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "423995230", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207377810316242944"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.4429, "type": "Person", "normalized_text": "Mateus"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.3295, "type": "Person", "normalized_text": "Mateus"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.3714, "type": "Person", "normalized_text": "Reis"}, {"start": 152, "end": 155, "probability": 0.7691, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207388264140853248"], "in_reply_to_user_id": "589269827", "created_at": "2019-12-18T19:52:49.000Z"}, {"id": "1207388188924354562", "text": "@JavaConfigs Bien *se suicida*", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "933266528924864513", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207388097136275458"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JavaConfigs", "id": "2838068127"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207388188924354562"], "in_reply_to_user_id": "2838068127", "created_at": "2019-12-18T19:52:31.000Z"}, {"id": "1207388168124870657", "text": "@GabrielCas29007 @TerrorizerE @MCPEDL Mod yfantasy Ol\u00e1 amigo, eu sou colombiano, mas minha sauda\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 se for um inseto, mas os blocos ou biomas n\u00e3o aparecem para mim, os monstros sim, mas eu n\u00e3o posso mudar com o mago e o drag\u00e3o quando ele o matou, ele n\u00e3o me d\u00e1 ovo que eu fa\u00e7o ou quando voc\u00ea conserta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1176475309002186752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207330726552711168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "TerrorizerE", "id": "1157965279516696576"}, {"start": 30, "end": 37, "username": "MCPEDL", "id": "2423609046"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207388168124870657"], "in_reply_to_user_id": "968023710363017216", "created_at": "2019-12-18T19:52:26.000Z"}, {"id": "1207388028622245889", "text": "@GabrielCas29007 @SukMasu2 Ol\u00e1 amigo, sou colombiano, mas minha sauda\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 se for um inseto, mas os blocos ou biomas n\u00e3o aparecem para mim, os monstros sim, mas n\u00e3o posso mudar com o m\u00e1gico e o drag\u00e3o quando ele o matou, n\u00e3o me d\u00e1 ovo que eu fa\u00e7o ou quando voc\u00ea o corrige ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1176475309002186752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207311294782746624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 26, "username": "SukMasu2", "id": "959425684002271234"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207388028622245889"], "in_reply_to_user_id": "968023710363017216", "created_at": "2019-12-18T19:51:52.000Z"}, {"id": "1207388019889725440", "text": "@slideawayxxx matou influenciou o amigo e ainda se matou kkkk ego\u00edsta burro e mimado n\u00e3o sabia nem escrever tomara que esteja queimando no inferno com o espetinho do capeta no cu dele", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1121800650503798785", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207387352416567296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "slideawayxxx", "id": "1153130161023463424"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207388019889725440"], "in_reply_to_user_id": "1153130161023463424", "created_at": "2019-12-18T19:51:50.000Z"}, {"id": "1207387469970362368", "text": "@Dahi1D que no segu\u00eds porque sos una suicida de mierd \ud83e\udd17", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "788907577627254784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207387038653255680"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207387469970362368"], "in_reply_to_user_id": "195162704", "created_at": "2019-12-18T19:49:39.000Z"}, {"id": "1207387374310825990", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/doHiPAs6V6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2946663645", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206383453501042689"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207387374310825990"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/doHiPAs6V6", "expanded_url": "https://twitter.com/dinixz_matheus/status/1206383453501042689", "display_url": "twitter.com/dinixz_matheus\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T19:49:16.000Z"}, {"id": "1207387131393523715", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/ten5yvcnbt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4020427582", "edit_history_tweet_ids": ["1207387131393523715"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/ten5yvcnbt", "expanded_url": "https://twitter.com/teynaarantes/status/1207386139591659522", "display_url": "twitter.com/teynaarantes/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T19:48:18.000Z"}, {"id": "1207387056244170758", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: sei l\u00e1\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/6n0ai2xPKE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "849032817430364160", "edit_history_tweet_ids": ["1207387056244170758"], "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/6n0ai2xPKE", "expanded_url": "https://twitter.com/teynaarantes/status/1207386139591659522", "display_url": "twitter.com/teynaarantes/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T19:48:01.000Z"}, {"id": "1207386948366688256", "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1185406941054590976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207338651870486528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207386948366688256"], "created_at": "2019-12-18T19:47:35.000Z"}, {"id": "1207386942096257024", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/4NWttHG9Ho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1192195744394072064", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207386683542589444"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207386942096257024"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/4NWttHG9Ho", "expanded_url": "https://twitter.com/Marina_frem/status/1207386683542589444", "display_url": "twitter.com/Marina_frem/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T19:47:33.000Z"}, {"id": "1207386891483537408", "text": "RT @Beernardaa: Quien toma sol a esta hora? un suicida no mas", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1220523067", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207370216243695616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Beernardaa", "id": "146853790"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207386891483537408"], "created_at": "2019-12-18T19:47:21.000Z"}, {"id": "1207386779684409347", "text": "@__tu_madre_ @L0SCH Largou porrada e roubou, n matou.. procurei e ele tem filha c a gaja mas eles separaram se este ano", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "72511349", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207385000137646083"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "__tu_madre_", "id": "1260908588819759104"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "L0SCH", "id": "1479533592"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207386779684409347"], "in_reply_to_user_id": "991680722535632901", "created_at": "2019-12-18T19:46:55.000Z"}, {"id": "1207386716681703425", "text": "Me encanta este Madrid. Enamorado del p\u00e1jaro Valverde y del suicida Mendy @osuna_haz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "379095074", "entities": {"mentions": [{"start": 74, "end": 84, "username": "osuna_haz", "id": "123970489"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8461, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9368, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9092, "type": "Person", "normalized_text": "Mendy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207386716681703425"], "created_at": "2019-12-18T19:46:40.000Z"}, {"id": "1207386683542589444", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/8fOJwgTYXH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "853467236249604096", "edit_history_tweet_ids": ["1207386683542589444"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/8fOJwgTYXH", "expanded_url": "https://twitter.com/AnaLusa63417938/status/1207029203411099655", "display_url": "twitter.com/AnaLusa6341793\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T19:46:32.000Z"}, {"id": "1207386497931972609", "text": "RT @alinebetonte: Pra mim, seu amor \u00e9 suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1195951249251880961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207381674276859905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "alinebetonte", "id": "156353394"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207386497931972609"], "created_at": "2019-12-18T19:45:47.000Z"}, {"id": "1207386259150327808", "text": "Mossa suicida levare Paulo, ora la buttano", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "873560860026916864", "edit_history_tweet_ids": ["1207386259150327808"], "created_at": "2019-12-18T19:44:50.000Z"}, {"id": "1207386191475150850", "text": "@essediafoilouco Liverpool andou em campo hoje, e msm assim o Monterrey n\u00e3o matou o jogo, e talvez o Monterrey se fosse pra final seria um jogo super equilibrado contra o Flamengo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1179225874056536065", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207382239157374978"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "essediafoilouco", "id": "234966034"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.97, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9222, "type": "Organization", "normalized_text": "Monterrey"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9402, "type": "Organization", "normalized_text": "Monterrey"}, {"start": 171, "end": 178, "probability": 0.9658, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207386191475150850"], "in_reply_to_user_id": "234966034", "created_at": "2019-12-18T19:44:34.000Z"}, {"id": "1207386171183161347", "text": "@TamaraKuhn yo alentandote a ese final suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 perd\u00f3n https://t.co/peFDcUStqC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "364514278", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207064593492828162"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "TamaraKuhn", "id": "952225200"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/peFDcUStqC", "expanded_url": "https://twitter.com/Aguus_reyes06/status/1207064593492828162", "display_url": "twitter.com/Aguus_reyes06/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207386171183161347"], "in_reply_to_user_id": "952225200", "created_at": "2019-12-18T19:44:30.000Z"}, {"id": "1207385935299710977", "text": "RT @alinebetonte: Pra mim, seu amor \u00e9 suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2185120688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207381674276859905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "alinebetonte", "id": "156353394"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207385935299710977"], "created_at": "2019-12-18T19:43:33.000Z"}, {"id": "1207385602250948614", "text": "RT @saraalvarez_8: Celia Cavia una ni\u00f1a de solamente 14 a\u00f1os que se suicida debido al acoso escolar. Es necesario concienciar de la importa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2237747383", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207374426448289792"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.5221, "type": "Person", "normalized_text": "Celia Cavia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207385602250948614"], "created_at": "2019-12-18T19:42:14.000Z"}, {"id": "1207385554830155776", "text": "algu\u00e9m se suicidou na linha e o comboio est\u00e1 parado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "1628582647", "edit_history_tweet_ids": ["1207385554830155776"], "created_at": "2019-12-18T19:42:03.000Z"}, {"id": "1207385364031295488", "text": "RT @Cluzcar: Un video sin propuestas, sin nada positivo para el pa\u00eds. Es un mensaje de un despechado a punto de meterse un balazo como su y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "913866515971297280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207136749601853440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207385364031295488"], "created_at": "2019-12-18T19:41:17.000Z"}, {"id": "1207385338387324929", "text": "ESCOLA. \nBrigou: discuss\u00e3o\nNotas vermelhas: no\nReprova\u00e7\u00e3o: no\nRecupera\u00e7\u00e3o:no\nMatou aula: no\nExpulso da sala: nunca\nAluno destaque: notas exemplar, sla kkk\nSe popularizou: conheci gnt nova\nDiretoria: sim\nChorou na sala: sim\nPegou algm no banheiro: quase (?)\nFoi pego colando: nops", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1067427489943740416", "edit_history_tweet_ids": ["1207385338387324929"], "created_at": "2019-12-18T19:41:11.000Z"}, {"id": "1207385283735556098", "text": "RT @AMAITLP: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda: los muertos por #suicidio duplican a los de accidentes d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1080596422368641030", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207006551065681920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "AMAITLP", "id": "470206398"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 108, "tag": "suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207385283735556098"], "created_at": "2019-12-18T19:40:58.000Z"}, {"id": "1207384693265575938", "text": "RT @alinebetonte: Pra mim, seu amor \u00e9 suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1159955093770375171", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207381674276859905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "alinebetonte", "id": "156353394"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207384693265575938"], "created_at": "2019-12-18T19:38:37.000Z"}, {"id": "1207384676719042563", "text": "Se supone que a un difunto no tiene ni porque seguirsele investigando, todo proceso termina con su muerte, pero el fiscal enfermo mental de Domingo P\u00e9rez sue\u00f1a con el finado Alan Garc\u00eda, hasta quiere abrirle proceso por suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3406288667", "entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 152, "probability": 0.674, "type": "Person", "normalized_text": "Domingo P\u00e9rez"}, {"start": 174, "end": 184, "probability": 0.8631, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207384676719042563"], "created_at": "2019-12-18T19:38:33.000Z"}, {"id": "1207384105010311176", "text": "@Katialuc1 Maldita suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1486475292", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207351606238437378"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Katialuc1", "id": "323365983"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207384105010311176"], "in_reply_to_user_id": "323365983", "created_at": "2019-12-18T19:36:17.000Z"}, {"id": "1207384066011648005", "text": "\u00a1Suicida!\ud83d\ude00 https://t.co/vEnUc463LI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "942445182812815360", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207096852660850688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207384066011648005"], "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/vEnUc463LI", "expanded_url": "https://twitter.com/ALE_JAN_DRO_SOY/status/1207096852660850688", "display_url": "twitter.com/ALE_JAN_DRO_SO\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T19:36:08.000Z"}, {"id": "1207383912953106433", "text": "@Igor_7_ferreira @brunex_lindex um suicida  filho da puta *", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1062726907505057792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207383140597207041"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Igor_7_ferreira", "id": "2748886808"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "brunex_lindex", "id": "830351470360924160"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207383912953106433"], "in_reply_to_user_id": "2748886808", "created_at": "2019-12-18T19:35:31.000Z"}, {"id": "1207383669045891075", "text": "@PabloWSC Poupou Van Dijk, Firmino, Man\u00e9 e Arnold\n\nS\u00f3 foi entrar os 3 \u00faltimos que matou o jogo.\n\nSe o Flamengo pensar que o Liverpool vai jogar assim na final, vai pegar atraso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "44983795", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207383299351556096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "PabloWSC", "id": "68591712"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.9875, "type": "Person", "normalized_text": "Van Dijk"}, {"start": 27, "end": 33, "probability": 0.9453, "type": "Person", "normalized_text": "Firmino"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Man\u00e9"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9413, "type": "Person", "normalized_text": "Arnold"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.974, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.977, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207383669045891075"], "in_reply_to_user_id": "68591712", "created_at": "2019-12-18T19:34:33.000Z"}, {"id": "1207383442628976647", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705\n em todas as escolas https://t.co/uwIo0NJHhc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3021742487", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207363920614350850"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207383442628976647"], "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/uwIo0NJHhc", "expanded_url": "https://twitter.com/gabriellycrf/status/1207363920614350850", "display_url": "twitter.com/gabriellycrf/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T19:33:39.000Z"}, {"id": "1207383429702127616", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDsqHw", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "314236427", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207222183099060224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDsqHw", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207383429702127616"], "created_at": "2019-12-18T19:33:36.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207383385754275841", "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "848446763652526081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207338651870486528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207383385754275841"], "created_at": "2019-12-18T19:33:25.000Z"}, {"id": "1207383374152765440", "text": "A amiga Ana Carol da Costa,hj matou a vontade...Codorninha \u00e0 milanesa \u2014 se sentindo positiva em Angelic\u00e3o https://t.co/q5qGzESR9T", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "467949151", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 25, "probability": 0.673, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Carol da Costa"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.4849, "type": "Place", "normalized_text": "Angelic\u00e3o"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/q5qGzESR9T", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100002206590171/posts/2661581310592063/", "display_url": "facebook.com/10000220659017\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207383374152765440"], "created_at": "2019-12-18T19:33:23.000Z"}, {"id": "1207383128073003009", "text": "homem se suicida ap\u00f3s treino de pernas na academia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "840821145423269888", "edit_history_tweet_ids": ["1207383128073003009"], "created_at": "2019-12-18T19:32:24.000Z"}, {"id": "1207383117893382144", "text": "\u00bfC\u00f3mo se sale de una misi\u00f3n suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "947020121821851648", "edit_history_tweet_ids": ["1207383117893382144"], "created_at": "2019-12-18T19:32:22.000Z"}, {"id": "1207382867547959299", "text": "@AurelioAraujo sem contar que 90% do liverpool \u00e9 o trio de ataque titular compensando a t\u00e1tica meio suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "190244187", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207380330338029568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AurelioAraujo", "id": "15735033"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9926, "type": "Organization", "normalized_text": "liverpool"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207382867547959299"], "in_reply_to_user_id": "15735033", "created_at": "2019-12-18T19:31:22.000Z"}, {"id": "1207382743279161351", "text": "VALVERDE ME CAGO EN TU PUTA MADRE TUC\u00c1N KAMON DE MIERDA, ERES UNA BASURA, A LA BASURA LE DICES TENES UN VALVERDE DENTRO Y SE SUICIDA DESGRACIADO, NOS ESTAN VIOLANDO Y TU ROBANDO EL OX\u00cdGENO A LOS DEM\u00c1S, DEJA DE RESPIRAAAAAAAR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "243806548", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.6062, "type": "Person", "normalized_text": "KAMON"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207382743279161351"], "created_at": "2019-12-18T19:30:52.000Z"}, {"id": "1207382673360138240", "text": "SE SUICIDA SACERDOTE ACUSADO DE ABUSAR DE MENORES\nhttps://t.co/peHVrQIpSL https://t.co/NePQ7YNDLY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "186506064", "edit_history_tweet_ids": ["1207382673360138240"], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/peHVrQIpSL", "expanded_url": "https://www.imagensigloxxi.com.mx/2019/12/18/se-suicida-sacerdote-acusado-de-abusar-de-menores/?fbclid=IwAR0uzbMPcqIQpIfhY8e7Hf4IuHcUrV4oeC8f94h23jwipcTesrTmEt0Dg8g", "display_url": "imagensigloxxi.com.mx/2019/12/18/se-\u2026"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/NePQ7YNDLY", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiaSiglo21/status/1207382673360138240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NePQ7YNDLY", "media_key": "3_1207382670117916672"}]}, "created_at": "2019-12-18T19:30:36.000Z"}, {"id": "1207382630376857602", "text": "RT @alinebetonte: Pra mim, seu amor \u00e9 suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1042047209863360513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207381674276859905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "alinebetonte", "id": "156353394"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207382630376857602"], "created_at": "2019-12-18T19:30:25.000Z"}, {"id": "1207382605815046151", "text": "@SinMordaza_SFe Cuando se suicida ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "948659370392477696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207377437471977473"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SinMordaza_SFe", "id": "218453778"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207382605815046151"], "in_reply_to_user_id": "218453778", "created_at": "2019-12-18T19:30:19.000Z"}, {"id": "1207382497908142081", "text": "se me casi-rompieron otros auriculares y en un intento de repararlos los hice mierda definitivamente\nquien me suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "745743482497699840", "edit_history_tweet_ids": ["1207382497908142081"], "created_at": "2019-12-18T19:29:54.000Z"}, {"id": "1207382471068848129", "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2550502885", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207338651870486528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207382471068848129"], "created_at": "2019-12-18T19:29:47.000Z"}, {"id": "1207382311270060033", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1199072952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207382311270060033"], "created_at": "2019-12-18T19:29:09.000Z"}, {"id": "1207382288679522307", "text": "La liga la ganamos el 26 o estamos en la B, que ganarle al Ave en el Azteca es una misi\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "305050717", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.6506, "type": "Organization", "normalized_text": "liga"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.7663, "type": "Place", "normalized_text": "Azteca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207382288679522307"], "created_at": "2019-12-18T19:29:04.000Z"}, {"id": "1207382180135092224", "text": "RT @alinebetonte: Pra mim, seu amor \u00e9 suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2755221570", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207381674276859905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "alinebetonte", "id": "156353394"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207382180135092224"], "created_at": "2019-12-18T19:28:38.000Z"}, {"id": "1207382110052528128", "text": "RT @abfrann: Un cura se suicida despu\u00e9s de ser declarado culpable por pedofilo y abusador \nLa iglesia : ya est\u00e1 con Dios, vamos a hacerle u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1697170831", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207359664591167489"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "abfrann", "id": "629782987"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 119, "probability": 0.4101, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207382110052528128"], "created_at": "2019-12-18T19:28:21.000Z"}, {"id": "1207382000111370241", "text": "@infobae Algo sali\u00f3 mal.\nEl pedofilo se suicida porque le hab\u00eda quedado un 1% de dignidad. Lo que ni siquiera tienen esta manga de sacerdotes degenerados con Pancho al frente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "272786621", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207380670005293057"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 163, "probability": 0.4743, "type": "Person", "normalized_text": "Pancho"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207382000111370241"], "in_reply_to_user_id": "69416519", "created_at": "2019-12-18T19:27:55.000Z"}, {"id": "1207381849003048960", "text": "\u30ec\u30c3\u30b9\u30eb\u30ad\u30f3\u30b0\u30c0\u30e0\u8ffd\u52a0\u30ab\u30fc\u30c9\u767a\u8868\u3067\u6c17\u4ed8\u3044\u305f\u201c\u3042\u308b\u53ef\u80fd\u6027\u201d https://t.co/UZjWlDXnm9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "author_id": "969248040", "edit_history_tweet_ids": ["1207381849003048960"], "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/UZjWlDXnm9", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13209", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13209"}]}, "created_at": "2019-12-18T19:27:19.000Z"}, {"id": "1207381674276859905", "text": "Pra mim, seu amor \u00e9 suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "156353394", "edit_history_tweet_ids": ["1207381674276859905"], "created_at": "2019-12-18T19:26:37.000Z"}, {"id": "1207381623366443008", "text": "Meio campo suicida do Barcelona", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1436116400", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.8673, "type": "Organization", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207381623366443008"], "created_at": "2019-12-18T19:26:25.000Z"}, {"id": "1207381611521748994", "text": "Un sacerdote se suicida por ser acusado de abuso sexual en #Argentina\n\nEnt\u00e9rate m\u00e1s: \ud83d\udc47\nhttps://t.co/hyHVWbUh0b", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1022967120127254534", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/hyHVWbUh0b", "expanded_url": "http://bit.ly/2M8aH2s", "display_url": "bit.ly/2M8aH2s"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 69, "tag": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207381611521748994"], "created_at": "2019-12-18T19:26:22.000Z"}, {"id": "1207381604433309697", "text": "Mano o Sanches matou salah! uma bola que salah se desmarcou dele foi fatal.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1204392777796198400", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.6809, "type": "Person", "normalized_text": "Sanches"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207381604433309697"], "created_at": "2019-12-18T19:26:21.000Z"}, {"id": "1207381559860445184", "text": "Se quita el bikini.\nSe quita los vaqueros.\n\nEst\u00e1 en braguitas monas.\n\nSe suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "732989772659105795", "edit_history_tweet_ids": ["1207381559860445184"], "created_at": "2019-12-18T19:26:10.000Z"}, {"id": "1207381483641540610", "text": "\u0160odien sa\u0146\u0113mu 30 min garu voice message, jau sabijos, ka t\u0101 ir p\u0113d\u0113j\u0101 zi\u0146a pirms suic\u012bda.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "lv", "author_id": "2473667550", "edit_history_tweet_ids": ["1207381483641540610"], "created_at": "2019-12-18T19:25:52.000Z"}, {"id": "1207381456428949507", "text": "@desamparadosb Suicida? M\u00e1s bien verdugo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "865704866999668736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207380529852665857"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "desamparadosb", "id": "252117785"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207381456428949507"], "in_reply_to_user_id": "252117785", "created_at": "2019-12-18T19:25:45.000Z"}, {"id": "1207381010469576706", "text": "Soldatessa suicida. \u201cNessuno cura i depressi in divisa\u201d - Il Fatto Quotidiano https://t.co/ihP9el0kIo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "177868261", "edit_history_tweet_ids": ["1207381010469576706"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/ihP9el0kIo", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/in-edicola/articoli/2019/12/18/soldatessa-suicida-nessuno-cura-i-depressi-in-divisa/5623912/?utm_medium=Social&utm_source=Facebook#Echobox=1576689754", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/in-edicola/art\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/in-edicola/articoli/2019/12/18/soldatessa-suicida-nessuno-cura-i-depressi-in-divisa/5623912/?utm_medium=Social&utm_source=Facebook#Echobox=1576689754"}]}, "created_at": "2019-12-18T19:23:59.000Z"}, {"id": "1207380544318820353", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705\n\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1105961886317711360", "edit_history_tweet_ids": ["1207380544318820353"], "created_at": "2019-12-18T19:22:08.000Z"}, {"id": "1207380523049504769", "text": "Se o Liverpool for com essa linha de impedimento suicida contra o Flamengo, Bruno Henrique vai deitar e rolar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "48587966", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.9743, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9789, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.9687, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Henrique"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207380523049504769"], "created_at": "2019-12-18T19:22:03.000Z"}, {"id": "1207380480712163330", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "435003040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207380480712163330"], "created_at": "2019-12-18T19:21:53.000Z"}, {"id": "1207380448386670594", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/ZC2IER3pCU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "800490203089510400", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207363920614350850"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207380448386670594"], "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/ZC2IER3pCU", "expanded_url": "https://twitter.com/gabriellycrf/status/1207363920614350850", "display_url": "twitter.com/gabriellycrf/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T19:21:45.000Z"}, {"id": "1207380184900481031", "text": "Monterey mereceu perder mesmo, teve chance pra caralho e n\u00e3o matou o jogo, tem mais que se fuder mesmo, VEM QUE VEM LIVERPOOL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "722132302348828672", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.3391, "type": "Person", "normalized_text": "Monterey"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.7355, "type": "Other", "normalized_text": "LIVERPOOL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207380184900481031"], "created_at": "2019-12-18T19:20:42.000Z"}, {"id": "1207380177380106240", "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1128623959736504321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207338651870486528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207380177380106240"], "created_at": "2019-12-18T19:20:40.000Z"}, {"id": "1207380170631462912", "text": "Se fosse no Brasil a mulher seria espancada at\u00e9 a morte sem a possibilidade de autodefesa.\nhttps://t.co/0AAwCXC9iW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "355712983", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.9536, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/0AAwCXC9iW", "expanded_url": "https://www.uol.com.br/universa/noticias/bbc/2019/12/18/nao-me-envergonho-charlize-theron-fala-abertamente-sobre-a-noite-em-que-sua-mae-matou-seu-pai.htm", "display_url": "uol.com.br/universa/notic\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207380170631462912"], "created_at": "2019-12-18T19:20:39.000Z"}, {"id": "1207380069079044096", "text": "RT @roby800: Ogni volta che Capitan Cazzaro apre bocca, la coerenza si suicida.\n\n#SalviniChiacchierone \n\nChi alza il dito medio \n\n#iostocon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "385897719", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207354271345397762"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "roby800", "id": "194217573"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 102, "tag": "SalviniChiacchierone"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207380069079044096"], "created_at": "2019-12-18T19:20:15.000Z"}, {"id": "1207379976380653568", "text": "minha gente \ud83d\ude33\n\nRapper MC Mineiro morre aos 23 anos durante live no Instagram - iBahia https://t.co/uzeIcZZn6o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "18943276", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.3373, "type": "Other", "normalized_text": "Mineiro"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.8797, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.6673, "type": "Other", "normalized_text": "iBahia"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/uzeIcZZn6o", "expanded_url": "https://www.ibahia.com/brasil/detalhe/noticia/rapper-mc-mineiro-se-suicida-aos-23-anos-durante-live-no-instagram/", "display_url": "ibahia.com/brasil/detalhe\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ibahia.com/brasil/detalhe/noticia/rapper-mc-mineiro-se-suicida-aos-23-anos-durante-live-no-instagram/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207379976380653568"], "geo": {"place_id": "bf3e56c865d88599"}, "created_at": "2019-12-18T19:19:53.000Z"}, {"id": "1207379969212633094", "text": "RT @Cluzcar: Un video sin propuestas, sin nada positivo para el pa\u00eds. Es un mensaje de un despechado a punto de meterse un balazo como su y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "51159722", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207136749601853440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207379969212633094"], "created_at": "2019-12-18T19:19:51.000Z"}, {"id": "1207379928733421573", "text": "@claudiapineiro Violador y suicida, mucho que ver con la moral y lad buenas costumbres de la Iglesia. (?)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "36752982", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207326525802061825"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "claudiapineiro", "id": "128205366"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207379928733421573"], "geo": {"place_id": "0108c69f708ae783"}, "in_reply_to_user_id": "128205366", "created_at": "2019-12-18T19:19:41.000Z"}, {"id": "1207379778598256640", "text": "O KORN SE MATOU MANO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ht", "author_id": "2857390172", "edit_history_tweet_ids": ["1207379778598256640"], "created_at": "2019-12-18T19:19:05.000Z"}, {"id": "1207379655478718464", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/ULyug89djA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3347126933", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207058521268916226"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207379655478718464"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/ULyug89djA", "expanded_url": "https://twitter.com/Vi_santan4/status/1207058521268916226", "display_url": "twitter.com/Vi_santan4/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T19:18:36.000Z"}, {"id": "1207379636180660227", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/PaSVH64eHt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "869235377118343168", "edit_history_tweet_ids": ["1207379636180660227"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/PaSVH64eHt", "expanded_url": "https://t.co/PaSVH64eHt", "display_url": "t.co/PaSVH64eHt"}]}, "created_at": "2019-12-18T19:18:31.000Z"}, {"id": "1207379289676697600", "text": "@xicosa Xico, pior \u00e9 a sua turma que j\u00e1 matou mais de 100 milh\u00f5es de inocentes munda afora, voc\u00ea poderia me informar at\u00e9 quanto milh\u00f5es ainda pretendem matar para ver se um dia o comunismo vai dar certo? https://t.co/vv0vswQ3AF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1083404535538872321", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207376131432820737"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "xicosa", "id": "45447020"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.8329, "type": "Person", "normalized_text": "Xico"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/vv0vswQ3AF", "expanded_url": "https://twitter.com/Lavajato2019/status/1207379289676697600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vv0vswQ3AF", "media_key": "3_1207379277676761091"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207379289676697600"], "in_reply_to_user_id": "45447020", "created_at": "2019-12-18T19:17:09.000Z"}, {"id": "1207379165172969474", "text": "lrt &gt; poi ci sono io che vado in missione suicida agli appelli e/o dico che andr\u00e0 male e: mi va tre volte peggio lol", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "551093649", "edit_history_tweet_ids": ["1207379165172969474"], "created_at": "2019-12-18T19:16:39.000Z"}, {"id": "1207378974231453696", "text": "RT @vamodedengo: Ei, ao inv\u00e9s de voc\u00ea estar a\u00ed procurando saber de que maneira o MC Mineiro se matou ou de querer ver o v\u00eddeo da Live, porq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2738319431", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207298677083181056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.615, "type": "Organization", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207378974231453696"], "created_at": "2019-12-18T19:15:54.000Z"}, {"id": "1207378702440501250", "text": "el trosco se suicida tir\u00e1ndose de su ego o d\u00e1ndose un ba\u00f1o de humildad", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2900947893", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.4806, "type": "Organization", "normalized_text": "trosco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207378702440501250"], "created_at": "2019-12-18T19:14:49.000Z"}, {"id": "1207378536006332418", "text": "RT @roby800: Ogni volta che Capitan Cazzaro apre bocca, la coerenza si suicida.\n\n#SalviniChiacchierone \n\nChi alza il dito medio \n\n#iostocon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1143894069946593280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207354271345397762"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "roby800", "id": "194217573"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 102, "tag": "SalviniChiacchierone"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207378536006332418"], "created_at": "2019-12-18T19:14:09.000Z"}, {"id": "1207378433908588547", "text": "RT @alejandrohb: Loco, si se suicida una persona, la energ\u00eda se corta en todo el tramo afectado .... No s\u00f3lo en la estaci\u00f3n comprometida !", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "253019655", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207376241927610369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alejandrohb", "id": "116632545"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207378433908588547"], "created_at": "2019-12-18T19:13:45.000Z"}, {"id": "1207378408939896833", "text": "ESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\nPegou algm no banheiro \u2705\nfoi pego colando \u2705 https://t.co/NsHtctLrA5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1056695988713328641", "edit_history_tweet_ids": ["1207378408939896833"], "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/NsHtctLrA5", "expanded_url": "https://twitter.com/juvalinhos/status/1207020712415911940", "display_url": "twitter.com/juvalinhos/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T19:13:39.000Z"}, {"id": "1207378106253824008", "text": "@MrWatchBird @LANACION @pagina12 La Iglesia cat\u00f3lica condena el suicidio y a un suicida cualquiera, no se le permiten ni la bendici\u00f3n, ni mucho menos una misa. Se ve que que si sos cura es distinto.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "63235258", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207376241671786496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MrWatchBird", "id": "836750423818125312"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "LANACION", "id": "33989170"}, {"start": 23, "end": 32, "username": "pagina12", "id": "775474080715767808"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.4412, "type": "Place", "normalized_text": "Iglesia cat\u00f3lica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207378106253824008"], "in_reply_to_user_id": "836750423818125312", "created_at": "2019-12-18T19:12:27.000Z"}, {"id": "1207378050587004928", "text": "RT @alejandrohb: Loco, si se suicida una persona, la energ\u00eda se corta en todo el tramo afectado .... No s\u00f3lo en la estaci\u00f3n comprometida !", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "10044232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207376241927610369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alejandrohb", "id": "116632545"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207378050587004928"], "created_at": "2019-12-18T19:12:13.000Z"}, {"id": "1207377582641098752", "text": "@Le_Marroquin10 Ah caray JAJAJAJAJA gracias por el dato\ud83d\ude02 pens\u00e9 que sal\u00edas antes. En ese caso estar\u00e1 mero suicida que vayas\u2639\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1161677645488304129", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207377303359102978"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207377582641098752"], "in_reply_to_user_id": "2224358027", "created_at": "2019-12-18T19:10:22.000Z"}, {"id": "1207377571056439296", "text": "@metrodesantiago Que tristeza para la familia del suicida \ud83d\ude22", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "364625001", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207372753130704897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207377571056439296"], "in_reply_to_user_id": "73459349", "created_at": "2019-12-18T19:10:19.000Z"}, {"id": "1207377497765142529", "text": "V\u00eda @euronewses : Argentina: se suicida un sacerdote acusado de pederastia\nhttps://t.co/4LOaDtate6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2314843802", "entities": {"mentions": [{"start": 4, "end": 15, "username": "euronewses", "id": "266669687"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/4LOaDtate6", "expanded_url": "https://es.euronews.com/2019/12/18/argentina-se-suicida-un-sacerdote-acusado-de-pederastia", "display_url": "es.euronews.com/2019/12/18/arg\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207377497765142529"], "created_at": "2019-12-18T19:10:02.000Z"}, {"id": "1207377370447073283", "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "961618558143946753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207338651870486528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207377370447073283"], "created_at": "2019-12-18T19:09:31.000Z"}, {"id": "1207377348787687424", "text": "RT @JamesPattoneus: Efectivamente todos estos zurd\u00f3patas, con micr\u00f3fono y bien pagados, que pululan por los medios son hijos ideol\u00f3gicos de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1169420226309570560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207333111949905920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JamesPattoneus", "id": "820835133385216000"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207377348787687424"], "created_at": "2019-12-18T19:09:26.000Z"}, {"id": "1207377165534281728", "text": "RT @lanuevaprensaco: Sacerdote argentino se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores.\n\n#dw #crimen #argentina #sacerdote #edua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "342131412", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207376815981023232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lanuevaprensaco", "id": "969658749085540352"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 102, "probability": 0.4188, "type": "Organization", "normalized_text": "dw"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9336, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.3903, "type": "Person", "normalized_text": "edua"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 103, "tag": "dw"}, {"start": 104, "end": 111, "tag": "crimen"}, {"start": 112, "end": 122, "tag": "argentina"}, {"start": 123, "end": 133, "tag": "sacerdote"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207377165534281728"], "created_at": "2019-12-18T19:08:42.000Z"}, {"id": "1207377053336645632", "text": "@sugarpIumfaerie Eu so n misturo remedio com alcool pq lutei mt pra deixar de ser suicida mas o resto tudo \u00e9 real shshsjshshsbsb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "962893244408397826", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207321391609069568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sugarpIumfaerie", "id": "1439256467341729792"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207377053336645632"], "in_reply_to_user_id": "3368444237", "created_at": "2019-12-18T19:08:16.000Z"}, {"id": "1207377043790409735", "text": "El escuadr\u00f3n suicida de Taylor melocotonazo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3388112273", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 42, "probability": 0.8852, "type": "Person", "normalized_text": "Taylor melocotonazo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207377043790409735"], "created_at": "2019-12-18T19:08:13.000Z"}, {"id": "1207376865381494784", "text": "@Ynoobis A estar Happy a Instagram, esto es Twitter, aqu\u00ed se viene a estar deprimido o suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4106652448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207251137801474048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Ynoobis", "id": "3468865275"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.9626, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.975, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207376865381494784"], "in_reply_to_user_id": "3468865275", "created_at": "2019-12-18T19:07:31.000Z"}, {"id": "1207376815981023232", "text": "Sacerdote argentino se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores.\n\n#dw #crimen #argentina #sacerdote #eduardolorenzo #pederasta #sesuicida #trasordendedetenci\u00f3n #acusado #denunciadoporvictimas #abusossexuales #corrupci\u00f3ndetresmenores \n\nhttps://t.co/ZjHclYFzaf", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "969658749085540352", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 81, "probability": 0.3845, "type": "Organization", "normalized_text": "dw"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.9512, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 114, "end": 127, "probability": 0.5139, "type": "Person", "normalized_text": "eduardolorenzo"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/ZjHclYFzaf", "expanded_url": "https://bit.ly/34Afjoq", "display_url": "bit.ly/34Afjoq", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lanuevaprensa.com.co/component/k2/sacerdote-argentino-se-suicida-tras-ser-acusado-de-abusos-sexuales-a-menores"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 82, "tag": "dw"}, {"start": 83, "end": 90, "tag": "crimen"}, {"start": 91, "end": 101, "tag": "argentina"}, {"start": 102, "end": 112, "tag": "sacerdote"}, {"start": 113, "end": 128, "tag": "eduardolorenzo"}, {"start": 129, "end": 139, "tag": "pederasta"}, {"start": 140, "end": 150, "tag": "sesuicida"}, {"start": 151, "end": 172, "tag": "trasordendedetenci\u00f3n"}, {"start": 173, "end": 181, "tag": "acusado"}, {"start": 182, "end": 204, "tag": "denunciadoporvictimas"}, {"start": 205, "end": 220, "tag": "abusossexuales"}, {"start": 221, "end": 245, "tag": "corrupci\u00f3ndetresmenores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207376815981023232"], "created_at": "2019-12-18T19:07:19.000Z"}, {"id": "1207376576876367872", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "760618372170211328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207376576876367872"], "created_at": "2019-12-18T19:06:22.000Z"}, {"id": "1207376549848256512", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u274c\ud83d\ude1c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:  \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1117406295710158849", "edit_history_tweet_ids": ["1207376549848256512"], "created_at": "2019-12-18T19:06:16.000Z"}, {"id": "1207376376350879744", "text": "Acabei de ver um v\u00eddeo que uma adolescente se suicidou, eu t\u00f4 chorando tanto, tanto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "943794051542847488", "edit_history_tweet_ids": ["1207376376350879744"], "created_at": "2019-12-18T19:05:34.000Z"}, {"id": "1207376241927610369", "text": "Loco, si se suicida una persona, la energ\u00eda se corta en todo el tramo afectado .... No s\u00f3lo en la estaci\u00f3n comprometida !", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "116632545", "edit_history_tweet_ids": ["1207376241927610369"], "geo": {"place_id": "010af3a83e5ba035"}, "created_at": "2019-12-18T19:05:02.000Z"}, {"id": "1207375797377490945", "text": "RT @elcomercio_peru: Cura acusado de abusar de menores se suicida tras conocer que ser\u00eda detenido https://t.co/5fcWgkQ7oa", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "783348962636009473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207144708826435584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/5fcWgkQ7oa", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/mundo/latinoam\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207375797377490945"], "created_at": "2019-12-18T19:03:16.000Z"}, {"id": "1207375674266333184", "text": "RT @amsterdamer1919: Una madre ASESINA a sus hijas y despu\u00e9s se quita la vida!! \nQue sois muy delicados cuando quer\u00e9is!! \n\nGirona: Una madr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1490487462", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206852019530686464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "amsterdamer1919", "id": "2499900751"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.393, "type": "Organization", "normalized_text": "Girona"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207375674266333184"], "created_at": "2019-12-18T19:02:47.000Z"}, {"id": "1207375584705359872", "text": "Yo creo que esta gente han sido los t\u00edpicos cabecillas de grupo de alg\u00fan colegio donde les encantaba hacer bullying a sus compa\u00f1eros de clase.\nLuego son los t\u00edpicos que se ponen las manos en la cabeza cuando alguien se suicida por qu\u00e9 ha sufrido insultos\nVerg\u00fcenza. https://t.co/ZjeCQad2lV", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 20, "like_count": 57, "quote_count": 6}, "lang": "es", "author_id": "1162703514646339586", "edit_history_tweet_ids": ["1207375584705359872"], "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/ZjeCQad2lV", "expanded_url": "https://twitter.com/Evita14305211/status/1207375584705359872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZjeCQad2lV", "media_key": "3_1207375561275957248"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/ZjeCQad2lV", "expanded_url": "https://twitter.com/Evita14305211/status/1207375584705359872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZjeCQad2lV", "media_key": "3_1207375569089896448"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/ZjeCQad2lV", "expanded_url": "https://twitter.com/Evita14305211/status/1207375584705359872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZjeCQad2lV", "media_key": "3_1207375574508986368"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/ZjeCQad2lV", "expanded_url": "https://twitter.com/Evita14305211/status/1207375584705359872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZjeCQad2lV", "media_key": "3_1207375581261770753"}]}, "created_at": "2019-12-18T19:02:26.000Z"}, {"id": "1207375525045506061", "text": "@juan_maelo T\u00fa y t\u00fa banda de delincuentes pronto caer\u00e1n al igual que tus jefes la se\u00f1ora k y el panz\u00f3n suicida no pienses que la suciedad de tu alma y de tu grupo va a prevalecer porque la gente cada vez se ve mejor la clase de basura que son", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "259105502", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207181169357443076"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "juan_maelo", "id": "3000141068"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207375525045506061"], "in_reply_to_user_id": "3000141068", "created_at": "2019-12-18T19:02:11.000Z"}, {"id": "1207375490207682562", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "173158472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207375490207682562"], "created_at": "2019-12-18T19:02:03.000Z"}, {"id": "1207375302839734275", "text": "estoy \u00edntegramente vestida de negro y camin\u00e9 casi 20 cuadras con este calor sin comer nada antes casi rozando lo suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1110133099", "edit_history_tweet_ids": ["1207375302839734275"], "created_at": "2019-12-18T19:01:18.000Z"}, {"id": "1207375208316841987", "text": "RT @MaiBulnes: Me ayudan por favor a difundir? \u2728\nLinea telef\u00f3nica y gratuita, para toda la Rep\u00fablica Argentina.\nSe atienden todo tipo de cr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "809679140", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207309127078305793"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MaiBulnes", "id": "173509118"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 109, "probability": 0.6237, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207375208316841987"], "created_at": "2019-12-18T19:00:56.000Z"}, {"id": "1207375197181005825", "text": "Volvi\u00f3 \"la normalidad\" y se suicida una persona, coincide justo con el d\u00eda que el metro -emblema del estallido social- vuelve en el horario normal de funcionamiento, ah\u00ed est\u00e1 su paz culia, la salud mental sigue siendo preocupante en el pa\u00eds... https://t.co/XFM9kOSYFw", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "240106101", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207372753130704897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207375197181005825"], "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/XFM9kOSYFw", "expanded_url": "https://twitter.com/metrodesantiago/status/1207372753130704897", "display_url": "twitter.com/metrodesantiag\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T19:00:53.000Z"}, {"id": "1207375137911328768", "text": "Papai acabou de perguntar no grupo da fam\u00edlia se os parasitas dele assistem muito @NetflixBrasil pq t\u00e1 pensando em cancelar... SOCORRO! A vida adulta vem e com ela a gente que lute pra ter nossa pr\u00f3pria Netflix \ud83d\ude22", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "16193477", "entities": {"mentions": [{"start": 82, "end": 96, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}], "annotations": [{"start": 203, "end": 209, "probability": 0.9259, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207375137911328768"], "created_at": "2019-12-18T19:00:39.000Z"}, {"id": "1207375054541119497", "text": "@Sr_Peter_ Verdaderamente no s\u00e9 qu\u00e9 clase de gentuza hay por el Twitter luego cuando alguien se suicida porque ha sufrido bullying se echan las manos a la cabeza", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1162703514646339586", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207354435007111169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Sr_Peter_", "id": "465216043"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9538, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207375054541119497"], "in_reply_to_user_id": "465216043", "created_at": "2019-12-18T19:00:19.000Z"}, {"id": "1207375028473466880", "text": "RT @fattoquotidiano: Si \u00e8 sparata - Caterina ha lasciato una lettera di 15 pagine. Nel 2019 \u00e8 il 60\u00b0 caso. Il legale dei militari: \u201cEmargin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2385799301", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207350784788254720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207375028473466880"], "created_at": "2019-12-18T19:00:13.000Z"}, {"id": "1207374987826548737", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/lE0z2nhdsT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1022224653849436161", "edit_history_tweet_ids": ["1207374987826548737"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/lE0z2nhdsT", "expanded_url": "https://twitter.com/Libili_/status/1207364598539718657", "display_url": "twitter.com/Libili_/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T19:00:03.000Z"}, {"id": "1207374804552212487", "text": "comecei a assistir a serie e no primeiro o mlk se matou. aposto q manipularam ele p fazer isso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "862691452001898496", "edit_history_tweet_ids": ["1207374804552212487"], "created_at": "2019-12-18T18:59:20.000Z"}, {"id": "1207374776274235393", "text": "Acabo de cruzar las v\u00edas con las  barreras bajas y el tren saliendo de estaci\u00f3n. Ay ese instinto suicida que no se quita.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "43919420", "edit_history_tweet_ids": ["1207374776274235393"], "created_at": "2019-12-18T18:59:13.000Z"}, {"id": "1207374743697068032", "text": "@guimalaagutti Se um cara q matou uma mulher, foi recontratado ap\u00f3s sair da cadeia, creio que esse caso n\u00e3o vai mudar nd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1085411528050913286", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207372969028268034"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "guimalaagutti", "id": "1063933030371332102"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207374743697068032"], "in_reply_to_user_id": "1063933030371332102", "created_at": "2019-12-18T18:59:05.000Z"}, {"id": "1207374514121777152", "text": "Hace rato el metro se detuvo de repente por una falla y pens\u00e9 que wra por un suicida. Pero no. \n\nAhora nos paramos m\u00e1s rato porque en otra estaci\u00f3n alguien se lanz\u00f3 a la v\u00eda. \n\nDios qu\u00e9 triste, horrible. E impresionante debe ser.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "889327036636033025", "edit_history_tweet_ids": ["1207374514121777152"], "created_at": "2019-12-18T18:58:10.000Z"}, {"id": "1207374426448289792", "text": "Celia Cavia una ni\u00f1a de solamente 14 a\u00f1os que se suicida debido al acoso escolar. Es necesario concienciar de la importancia de intervenir y no quedarse callado ante el acoso, y de la urgencia de cambiar la educaci\u00f3n para que no se den este tipo de situaciones", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "1459168622", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.5773, "type": "Person", "normalized_text": "Celia Cavia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207374426448289792"], "created_at": "2019-12-18T18:57:49.000Z"}, {"id": "1207374366910099456", "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2543138925", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207374366910099456"], "created_at": "2019-12-18T18:57:35.000Z"}, {"id": "1207374215952977921", "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "833407065590755328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207338651870486528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207374215952977921"], "created_at": "2019-12-18T18:56:59.000Z"}, {"id": "1207374192590675968", "text": "@SampedroVale \u00bfEs l\u00edcito para el catolicismo despedir con una Santa Misa a un ped\u00f3filo suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "357059424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207273103920943104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SampedroVale", "id": "2352375248"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.3568, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Misa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207374192590675968"], "geo": {"place_id": "4afa2757051c5192"}, "in_reply_to_user_id": "2352375248", "created_at": "2019-12-18T18:56:54.000Z"}, {"id": "1207373991347965952", "text": "@gatita__suicida ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "qam", "author_id": "3290311431", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207372289219682305"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207373991347965952"], "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "created_at": "2019-12-18T18:56:06.000Z"}, {"id": "1207373812456706049", "text": "L\u00facio suicida na \u00e1rea.\nRi por tanto tempo que comecei a errado os tiros e quase perdemos a partida. O L\u00facio inimigo ultou errado mas quase ganha por isso.\n#Overwatch #lucio #Ashe #ranqueada #PS4share #twitch\nhttps://t.co/dTgaqZrQBm https://t.co/KxwlSLLR5v", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2882315114", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00facio"}, {"start": 102, "end": 114, "probability": 0.7691, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00facio inimigo"}, {"start": 156, "end": 164, "probability": 0.9351, "type": "Other", "normalized_text": "Overwatch"}, {"start": 167, "end": 171, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "lucio"}, {"start": 174, "end": 177, "probability": 0.5337, "type": "Other", "normalized_text": "Ashe"}, {"start": 191, "end": 198, "probability": 0.9529, "type": "Product", "normalized_text": "PS4share"}, {"start": 201, "end": 206, "probability": 0.9395, "type": "Other", "normalized_text": "twitch"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/dTgaqZrQBm", "expanded_url": "http://Twitch.tv/gaussgamer", "display_url": "Twitch.tv/gaussgamer", "status": 200, "unwound_url": "https://www.twitch.tv/gaussgamer"}, {"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/KxwlSLLR5v", "expanded_url": "https://twitter.com/gauss__/status/1207373812456706049/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KxwlSLLR5v", "media_key": "7_1207373637025771520"}], "hashtags": [{"start": 155, "end": 165, "tag": "Overwatch"}, {"start": 166, "end": 172, "tag": "lucio"}, {"start": 173, "end": 178, "tag": "Ashe"}, {"start": 179, "end": 189, "tag": "ranqueada"}, {"start": 190, "end": 199, "tag": "PS4share"}, {"start": 200, "end": 207, "tag": "twitch"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207373812456706049"], "created_at": "2019-12-18T18:55:23.000Z"}, {"id": "1207373758081703937", "text": "RT @Coordinadora25S: Ya se podr\u00eda haber suicidado antes de violar a los ni\u00f1os. Luego hay miserables como el cura gallego ese, que se ofende\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "358908306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207302354766303232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Coordinadora25S", "id": "780717692"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207373758081703937"], "created_at": "2019-12-18T18:55:10.000Z"}, {"id": "1207373629371142149", "text": "suicita = suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2755946393", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207369086147145730"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207373629371142149"], "in_reply_to_user_id": "2755946393", "created_at": "2019-12-18T18:54:39.000Z"}, {"id": "1207373585997799425", "text": "Se suicida cura acusado de abusar sexualmente a 5 ni\u00f1os\nhttps://t.co/rnA6e8ec7I https://t.co/85ZrVxvCef", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "57385969", "edit_history_tweet_ids": ["1207373585997799425"], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/rnA6e8ec7I", "expanded_url": "https://canal44.com/2019/12/se-suicida-cura-acusado-de-abusar-sexualmente-a-5-ninos/", "display_url": "canal44.com/2019/12/se-sui\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/85ZrVxvCef", "expanded_url": "https://twitter.com/canal_44/status/1207373585997799425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/85ZrVxvCef", "media_key": "3_1207373584148156417"}]}, "created_at": "2019-12-18T18:54:29.000Z"}, {"id": "1207373571791691777", "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3820754903", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207338651870486528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207373571791691777"], "created_at": "2019-12-18T18:54:26.000Z"}, {"id": "1207373557141004292", "text": "RT @Velherro: El \"gobierno ejemplar\" que quiere imponernos el Sr @sanchezcastejon S\u00ed o S\u00ed. Breve resumen del precipicio al que vamos direct\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "251354504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207314830685855745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207373557141004292"], "created_at": "2019-12-18T18:54:22.000Z"}, {"id": "1207373437775306752", "text": "RT @Velherro: El \"gobierno ejemplar\" que quiere imponernos el Sr @sanchezcastejon S\u00ed o S\u00ed. Breve resumen del precipicio al que vamos direct\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1365836274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207314830685855745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207373437775306752"], "created_at": "2019-12-18T18:53:54.000Z"}, {"id": "1207373401926574085", "text": "Si al final Tom\u00e1s no se suicida me sentir\u00e9 estafado \ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44#VerdadesOcultas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "147736462", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.491, "type": "Other", "normalized_text": "Tom\u00e1s"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.6314, "type": "Other", "normalized_text": "VerdadesOcultas"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 71, "tag": "VerdadesOcultas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207373401926574085"], "created_at": "2019-12-18T18:53:45.000Z"}, {"id": "1207373221219184643", "text": "https://t.co/nC7n7NYid3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "author_id": "585470781", "edit_history_tweet_ids": ["1207373221219184643"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/nC7n7NYid3", "expanded_url": "https://www.facebook.com/el.joker.suicida/posts/1171082646429293", "display_url": "facebook.com/el.joker.suici\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T18:53:02.000Z"}, {"id": "1207373184527454208", "text": "Y cuando vuelva definitivamente a Mocoreta que va hacer? Se suicida o que? JAJAJA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "779190112756334592", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.4872, "type": "Other", "normalized_text": "Mocoreta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207373184527454208"], "created_at": "2019-12-18T18:52:53.000Z"}, {"id": "1207373087718572032", "text": "RT @scumbagmag: No soy suicida solo soy un angel que quiere volver a su casa", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2570963317", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203810116337844225"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "scumbagmag", "id": "244779678"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207373087718572032"], "created_at": "2019-12-18T18:52:30.000Z"}, {"id": "1207373081355964416", "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1113207906986549250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207338651870486528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207373081355964416"], "created_at": "2019-12-18T18:52:29.000Z"}, {"id": "1207372907569131521", "text": "Ah, ya entend\u00ed por qu\u00e9 tanta gente se suicida en diciembre", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "70514059", "edit_history_tweet_ids": ["1207372907569131521"], "created_at": "2019-12-18T18:51:47.000Z"}, {"id": "1207372829898895360", "text": "Gg volvi\u00f3 el Yon suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "275579828", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.4942, "type": "Other", "normalized_text": "Gg"}, {"start": 13, "end": 15, "probability": 0.5303, "type": "Other", "normalized_text": "Yon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207372829898895360"], "created_at": "2019-12-18T18:51:29.000Z"}, {"id": "1207372762089701376", "text": "A produ\u00e7\u00e3o de a menina que matou os pais n\u00e3o precisa nem se preocupar com a divulga\u00e7\u00e3o do filme porque todo mundo j\u00e1 ta divulgando", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1092006458", "edit_history_tweet_ids": ["1207372762089701376"], "created_at": "2019-12-18T18:51:13.000Z"}, {"id": "1207372743185981441", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1450285406", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207372743185981441"], "created_at": "2019-12-18T18:51:08.000Z"}, {"id": "1207372689859579905", "text": "@Username9875 @NakiPereiraM @teloresumo No, no s\u00e9 deber\u00eda decir. Est\u00e1s hablando con una familiar de un suicida. Te juro que s\u00e9 de lo que hablo. Sab\u00e9s lo que es un suicida? Sab\u00e9s lo que es ver que luchan contra s\u00ed mismos?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2455542404", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207372051713024003"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Username9875", "id": "1249332821581160448"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "NakiPereiraM", "id": "186185290"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "teloresumo", "id": "2941065797"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207372689859579905"], "in_reply_to_user_id": "2939797239", "created_at": "2019-12-18T18:50:55.000Z"}, {"id": "1207372533437218818", "text": "RT @Iperbole_: Si dice che a Vincent piacesse dipingere di notte e che per questo usasse incastrare alcune candele nel cappello di paglia.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1157330086531600384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155946541057626112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Iperbole_", "id": "425261926"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207372533437218818"], "created_at": "2019-12-18T18:50:18.000Z"}, {"id": "1207372521462472704", "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2658368298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207338651870486528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207372521462472704"], "created_at": "2019-12-18T18:50:15.000Z"}, {"id": "1207372478630256642", "text": "Un sacerdote argentino encausado por abusos a menores se suicida https://t.co/fCLqDI1job v\u00eda @el_pais", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "23003265", "entities": {"mentions": [{"start": 93, "end": 101, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/fCLqDI1job", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/12/17/actualidad/1576600842_899978.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/12/17/actualidad/1576600842_899978.html?ssm=TW_CC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207372478630256642"], "created_at": "2019-12-18T18:50:05.000Z"}, {"id": "1207372351307952129", "text": "RT @AtlantidaDCita: Adem\u00e1s, el personaje de Peter Capaldi podr\u00eda ser el objetivo a abatir o a proteger (figura encima de la casa). Y al par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1172258181524938752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207112702277095427"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9848, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207372351307952129"], "created_at": "2019-12-18T18:49:35.000Z"}, {"id": "1207372221922074624", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1531366320", "edit_history_tweet_ids": ["1207372221922074624"], "created_at": "2019-12-18T18:49:04.000Z"}, {"id": "1207372190808760323", "text": "Un sacerdote argentino encausado por abusos a menores se suicida https://t.co/OiEslM0HF6 via @el_pais", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "42282462", "entities": {"mentions": [{"start": 93, "end": 101, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/OiEslM0HF6", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/12/17/actualidad/1576600842_899978.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207372190808760323"], "created_at": "2019-12-18T18:48:56.000Z"}, {"id": "1207372091114360833", "text": "RT @Beernardaa: Quien toma sol a esta hora? un suicida no mas", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3245282026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207370216243695616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Beernardaa", "id": "146853790"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207372091114360833"], "created_at": "2019-12-18T18:48:33.000Z"}, {"id": "1207372069949845507", "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1043988478458048513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207338651870486528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207372069949845507"], "created_at": "2019-12-18T18:48:28.000Z"}, {"id": "1207372029168693249", "text": "RT @jramiroMX: Cura acusado de abusar menores durante 30 a\u00f1os se suicida poco antes de ser detenido, en Argentina https://t.co/RstzFJdlVi", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "169921132", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207370219469058054"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jramiroMX", "id": "296592711"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 112, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/RstzFJdlVi", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/18-12-2019/3698173#.XfpywAr5OhI.twitter", "display_url": "sinembargo.mx/18-12-2019/369\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207372029168693249"], "created_at": "2019-12-18T18:48:18.000Z"}, {"id": "1207371931273613313", "text": "@DCM_online A\u00ed se acha a bala que matou Jonh Kennedy. N\u00e3o passa de uma rola bosta.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "708083635304398854", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207293998831996933"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 51, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Jonh Kennedy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207371931273613313"], "in_reply_to_user_id": "43340387", "created_at": "2019-12-18T18:47:54.000Z"}, {"id": "1207371877041217544", "text": "Acabou que ela disse: \u201cmas que caralho!!!! Inferno de comunidade\u201d e se matou. Mas voc\u00eas acham que ela se matou de um jeito comum e simples? N\u00e3o. Ela se matou por picada de cobra, que era pra n\u00e3o dar o gostinho.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "197472585", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207370582213451776"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207371877041217544"], "in_reply_to_user_id": "197472585", "created_at": "2019-12-18T18:47:42.000Z"}, {"id": "1207371836805337096", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "60359716", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207371836805337096"], "created_at": "2019-12-18T18:47:32.000Z"}, {"id": "1207371815322038272", "text": "RT @pachorro_: O problema \u00e9 a consequ\u00eancia \nSe at\u00e9 um goleiro que matou a mulher e deu pro cachorro comer conseguiu um clube, voc\u00ea acha que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4330134741", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207363030172028928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pachorro_", "id": "882402094468280320"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207371815322038272"], "created_at": "2019-12-18T18:47:27.000Z"}, {"id": "1207371638204973066", "text": "@MrWatchBird @LANACION @pagina12 Le hicieron una misa a un suicida ped\u00f3filo. Contala como quieras.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "63235258", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207323028264280064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MrWatchBird", "id": "836750423818125312"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "LANACION", "id": "33989170"}, {"start": 23, "end": 32, "username": "pagina12", "id": "775474080715767808"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207371638204973066"], "in_reply_to_user_id": "836750423818125312", "created_at": "2019-12-18T18:46:45.000Z"}, {"id": "1207371494839463936", "text": "PAGUEI a porra da HBO s\u00f3 pra ver a serie q o galluzzi falou de chernobyl \np chegar no 5\u00b0 epis\u00f3dio e eu desligar td chorando pq o soldado matou cachorros com um fuzil, vai se fude", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1066828466493014017", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.8708, "type": "Organization", "normalized_text": "HBO"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.7135, "type": "Person", "normalized_text": "galluzzi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207371494839463936"], "created_at": "2019-12-18T18:46:10.000Z"}, {"id": "1207371444142907395", "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "918634325737865216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207338651870486528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207371444142907395"], "created_at": "2019-12-18T18:45:58.000Z"}, {"id": "1207371340476534784", "text": "@blackalienbr @hoteoreiabrasil @fbctadoido tava esquecendo, @MacMiller tbm fiquei triste dps que vi que ele se suicidou e eu ja estava escutando tudo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2389840544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207371193709473794"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "blackalienbr", "id": "395510432"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}, {"start": 60, "end": 70, "username": "MacMiller", "id": "23065354"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207371340476534784"], "in_reply_to_user_id": "2389840544", "created_at": "2019-12-18T18:45:34.000Z"}, {"id": "1207371334965243907", "text": "Desde que escucho cro soy m\u00e1s fr\u00edo soy un chico suicida perdido en este mundo de mierda mejor me anestesio mmm droga mm droga puta mucha mucha droga \u270c\ufe0f\ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1044686282058854400", "edit_history_tweet_ids": ["1207371334965243907"], "created_at": "2019-12-18T18:45:32.000Z"}, {"id": "1207371033294131202", "text": "@94srep Ay Girl, tu sabes la historia original de Snow White? Sleeping Beauty? Little Mermaid? And so and so? ...Disney s\u00f3lo intent\u00f3 maquillar todo...Ariel se suicida por un tipo y a Aurora la violan y embarazan.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "27812354", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207107412618022912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "94srep", "id": "1222373971997462534"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.7832, "type": "Other", "normalized_text": "Snow White"}, {"start": 62, "end": 76, "probability": 0.9014, "type": "Other", "normalized_text": "Sleeping Beauty"}, {"start": 79, "end": 92, "probability": 0.8874, "type": "Other", "normalized_text": "Little Mermaid"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.9595, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 150, "end": 154, "probability": 0.5821, "type": "Other", "normalized_text": "Ariel"}, {"start": 183, "end": 188, "probability": 0.5312, "type": "Other", "normalized_text": "Aurora"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207371033294131202"], "in_reply_to_user_id": "1040853712216834048", "created_at": "2019-12-18T18:44:20.000Z"}, {"id": "1207370946203570179", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2773975341", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207370946203570179"], "created_at": "2019-12-18T18:44:00.000Z"}, {"id": "1207370934547468288", "text": "@loucareality @JenBells28 Triste mesmo.\nEla ia casar em 3 dias \ud83d\ude31\ud83d\ude33\nAno passado o marido de uma amiga, matou ela e depois se matou.\nDeixou 3 crian\u00e7as pequenas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1188037907799347206", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207350411071492097"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "loucareality", "id": "2966948219"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "JenBells28", "id": "2832208139"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207370934547468288"], "in_reply_to_user_id": "2966948219", "created_at": "2019-12-18T18:43:57.000Z"}, {"id": "1207370733283938306", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2714\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: R.O vale? \u2714\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2714\nse popularizou:\u274c\u2714\ndiretoria: \u2714\nchorou na sala:\u2714\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c\n\nAluna exemplar eu diria", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "948951671064989696", "edit_history_tweet_ids": ["1207370733283938306"], "created_at": "2019-12-18T18:43:09.000Z"}, {"id": "1207370705819619329", "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1173812397695492097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207338651870486528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207370705819619329"], "created_at": "2019-12-18T18:43:02.000Z"}, {"id": "1207370625515474944", "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1162529342657847297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207338651870486528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207370625515474944"], "created_at": "2019-12-18T18:42:43.000Z"}, {"id": "1207370582213451776", "text": "Mas por n\u00e3o ser burra nem nada ela logo pegou um navio e foi l\u00e1 ver se catava a \u00cdndia. Marco Ant\u00f4nio idiota e muito gado (tamb\u00e9m n\u00e3o tinha zap a\u00ed complicou um pouco) faz o que? Passou-lhe a espada nele mesmo e se matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "197472585", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207370186472525824"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.7783, "type": "Place", "normalized_text": "\u00cdndia"}, {"start": 87, "end": 99, "probability": 0.8733, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Ant\u00f4nio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207370582213451776"], "in_reply_to_user_id": "197472585", "created_at": "2019-12-18T18:42:33.000Z"}, {"id": "1207370502567800835", "text": "@Capitulinhaa Ele n\u00e3o! Era t\u00e3o incompetente quanto o cabo! O doido matou quase todo o alto comando do Ex\u00e9rcito Sovi\u00e9tico 1 ano antes da invas\u00e3o Nazista! Agora que os povos sovi\u00e9ticos salvaram, salvaram! E se quisessem teriam ido parar somente em Lisboa! KKKKKKK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "259360211", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207367409725845511"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Capitulinhaa", "id": "1131327809635401728"}], "annotations": [{"start": 246, "end": 251, "probability": 0.9144, "type": "Place", "normalized_text": "Lisboa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207370502567800835"], "in_reply_to_user_id": "1131327809635401728", "created_at": "2019-12-18T18:42:14.000Z"}, {"id": "1207370478005952512", "text": "RT @pachorro_: O problema \u00e9 a consequ\u00eancia \nSe at\u00e9 um goleiro que matou a mulher e deu pro cachorro comer conseguiu um clube, voc\u00ea acha que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "913143139308797952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207363030172028928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pachorro_", "id": "882402094468280320"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207370478005952512"], "created_at": "2019-12-18T18:42:08.000Z"}, {"id": "1207370413233172481", "text": "RT @jramiroMX: Cura acusado de abusar menores durante 30 a\u00f1os se suicida poco antes de ser detenido, en Argentina https://t.co/RstzFJdlVi", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "702261504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207370219469058054"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jramiroMX", "id": "296592711"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 112, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/RstzFJdlVi", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/18-12-2019/3698173#.XfpywAr5OhI.twitter", "display_url": "sinembargo.mx/18-12-2019/369\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207370413233172481"], "created_at": "2019-12-18T18:41:53.000Z"}, {"id": "1207370265547722753", "text": "mano e o mc que se suicidou durante a live do instagram", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1325080808", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 10, "probability": 0.3748, "type": "Organization", "normalized_text": "mc"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9278, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207370265547722753"], "created_at": "2019-12-18T18:41:17.000Z"}, {"id": "1207370219469058054", "text": "Cura acusado de abusar menores durante 30 a\u00f1os se suicida poco antes de ser detenido, en Argentina https://t.co/RstzFJdlVi", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "296592711", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5487, "type": "Person", "normalized_text": "Cura"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/RstzFJdlVi", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/18-12-2019/3698173#.XfpywAr5OhI.twitter", "display_url": "sinembargo.mx/18-12-2019/369\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207370219469058054"], "created_at": "2019-12-18T18:41:06.000Z"}, {"id": "1207370216243695616", "text": "Quien toma sol a esta hora? un suicida no mas", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "146853790", "edit_history_tweet_ids": ["1207370216243695616"], "created_at": "2019-12-18T18:41:06.000Z"}, {"id": "1207370184392138752", "text": "@PedroCretino @NoutraCoisa Os indianos escravizam parte do povo por causa das castas religiosas. Sacrif\u00edcios humanos s\u00e3o feitos com pessoas at\u00e9 hoje na \u00c1frica em rituais pag\u00e3os. O que mais matou foi o ate\u00edsmo pol\u00edtico ideol\u00f3gico. Mas claro, no seu mundo s\u00f3 existe a igreja cat\u00f3lica. Se isso n\u00e3o \u00e9 hipocrisia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "746044818044952576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207369459926736896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PedroCretino", "id": "21026769"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "NoutraCoisa", "id": "1523773080"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 157, "probability": 0.9285, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207370184392138752"], "in_reply_to_user_id": "746044818044952576", "created_at": "2019-12-18T18:40:58.000Z"}, {"id": "1207370172052443136", "text": "RT @rafaelreis14: Liverpool \u00e9 um time suicida. Mas, para essa estrat\u00e9gia dar certo, precisa estar com o ataque azeitado para fazer gols e c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1037459290427215872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207362289889886211"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelreis14", "id": "56724126"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9677, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207370172052443136"], "created_at": "2019-12-18T18:40:55.000Z"}, {"id": "1207370137206239232", "text": "Mientras la Conferencia Episcopal le pide a Alberto la derogaci\u00f3n del protocolo ILE, le hacen una misa en memoria al ped\u00f3filo suicida de Lorenzo y lamentan los meses que vivi\u00f3 de \u201cenorme tensi\u00f3n y sufrimiento\u201d.\nTotal normalidad en el Reino del Se\u00f1or.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "58848098", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 32, "probability": 0.4259, "type": "Organization", "normalized_text": "Conferencia Episcopal"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.7521, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.3612, "type": "Place", "normalized_text": "ILE"}, {"start": 137, "end": 143, "probability": 0.8028, "type": "Person", "normalized_text": "Lorenzo"}, {"start": 240, "end": 242, "probability": 0.5165, "type": "Place", "normalized_text": "del"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207370137206239232"], "created_at": "2019-12-18T18:40:47.000Z"}, {"id": "1207370024257671168", "text": "En ese cap se suicida junto con jerry https://t.co/wJF6cecVVM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1087884652017201152", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.631, "type": "Person", "normalized_text": "jerry"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/wJF6cecVVM", "expanded_url": "https://t.co/wJF6cecVVM", "display_url": "t.co/wJF6cecVVM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207370024257671168"], "created_at": "2019-12-18T18:40:20.000Z"}, {"id": "1207369980314050560", "text": "RT @Coordinadora25S: Ya se podr\u00eda haber suicidado antes de violar a los ni\u00f1os. Luego hay miserables como el cura gallego ese, que se ofende\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "525818419", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207302354766303232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Coordinadora25S", "id": "780717692"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207369980314050560"], "created_at": "2019-12-18T18:40:09.000Z"}, {"id": "1207369814077050880", "text": "@IrvingGatell Acoso. Sabemos que ser v\u00edctima de acoso es un factor de riesgo, pero tambi\u00e9n hay cierta evidencia de que ni\u00f1os que son acosadores pueden tener un riesgo m\u00e1s alto de comportamiento suicida.\n\nTener acceso a productos y/o art\u00edculos letales, como armas de fuego y pastillas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "345755049", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207368333449998337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207369814077050880"], "in_reply_to_user_id": "345755049", "created_at": "2019-12-18T18:39:30.000Z"}, {"id": "1207369714894176256", "text": "Un Sacerdote Argentino Encausado Por Abusos A Menores Se Suicida https://t.co/uG5zcwCuzq https://t.co/Foi7MEX3bt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "17031612", "edit_history_tweet_ids": ["1207369714894176256"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/uG5zcwCuzq", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLX16w", "display_url": "dlvr.it/RLX16w"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/Foi7MEX3bt", "expanded_url": "https://twitter.com/cachicha/status/1207369714894176256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Foi7MEX3bt", "media_key": "3_1207369712499220481"}]}, "created_at": "2019-12-18T18:39:06.000Z"}, {"id": "1207369381170339843", "text": "RT @rafaelreis14: Liverpool \u00e9 um time suicida. Mas, para essa estrat\u00e9gia dar certo, precisa estar com o ataque azeitado para fazer gols e c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "406766589", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207362289889886211"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelreis14", "id": "56724126"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9677, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207369381170339843"], "created_at": "2019-12-18T18:37:46.000Z"}, {"id": "1207369292330799105", "text": "@carpenoctn N\u00e3o fala o nome dele que eu fico com vergonha de ser austr\u00edaco.\nMas verdade, ele nem era. O pau no cu era suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1196737651501621249", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207368628607291393"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207369292330799105"], "in_reply_to_user_id": "1194949801512722433", "created_at": "2019-12-18T18:37:25.000Z"}, {"id": "1207369276702838785", "text": "Pero lpm cuando un n.n. se suicida no puede tener misa porque se considera pecado pero este tiene un homenaje y adentro de la iglesia encima, que manera de enterrarse en su propio pozo \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/vXoJ4flEIH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2780492920", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207258657613897732"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207369276702838785"], "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/vXoJ4flEIH", "expanded_url": "https://twitter.com/telefenoticias/status/1207258657613897732", "display_url": "twitter.com/telefenoticias\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T18:37:22.000Z"}, {"id": "1207369015905140737", "text": "RT @NicooAndreoli: Hay gente de mierda. Que no cambia ni en dos vidas. Que sonr\u00ede con palabras, mientras sus hechos van dejando heridas. Ha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1165082909906264064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206594291159703555"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NicooAndreoli", "id": "795421156165767168"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207369015905140737"], "created_at": "2019-12-18T18:36:19.000Z"}, {"id": "1207368744659554305", "text": "Se o Bruno que MATOU a mulher foi contratado por outro clube, o Jean tamb\u00e9m ser\u00e1. https://t.co/75CHrLWo4j", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2636288069", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207341866955542528"}], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.7738, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/75CHrLWo4j", "expanded_url": "https://twitter.com/MrFullh/status/1207341866955542528", "display_url": "twitter.com/MrFullh/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207368744659554305"], "created_at": "2019-12-18T18:35:15.000Z"}, {"id": "1207368669216555011", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDsqHw", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "85489878", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207222183099060224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDsqHw", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207368669216555011"], "created_at": "2019-12-18T18:34:57.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207368666523865090", "text": "se a guedes ontem n\u00e3o m matou pelo q fiz ent vou ser imortal \ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1046877276598620160", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.5501, "type": "Person", "normalized_text": "guedes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207368666523865090"], "created_at": "2019-12-18T18:34:56.000Z"}, {"id": "1207368489524183040", "text": "Le parole di Caterina, la soldatessa forse suicida per amore: \"Le donne belle sono quelle felici\" https://t.co/GURJ4x0ptQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "512897558", "edit_history_tweet_ids": ["1207368489524183040"], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/GURJ4x0ptQ", "expanded_url": "https://it.yahoo.com/notizie/le-parole-di-caterina-la-082807761.html", "display_url": "it.yahoo.com/notizie/le-par\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://it.notizie.yahoo.com/le-parole-di-caterina-la-082807761.html"}]}, "created_at": "2019-12-18T18:34:14.000Z"}, {"id": "1207368458717028354", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\u2705 mais ou menos \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1162082432125931520", "edit_history_tweet_ids": ["1207368458717028354"], "created_at": "2019-12-18T18:34:07.000Z"}, {"id": "1207368412063846401", "text": "RT @Velherro: El \"gobierno ejemplar\" que quiere imponernos el Sr @sanchezcastejon S\u00ed o S\u00ed. Breve resumen del precipicio al que vamos direct\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "270796588", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207314830685855745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207368412063846401"], "created_at": "2019-12-18T18:33:55.000Z"}, {"id": "1207368365951668225", "text": "Ou o cara simplesmente se matou kkkk \u00e9 tanta teoria, uma mais absurda que a outra https://t.co/mBKJKXCS1j", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1024601440067694594", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "999643731627266049"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207368365951668225"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/mBKJKXCS1j", "expanded_url": "https://twitter.com/RevistaISTOE/status/999643731627266049", "display_url": "twitter.com/RevistaISTOE/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T18:33:44.000Z"}, {"id": "1207368272385118209", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/LjbDqDgvVE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "818757577580412928", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207358450973450240"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207368272385118209"], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/LjbDqDgvVE", "expanded_url": "https://twitter.com/lovedbyour/status/1207358450973450240", "display_url": "twitter.com/lovedbyour/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T18:33:22.000Z"}, {"id": "1207368180479528963", "text": "@EdyAEF13 @Irianaovoumais @DTessuto @Eu_Ben @gduvivier Sabia que H\u00f3rus na mitologia eg\u00edpcia,era umDeus na terra que veio pra salvar o povo eg\u00edpcio, na mitologia n\u00f3rdica Odim desceu na terra e se enforcou pelas dores dos mortais, seu Jesus n\u00e3o \u00e9 o \u00fanico, existe milhares iguais, \u00e9 realmente muita pretens\u00e3o afirmar que o seu \u00e9 o correto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1022520838380298240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207343071580606469"}], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 25, "username": "Irianaovoumais", "id": "928444676457328641"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "DTessuto", "id": "1015017993758273536"}, {"start": 36, "end": 43, "username": "Eu_Ben", "id": "138973888"}, {"start": 44, "end": 54, "username": "gduvivier", "id": "25704704"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.4379, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00f3rus"}, {"start": 169, "end": 172, "probability": 0.5163, "type": "Person", "normalized_text": "Odim"}, {"start": 233, "end": 237, "probability": 0.6867, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207368180479528963"], "in_reply_to_user_id": "1175226150173515777", "created_at": "2019-12-18T18:33:00.000Z"}, {"id": "1207368154336419842", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/T5MbsQhsnL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "908804794143379457", "edit_history_tweet_ids": ["1207368154336419842"], "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/T5MbsQhsnL", "expanded_url": "https://twitter.com/AmandaRienda/status/1207336141617336322", "display_url": "twitter.com/AmandaRienda/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T18:32:54.000Z"}, {"id": "1207368098527031296", "text": "RT @CRISTINADVC: Pocas veces veo informativos, hoy se me ocurri\u00f3. Mala m\u00eda. Entre Bolsonaro, otro Sacerdote pedofilo que se suicida antes q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1179620390454403073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207072898147651585"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9843, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207368098527031296"], "created_at": "2019-12-18T18:32:41.000Z"}, {"id": "1207368069477289987", "text": "@AlvaroJuer @sigriddethule2 @cultrun @el_pais No callar\u00e1n. El problema real no son los Lofts sino los medios de comunicaci\u00f3n que desde hace tiempo se han puesto del lado de la m\u00e1s indecente y suicida casta pol\u00edtica que hubo nunca en Espa\u00f1a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1491023664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207363347609530374"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AlvaroJuer", "id": "303131300"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "sigriddethule2", "id": "804855408271749120"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "cultrun", "id": "21121637"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 91, "probability": 0.4335, "type": "Organization", "normalized_text": "Lofts"}, {"start": 233, "end": 238, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207368069477289987"], "in_reply_to_user_id": "303131300", "created_at": "2019-12-18T18:32:34.000Z"}, {"id": "1207367987902197760", "text": "@flashieId se eu morrer pode contar pra todo mundo que foi ele que me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "712334730348339200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207367780384854025"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "flashieId", "id": "1191024272157945861"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207367987902197760"], "in_reply_to_user_id": "478669036", "created_at": "2019-12-18T18:32:14.000Z"}, {"id": "1207367907786788865", "text": "Este a\u00f1o para navidad quiero un perrito \n\n*se suicida* https://t.co/FUjQoIeLKT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "770059837417857024", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205638532800405507"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207367907786788865"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/FUjQoIeLKT", "expanded_url": "https://twitter.com/elclosetlgbt/status/1205638532800405507", "display_url": "twitter.com/elclosetlgbt/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T18:31:55.000Z"}, {"id": "1207367718225227778", "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1108865396910772227", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207338651870486528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207367718225227778"], "created_at": "2019-12-18T18:31:10.000Z"}, {"id": "1207367651477147651", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: rs\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/p3KXqqwOD4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "922154180", "edit_history_tweet_ids": ["1207367651477147651"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/p3KXqqwOD4", "expanded_url": "https://twitter.com/Emidioffc/status/1207294669819928576", "display_url": "twitter.com/Emidioffc/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T18:30:54.000Z"}, {"id": "1207367599895523330", "text": "RT @SinEmbargoMX: Cura acusado de abusar menores durante 30 a\u00f1os se suicida poco antes de ser detenido, en Argentina\nhttps://t.co/Y03qy8rVX\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1103069557902725122", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207313317087338498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9857, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207367599895523330"], "created_at": "2019-12-18T18:30:42.000Z"}, {"id": "1207367457847087106", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2714\ufe0f\nnota vermelha:\u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2714\ufe0f\nmatou aula:\u2714\ufe0f\nexpulso de sala:\u2714\ufe0f\naluno destaque:\u2714\ufe0f (o centro das aten\u00e7\u00f5es n\u00e9 amores) \nse popularizou:\u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala:\u2714\ufe0f\npegou algm no banheiro: \u2716\ufe0f\nfoi pego colando: \u2716\ufe0f https://t.co/fUvzA17Kwd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1105882138388451329", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207365842893230082"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207367457847087106"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/fUvzA17Kwd", "expanded_url": "https://twitter.com/portesvi/status/1207365842893230082", "display_url": "twitter.com/portesvi/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T18:30:08.000Z"}, {"id": "1207367455334699010", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "43615172", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207367455334699010"], "created_at": "2019-12-18T18:30:07.000Z"}, {"id": "1207367436703535106", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/7YSmQxkCai", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "943530626522734595", "edit_history_tweet_ids": ["1207367436703535106"], "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/7YSmQxkCai", "expanded_url": "https://twitter.com/joaov_mansur/status/1207346065487355904", "display_url": "twitter.com/joaov_mansur/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T18:30:03.000Z"}, {"id": "1207367390532640768", "text": "@SolciOli16__ Jajajajajaja es donde mas se suicida la gente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1228958046", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207366603727417344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207367390532640768"], "in_reply_to_user_id": "137764964", "created_at": "2019-12-18T18:29:52.000Z"}, {"id": "1207367271456395265", "text": "RT @teleamazonasec: Cura argentino se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores--&gt;&gt; https://t.co/2vHaLexaV6", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "796893205925076992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207279414209327111"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "teleamazonasec", "id": "95217117"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/2vHaLexaV6", "expanded_url": "http://ow.ly/AQor30q2ZQX", "display_url": "ow.ly/AQor30q2ZQX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207367271456395265"], "created_at": "2019-12-18T18:29:23.000Z"}, {"id": "1207366820979720192", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "59202233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207366820979720192"], "created_at": "2019-12-18T18:27:36.000Z"}, {"id": "1207366577185796098", "text": "Llamadme temerario o suicida pero me acabo de comer media de gambas chupamdo sus respectivas cabezas y todos... #miedo a #mi !!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "971741658", "edit_history_tweet_ids": ["1207366577185796098"], "created_at": "2019-12-18T18:26:38.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 118, "tag": "miedo"}, {"start": 121, "end": 124, "tag": "mi"}]}}, {"id": "1207366565206921218", "text": "minha d\u00e9cada foi assim\n\n2010 aluno novo esquisit\u00e3o\n2011 crian\u00e7a crente\n2012 carente de aten\u00e7\u00e3o\n2013 depressivo e suicida\n2014 viado assumido\n2015 z\u00e9 droguinha de merda\n2016 n\u00e3o sei mais quem sou eu\n2017 mais depress\u00e3o\n2018 acho que to morrendo\n2019 por que eu n\u00e3o morri? https://t.co/OPrgwjXUJP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3371455607", "entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 157, "probability": 0.4097, "type": "Other", "normalized_text": "droguinha"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/OPrgwjXUJP", "expanded_url": "https://twitter.com/im_jessicat/status/1207346409659392001", "display_url": "twitter.com/im_jessicat/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207366565206921218"], "created_at": "2019-12-18T18:26:35.000Z"}, {"id": "1207366547846639617", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274e\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:  \u274c\nfoi pego colando: \u2705\u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "337434609", "edit_history_tweet_ids": ["1207366547846639617"], "created_at": "2019-12-18T18:26:31.000Z"}, {"id": "1207366360419971074", "text": "@LeticiaAnna_ @masterchefbr @oi_oficial As sobremesas dos 2 tinham defeitos: Vitor-pecou em colocar a mousse e na pele do caju o q n\u00e3o matou o sabor, Estafano-creme de caf\u00e9 pesado, pinh\u00e3o sumiu no prato. Foram acirrados e incr\u00edveis, um nao desmerece a vitoria do outro, independente do resultado, msm se fosse contr\u00e1rio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3015642358", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207354483912642561"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "leticiaanna_", "id": "2149679271"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "masterchefbr", "id": "2598211989"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "oi_oficial", "id": "17487043"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.7172, "type": "Person", "normalized_text": "Vitor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207366360419971074"], "in_reply_to_user_id": "2149679271", "created_at": "2019-12-18T18:25:46.000Z"}, {"id": "1207366179423162369", "text": "RT @andreawerner_: Perdemos mais uma m\u00e3e. Perdemos para o desespero, para a depress\u00e3o, para a falta de pol\u00edticas p\u00fablicas, para o abandono.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1171209169241878529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207356149663772674"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "andreawerner_", "id": "475996406"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207366179423162369"], "created_at": "2019-12-18T18:25:03.000Z"}, {"id": "1207366161299427328", "text": "@DraGonzalez @MilagrosLeivaG Carlita es una buena chica de buen coraz\u00f3n lastima q tuvo un padre hamp\u00f3n delincuente ratero cobarde suicida, claro es entendible el amor de hija", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1181489778061012993", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207151077453434880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 28, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.672, "type": "Person", "normalized_text": "Carlita"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207366161299427328"], "in_reply_to_user_id": "1026865180729323520", "created_at": "2019-12-18T18:24:59.000Z"}, {"id": "1207366133797543938", "text": "Cuando Envy se suicida https://t.co/iHaT9m8FE6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "614530166", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.4744, "type": "Other", "normalized_text": "Envy"}], "urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/iHaT9m8FE6", "expanded_url": "https://t.co/iHaT9m8FE6", "display_url": "t.co/iHaT9m8FE6"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207366133797543938"], "created_at": "2019-12-18T18:24:52.000Z"}, {"id": "1207366112532402187", "text": "@Anacaonna El problema es saber qui\u00e9n es realmente suicida, porque desafortunadamente hay muchas personas que hablan sobre hacerlo para manipular a otras. \n\nPor eso todos deber\u00edamos informarnos muy bien sobre el tema y as\u00ed saber qui\u00e9n realmente necesita nuestro apoyo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "119595660", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207363498017251328"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Anacaonna", "id": "68891223"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207366112532402187"], "in_reply_to_user_id": "68891223", "created_at": "2019-12-18T18:24:47.000Z"}, {"id": "1207366039757086720", "text": "Si Film Twitter sobrevive es gracias al esfuerzo de los grinch pelotudos que intentan imponer sus hot takes insostenibles. En ese esp\u00edritu suicida, quiero admitir que me embol\u00f3 un poco Las buenas intenciones", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "19883365", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.6429, "type": "Other", "normalized_text": "Film"}, {"start": 8, "end": 14, "probability": 0.9752, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207366039757086720"], "created_at": "2019-12-18T18:24:30.000Z"}, {"id": "1207365942340182016", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/9HqyX9CRZy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "463096596", "edit_history_tweet_ids": ["1207365942340182016"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/9HqyX9CRZy", "expanded_url": "https://twitter.com/Libili_/status/1207364598539718657", "display_url": "twitter.com/Libili_/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T18:24:07.000Z"}, {"id": "1207365902662062080", "text": "@edufeiok Sorpresa y desaz\u00f3n,tenemos los cat\u00f3licos con los curas ped\u00f3filos y que le hacen misa a un suicida. Ya volcaron y se fueron al pasto.\u2764\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1032031296191717376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207356589923020800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207365902662062080"], "in_reply_to_user_id": "748259155849416706", "created_at": "2019-12-18T18:23:57.000Z"}, {"id": "1207365862056964098", "text": "minha tia se matou...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "695020416486760449", "edit_history_tweet_ids": ["1207365862056964098"], "created_at": "2019-12-18T18:23:47.000Z"}, {"id": "1207365842893230082", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2716\ufe0f\nexpulso de sala: \u2716\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algm no banheiro: \u2714\ufe0f\nfoi pego colando: \u2716\ufe0f https://t.co/JZlwdr0V2s", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "916408789083009025", "edit_history_tweet_ids": ["1207365842893230082"], "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/JZlwdr0V2s", "expanded_url": "https://t.co/JZlwdr0V2s", "display_url": "t.co/JZlwdr0V2s"}]}, "created_at": "2019-12-18T18:23:43.000Z"}, {"id": "1207365690736418817", "text": "RT @rafaelreis14: Liverpool \u00e9 um time suicida. Mas, para essa estrat\u00e9gia dar certo, precisa estar com o ataque azeitado para fazer gols e c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3310763963", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207362289889886211"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelreis14", "id": "56724126"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9677, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207365690736418817"], "created_at": "2019-12-18T18:23:07.000Z"}, {"id": "1207365624957149185", "text": "@Ikarojyo_ fregu\u00eas de quem meu amor? o Flamengo se matou pra virar o jogo a gente n\u00e3o passa da fase de grupo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "970273252961603584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207365369008144386"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.9711, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207365624957149185"], "in_reply_to_user_id": "970328963116621825", "created_at": "2019-12-18T18:22:51.000Z"}, {"id": "1207365593063657473", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria\u2705 era toda horakk\nchorou na sala\u274c\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando \u274c https://t.co/8RqkVlHfcL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2828579285", "edit_history_tweet_ids": ["1207365593063657473"], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/8RqkVlHfcL", "expanded_url": "https://twitter.com/giiochocottoni/status/1207175690455572485", "display_url": "twitter.com/giiochocottoni\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T18:22:43.000Z"}, {"id": "1207365577230241794", "text": "@FBH_Sandford @jorgemarquezuy Un verdadero cristiano no se suicida porque sabe que se condena eternamente. Ese era un aberrosexual infiltrado en la iglesia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3636481515", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207329844842942464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 29, "username": "jorgemarquezuy", "id": "354299900"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.8941, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207365577230241794"], "in_reply_to_user_id": "112228561", "created_at": "2019-12-18T18:22:40.000Z"}, {"id": "1207365490856878082", "text": "RT @Gamavisionecu: #Mundo: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os.\nEduardo Loren\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1199701595799339009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207299658407727106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Gamavisionecu", "id": "254275716"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9805, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.9336, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Loren"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 25, "tag": "Mundo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207365490856878082"], "created_at": "2019-12-18T18:22:19.000Z"}, {"id": "1207365476281659393", "text": "La pandilla suicida https://t.co/dC0Giqcr20", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "577442795", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207358024676974597"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207365476281659393"], "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/dC0Giqcr20", "expanded_url": "https://twitter.com/dlptlv/status/1207358024676974597", "display_url": "twitter.com/dlptlv/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T18:22:15.000Z"}, {"id": "1207365385063931905", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/joiPGhQL4M", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "785207504108130304", "edit_history_tweet_ids": ["1207365385063931905"], "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/joiPGhQL4M", "expanded_url": "https://twitter.com/yaramyrara/status/1207337168441663489", "display_url": "twitter.com/yaramyrara/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T18:21:54.000Z"}, {"id": "1207365324594696193", "text": "@edufeiok Y yo siento una gran sorpresa, preocupaci\u00f3n y desaz\u00f3n cuando leo que la Iglesia homenajea a un violador que  se suicida para no ir preso. Y lo hacen all\u00ed donde cometi\u00f3 sus cr\u00edmenes.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3311994225", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207356589923020800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207365324594696193"], "in_reply_to_user_id": "748259155849416706", "created_at": "2019-12-18T18:21:39.000Z"}, {"id": "1207365242331656192", "text": "RT @JoseMendozamdr: Los j\u00f3venes son quienes est\u00e1n m\u00e1s vulnerables a tener un comportamiento suicida. Algunos se\u00f1alan que esto se debe a que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "65278734", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207287553486929922"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMendozamdr", "id": "4026899114"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207365242331656192"], "created_at": "2019-12-18T18:21:20.000Z"}, {"id": "1207365033619021824", "text": "RT @Velherro: El \"gobierno ejemplar\" que quiere imponernos el Sr @sanchezcastejon S\u00ed o S\u00ed. Breve resumen del precipicio al que vamos direct\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "258275740", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207314830685855745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207365033619021824"], "created_at": "2019-12-18T18:20:30.000Z"}, {"id": "1207365013859684352", "text": "RT @feminicidio: #Argentina: Un sacerdote encausado por abusos a menores se suicida\nLas vejaciones, que ya nunca ser\u00e1n juzgadas, fueron com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "964825978626363392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207329676131221504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 27, "tag": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207365013859684352"], "created_at": "2019-12-18T18:20:25.000Z"}, {"id": "1207364908007993346", "text": "La Iglesia condena el suicidio, entre otras cosas. No entiendo por qu\u00e9 le hacen una misa al cura pederasta y suicida... \nBueno claro tampoco estar\u00eda conden\u00e1ndolos por degenerados. \nhttps://t.co/dSRaKPK9dy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "180013640", "edit_history_tweet_ids": ["1207364908007993346"], "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/dSRaKPK9dy", "expanded_url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/abusos-lorenzo-dejo-cuatro-cartas-antes-suicidarse-nid2316925", "display_url": "lanacion.com.ar/sociedad/abuso\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T18:20:00.000Z"}, {"id": "1207364907374645248", "text": "RT @EnriqueFranconi: @carloscandido_ @Pioescalante13 Yo extra\u00f1o al Candi despechado y suicida mae...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "296613207", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207107620059963392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 36, "username": "carloscandido_", "id": "296613207"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.4427, "type": "Person", "normalized_text": "Candi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207364907374645248"], "created_at": "2019-12-18T18:20:00.000Z"}, {"id": "1207364745445171207", "text": "RT @rafaelreis14: Liverpool \u00e9 um time suicida. Mas, para essa estrat\u00e9gia dar certo, precisa estar com o ataque azeitado para fazer gols e c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "886606249814614023", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207362289889886211"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelreis14", "id": "56724126"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9677, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207364745445171207"], "created_at": "2019-12-18T18:19:21.000Z"}, {"id": "1207364453378986048", "text": "Meet La Suicida https://t.co/X6GeUmFFKw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "author_id": "730336577084379136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207354012988772354"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207364453378986048"], "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/X6GeUmFFKw", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexandriaRaton/status/1207364453378986048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X6GeUmFFKw", "media_key": "3_1207364399431868416"}]}, "in_reply_to_user_id": "730336577084379136", "created_at": "2019-12-18T18:18:12.000Z"}, {"id": "1207364315067625472", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "857583685264183296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207364315067625472"], "created_at": "2019-12-18T18:17:39.000Z"}, {"id": "1207364277675409408", "text": "@luminecter @soydesireelugo Hacer uso de \u00e9se t\u00e9rmino no justifica el hecho, es pasional porque el sujeto se mueve por un conjunto de pensamientos y emociones, al dejarse llevar por esa \"emoci\u00f3n\" su juicio se ve cegado y c\u00f3mete el cr\u00edmen e inmediato a ello siente una gran culpabilidad y se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "261079436", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207358693676920832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "luminecter", "id": "151194001"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "Soydesireelugo", "id": "4911910282"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207364277675409408"], "in_reply_to_user_id": "151194001", "created_at": "2019-12-18T18:17:30.000Z"}, {"id": "1207364249854652416", "text": "nossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1096203024379400193", "edit_history_tweet_ids": ["1207364249854652416"], "created_at": "2019-12-18T18:17:23.000Z"}, {"id": "1207364210260430849", "text": "Um julgamento agora de um bebado q matou uma pessoa, se beber n\u00e3o dirijam ok gente n\u00e3o dirijam", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "252648574", "edit_history_tweet_ids": ["1207364210260430849"], "created_at": "2019-12-18T18:17:14.000Z"}, {"id": "1207363920614350850", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/GVuHtIuv0R", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "956340354806108160", "edit_history_tweet_ids": ["1207363920614350850"], "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/GVuHtIuv0R", "expanded_url": "https://twitter.com/luisarodriguesI/status/1207342029388308481", "display_url": "twitter.com/luisarodrigues\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T18:16:05.000Z"}, {"id": "1207363918324215809", "text": "Entonces S\u00ed ! Cuando DESAPAREZCA una CD o Pa\u00eds entero ser\u00e0n las grandes marchas y saqueos masivos. Somos ESPECIE SUICIDA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3478372694", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206477315825373184"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207363918324215809"], "in_reply_to_user_id": "3478372694", "created_at": "2019-12-18T18:16:04.000Z"}, {"id": "1207363822656327681", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/hUju1lSpil", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1085909125115060224", "edit_history_tweet_ids": ["1207363822656327681"], "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/hUju1lSpil", "expanded_url": "https://twitter.com/wayshxwn/status/1207346535647916034", "display_url": "twitter.com/wayshxwn/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T18:15:41.000Z"}, {"id": "1207363690326040581", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/rQiHuUT5te", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "818946546586816512", "edit_history_tweet_ids": ["1207363690326040581"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/rQiHuUT5te", "expanded_url": "https://t.co/rQiHuUT5te", "display_url": "t.co/rQiHuUT5te"}]}, "created_at": "2019-12-18T18:15:10.000Z"}, {"id": "1207363658583597056", "text": "@CarlosGarcs @la_1214_un @mjdelrio A mi me encant\u00f3 esa sensaci\u00f3n de ir por zonas controladas militarmente por el Imperio donde hay emboscadas, que los protas sean Rebeldes sean de los que se manchan las manos m\u00e1s que de los que reciben condecoraciones y el rollito misi\u00f3n suicida. Me record\u00f3 al juego Halo: Reach", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "172895202", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207362387139055617"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CarlosGarcs", "id": "315971586"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "la_1214_un", "id": "2622627770"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "mjdelrio", "id": "60141584"}], "annotations": [{"start": 163, "end": 170, "probability": 0.4351, "type": "Organization", "normalized_text": "Rebeldes"}, {"start": 301, "end": 304, "probability": 0.6826, "type": "Other", "normalized_text": "Halo"}, {"start": 307, "end": 311, "probability": 0.4488, "type": "Other", "normalized_text": "Reach"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207363658583597056"], "in_reply_to_user_id": "315971586", "created_at": "2019-12-18T18:15:02.000Z"}, {"id": "1207363648626126850", "text": "El sacerdote estaba a punto de ser detenido y encarcelado por corrupci\u00f3n de menores y abusos sexuales sobre al menos cinco muchachos.\u27a1https://t.co/JXLVy8TO9E https://t.co/jgMyqiNeRa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1139261080868290560", "edit_history_tweet_ids": ["1207363648626126850"], "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/JXLVy8TO9E", "expanded_url": "https://lasillarota.com/mundo/sacerdote-argentino-se-suicida-ante-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-sacerdote-suicidio-balazo-abuso-sexual/345910?fbclid=IwAR0bTcGbq59k9fQ_xS4oDTa0GwoIgWOfi5Yj4KiiLgq8RAijcUFPFyVTdI0", "display_url": "lasillarota.com/mundo/sacerdot\u2026"}, {"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/jgMyqiNeRa", "expanded_url": "https://twitter.com/LsrHidalgo/status/1207363648626126850/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jgMyqiNeRa", "media_key": "3_1207358558003748865"}]}, "created_at": "2019-12-18T18:15:00.000Z"}, {"id": "1207363577025323010", "text": "@RevoluSSSion @jmdelalamo Pues tendremos un 50 % de paro juvenil para siempre. Una rigidez laboral suicida en plena 4\u00aa Revoluci\u00f3n Industrial. Un paro estructural monstruoso y una precariedad de vida que har\u00e1 dif\u00edcil llegar a fin de mes a la clase media para siempre. Vamos, tendremos Argentina.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "149211936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207362791952265218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RevoluSSSion", "id": "2396543678"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "jmdelalamo", "id": "161082845"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 139, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "Revoluci\u00f3n Industrial"}, {"start": 284, "end": 292, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207363577025323010"], "in_reply_to_user_id": "2396543678", "created_at": "2019-12-18T18:14:43.000Z"}, {"id": "1207363543449980928", "text": "MC mineiro se foi devido a uma depress\u00e3o (ele se suicidou) at\u00e9 quando v\u00e3o tratar essas doen\u00e7as (psicol\u00f3gicas) como frescura?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "79538511", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.2942, "type": "Other", "normalized_text": "MC mineiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207363543449980928"], "created_at": "2019-12-18T18:14:35.000Z"}, {"id": "1207363536588017664", "text": "RT @fattoquotidiano: Si \u00e8 sparata - Caterina ha lasciato una lettera di 15 pagine. Nel 2019 \u00e8 il 60\u00b0 caso. Il legale dei militari: \u201cEmargin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "68476210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207350784788254720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207363536588017664"], "created_at": "2019-12-18T18:14:33.000Z"}, {"id": "1207363514949677056", "text": "Tava no quarto e a lampada quebrou\nTadinha n\u00e3o suportou meu brilho e se suicidou!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1168299869418721281", "edit_history_tweet_ids": ["1207363514949677056"], "created_at": "2019-12-18T18:14:28.000Z"}, {"id": "1207363506015744001", "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1715917754", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207338651870486528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207363506015744001"], "created_at": "2019-12-18T18:14:26.000Z"}, {"id": "1207363498017251328", "text": "Nadie toma en serio al suicida sino hasta que se mata. Gente que contextualmemte doce \"un d\u00eda de estos hasta por fin me mato\" y nadie toma eso en serio. Qu\u00e9 error.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "68891223", "edit_history_tweet_ids": ["1207363498017251328"], "created_at": "2019-12-18T18:14:24.000Z"}, {"id": "1207363468816461824", "text": "RT @loreleylorelita: el cinismo de la Iglesia en todo su esplendor.\ncura violador y suicida,le hacen  MISA en su  HONOR en la Iglesia donde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "956610036", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207337817275355136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "loreleylorelita", "id": "250316750"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207363468816461824"], "created_at": "2019-12-18T18:14:17.000Z"}, {"id": "1207363329121013760", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274e\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:  \u274c\nfoi pego colando: \u2705\u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1971936570", "edit_history_tweet_ids": ["1207363329121013760"], "created_at": "2019-12-18T18:13:44.000Z"}, {"id": "1207363317116940288", "text": "RT @pachorro_: O problema \u00e9 a consequ\u00eancia \nSe at\u00e9 um goleiro que matou a mulher e deu pro cachorro comer conseguiu um clube, voc\u00ea acha que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "767925343198011392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207363030172028928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pachorro_", "id": "882402094468280320"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207363317116940288"], "created_at": "2019-12-18T18:13:41.000Z"}, {"id": "1207363180810424320", "text": "algu\u00e9m sabe quem foi o Igor que se suicidou?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2208815552", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.6856, "type": "Person", "normalized_text": "Igor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207363180810424320"], "created_at": "2019-12-18T18:13:08.000Z"}, {"id": "1207363143414042625", "text": "@BettoAndrade Huuuum. Tipo: ela se acha a bala que matou john lenon.\n\nAh ok.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "167228608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207360592635420672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BettoAndrade", "id": "206127409"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "john lenon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207363143414042625"], "in_reply_to_user_id": "206127409", "created_at": "2019-12-18T18:12:59.000Z"}, {"id": "1207363113634406400", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\nnota vermelha:   XIS\nreprova\u00e7\u00e3o:   XIS\nrecupera\u00e7\u00e3o:   XIS\nmatou aula:   XIS\nexpulso de sala: \naluno destaque:   XIS\nse popularizou:  (\u00f1 sei)\ndiretoria:\nchorou na sala:  XIS\npegou algm no banheiro:\nfoi pego colando: https://t.co/bo9Si191mq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2801015049", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207318159449088002"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 103, "probability": 0.2629, "type": "Organization", "normalized_text": "XIS"}, {"start": 216, "end": 218, "probability": 0.2884, "type": "Person", "normalized_text": "XIS"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/bo9Si191mq", "expanded_url": "https://twitter.com/Catcat_3103/status/1207318159449088002", "display_url": "twitter.com/Catcat_3103/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207363113634406400"], "created_at": "2019-12-18T18:12:52.000Z"}, {"id": "1207363030172028928", "text": "O problema \u00e9 a consequ\u00eancia \nSe at\u00e9 um goleiro que matou a mulher e deu pro cachorro comer conseguiu um clube, voc\u00ea acha que ele n\u00e3o consegue ? \nO problema \u00e9 que n\u00e3o tem uma porra de consequ\u00eancia https://t.co/Zc4Vxh7kOD", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "882402094468280320", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207300750667386881"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207363030172028928"], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/Zc4Vxh7kOD", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1207300750667386881", "display_url": "twitter.com/futtmais/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T18:12:32.000Z"}, {"id": "1207363010475495424", "text": "@futtmais Infelizmente a carreira dele n\u00e3o vai se abalar com isso. Tem jogador que matou a mulher gr\u00e1vida e foi acionado ao sair da cadeia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "206707301", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207260860823027713"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207363010475495424"], "in_reply_to_user_id": "887489515501342721", "created_at": "2019-12-18T18:12:28.000Z"}, {"id": "1207362976103247872", "text": "RT @RalCast07745300: @telefenoticias Cinicos!!!!! Y lpm como es esto?? Cuando un civil se suicida no puede tener misa xq es un pecado y a e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1078798815426170880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207268014791499777"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RalCast07745300", "id": "759858007136055296"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "telefenoticias", "id": "50126679"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207362976103247872"], "created_at": "2019-12-18T18:12:19.000Z"}, {"id": "1207362875255336977", "text": "@UOL Se continuarem com esse discurso escrito pelo Witzel a Mariele \u00e9 capaz de se levantar do t\u00famulo e dizer quem a matou.  J\u00e1 t\u00e1 chato isso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1082120806287724544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207293893810835458"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "UOL", "id": "70799317"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.7855, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207362875255336977"], "in_reply_to_user_id": "70799317", "created_at": "2019-12-18T18:11:55.000Z"}, {"id": "1207362792694657025", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "312991988", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207362792694657025"], "created_at": "2019-12-18T18:11:36.000Z"}, {"id": "1207362719764111362", "text": "RT @andreawerner_: Perdemos mais uma m\u00e3e. Perdemos para o desespero, para a depress\u00e3o, para a falta de pol\u00edticas p\u00fablicas, para o abandono.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "847624126919360513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207356149663772674"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "andreawerner_", "id": "475996406"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207362719764111362"], "created_at": "2019-12-18T18:11:18.000Z"}, {"id": "1207362693532913664", "text": "RT @rafaelreis14: Liverpool \u00e9 um time suicida. Mas, para essa estrat\u00e9gia dar certo, precisa estar com o ataque azeitado para fazer gols e c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "809503954405040128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207362289889886211"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelreis14", "id": "56724126"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9677, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207362693532913664"], "created_at": "2019-12-18T18:11:12.000Z"}, {"id": "1207362689980358657", "text": "RT @str782: Cuanto queda por aprender... Aprender a observar, a preguntar, a mirar a la cara y escuchar.Hay gu\u00edas de prevenci\u00f3n de la condu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "930114712272080901", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207358137881255939"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "str782", "id": "442709171"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207362689980358657"], "created_at": "2019-12-18T18:11:11.000Z"}, {"id": "1207362617901277189", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3361949439", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207362617901277189"], "created_at": "2019-12-18T18:10:54.000Z"}, {"id": "1207362559067557888", "text": "RT @Cluzcar: Un video sin propuestas, sin nada positivo para el pa\u00eds. Es un mensaje de un despechado a punto de meterse un balazo como su y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2447373036", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207136749601853440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207362559067557888"], "created_at": "2019-12-18T18:10:40.000Z"}, {"id": "1207362475080835074", "text": "\u26eaEl padre argentino Eduardo Lorenzo se dispar\u00f3 en la cabeza; v\u00edctimas dicen que muerte \"no repara el da\u00f1o\" \nhttps://t.co/TplYGQNByv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4118215092", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 34, "probability": 0.9392, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Lorenzo"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/TplYGQNByv", "expanded_url": "https://lasillarota.com/mundo/sacerdote-argentino-se-suicida-ante-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-sacerdote-suicidio-balazo-abuso-sexual/345910", "display_url": "lasillarota.com/mundo/sacerdot\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207362475080835074"], "created_at": "2019-12-18T18:10:20.000Z"}, {"id": "1207362446719102977", "text": "@Konoros1 Sion suicida n\u00e3o tem local de fala nessa rede", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4889146090", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207357891772071938"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "konoros1", "id": "1449148156650852352"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.3078, "type": "Person", "normalized_text": "Sion"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207362446719102977"], "in_reply_to_user_id": "1186692972433293312", "created_at": "2019-12-18T18:10:13.000Z"}, {"id": "1207362373239095296", "text": "Nose que me dio mas risa del d\u00eda de hoy: que una m\u00e9dica me trate de suicida o que un chabon de 40 a\u00f1os me trate de inmadura a mi, cuando su vida se basa en tirarle indirectas a la gente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "986293684554649600", "edit_history_tweet_ids": ["1207362373239095296"], "created_at": "2019-12-18T18:09:56.000Z"}, {"id": "1207362316200816645", "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3314383324", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207338651870486528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207362316200816645"], "created_at": "2019-12-18T18:09:42.000Z"}, {"id": "1207362289889886211", "text": "Liverpool \u00e9 um time suicida. Mas, para essa estrat\u00e9gia dar certo, precisa estar com o ataque azeitado para fazer gols e colocar medo nos advers\u00e1rios. Hoje, n\u00e3o est\u00e1 #PlacarUOL", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "56724126", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.981, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}, {"start": 166, "end": 174, "probability": 0.865, "type": "Organization", "normalized_text": "PlacarUOL"}], "hashtags": [{"start": 165, "end": 175, "tag": "PlacarUOL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207362289889886211"], "created_at": "2019-12-18T18:09:36.000Z"}, {"id": "1207362266988994563", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "116633960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207362266988994563"], "created_at": "2019-12-18T18:09:30.000Z"}, {"id": "1207362216678371330", "text": "Significa que tem chance de n\u00e3o ser aquela porcaria do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/7Zoff6C2Tx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "16924642", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207361132413038594"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 71, "probability": 0.7235, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/7Zoff6C2Tx", "expanded_url": "https://twitter.com/IGNBrasil/status/1207361132413038594", "display_url": "twitter.com/IGNBrasil/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207362216678371330"], "created_at": "2019-12-18T18:09:18.000Z"}, {"id": "1207362171572801536", "text": "RT @MaiBulnes: Me ayudan por favor a difundir? \u2728\nLinea telef\u00f3nica y gratuita, para toda la Rep\u00fablica Argentina.\nSe atienden todo tipo de cr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2280940287", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207309127078305793"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MaiBulnes", "id": "173509118"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 109, "probability": 0.6237, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207362171572801536"], "created_at": "2019-12-18T18:09:08.000Z"}, {"id": "1207362163469430784", "text": "RT @Cluzcar: Un video sin propuestas, sin nada positivo para el pa\u00eds. Es un mensaje de un despechado a punto de meterse un balazo como su y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "842763781", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207136749601853440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207362163469430784"], "created_at": "2019-12-18T18:09:06.000Z"}, {"id": "1207362050701365248", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2317594506", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207362050701365248"], "created_at": "2019-12-18T18:08:39.000Z"}, {"id": "1207361932182925313", "text": "@rodbaezadd @emischneiderv @nico_grau Donde los nuneros mandam, la lengua castellana se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "852594961015066627", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207361373413371905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 26, "username": "emischneiderv", "id": "759065550186246148"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "nico_grau", "id": "185526956"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207361932182925313"], "in_reply_to_user_id": "50833260", "created_at": "2019-12-18T18:08:10.000Z"}, {"id": "1207361678712737798", "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1021484802892025856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207338651870486528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207361678712737798"], "created_at": "2019-12-18T18:07:10.000Z"}, {"id": "1207361466157993984", "text": "terrible.\nqu\u00e8 imprtante es la prevenci\u00f2n de la salud mental. tambi\u00e8n para los hombres.\n\nGirona: Una madre lanza a sus dos hijas por la ventana (las mata) y se suicida | Catalu\u00f1a | EL PA\u00cdS https://t.co/tCxe49wXAu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "611487991", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.7617, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}, {"start": 169, "end": 176, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 180, "end": 186, "probability": 0.4871, "type": "Other", "normalized_text": "EL PA\u00cdS"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/tCxe49wXAu", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2015/12/10/catalunya/1449744498_411751.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2015/12/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2015/12/10/catalunya/1449744498_411751.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207361466157993984"], "created_at": "2019-12-18T18:06:19.000Z"}, {"id": "1207361412395393024", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2908113693", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207361412395393024"], "created_at": "2019-12-18T18:06:07.000Z"}, {"id": "1207361151622959106", "text": "RT @jramiroMX: Se suicida cura acusado de abusar sexualmente a 5 ni\u00f1os https://t.co/ySTIgUXGtn", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "101655614", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207360192704372738"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jramiroMX", "id": "296592711"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ySTIgUXGtn", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/internacional/sacerdote-eduardo-lorenzano-argentina-abuso-sexual-se-suicida.html", "display_url": "sdpnoticias.com/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207361151622959106"], "created_at": "2019-12-18T18:05:04.000Z"}, {"id": "1207361122657021952", "text": "@SquadViva @CentralDeFasLS @CentralDeFasLS ela se matou nessa vota\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3214534285", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207357140140208129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "SquadViva", "id": "1166309064336445440"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207361122657021952"], "in_reply_to_user_id": "1166309064336445440", "created_at": "2019-12-18T18:04:57.000Z"}, {"id": "1207361049500028929", "text": "RT @Velherro: El \"gobierno ejemplar\" que quiere imponernos el Sr @sanchezcastejon S\u00ed o S\u00ed. Breve resumen del precipicio al que vamos direct\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "925061838898855937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207314830685855745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207361049500028929"], "created_at": "2019-12-18T18:04:40.000Z"}, {"id": "1207360992868470785", "text": "@DeltanMoroBreta @OTokoLoko @AnaPereiradosS6 @edsonxferreira @valmirbaptista @folha Teus her\u00f3is um se matou com uma bala na cabe\u00e7a e o outro foi arrastado em pra\u00e7a p\u00fablica.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "964506329325953025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207360700542332934"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DeltanMoroBreta", "id": "1144075801475866624"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "OTokoLoko", "id": "1197275307314688002"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "AnaPereiradosS6", "id": "1108557486741688320"}, {"start": 45, "end": 60, "username": "edsonxferreira", "id": "2794400414"}, {"start": 61, "end": 76, "username": "valmirbaptista", "id": "795319075341795328"}, {"start": 77, "end": 83, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207360992868470785"], "in_reply_to_user_id": "1144075801475866624", "created_at": "2019-12-18T18:04:27.000Z"}, {"id": "1207360958357741568", "text": "@ramarrik Mea culpa, non mi si \u00e8 caricata la preview e pensavo ti riferissi a BoJo. Sono perfettamente d'accordo. Oltretutto \u00e8 da applaudire la mossa \u201csuicida\u201d con cui il suo partito ha rinunciato alla presenza in parlamento in favore di BoJo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "973994095440953344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207360551405445122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207360958357741568"], "in_reply_to_user_id": "977491817615843328", "created_at": "2019-12-18T18:04:18.000Z"}, {"id": "1207360921355485184", "text": "RT @fattoquotidiano: Si \u00e8 sparata - Caterina ha lasciato una lettera di 15 pagine. Nel 2019 \u00e8 il 60\u00b0 caso. Il legale dei militari: \u201cEmargin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "3016700017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207350784788254720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207360921355485184"], "created_at": "2019-12-18T18:04:09.000Z"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "aliciaediaz26", "name": "Alicia Diaz", "id": "4229598682", "public_metrics": {"followers_count": 2120, "following_count": 2747, "tweet_count": 233281, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "SLBurstein", "name": "Sergio Burstein", "id": "472392232", "public_metrics": {"followers_count": 12041, "following_count": 312, "tweet_count": 9965, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "username": "ISSSTE_Salud", "name": "ISSSTE Salud", "id": "1083092970021310468", "location": "Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 4023, "following_count": 68, "tweet_count": 5332, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "bolitamb", "name": "#FiscalCorrupto #ElPoderJudicialApesta", "id": "1057073271928172545", "public_metrics": {"followers_count": 2760, "following_count": 4994, "tweet_count": 63283, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "natgirotti", "name": "Natalia Girotti", "id": "89168842", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 94, "tweet_count": 3795, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alesie", "name": "ale siedschlag \ud83d\udc34", "id": "14654943", "public_metrics": {"followers_count": 96376, "following_count": 1768, "tweet_count": 285537, "listed_count": 698}}, {"verified": false, "username": "GbetoAr", "name": "AlbertoRGomez\u270c\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "935899801715138560", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Bs As", "public_metrics": {"followers_count": 5216, "following_count": 5192, "tweet_count": 295489, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Linsilla", "name": "Linsilla #YoConAyuso", "id": "563055694", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 2586, "tweet_count": 98226, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Velherro", "name": "ROSARIO VELASCO HERN\u00c1NDEZ", "id": "364261539", "public_metrics": {"followers_count": 7129, "following_count": 4522, "tweet_count": 70352, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "ribeirooo_g", "name": "g+ribss", "id": "1125584679078440961", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 150, "tweet_count": 796, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Patri20168", "name": "Patri\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "id": "1123362799445532678", "public_metrics": {"followers_count": 3643, "following_count": 2307, "tweet_count": 56087, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "haydeemiana", "name": "Haydee Mi\u00f1ana \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "388036620", "location": "lanus", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 576, "tweet_count": 3081, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rickdetigre", "name": "ricardo schwab", "id": "2515704156", "location": "Tigre", "public_metrics": {"followers_count": 1727, "following_count": 3519, "tweet_count": 54962, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "gabrielamartf", "name": "Gabriela Martinez", "id": "333236636", "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 1729, "tweet_count": 457709, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "canalabiertoar", "name": "Canal Abierto", "id": "831606471074918400", "location": "Ciudad de Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 6270, "following_count": 1309, "tweet_count": 18942, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "username": "MarySaa8", "name": "Mary Saa", "id": "995285355044790273", "location": "Ilhas Can\u00e1rias, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 446, "tweet_count": 98686, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Evita14305211", "name": "EvitaDinamita \u2696\u2696\u2764\ud83d\udc99\ud83d\udc9a\ud83c\udf3a", "id": "1162703514646339586", "location": "Barcelona-Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 13674, "following_count": 1923, "tweet_count": 75883, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "MacaIllodo", "name": "Maca Illodo", "id": "1020833409600540673", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 132, "tweet_count": 7195, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DrBadalassi", "name": "Dr. El\u00edas N. Badalassi \ud83d\udc99", "id": "1058584833146961920", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3960, "following_count": 2052, "tweet_count": 8434, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Porque_Ray", "name": "Rayane", "id": "4780205525", "location": "S\u00e3o Conrado, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 307, "tweet_count": 16868, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lovedbyour", "name": "carol", "id": "2187347834", "location": "bieber follows", "public_metrics": {"followers_count": 3385, "following_count": 887, "tweet_count": 65642, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Arturxx1", "name": "Arturo", "id": "109402285", "public_metrics": {"followers_count": 4415, "following_count": 4620, "tweet_count": 110408, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "margaritaleal3", "name": "margarita leal", "id": "1250184524", "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 1174, "tweet_count": 83457, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Iluuudida", "name": "Kah MT", "id": "417968429", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o ", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 125, "tweet_count": 3927, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TaironyMendes", "name": "\u2122\ufe0f", "id": "181659220", "public_metrics": {"followers_count": 2083, "following_count": 314, "tweet_count": 59960, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Frasot", "name": "Fran", "id": "145783667", "location": "Misiones, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1437, "following_count": 1140, "tweet_count": 28901, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "comentodetodoo", "name": "Mar\u00eda \ud83d\udc83", "id": "808750820019896320", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 464, "tweet_count": 3509, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ipazziando", "name": "maria sardella", "id": "229242601", "location": "italia", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 19, "tweet_count": 17609, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "gcfyolo", "name": "YOLO\u2022\ud83d\udcda", "id": "938980019711250432", "location": "DC ", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 3438, "tweet_count": 12169, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "bbyjgrace", "name": "luv\u2077 VOTA NO LULA PORRA", "id": "1145532783873445888", "location": "jin collector \u2022 bissexual", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 525, "tweet_count": 25586, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "weblaindustria", "name": "Diario La Industria", "id": "190017511", "location": "Trujillo, La Libertad, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 22446, "following_count": 435, "tweet_count": 96803, "listed_count": 199}}, {"verified": false, "username": "keloke_RD", "name": "Comunidad Dominicana", "id": "829478992768008192", "location": "Republica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 45506, "following_count": 2132, "tweet_count": 403630, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "username": "SifuentesBurger", "name": "Jorge Burger Sifuentes", "id": "1177730110868332546", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 372, "tweet_count": 5370, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "KarlaCalle", "name": "Karla Calle", "id": "97840455", "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}}, {"verified": false, "username": "robertobraibant", "name": "roberto braibanti", "id": "216722162", "location": "napoli", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 2263, "tweet_count": 19775, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "AnnaStramigioli", "name": "Anna Stramigioli", "id": "421590820", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 107, "tweet_count": 36373, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NataliaAB19", "name": "Nata \ud83e\udd8a", "id": "2948550351", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 412, "tweet_count": 7182, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "panchozen", "name": "William Wallace #PVP", "id": "118749445", "location": "Metropolitana de Santiago, Chi", "public_metrics": {"followers_count": 5221, "following_count": 5710, "tweet_count": 22583, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "matildaaguero", "name": "\u043c\u03b1\u0442\u03b9\u2113\u2202\u03b1", "id": "1075496656995528704", "location": "San Luis, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 208, "tweet_count": 3481, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ErichPedernera", "name": "negro", "id": "2191393381", "location": "San Luis Capital - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2326, "following_count": 595, "tweet_count": 68657, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Petartrzz", "name": "Pietro", "id": "147343659", "location": "Modena", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 711, "tweet_count": 87540, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "username": "marcelodiazmdp", "name": "Marcelo D\u00edaz \ud83d\udcfb", "id": "165819823", "location": "Mar del Plata", "public_metrics": {"followers_count": 3294, "following_count": 1686, "tweet_count": 28328, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "claudiapineiro", "name": "Claudia Pi\u00f1eiro \ud83d\udc9a \ud83e\udde1", "id": "128205366", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 112967, "following_count": 2357, "tweet_count": 97758, "listed_count": 446}}, {"verified": false, "username": "Jazramirez23", "name": "\ud835\udcd9\ud835\udcea\ud835\udd03\ud835\udcf6\ud835\udcf2\ud835\udcf7", "id": "913114443902570497", "location": "Santa Fe,Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 319, "tweet_count": 11789, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "naybangtanboys", "name": "Maya/!\ud83c\udf39\u2615\ud83c\udfa8\ud83d\udcd6", "id": "831959602652708874", "location": "Em algum lugar do universo..", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 1279, "tweet_count": 52738, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "bumkeystar", "name": "Ingrid loves kibum \u2661", "id": "1010632780022255618", "location": "\u02e2\u02b0\u1da4\u1db0\u1d49\u1d49 \u1d4d\u1d52\u1d57\u2077 \u1d49\u02e3\u1d52 \u1d57\u1d4d\u1d9c\u1da0 \u1d52\u207f\u1d49 \u1d56\u2071\u1d49\u1d9c\u1d49", "public_metrics": {"followers_count": 5394, "following_count": 4263, "tweet_count": 60378, "listed_count": 71}}, {"verified": false, "username": "aeal92", "name": "Andr\u00e9s Aguirre", "id": "504066884", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 19, "tweet_count": 93809, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "militiaestvita_", "name": "Capit\u00e1n Alvarf\u00e1\u00f1ez", "id": "811138529938042880", "public_metrics": {"followers_count": 6385, "following_count": 1490, "tweet_count": 16725, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "CristopherNunxs", "name": "Cris", "id": "500405266", "location": "Canoas Beach City", "public_metrics": {"followers_count": 2794, "following_count": 1566, "tweet_count": 470297, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "situchi_dacono", "name": "Situchi Dacono", "id": "3468347122", "location": "Pacasmayo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 136, "tweet_count": 957, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alvan_rojo", "name": "Rojo Libre", "id": "723655652242001920", "location": "En alg\u00fan lugar de mi querido Peru, Twiteando con cari\u00f1o.", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 151, "tweet_count": 51483, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "arturdezico", "name": "Artur", "id": "3291600852", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 143, "tweet_count": 1508, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "L140577", "name": "Leandro", "id": "3972993622", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 675, "tweet_count": 33051, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "loretoso", "name": "Lorena Toso \ud83d\udc9a", "id": "118432991", "location": "Buenos Aires - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 13052, "following_count": 1847, "tweet_count": 64443, "listed_count": 123}}, {"verified": false, "username": "LaPuqui_", "name": "Eliiii", "id": "72850720", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 614, "tweet_count": 2179, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "HolaViejaaa", "name": "HolaVieja", "id": "789079356664639488", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 257, "tweet_count": 5462, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sotoaquiles", "name": "Manuel Soto", "id": "278840477", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 1492, "tweet_count": 37626, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "BeatrizAC10", "name": "Beatriz Alba", "id": "903221741375422464", "public_metrics": {"followers_count": 2833, "following_count": 886, "tweet_count": 12777, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "str782", "name": "Sergio Tub\u00edo Rey.\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83e\udec2", "id": "442709171", "public_metrics": {"followers_count": 1843, "following_count": 1990, "tweet_count": 7962, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "desdestalingrad", "name": "Mar\u00eda Julia", "id": "52862287", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 477, "tweet_count": 24367, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "elangelGmendo", "name": "Hugo Laricchia \ud83c\udf77", "id": "601396883", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 13120, "following_count": 2866, "tweet_count": 74385, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "username": "detaso_antifa", "name": "Deco Antifascista \ud83d\udea9#ForaBolsonaroUrgente", "id": "1066826107645804546", "location": "BH Fora da terra plana!", "public_metrics": {"followers_count": 1352, "following_count": 1748, "tweet_count": 20429, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Frankf1842", "name": "Frankf1842", "id": "841701064118284288", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 332, "tweet_count": 249644, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "fattoquotidiano", "name": "Il Fatto Quotidiano", "id": "52424550", "location": "Roma e Milano", "public_metrics": {"followers_count": 2195341, "following_count": 6527, "tweet_count": 232040, "listed_count": 8360}}, {"verified": false, "username": "_everdinho", "name": "ari.", "id": "3018886791", "location": "Amazonas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 1493, "tweet_count": 77138, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "cb_television", "name": "CB Televisi\u00f3n", "id": "105997198", "location": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo", "public_metrics": {"followers_count": 42445, "following_count": 21313, "tweet_count": 207064, "listed_count": 184}}, {"verified": false, "username": "quepasalarvah", "name": "b", "id": "989730644472168448", "public_metrics": {"followers_count": 1454, "following_count": 1289, "tweet_count": 6001, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "metrodesantiago", "name": "Metro de Santiago - #NuevoViaje", "id": "73459349", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2403240, "following_count": 397404, "tweet_count": 477912, "listed_count": 2563}}, {"verified": false, "username": "JonaazPaz", "name": "JonazPaz", "id": "214178347", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 416, "tweet_count": 11426, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MmmmmFocas", "name": "Pach\u00f3n", "id": "513620160", "location": "Siberia", "public_metrics": {"followers_count": 1947, "following_count": 1176, "tweet_count": 222613, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jfmoriche", "name": "J\u00f3natham F. Moriche \ud83d\udd3b\ufe0f\ud83d\ude37", "id": "539465072", "location": "Extremadura Sur", "public_metrics": {"followers_count": 8926, "following_count": 3571, "tweet_count": 66237, "listed_count": 112}}, {"verified": false, "username": "nadiamobe", "name": "Soy", "id": "213289341", "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 578, "tweet_count": 62791, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "newmule", "name": "Nasty little freak", "id": "809417740708618240", "location": "Gin Joint", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 302, "tweet_count": 28893, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "brubaxl", "name": "brunna", "id": "3026225155", "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 927, "tweet_count": 32173, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "josilaine_gomes", "name": "Josi \ud83c\udf1f", "id": "2902573768", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 310, "tweet_count": 6247, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "yoyiahu", "name": "yoyiana ahumada", "id": "62674070", "location": "Desierto Mojave ", "public_metrics": {"followers_count": 8215, "following_count": 7410, "tweet_count": 292719, "listed_count": 137}}, {"verified": false, "username": "ealv21", "name": "enrique larranaga", "id": "48129358", "location": "caracas, venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 8689, "following_count": 1718, "tweet_count": 42824, "listed_count": 59}}, {"verified": false, "username": "lfar1409", "name": "L.A", "id": "1103819230233927681", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 104, "tweet_count": 15870, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "geglobo", "name": "ge", "id": "10842792", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6114451, "following_count": 370, "tweet_count": 386200, "listed_count": 9225}}, {"verified": false, "username": "fernandeztoro", "name": "Julio C\u00e9sar Fern\u00e1ndez Toro", "id": "187649319", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 12226, "following_count": 1115, "tweet_count": 113978, "listed_count": 69}}, {"verified": false, "username": "Fnasc4", "name": "Fl\u00e1via", "id": "353909956", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 374, "tweet_count": 16318, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HebertGoulart", "name": "Hebert Goulart", "id": "3078556782", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 395, "tweet_count": 41488, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "veronicaperloz", "name": "veronica", "id": "892245908", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 191, "tweet_count": 1004, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "infobae", "name": "infobae", "id": "69416519", "public_metrics": {"followers_count": 3326156, "following_count": 0, "tweet_count": 936536, "listed_count": 9276}}, {"verified": false, "username": "angeladilolo", "name": "Bernardes \ud83c\udf3b", "id": "3366563321", "location": "Iguaba Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 508, "tweet_count": 12870, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "besosglr", "name": "\ud835\ude81\ud835\ude70\ud835\ude75\ud835\ude70", "id": "1015288261982515200", "location": "segunda casa do hobi", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 682, "tweet_count": 24321, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "chorish4wn", "name": "Mila \u2728\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "4603692855", "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 574, "tweet_count": 15605, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "duda_ble", "name": "M@", "id": "837079201136148482", "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 851, "tweet_count": 16140, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "pachorro_", "name": "Pedro", "id": "882402094468280320", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 133, "tweet_count": 31274, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luvelvt", "name": "marilu", "id": "1194801358454579200", "location": "\u22c6 \u08ea.  \u14da\u160f\u15e2 . . .", "public_metrics": {"followers_count": 2859, "following_count": 2693, "tweet_count": 43146, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "SPDHTV1", "name": "SPDHTV-SINPRODOH", "id": "1195073672551247872", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 105, "tweet_count": 201, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Patricia_Paes10", "name": "Patr\u00edcia #Lula13", "id": "3007214188", "location": "Pilar - Alagoas - Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 6234, "following_count": 5484, "tweet_count": 200670, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "luquinhaspiresz", "name": "lucas pires\ud83e\udd1f\ud83c\udffb", "id": "898629725643517952", "location": "rio grande", "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 743, "tweet_count": 15730, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GRsccp", "name": "\u5a01\u5ec9", "id": "881641529353351174", "location": "Ca\u00e7apava, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 773, "tweet_count": 19700, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "maruyomigaeru", "name": "Maru Yomigaeru |Yao| Payu", "id": "258130739", "location": "Lanus", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 217, "tweet_count": 3905, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "silviars77", "name": "Sil", "id": "1607865384", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 74, "tweet_count": 2722, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "zimbabwe_santos", "name": "Zimb\u00e1bwe Os\u00f3rio Santos", "id": "2758720324", "location": "Florian\u00f3polis - SC", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 240, "tweet_count": 7892, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ffc_camille", "name": "kmile", "id": "126040561", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 99, "tweet_count": 11233, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gusavm", "name": "GV$TVVO \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "747287487412764678", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 427, "tweet_count": 25181, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luaramartins506", "name": "luara", "id": "1066477079141773312", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 7, "tweet_count": 2905, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vendosaturno", "name": "dalt\u00f4nico seletivo \ud83c\udf88", "id": "159894023", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 330, "tweet_count": 17245, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "quickpim", "name": "Kick Pim", "id": "159922726", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 941, "tweet_count": 32358, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "DrAlvaroz", "name": "alvaro", "id": "1045405621523296257", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 136, "tweet_count": 20919, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sachor", "name": "Sacha R.", "id": "55239421", "location": "Santiago- Chile", "public_metrics": {"followers_count": 6195, "following_count": 3474, "tweet_count": 65806, "listed_count": 77}}, {"verified": false, "username": "AdeleChiello", "name": "adele chiello tusa", "id": "1562657168", "location": "Sicilia, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 586, "tweet_count": 23232, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "PedManes", "name": "Mate in two!", "id": "697617213579141121", "location": "Citizen of the world", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 716, "tweet_count": 72872, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "ImolaOggi", "name": "Imola Oggi", "id": "1683455144", "public_metrics": {"followers_count": 36899, "following_count": 390, "tweet_count": 61033, "listed_count": 152}}, {"verified": false, "username": "malupass0s", "name": "lu", "id": "1180192051108954112", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 311, "tweet_count": 16160, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cordeliaamp", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "397585756", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 715, "tweet_count": 7543, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Thuban_Isesi", "name": "Thubandactylus. L'Ignito Nefario.", "id": "1025669551323848704", "location": "A\u00fan buscando", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 1098, "tweet_count": 56551, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "BiotecX_", "name": "Dar\u00edo Garc\u00eda", "id": "82646716", "location": "La L\u00ednea - Bruselas", "public_metrics": {"followers_count": 4310, "following_count": 283, "tweet_count": 4225, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "nuevachispita", "name": "Chispita Recargada", "id": "312769520", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 531, "tweet_count": 150997, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "282155394", "public_metrics": {"followers_count": 7020, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "karlayalit", "name": "Karla Vidarte", "id": "234571873", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 591, "tweet_count": 1977, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Melisa_Luquet", "name": "Melinsa*", "id": "62873863", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 619, "tweet_count": 8575, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_vintach", "name": "La Buki \ud83d\udcab", "id": "1056529622", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 381, "tweet_count": 17069, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "slideawayxxx", "name": "let", "id": "1153130161023463424", "location": "Belo Horizonte, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 612, "tweet_count": 25429, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rivotrilz", "name": "rubi", "id": "1121800650503798785", "location": "tab", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 526, "tweet_count": 10036, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ancash_noticias", "name": "\u00c1ncash Noticias", "id": "496290560", "location": "Ancash, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 5168, "following_count": 949, "tweet_count": 35205, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "username": "laderafla", "name": "Ladeilton Tavares\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "3019945383", "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 835, "tweet_count": 7646, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mafemoraiss", "name": "Neymarzete", "id": "722502939303153664", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 0, "tweet_count": 3078, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "maximosagman", "name": "M\u00e1ximo Sagman", "id": "794238997", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 1008, "tweet_count": 39709, "listed_count": 5}}, {"verified": true, "username": "MoskitaMuertaOk", "name": "MOSKITA", "id": "249855367", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 443367, "following_count": 121, "tweet_count": 329016, "listed_count": 375}}, {"verified": false, "username": "CheriLouie", "name": "Juliett", "id": "1188950313073565696", "location": "Neverland", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 58, "tweet_count": 899, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ChanChave", "name": "observando el cambio", "id": "1219395349", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2211, "following_count": 1856, "tweet_count": 212642, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "heronwessa", "name": "lia 19am / 23top", "id": "3294527967", "public_metrics": {"followers_count": 2215, "following_count": 2057, "tweet_count": 79575, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "AlbMariaClara", "name": "{mary}", "id": "908890439910117376", "location": "Coimbra, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 252, "tweet_count": 8795, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eventuraabarca", "name": "Tortura", "id": "1070005952", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 200, "tweet_count": 18781, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "OficialTheus_", "name": "Matheus P.", "id": "52835556", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 2523, "tweet_count": 134411, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "noletras", "name": "No Letras", "id": "771152771278106624", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 2, "tweet_count": 137, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "hearthful", "name": "adriana", "id": "1171176881405734912", "location": "fful ", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 124, "tweet_count": 6901, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "biasteaparty", "name": "beatriz", "id": "1628582647", "location": "Cascais, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 366, "tweet_count": 32382, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "naofodecamila", "name": "lavy", "id": "3053884737", "location": "Hufflepuff", "public_metrics": {"followers_count": 1453, "following_count": 1091, "tweet_count": 95676, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "swzrkles", "name": "bela \u15e2", "id": "834907692829446145", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 748, "tweet_count": 7164, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mattribas", "name": "Matheuz", "id": "159216925", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 137, "tweet_count": 353, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ana_ferreiiraa_", "name": "\ud835\ude70\ud835\ude97\ud835\ude8a \ud83e\udd40", "id": "1196061972846071809", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 2120, "tweet_count": 29333, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alinebetonte", "name": "Aline \u30c4", "id": "156353394", "location": "Valinhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 15411, "following_count": 6534, "tweet_count": 34908, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "esquizofrelinda", "name": "reich", "id": "851177902796308483", "location": "sccp", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 446, "tweet_count": 29692, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "paodocelicious", "name": "cheiradora de metilfenidato", "id": "794157033931083776", "location": "Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 388, "tweet_count": 17656, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "najasagaz", "name": "issa dee da bahia", "id": "1531366320", "location": "ba", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 120, "tweet_count": 23859, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "hacedordeobjeto", "name": "Dipla", "id": "138585143", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 568, "tweet_count": 100870, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "lanuevaprensaco", "name": "La Nueva Prensa", "id": "969658749085540352", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 191159, "following_count": 1984, "tweet_count": 12128, "listed_count": 460}}, {"verified": false, "username": "EdgardoTempore1", "name": "Edgardo Temporetti", "id": "891804290737737728", "public_metrics": {"followers_count": 2115, "following_count": 387, "tweet_count": 341975, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "EdgardoCanu", "name": "Edgardo Javier Canu", "id": "926541944813244416", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3820, "following_count": 4507, "tweet_count": 65381, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "mechamamdema", "name": "M\u00e1 | vamo de 2\u00b0 turno! \u2764\ufe0fLula 13", "id": "1179910209495584768", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 330, "tweet_count": 3058, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "semprededengo", "name": "VAMO, B\u00ca?", "id": "910466500821229568", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3529, "following_count": 1267, "tweet_count": 2620, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "castroantonela3", "name": "AntoneLa\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "963965639831539712", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 129, "tweet_count": 8246, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JAthaualpa", "name": "Juan Santos Atahualpa", "id": "1207107565701750787", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 1404, "tweet_count": 83342, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "hectoralvan", "name": "hector alva narvaez", "id": "253738390", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 470, "tweet_count": 10730, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JAPBELNEGRO", "name": "JAPB", "id": "130587961", "location": "CARACAS", "public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 2006, "tweet_count": 762561, "listed_count": 50}}, {"verified": true, "username": "dw_espanol", "name": "DW Espa\u00f1ol", "id": "6135622", "location": "Berlin, Germany", "public_metrics": {"followers_count": 1289305, "following_count": 161, "tweet_count": 160127, "listed_count": 6987}}, {"verified": false, "username": "CoachacaVale", "name": "\ud835\udc97\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc86 \ud835\udc84\ud835\udc90\ud835\udc82\ud835\udc84\ud835\udc89\ud835\udc82\ud835\udc84\ud835\udc82", "id": "1206090062703841280", "location": "\ud83d\udcccSan Luis, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 141, "tweet_count": 3425, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ttgoncs83", "name": "t_goncs\ud83e\udd8b", "id": "1206960090139516928", "location": "Divin\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 126, "tweet_count": 131, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jozsasa", "name": "poli", "id": "1022698302280753152", "location": "sjc", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 474, "tweet_count": 12859, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alanqcb", "name": "Lanzito das Queries", "id": "423995230", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 685, "tweet_count": 11597, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "DonerKebabMixto", "name": "Frank", "id": "933266528924864513", "location": "Barcelona \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 371, "tweet_count": 18591, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JavaConfigs", "name": "Carlos", "id": "2838068127", "location": "barcelona, spain", "public_metrics": {"followers_count": 3178, "following_count": 499, "tweet_count": 44528, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "DarkFf7", "name": "DarkFireFF7", "id": "1176475309002186752", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 1, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Gbiel_yBrothers", "name": "\uea00 Gab yBrothers", "id": "968023710363017216", "location": "Jo\u00e3o Monlevade, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3681, "following_count": 155, "tweet_count": 2883, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "wheynrovier", "name": "wen\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa", "id": "788907577627254784", "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 1205, "tweet_count": 65594, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "DahiJeepeta", "name": "Dahi\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa", "id": "195162704", "location": "Uruwhy", "public_metrics": {"followers_count": 2215, "following_count": 1642, "tweet_count": 83611, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "__antony013", "name": "toony", "id": "2946663645", "public_metrics": {"followers_count": 3163, "following_count": 349, "tweet_count": 36045, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "dinixz_matheus", "name": "diniz \ud83e\udd20", "id": "996727911553097730", "location": "Guaruj\u00e1, Sp", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 868, "tweet_count": 34746, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "thamirin_", "name": "thamires", "id": "4020427582", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 313, "tweet_count": 15510, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sabellecg", "name": "bebel", "id": "849032817430364160", "location": "Ca\u00e7apava, SP", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 446, "tweet_count": 13916, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jjazortiz", "name": "jaz", "id": "1185406941054590976", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 133, "tweet_count": 1541, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AnaLusa63417938", "name": "luisa", "id": "1192195744394072064", "location": "no seu cora\u00e7\u00e3o ", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 196, "tweet_count": 5555, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Marina_frem", "name": "Marina\ud83e\udd91", "id": "853467236249604096", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 172, "tweet_count": 11448, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FloresLuisina", "name": "Merlina", "id": "1220523067", "location": "Gualeguaych\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 309, "tweet_count": 21636, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Beernardaa", "name": "Bernarda Eckerdt.", "id": "146853790", "location": "Entre Rios", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 575, "tweet_count": 52115, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "byjoelcorte", "name": "joel", "id": "72511349", "location": "manchester / madeira", "public_metrics": {"followers_count": 1585, "following_count": 450, "tweet_count": 203155, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "Daniferrer14", "name": "Dani Ferrer", "id": "379095074", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 624, "tweet_count": 21710, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "filipadaspales", "name": "\u03c0pa 777", "id": "1195951249251880961", "location": "La do caralho ", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 782, "tweet_count": 143195, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ildumba", "name": "obiettivo quarto posto", "id": "873560860026916864", "location": "Brescia, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 572, "tweet_count": 80612, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "jpcavalcante06", "name": "jon pedrin", "id": "1179225874056536065", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 344, "tweet_count": 727, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "essediafoilouco", "name": "Carter", "id": "234966034", "public_metrics": {"followers_count": 190664, "following_count": 3194, "tweet_count": 95734, "listed_count": 287}}, {"verified": false, "username": "Emmaluciana19", "name": "emma \u2728", "id": "364514278", "location": "La Rioja, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 703, "tweet_count": 11166, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "TamaraKuhn", "name": "Tamy.K\ud83d\udc95", "id": "952225200", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 490, "tweet_count": 2897, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Aguus_reyes06", "name": "Agustina \ud83c\udf1f", "id": "3045418568", "location": "Salta, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 11107, "following_count": 4979, "tweet_count": 31199, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "loladeus", "name": "\u00edndigo \ud83e\udd89", "id": "2185120688", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 8813, "following_count": 1199, "tweet_count": 360265, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "Elenaaa_14", "name": "Elenaa", "id": "2237747383", "location": "Torrej\u00f3n de Ardoz", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 438, "tweet_count": 10301, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_saaraalv", "name": "Sari", "id": "1459168622", "location": "Torrej\u00f3n de Ardoz, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 254, "tweet_count": 14427, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "PedroHSaavedra1", "name": "Pedro H.Saavedra.Requena.", "id": "913866515971297280", "location": "Catacaos, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 1997, "tweet_count": 66120, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "laribileski", "name": "bileski", "id": "1067427489943740416", "public_metrics": {"followers_count": 1857, "following_count": 590, "tweet_count": 31446, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "AnaDali93843468", "name": "Ana Dalia", "id": "1080596422368641030", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 73, "tweet_count": 890, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AMAITLP", "name": "AMAI TLP", "id": "470206398", "location": "Coslada, 7 Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 3680, "following_count": 522, "tweet_count": 6770, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "username": "Ed13maria", "name": "Duda", "id": "1159955093770375171", "location": "Rond\u00f4nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 269, "tweet_count": 4932, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "1462sagi", "name": "JHONY A. MENDOCILLA", "id": "3406288667", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 652, "tweet_count": 60992, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "claraaaacarraud", "name": "Clarita \ud83d\udc9a", "id": "1486475292", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 442, "tweet_count": 5444, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Katialuc1", "name": "Kat", "id": "323365983", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 432, "tweet_count": 11569, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "nok_sp", "name": "nok_sp", "id": "942445182812815360", "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 323, "tweet_count": 59121, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "ALE_JAN_DRO_SOY", "name": "Alejandro", "id": "2164703564", "location": "Argentina Congourbano Sur", "public_metrics": {"followers_count": 10644, "following_count": 8378, "tweet_count": 23889, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "HugoGabriel212", "name": "Hugo Mota", "id": "1062726907505057792", "location": "Aveiro, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 146, "tweet_count": 10461, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Igor_7_ferreira", "name": "T-Rex o Dino Amigo \ud83e\udd96", "id": "2748886808", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 363, "tweet_count": 9831, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "iltoncrf", "name": "Ilton", "id": "44983795", "location": "Aracaju, Se", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 1152, "tweet_count": 67332, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "PabloWSC", "name": "Pablo dos Anjos", "id": "68591712", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 55502, "following_count": 483, "tweet_count": 86507, "listed_count": 162}}, {"verified": false, "username": "peach_boottie", "name": "\u264f\ufe0f\u264f\ufe0f\u264f\ufe0f\u264f\ufe0f", "id": "3021742487", "location": "Olaria, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 257, "tweet_count": 35144, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gabriellycrf", "name": "noronha", "id": "956340354806108160", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 920, "tweet_count": 33752, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ansomilo", "name": "Antonio S. M. Lopes", "id": "314236427", "location": "Vila Nova de Gaia", "public_metrics": {"followers_count": 1466, "following_count": 2897, "tweet_count": 86597, "listed_count": 23}}, {"verified": true, "username": "ActualidadRT", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "id": "100731315", "public_metrics": {"followers_count": 3511379, "following_count": 67, "tweet_count": 795994, "listed_count": 12403}, "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"verified": false, "username": "FatimaFratelli0", "name": "\ud83c\udf3c", "id": "848446763652526081", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 405, "tweet_count": 2561, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "angela_joa", "name": "angela aparecida joa", "id": "467949151", "location": "sao jos\u00e9 dos campos sp", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 80, "tweet_count": 12479, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "jabirupon", "name": "luiz\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u30b8\u30e3\u30d3\u30eb", "id": "840821145423269888", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 567, "tweet_count": 26705, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "SrtaWhitman", "name": "Ney", "id": "947020121821851648", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 290, "tweet_count": 15312, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "gusprista", "name": "gusprista #UseCamisinha", "id": "190244187", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 995, "tweet_count": 21093, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "AurelioAraujo", "name": "Aur\u00e9lio Ara\u00fajo", "id": "15735033", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1756, "following_count": 1326, "tweet_count": 92140, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "Xo2sa", "name": "Lord JC", "id": "243806548", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 149, "tweet_count": 30087, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NoticiaSiglo21", "name": "NoticiaSiglo21", "id": "186506064", "location": "Coatepec, Veracruz, M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 4712, "following_count": 555, "tweet_count": 110404, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "Wld_30_27", "name": "O.K \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1042047209863360513", "location": "sem rumo ", "public_metrics": {"followers_count": 1364, "following_count": 1163, "tweet_count": 12260, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Henri_Arg", "name": "Henri", "id": "948659370392477696", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 607, "tweet_count": 14933, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SinMordaza_SFe", "name": "Sin Mordaza", "id": "218453778", "location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 8289, "following_count": 229, "tweet_count": 258904, "listed_count": 113}}, {"verified": false, "username": "LupiLNS", "name": "Lupingo", "id": "745743482497699840", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 422, "tweet_count": 3627, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "octagarro", "name": "OctaGarro", "id": "2550502885", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 395, "tweet_count": 7845, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lulifernandezz7", "name": "\ud83d\udc80\ud83d\udda4\ud83d\udc99\u2620Vikinga_fria17 \u2620\ud83d\udc99\ud83d\udda4\ud83d\udc80", "id": "1199072952", "location": "Posadas, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 654, "tweet_count": 17678, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "hookdump", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "id": "6558552", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57618, "listed_count": 84}}, {"verified": false, "username": "juanpdz_", "name": "\ud83c\udf50les", "id": "305050717", "location": "In Spain without the S", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 491, "tweet_count": 27964, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "LorranaAlberici", "name": "Lolla \ud83c\udf3b\ud83c\udf3c", "id": "2755221570", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1493, "following_count": 1013, "tweet_count": 56151, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AbiCordoba_", "name": "Cordoba\ud83c\udf3c", "id": "1697170831", "location": "Malargue Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 1628, "following_count": 1366, "tweet_count": 30175, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "abfrann", "name": "F\u042f\u039b\u041f\ud83e\udd81", "id": "629782987", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 94, "tweet_count": 127980, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "ingale2011", "name": "MANOLITO", "id": "272786621", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 133, "tweet_count": 2267, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "19720925Masaru", "name": "\u9f8d\u864e", "id": "969248040", "location": "\u6771\u4eac \u7df4\u99ac\u533a", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 136, "tweet_count": 14570, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GabriellReus", "name": "Gabriel", "id": "1436116400", "location": "Flamengo, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 239, "tweet_count": 63842, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "QuickNewsMx1", "name": "Quick News Mx", "id": "1022967120127254534", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 433, "tweet_count": 1029, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Juniorcorte_", "name": "JR \ud83d\udcae", "id": "1204392777796198400", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 223, "tweet_count": 822, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "CapScintilla", "name": "-`\u2133\u03b9\u1971\u1963\u1963\u1971\uff61 \u26a1\ufe0f", "id": "732989772659105795", "location": "Golden Lion. Icon: Joe_tprt.", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 76, "tweet_count": 11752, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "k_podvinska", "name": "Krist\u012bne Podvinska \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "2473667550", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 57, "tweet_count": 1620, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cfcuartero01", "name": "legionariA", "id": "865704866999668736", "public_metrics": {"followers_count": 4800, "following_count": 1553, "tweet_count": 106156, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ItalianMalamute", "name": "AlaskanMalamuteBlog", "id": "177868261", "location": "Cigliano", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 143, "tweet_count": 4690, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EuDannielly", "name": "Dannielly Portela", "id": "1105961886317711360", "location": "Boa Vista, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 54, "tweet_count": 284, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "edumerrrmo", "name": "Eu merrrmo!", "id": "48587966", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 497, "tweet_count": 59937, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "vicentsanchis1", "name": "Vicent Sanchis", "id": "435003040", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 185, "tweet_count": 35170, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "Guillemmolamil", "name": "Guillem L\u00f3pez", "id": "292956433", "location": "Castell\u00f3 de La Plana", "public_metrics": {"followers_count": 3788, "following_count": 998, "tweet_count": 22579, "listed_count": 66}}, {"verified": false, "username": "niceflocca", "name": "lucas", "id": "800490203089510400", "location": "Olaria ", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 189, "tweet_count": 3927, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Juvi7u", "name": "Jo\u00e3o\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "722132302348828672", "location": "Niter\u00f3i", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 291, "tweet_count": 22266, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mpiarob", "name": "\u03c1\u03b9\u03b1", "id": "1128623959736504321", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 133, "tweet_count": 2276, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cradtrash", "name": "Rodrigo", "id": "355712983", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 39, "tweet_count": 13862, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cesarebrogi1", "name": "Cesare", "id": "385897719", "location": "Europa ", "public_metrics": {"followers_count": 4833, "following_count": 2762, "tweet_count": 415296, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "username": "roby800", "name": "roberto #antifascista", "id": "194217573", "location": "FIRENZE", "public_metrics": {"followers_count": 4681, "following_count": 5200, "tweet_count": 34801, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "macielmm_", "name": "mari", "id": "18943276", "location": " ", "public_metrics": {"followers_count": 3354, "following_count": 2682, "tweet_count": 413625, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "username": "anaberuiz", "name": "Ana Ruiz", "id": "51159722", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 469, "tweet_count": 8735, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SimonaJanevich", "name": "Simona Janevich", "id": "36752982", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 128, "tweet_count": 13804, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "asahitachi", "name": "\ud835\udc1f\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1a", "id": "2857390172", "location": "sh\u1971/h\u1971r", "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 800, "tweet_count": 74178, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "hellanen", "name": "cala a boca careca", "id": "3347126933", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 149, "tweet_count": 10205, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Vi_santan4", "name": "Vi", "id": "342223771", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 185, "tweet_count": 19833, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Nicolypaschoal", "name": "paschoal", "id": "869235377118343168", "location": "Ca\u00e7apava-ZS", "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 587, "tweet_count": 27824, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Lavajato2019", "name": "LAVA JATO, EU APOIO", "id": "1083404535538872321", "location": "CURITIBA PR", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 16, "tweet_count": 6296, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "xicosa", "name": "xico s\u00e1", "id": "45447020", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1705668, "following_count": 15490, "tweet_count": 144775, "listed_count": 2493}}, {"verified": false, "username": "KIYOKAMIKO", "name": "\u590f\u76ee\u3061\u3083\u307e \ud83d\ude08", "id": "551093649", "location": "Eternia, Luxendarc", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 319, "tweet_count": 32680, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Uma_Ningue_m", "name": "usuratonkachi", "id": "2738319431", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 286, "tweet_count": 25212, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "otrolt_avaladna", "name": "el peronismo es el hecho maldito del pa\u00eds burgu\u00e9s", "id": "2900947893", "location": "\u00fanico pais con 1 \" nunca m\u00e1s \"", "public_metrics": {"followers_count": 4508, "following_count": 5001, "tweet_count": 503195, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "username": "tatancawar", "name": "tatanca", "id": "1143894069946593280", "location": "Usa", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 44, "tweet_count": 58966, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pamelaknope", "name": "Pamela Knope", "id": "253019655", "location": "Pawnee, Indiana ", "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 1526, "tweet_count": 91114, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "alejandrohb", "name": "Alejandro\u25aa\ufe0f\u25fd\ud83d\udd33", "id": "116632545", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 6748, "following_count": 4593, "tweet_count": 41724, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "phsaaanches", "name": "sanches 13", "id": "1056695988713328641", "location": "na dele", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 242, "tweet_count": 9381, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MoniSanzCba", "name": "M\u00f3nica S\u00e1nchez", "id": "63235258", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 1021, "tweet_count": 109274, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "MrWatchBird", "name": "Bird Watch", "id": "836750423818125312", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 428, "tweet_count": 31125, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "infozeus", "name": "Juan Y\u00e1\u00f1ez", "id": "10044232", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 15850, "following_count": 14937, "tweet_count": 499700, "listed_count": 365}}, {"verified": false, "username": "fatimaorivas", "name": "Elizabeth", "id": "1161677645488304129", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 138, "tweet_count": 1530, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Letymarro13", "name": "\ud835\udc02\ud835\udc2e\ud835\udc26\ud835\udc2e\ud835\udc25\ud835\udc2e\ud835\udc27\ud835\udc22\ud835\udc26\ud835\udc1b\ud835\udc2e\ud835\udc2c\ud83c\udf27", "id": "2224358027", "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 366, "tweet_count": 12159, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fipr_", "name": "\ud83d\udeeb", "id": "364625001", "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 547, "tweet_count": 148044, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "notinewsworldtv", "name": "Ramiro Convers Go.", "id": "2314843802", "location": "Bogot\u00e1 (Colombia)", "public_metrics": {"followers_count": 3205, "following_count": 3243, "tweet_count": 88965, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "EstefiVelazque1", "name": "Tetyy", "id": "961618558143946753", "location": "San Luis, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 218, "tweet_count": 2203, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Shatov_", "name": "\u0428\u0430\u0442\u043e\u0432 \ud83c\udded\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf2", "id": "1169420226309570560", "location": "Tradiloco. Contrarrevoluci\u00f3n.", "public_metrics": {"followers_count": 1703, "following_count": 1522, "tweet_count": 85369, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "JamesPattoneus", "name": "James Pattoneus", "id": "820835133385216000", "public_metrics": {"followers_count": 4143, "following_count": 4085, "tweet_count": 60036, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "sauledson", "name": "Lord Curious", "id": "342131412", "location": "Gran grupo local. ", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 953, "tweet_count": 141063, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "tsukinoagatha", "name": "lula 11+2", "id": "962893244408397826", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 162, "tweet_count": 6489, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "isisdraws", "name": "isis \ud83d\udc8c", "id": "3368444237", "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1546, "following_count": 1508, "tweet_count": 29120, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "hellblazzr_", "name": "Camilo", "id": "3388112273", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 144, "tweet_count": 52962, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Ajenjo24", "name": "Ajenjo24", "id": "4106652448", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 8, "tweet_count": 2176, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ynoobis", "name": "\ud83c\udf83S\u033d\u0353p\u033d\u0353o\u033d\u0353o\u033d\u0353k\u033d\u0353y\u033d\u0353\ud83c\udf83 Ynobis", "id": "3468865275", "location": "He/Him", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 425, "tweet_count": 33705, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "zzampiere", "name": "Z7 \ud83c\udf39", "id": "760618372170211328", "location": "em outro patamar", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 211, "tweet_count": 26387, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "npsidoka", "name": "doka, 7;", "id": "81419682", "public_metrics": {"followers_count": 672568, "following_count": 1185, "tweet_count": 54963, "listed_count": 117}}, {"verified": false, "username": "aripanimsay", "name": "yas", "id": "1117406295710158849", "location": "Jaragu\u00e1 do Sul, SC", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 440, "tweet_count": 14506, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_doxum", "name": "Deusa", "id": "943794051542847488", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 340, "tweet_count": 18420, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Esposible9", "name": "Samuel", "id": "783348962636009473", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 3058, "tweet_count": 99052, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "elcomercio_peru", "name": "El Comercio", "id": "233033221", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1026431, "following_count": 418, "tweet_count": 317742, "listed_count": 1426}}, {"verified": false, "username": "Barandaand", "name": "Reinaldo Bannister \ud83d\udda4", "id": "1490487462", "public_metrics": {"followers_count": 12786, "following_count": 9348, "tweet_count": 888455, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "username": "amsterdamer1919", "name": "Amsterdamer", "id": "2499900751", "location": "Amsterdam, Holanda", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 378, "tweet_count": 6218, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "luisparedesb", "name": "luis paredes b", "id": "259105502", "location": "miraflores,lima,peru", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 520, "tweet_count": 105270, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "juan_maelo", "name": "Jota Maelo", "id": "3000141068", "public_metrics": {"followers_count": 11557, "following_count": 163, "tweet_count": 4815, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "ifuseeklili", "name": "\u2b50 lili", "id": "173158472", "location": "porto alegre, rs", "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 1013, "tweet_count": 121993, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "scoria_", "name": "serena", "id": "1110133099", "location": "en el medio de la nada", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 567, "tweet_count": 33376, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "majozabalaa", "name": "\ud835\udc40\ud835\udc4e\ud835\udc57\ud835\udc5c \ud835\udc4d\ud835\udc4e\ud835\udc4f\ud835\udc4e\ud835\udc59\ud835\udc4e", "id": "809679140", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 345, "tweet_count": 16624, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "MaiBulnes", "name": "Mai Bulnes", "id": "173509118", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 285, "tweet_count": 2917, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RosarioDauvin", "name": "Rosarie \ud83c\udf88\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "240106101", "location": "Romeral, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 742, "tweet_count": 8369, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "erodanairam", "name": "Targaryen Marru\u00e1", "id": "16193477", "location": "Jo\u00e3o Pessoa - PB", "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 737, "tweet_count": 46748, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Sr_Peter_", "name": "Sr Peter Marea Azul \ud83d\udc99", "id": "465216043", "location": "Malaga, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 10399, "following_count": 326, "tweet_count": 57570, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "annadelbello1", "name": "Annadelbello", "id": "2385799301", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 569, "tweet_count": 103594, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ryralyy", "name": "7\u00a5", "id": "1022224653849436161", "location": "Tijuca, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 616, "tweet_count": 17139, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "puIp_fiction", "name": "rodrigo faro falando gugu", "id": "862691452001898496", "location": "twentyonepilots", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 501, "tweet_count": 113543, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "aareumdawo__", "name": "Saya\u2077 \ud83d\udc33 BitterSweet\u2728\ufe0f YOUTH\ud83e\udee7", "id": "43919420", "location": "\u22c8 monwenee II\u0337I\u0337I\u0337 ", "public_metrics": {"followers_count": 2638, "following_count": 904, "tweet_count": 103315, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "poly_moliani", "name": "P\u00f4, li ana \ud83c\udf97", "id": "1085411528050913286", "location": "Sinop, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 481, "tweet_count": 31904, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "guimalaagutti", "name": "malagucci", "id": "1063933030371332102", "location": "Mato Grosso, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 367, "tweet_count": 37614, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LunaGlu", "name": "Adriana \ud83d\udc99 *7TOB 7TOB 7TOB*", "id": "889327036636033025", "location": "Narnia o Jumanji", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 594, "tweet_count": 54654, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MicaelaRojoo", "name": "Micaela.", "id": "2543138925", "location": "qu\u00e9 te importa", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 292, "tweet_count": 51136, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MartiBermudez97", "name": "\u1d0d\u1d00\u0280\u1d1b\u026a", "id": "833407065590755328", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 228, "tweet_count": 4948, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Mkristez", "name": "\ud83e\udde1Cristina Gonz\u00e1lez\ud83e\udde1", "id": "357059424", "location": "ARGENTINA", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 1067, "tweet_count": 5994, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "SampedroVale", "name": "Valeria Sampedro", "id": "2352375248", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 33507, "following_count": 1925, "tweet_count": 12173, "listed_count": 112}}, {"verified": false, "username": "artu_o_erredos", "name": "\ud835\uddfd\ud835\uddee\ud835\ude06\ud835\uddfc \ud835\ude00\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddef\ud835\uddee\ud835\uddff (Solo dios puede juzgarme)", "id": "3290311431", "location": "SAN BARTOLOM\u00c9 | VEGA BAJA ", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 537, "tweet_count": 29936, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gauss__", "name": "GG", "id": "2882315114", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 142, "tweet_count": 3050, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mxvai", "name": "mxvai #NoALaGuerra \ud83d\udd3b", "id": "358908306", "public_metrics": {"followers_count": 5339, "following_count": 5402, "tweet_count": 457730, "listed_count": 73}}, {"verified": false, "username": "Coordinadora25S", "name": "Coordinadora 25S", "id": "780717692", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 38406, "following_count": 683, "tweet_count": 43556, "listed_count": 516}}, {"verified": false, "username": "JuveIntino", "name": "JuveIntino #Jj", "id": "2755946393", "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 415, "tweet_count": 6841, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "canal_44", "name": "canal44", "id": "57385969", "public_metrics": {"followers_count": 13984, "following_count": 6, "tweet_count": 463061, "listed_count": 186}}, {"verified": false, "username": "breen_oviedo", "name": "Oviedo \u2728", "id": "3820754903", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 201, "tweet_count": 17016, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DAMISSEL", "name": "CARMEN", "id": "251354504", "location": "Cadiz", "public_metrics": {"followers_count": 1508, "following_count": 2109, "tweet_count": 88625, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "ger2686", "name": "Man \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1365836274", "location": "Ourense, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 650, "tweet_count": 101962, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "holoppz", "name": "Max.", "id": "147736462", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 10, "tweet_count": 516, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PastorMunguia", "name": "Pastor Alvarez", "id": "585470781", "location": "Hermosillo", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 249, "tweet_count": 1668, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lemes_micaela", "name": "M i c a e l a \ud83d\udc1e", "id": "779190112756334592", "location": "Mocoreta Ctes.", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 435, "tweet_count": 4322, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MEMITOS1111", "name": "Memounstro BB", "id": "2570963317", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 157, "tweet_count": 16678, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "scumbagmag", "name": "asco Dewey", "id": "244779678", "location": "Tenochtwitlan", "public_metrics": {"followers_count": 3447, "following_count": 347, "tweet_count": 36531, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "Palo_Ortiz_", "name": "pamo", "id": "1113207906986549250", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 112, "tweet_count": 3964, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_suzy__bishop", "name": "spooky jobu tupaki", "id": "70514059", "location": "Dayton, Ohio.", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 395, "tweet_count": 108801, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "foreeversad", "name": "A clown\ud83e\udd21", "id": "275579828", "location": "Cusco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 885, "tweet_count": 43172, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "soperrygoso", "name": "elias", "id": "1092006458", "location": "he/him", "public_metrics": {"followers_count": 41494, "following_count": 22353, "tweet_count": 234165, "listed_count": 53}}, {"verified": false, "username": "cafecomchuva_", "name": "M\u00e3os de Tesoura", "id": "1450285406", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 47, "tweet_count": 525, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Fechu_errs", "name": "Flor \ud83d\udc9a", "id": "2455542404", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 146, "tweet_count": 2492, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "b___autista", "name": "bautista", "id": "2939797239", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 238, "tweet_count": 1932, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "whoiam009039938", "name": "Noth", "id": "1157330086531600384", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 304, "tweet_count": 430, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Iperbole_", "name": "Fabio \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "425261926", "location": "Modena, Emilia Romagna", "public_metrics": {"followers_count": 31159, "following_count": 7488, "tweet_count": 88341, "listed_count": 83}}, {"verified": false, "username": "elias_herrera9", "name": "Elias", "id": "2658368298", "location": "San Luis, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 807, "tweet_count": 22955, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "silvanoandres", "name": "Silvano Torres", "id": "23003265", "location": "Guadalajara", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 338, "tweet_count": 2073, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "FansDc", "name": "FAN DCEU SNYDER CUT", "id": "1172258181524938752", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 180, "tweet_count": 6369, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "AtlantidaDCita", "name": "La Atl\u00e1ntida DCita", "id": "1079488472136716293", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 7833, "following_count": 785, "tweet_count": 44762, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "username": "phaseinc", "name": "Rosanna", "id": "42282462", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 108, "tweet_count": 1493, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "antunez_valee", "name": "V A L E\ud83d\udc9a", "id": "3245282026", "location": "Gualeguaych\u00fa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 274, "tweet_count": 13038, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "looch111", "name": "lu", "id": "1043988478458048513", "location": "sl", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 543, "tweet_count": 17705, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "razamSD", "name": "camarada raulosky prietowsky", "id": "169921132", "location": "Mexico DF", "public_metrics": {"followers_count": 1390, "following_count": 1683, "tweet_count": 140080, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "username": "jramiroMX", "name": "CHILANGO", "id": "296592711", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 188345, "following_count": 209249, "tweet_count": 525739, "listed_count": 345}}, {"verified": false, "username": "amelia_rejane", "name": "Am\u00e9lie Carvalho", "id": "708083635304398854", "location": "Piripiri, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 2012, "tweet_count": 12374, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "DCM_online", "name": "DCM ONLINE", "id": "43340387", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 311630, "following_count": 1175, "tweet_count": 244821, "listed_count": 1312}}, {"verified": false, "username": "frtsthiago", "name": "mente vazia, oficina do thiago", "id": "197472585", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 395, "tweet_count": 13408, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "TIURIUCDR", "name": "TIURIU A.K.A CDR", "id": "60359716", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 163, "tweet_count": 12774, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "guime1921", "name": "Guim\u00ea \u00b9\u2079\u00b2\u00b9 \ud83d\udeab\ud83e\udde2", "id": "4330134741", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 613, "tweet_count": 29900, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_chanhxx", "name": "\u2500 \ud835\udc3f\ud835\udc56\ud835\udc4e LULA 13", "id": "1066828466493014017", "location": "Taubat\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 301, "tweet_count": 16788, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "viteriso", "name": "\ud835\udc94\ud835\udc90\ud835\udc87\ud835\udc86\ud835\udc82", "id": "918634325737865216", "location": "san luis - cba", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 374, "tweet_count": 9935, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "icesousakkkk", "name": "ice lo team green", "id": "2389840544", "location": "Par\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 642, "tweet_count": 5599, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "UlisesArmani", "name": "skinny", "id": "1044686282058854400", "location": "25 de mayo la trampa", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 410, "tweet_count": 11134, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "karlivirys", "name": "\ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f \ud83c\udf0a\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7", "id": "27812354", "location": "\ud835\udc9e\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udc5c\ud835\udcc1\ud835\udcbe\ud835\udcc3\ud835\udcb6, \ud83c\uddf5\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 465, "tweet_count": 178848, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "soucorintiano59", "name": "Sergio Corintiano", "id": "2773975341", "location": "Brasil, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 5598, "following_count": 5604, "tweet_count": 153756, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "username": "ShinyaCarla", "name": "Carla \ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "id": "1188037907799347206", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 2396, "tweet_count": 8775, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "loucareality", "name": "rafa", "id": "2966948219", "public_metrics": {"followers_count": 8397, "following_count": 514, "tweet_count": 129211, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "mm_claras", "name": "clara das g\u00eameas \ud83e\udd8b\ud83d\udc51", "id": "948951671064989696", "location": "F\u00e3 de DVeG/ MM/MeM/ MH ", "public_metrics": {"followers_count": 2359, "following_count": 1019, "tweet_count": 31829, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "facundofunes_8", "name": "\u0493\u1d00\u1d04\u1d1c\u0274\u1d05\u1d0f \ud83c\udfad", "id": "1173812397695492097", "location": "San Luis, Villa Mercedes", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 92, "tweet_count": 3022, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "candelaavogt", "name": "knd", "id": "1162529342657847297", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 192, "tweet_count": 3128, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FerBerlinckDV", "name": "Fernando Berlinck - 13", "id": "259360211", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 882, "tweet_count": 6385, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "Capitulinhaa", "name": "kaya", "id": "1131327809635401728", "location": "Almirante Tamandar\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3462, "following_count": 3908, "tweet_count": 14225, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Gabi_monteiro07", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd94", "id": "913143139308797952", "location": "Campinas-SP", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 353, "tweet_count": 15121, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Rayearth04", "name": "Rayearth", "id": "702261504", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 1104, "tweet_count": 32779, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "drewscarte", "name": "\u034fm de mari", "id": "1325080808", "location": "journals", "public_metrics": {"followers_count": 8883, "following_count": 5753, "tweet_count": 119653, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "PolitiCensurado", "name": "O Censurado", "id": "746044818044952576", "location": "Algum lugar no Brasil!", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 157, "tweet_count": 2648, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RaumdeuterBR", "name": "Raumdeuter", "id": "1037459290427215872", "location": "Frankfurt am Main, Deutschland", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 1795, "tweet_count": 114899, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "rafaelreis14", "name": "Rafael Reis", "id": "56724126", "public_metrics": {"followers_count": 12995, "following_count": 797, "tweet_count": 40512, "listed_count": 65}}, {"verified": false, "username": "amnerisfr", "name": "Amneris.", "id": "58848098", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 421, "tweet_count": 30785, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "iamweon2", "name": "Fahrenheit", "id": "1087884652017201152", "location": "en tu ano", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 171, "tweet_count": 16196, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ISMVALSyR", "name": "\u262d\ud83d\udd3b\u26a7\ufe0f\ud83d\udc9cLERI#\u200eDignidad22M\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf97\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\u262d", "id": "525818419", "location": "Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 6562, "following_count": 7204, "tweet_count": 556852, "listed_count": 133}}, {"verified": false, "username": "FelixSarracino", "name": "\u0405\u13af\u211b\u211b\u13af\u2102\u2110\u2115\u13be", "id": "345755049", "public_metrics": {"followers_count": 3326, "following_count": 1153, "tweet_count": 6600, "listed_count": 9}}, {"verified": true, "username": "cachicha", "name": "cachicha", "id": "17031612", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 113993, "following_count": 4222, "tweet_count": 330195, "listed_count": 188}}, {"verified": false, "username": "Mulher_Noticia", "name": "Mulher Imprensa Livre- Lula presidente", "id": "406766589", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6604, "following_count": 4934, "tweet_count": 1109859, "listed_count": 155}}, {"verified": false, "username": "thxlastquincy", "name": "\ufe59\ufe61 \u03b1ctor.au\u00a1\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc1e-\ud835\udc30\ud835\udc28\ud835\udc27.\ufe5a", "id": "1196737651501621249", "location": "interp\u00a1\ud835\udc2d.\ud835\udc30.", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 4, "tweet_count": 18112, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cherpoete", "name": "\ud835\udc01\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc2d\ud835\udc21\ud835\udc1e\u0301\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc26\ud835\udc32 \ud835\udc08 p\u00e8re des jumeaux !", "id": "1194949801512722433", "location": "au coeur de ma ch\u00e8re guerri\u00e8re \u2661 ", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 261, "tweet_count": 2865, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "tthomxs", "name": "\ud835\udd4b\ud835\udd60\ud835\udd5e", "id": "2780492920", "location": "en twitter", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 81, "tweet_count": 4325, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "telefenoticias", "name": "Telefe Noticias", "id": "50126679", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3052128, "following_count": 104, "tweet_count": 324670, "listed_count": 4076}}, {"verified": false, "username": "Luluu81973652", "name": "Luluu", "id": "1165082909906264064", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 228, "tweet_count": 511, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NicooAndreoli", "name": "Nicol\u00e1s Andreoli", "id": "795421156165767168", "public_metrics": {"followers_count": 135090, "following_count": 0, "tweet_count": 9656, "listed_count": 73}}, {"verified": false, "username": "willianroby", "name": "Willian Robson", "id": "2636288069", "location": "Blumenau, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4406, "following_count": 3565, "tweet_count": 127386, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "MrFullh", "name": "\ud83c\uddfe\ud83c\uddea Miqu\u00e9ias \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "883691301451038722", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 54, "tweet_count": 24829, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "capitanqueso", "name": "Capitan Ques\ud83c\udf1e", "id": "85489878", "location": "Solano City, Bs As, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2145, "following_count": 1679, "tweet_count": 245978, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "joanaribas9", "name": "joana", "id": "1046877276598620160", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 231, "tweet_count": 6040, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SILVANOCOPILUL", "name": "SILVANO DI PAOLO", "id": "512897558", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 2637, "tweet_count": 19675, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Paulu_Brificadu", "name": "Policarpo", "id": "1162082432125931520", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 87, "tweet_count": 21523, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luiscarriolaria", "name": "Luis M. Carrio Laria", "id": "270796588", "location": "Asturias-Vitoria", "public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 1756, "tweet_count": 184840, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "calciferhowI", "name": "Oph\u00e9lia / jur\u00eddico Selim Ko\u00e7oval\u0131", "id": "1024601440067694594", "location": "N\u00e1rnia (ela/dela)", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 238, "tweet_count": 8849, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "RevistaISTOE", "name": "Revista ISTO\u00c9", "id": "29913589", "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1920187, "following_count": 425, "tweet_count": 152504, "listed_count": 4783}}, {"verified": false, "username": "pbenvindo06", "name": "Paola", "id": "818757577580412928", "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 194, "tweet_count": 20774, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "medeiro_elizeu", "name": "\u00c9lzem\u0f1d\u0f1d\u1160", "id": "1022520838380298240", "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 0, "tweet_count": 1365, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "claradayrell_", "name": "\ud835\udc36\ud835\udc59\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc5b\u210e\ud835\udc4e", "id": "908804794143379457", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 164, "tweet_count": 2819, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Avatar48350112", "name": "Avatar", "id": "1179620390454403073", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 413, "tweet_count": 11589, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Cristidvc", "name": "\u269c\ufe0f Cris \ud83d\udd49\ufe0f\ud83c\udf3c", "id": "235798853", "location": "Universo \ud83c\udf0c ", "public_metrics": {"followers_count": 3479, "following_count": 2635, "tweet_count": 100068, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "AlvaroGaliay", "name": "\u00c1lvaro GP", "id": "1491023664", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 867, "tweet_count": 27790, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "AlvaroJuer", "name": "\u00c1lvaro Climent. Viva Madrid. \ud83d\udc9a", "id": "303131300", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 10630, "following_count": 6640, "tweet_count": 119893, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "kiaraverso", "name": "kiara", "id": "712334730348339200", "location": "\ud83e\udd89", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 278, "tweet_count": 48986, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "_magelagarcia", "name": "\u1d0d\u1d00\u0262\u1d07", "id": "770059837417857024", "location": "Montevideo, Uruguay ", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 372, "tweet_count": 6589, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "elclosetlgbt", "name": "El Cl\u00f3set LGBT", "id": "1056499393", "public_metrics": {"followers_count": 82844, "following_count": 511, "tweet_count": 17604, "listed_count": 163}}, {"verified": false, "username": "FloresMariapaz", "name": "Mar\u00eda Paz", "id": "1108865396910772227", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 204, "tweet_count": 5322, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_Madumoraes", "name": "Madu Moraes \ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08", "id": "922154180", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 592, "tweet_count": 20127, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CarlosL33650233", "name": "Carlos Lopez", "id": "1103069557902725122", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 8, "tweet_count": 276, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "SinEmbargoMX", "name": "SinEmbargo", "id": "244218738", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1675193, "following_count": 400, "tweet_count": 1199056, "listed_count": 6563}}, {"verified": false, "username": "ana_tozeto", "name": "al.", "id": "1105882138388451329", "location": "cpv city ", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 226, "tweet_count": 9230, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "portesvi", "name": "vi portes", "id": "916408789083009025", "location": "ca\u00e7apava", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 389, "tweet_count": 4981, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jaysccp", "name": "jayne \u2618\ufe0f", "id": "43615172", "location": "Brasil sil sil", "public_metrics": {"followers_count": 6906, "following_count": 1793, "tweet_count": 157000, "listed_count": 126}}, {"verified": false, "username": "souto_tete", "name": "\u30a4e\u30a4e\ud83e\udd8b", "id": "943530626522734595", "location": "BH", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 449, "tweet_count": 7542, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DzhulianSL", "name": "Modo Scaloneta", "id": "1228958046", "location": "Parque Chacabuco Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 715, "tweet_count": 164198, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "SolciiOli16__", "name": "Solci o\ud83d\udc0d\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "137764964", "location": "Virreyes Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 2511, "tweet_count": 195706, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "malena1083", "name": "Erika Rojas", "id": "796893205925076992", "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 239, "tweet_count": 446972, "listed_count": 12}}, {"verified": true, "username": "teleamazonasec", "name": "Teleamazonas", "id": "95217117", "location": "Quito, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 2607869, "following_count": 631, "tweet_count": 371883, "listed_count": 4026}}, {"verified": false, "username": "dede_cutrim", "name": "Ded\u00e9 (L)", "id": "59202233", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2712, "following_count": 1362, "tweet_count": 141772, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "CarloSpiderman9", "name": "Carlos Granadero", "id": "971741658", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 925, "tweet_count": 11650, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "vitor_manoban_", "name": "vitor", "id": "3371455607", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 273, "tweet_count": 31643, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_amandita9", "name": "Exausta", "id": "337434609", "location": "marte", "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 821, "tweet_count": 80663, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "perla3091", "name": "Soprando Trechos", "id": "3015642358", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 108, "tweet_count": 684, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "leticiaanna_", "name": "anna", "id": "2149679271", "location": "maca\u00e9-rj", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 378, "tweet_count": 70404, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "glaucioanka", "name": "Gl\u00e1ucio Anka", "id": "1171209169241878529", "location": "Cidad\u00e3o do mundo.", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 745, "tweet_count": 7876, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "andreawerner_", "name": "Andr\u00e9a Werner", "id": "475996406", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 57167, "following_count": 2965, "tweet_count": 34708, "listed_count": 158}}, {"verified": false, "username": "GorritiP", "name": "GorritiTuPesadilla", "id": "1181489778061012993", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 8, "tweet_count": 78, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gemagluup", "name": "Gemms \ud83d\udc8e", "id": "614530166", "location": "\u2022 Albu\u00f1ol ~ Granada", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 461, "tweet_count": 16836, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ayduchis", "name": "\u266a\u2206\u00a5d\u03bc\u00a2h\u012f\u0308\u00a7\u266a", "id": "119595660", "location": "\u0109\u0e4fm\u00b5\u2229\u03ca\u0256\u0394\u0256 \u0256\u03b5 \u026d\u0394 m\u0e4f\u2229\u0e4f\u019a\u0e4f\u2229\u03ca\u0394", "public_metrics": {"followers_count": 2242, "following_count": 220, "tweet_count": 83551, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Anacaonna", "name": "Ana, the girl with the red lips \ud83d\udc8b", "id": "68891223", "location": "Brooklyn, NY", "public_metrics": {"followers_count": 16257, "following_count": 1314, "tweet_count": 211111, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "username": "Jotafrisco", "name": "Juan Francisco", "id": "19883365", "public_metrics": {"followers_count": 4778, "following_count": 800, "tweet_count": 25353, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "estefanemaisa", "name": "Maisinha\ud83e\udd75", "id": "463096596", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1462, "following_count": 384, "tweet_count": 54870, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "totoyfil9", "name": "totoyfil9\u2764\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\u270c", "id": "1032031296191717376", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1516, "following_count": 1492, "tweet_count": 16817, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "edufeiok", "name": "Eduardo Feinmann", "id": "748259155849416706", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 996586, "following_count": 1461, "tweet_count": 27875, "listed_count": 1066}}, {"verified": false, "username": "soulsdrunk", "name": "michele", "id": "695020416486760449", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 94, "tweet_count": 21725, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "mengo_fa", "name": "FlamengoFA \ud83d\udd34\u26ab", "id": "3310763963", "location": "Na\u00e7\u00e3o Rubro Negra", "public_metrics": {"followers_count": 4839, "following_count": 3401, "tweet_count": 448716, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "milkycigarrets", "name": "Maddie max \ud83c\udf3b", "id": "970273252961603584", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 284, "tweet_count": 30671, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "scarylovz", "name": "\u0618", "id": "2828579285", "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 6436, "following_count": 453, "tweet_count": 26270, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "Vengador_Kersey", "name": "Paul Kersey", "id": "3636481515", "location": "Patriota, Cat\u00f3lico, Machisto\ud83d\udcaa", "public_metrics": {"followers_count": 2470, "following_count": 2402, "tweet_count": 12397, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "IreneAlez", "name": "Irene \u00c1lvarez", "id": "1199701595799339009", "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 208, "tweet_count": 3449, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "Gamavisionecu", "name": "Gamavision", "id": "254275716", "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 651548, "following_count": 3907, "tweet_count": 112443, "listed_count": 963}}, {"verified": false, "username": "NefZaldivar", "name": "Nef Zaldivar", "id": "577442795", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 997, "tweet_count": 17373, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "dlptlv", "name": "DLPTLV", "id": "810640892939894785", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 53239, "following_count": 334, "tweet_count": 25522, "listed_count": 64}}, {"verified": false, "username": "thatssogabs__", "name": "gabizinha \ud83c\udf0e", "id": "785207504108130304", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 650, "tweet_count": 16409, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ferminsan11", "name": "sergio santana", "id": "3311994225", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 451, "tweet_count": 8897, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "RoxiAbi", "name": "Abigail Roxana Godoy Flores\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83d\udc97\ud83c\udf33\ud83c\udfb7\ud83d\udeb2", "id": "65278734", "location": "D.F. M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 3402, "following_count": 5003, "tweet_count": 207650, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "username": "JoseMendozamdr", "name": "Dr. Jose Mendoza", "id": "4026899114", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2122, "following_count": 452, "tweet_count": 5042, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "Eneas_7", "name": "EnEaS Etruscario", "id": "258275740", "location": "Entre Sevilla y Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 7108, "following_count": 6920, "tweet_count": 123007, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "marian_bea3z", "name": "Marian\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08", "id": "964825978626363392", "location": "Tarragona", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1574, "tweet_count": 32714, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "feminicidio", "name": "Feminicidio\u00b7net", "id": "249112212", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 91359, "following_count": 3573, "tweet_count": 82610, "listed_count": 1001}}, {"verified": false, "username": "afpstafe", "name": "Andrea P", "id": "180013640", "location": "ARGENTINA", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 613, "tweet_count": 6578, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "carloscandido_", "name": "Joyboy", "id": "296613207", "location": "\u82b1\u306e\u90fd", "public_metrics": {"followers_count": 6696, "following_count": 3408, "tweet_count": 84173, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "SisoiConi", "name": "Coni", "id": "1095910302368088064", "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 463, "tweet_count": 6365, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gabrielvitorcrf", "name": "GabrielVitor\u1d9c\u1d3f\u1da0", "id": "886606249814614023", "location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 264, "tweet_count": 76688, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tatianadunyo", "name": "Tatiana\ud83d\udc19", "id": "730336577084379136", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 709, "tweet_count": 15562, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "Pezinho1895", "name": "P\u00ea \u2665\ufe0f l \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "id": "857583685264183296", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 0, "tweet_count": 11115, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mariantttonieta", "name": ".", "id": "261079436", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 444, "tweet_count": 17038, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mealexxia", "name": "alexia", "id": "1096203024379400193", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 530, "tweet_count": 15699, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_scarou", "name": "Del\u00edrio Comunista", "id": "252648574", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 226, "tweet_count": 18164, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "pfidel2014", "name": "Fidel L\u014dpe D.", "id": "3478372694", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 1419, "tweet_count": 3864, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "emilyccb21", "name": "E", "id": "1085909125115060224", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 127, "tweet_count": 3731, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "beatrix_crf", "name": "Beatriz \u1d9c\u02b3\u1da0\ud83e\udec0", "id": "818946546586816512", "location": "Realengo, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1447, "following_count": 1601, "tweet_count": 49290, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AgenteStan", "name": "David Blanco", "id": "172895202", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 871, "tweet_count": 11977, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "CarlosGarcs", "name": "Carlos Garc\u00e9s", "id": "315971586", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 55, "tweet_count": 6587, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LsrHidalgo", "name": "LSR Hidalgo", "id": "1139261080868290560", "location": "Pachuca de Soto, Hidalgo", "public_metrics": {"followers_count": 2447, "following_count": 137, "tweet_count": 80087, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "username": "OrtizLiberal", "name": "Daniel Ortiz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "149211936", "location": "Reino de Le\u00f3n, Castilla y Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 9402, "following_count": 6458, "tweet_count": 408399, "listed_count": 89}}, {"verified": false, "username": "RevoluSSSion", "name": "Eco-Friendly", "id": "2396543678", "location": "Beirut | Biarritz | Barbate", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 342, "tweet_count": 74893, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Henryhnr", "name": "Oxe!", "id": "79538511", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 112, "tweet_count": 1905, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "emanueleph", "name": "emanueleph", "id": "68476210", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 561, "tweet_count": 44637, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kaikperfeicao", "name": "$\ud835\udd94\ud835\udd9a\ud835\udd9f\ud835\udd86\ud835\udd86 \u1d33\u1d3f\u1d3c\u1d3c\u2c7d\u1d31 \ud83d\udd70", "id": "1168299869418721281", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 374, "tweet_count": 1815, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pantojajulieta_", "name": "Juliett", "id": "1715917754", "location": "villa mercedes ", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 109, "tweet_count": 8242, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LuDominguez4", "name": "Luc\u00eda \ud83e\udd8b", "id": "956610036", "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 804, "tweet_count": 6149, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "loreleylorelita", "name": "ReBaqueta", "id": "250316750", "location": "Bs.As", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 214, "tweet_count": 4507, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "juhmoreth", "name": "Moreth", "id": "1971936570", "public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 467, "tweet_count": 19233, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "victoreolon", "name": "reolon", "id": "767925343198011392", "public_metrics": {"followers_count": 2170, "following_count": 1393, "tweet_count": 56031, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_brunxss", "name": "Bruno", "id": "2208815552", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 410, "tweet_count": 31196, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "apmendes333", "name": "mendes", "id": "167228608", "location": "Teresina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 334, "tweet_count": 237952, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BettoAndrade", "name": "betto in\u00e1cio lula da silva \u2b50", "id": "206127409", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3785, "following_count": 1550, "tweet_count": 91126, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Aligenigeno", "name": "Ali \u30c4", "id": "2801015049", "location": "Kepler-186f, Const. de Cisnei", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 96, "tweet_count": 4320, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Catcat_3103", "name": ".", "id": "933827307533414401", "location": "Nova Friburgo, Rj", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 218, "tweet_count": 19164, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "futtmais", "name": "Futmais | Menino Fut", "id": "887489515501342721", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 305830, "following_count": 518, "tweet_count": 111984, "listed_count": 389}}, {"verified": false, "username": "capitcho_cpt", "name": "Claudio Valerio CPT", "id": "206707301", "location": "Fran\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 272, "tweet_count": 4108, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MILANESA21_", "name": "ashhhlu", "id": "1078798815426170880", "location": "Cordoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 1034, "tweet_count": 31040, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RalCast07745300", "name": "Ra\u00fal Castillo", "id": "759858007136055296", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 44, "tweet_count": 261, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NormaReginaPer2", "name": "Norma", "id": "1082120806287724544", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 1078, "tweet_count": 10972, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "UOL", "name": "UOL", "id": "70799317", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2569737, "following_count": 169, "tweet_count": 522847, "listed_count": 4213}}, {"verified": false, "username": "ggiuditta_", "name": "giuditta! \u2117", "id": "312991988", "location": "S\u00e3o Caetano do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 792, "tweet_count": 97556, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "username": "sisi_ba87", "name": "Bahia", "id": "847624126919360513", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 1142, "tweet_count": 6100, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FlamengueiroPB", "name": "UrubuFelpudo", "id": "809503954405040128", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 2753, "tweet_count": 267261, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "PaquiBarroso7", "name": "Aria \ud83c\uddea\ud83c\udde6\u271d\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc9a", "id": "930114712272080901", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1576, "following_count": 1567, "tweet_count": 21514, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "PhotsGabi", "name": "Gabii\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "3361949439", "location": "Itapecerica da Serra, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 280, "tweet_count": 78035, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "yoni3556_luis", "name": "YONI CASTRO", "id": "2447373036", "public_metrics": {"followers_count": 9251, "following_count": 10178, "tweet_count": 487372, "listed_count": 229}}, {"verified": false, "username": "LSRVeracruz", "name": "La Silla Rota Veracruz", "id": "4118215092", "public_metrics": {"followers_count": 6728, "following_count": 3160, "tweet_count": 45859, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "Akamezinha", "name": "\ud83c\udd30\u043a\u03b1\u043c\u0454 \u03b9\u03b7 \u0196\u03c3\u03bd\u0454 \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "id": "4889146090", "location": "\u1d2c\u1db0\u1d48 \u02e2\u02b0\u1d49 \u02e2\u1d9c\u02b3\u1d49\u1d43\u1d50 \"\u01a4LUS UL\u01acRA!!\"", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 630, "tweet_count": 42101, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "AnahiAlvarezK", "name": "Anne \ud83d\udc9a", "id": "986293684554649600", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 163, "tweet_count": 2022, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "camiicorral", "name": "Cami corral", "id": "3314383324", "location": "San Luis capital - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 293, "tweet_count": 40970, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "aluapvz", "name": "paula", "id": "116633960", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 345, "tweet_count": 62404, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "bramax", "name": "Estev\u00e3o \u201cBraMax\u201d Cavalcanti", "id": "16924642", "location": "Goi\u00e2nia - Goi\u00e1s - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 2695, "tweet_count": 67285, "listed_count": 22}}, {"verified": true, "username": "IGNBrasil", "name": "IGN Brasil", "id": "3063957725", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 223063, "following_count": 253, "tweet_count": 46028, "listed_count": 665}}, {"verified": false, "username": "FeerSaalinas", "name": "Brutilda", "id": "2280940287", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 243, "tweet_count": 3711, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "veroca327", "name": "Veronica Cotrina", "id": "842763781", "location": "Ramsey, NJ", "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 2144, "tweet_count": 269856, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "filipeamop2", "name": "Filipe Amorim", "id": "2317594506", "location": "...", "public_metrics": {"followers_count": 1729, "following_count": 897, "tweet_count": 137369, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "FernandoNieve_", "name": "Fernando \ud83c\udf33", "id": "852594961015066627", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 669, "tweet_count": 2440, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HidalgoAggus", "name": "agustina", "id": "1021484802892025856", "location": "Villa Mercedes, San Luis", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 141, "tweet_count": 3829, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "israelcorverd", "name": "israel coronado", "id": "611487991", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 818, "tweet_count": 39134, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "selenavicios", "name": "karen", "id": "2908113693", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 373, "tweet_count": 62452, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "gurrutiar", "name": "gustavo urrutia", "id": "101655614", "public_metrics": {"followers_count": 4365, "following_count": 866, "tweet_count": 887712, "listed_count": 92}}, {"verified": false, "username": "princessdolr", "name": "ma \ud83d\udc1d \ud83d\udc9a", "id": "3214534285", "location": "friends . shawn . SEP . grey\u2019s", "public_metrics": {"followers_count": 9657, "following_count": 7575, "tweet_count": 209039, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "username": "10carlitos1010", "name": "10carlitos10 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc51", "id": "925061838898855937", "location": "Condado de Barcelona, Espa\u00f1a.", "public_metrics": {"followers_count": 5492, "following_count": 6037, "tweet_count": 245459, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Luhmarquex", "name": "Luh Marqs \ud83d\udea9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2b50 13", "id": "964506329325953025", "public_metrics": {"followers_count": 2245, "following_count": 3667, "tweet_count": 6250, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fabius10scudi", "name": "Fabius Dieciscudi \u2671 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "id": "973994095440953344", "location": "Regno di Lotario I", "public_metrics": {"followers_count": 2437, "following_count": 1526, "tweet_count": 160018, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "BertieWooster78", "name": "M. \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f \ud83c\udde8\ud83c\udded", "id": "977491817615843328", "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 2188, "tweet_count": 10569, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LInformazioni", "name": "Le mie Informazioni", "id": "3016700017", "location": "Hayward, CA", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 282, "tweet_count": 2873, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"id": "1207398773581852672", "text": "Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahogaste.Asesinaste a un suicida y nos lo cargaste. \n\nLas piedras que nos tiraron por la reforma previsional se las tendr\u00edan que devolver\nhttps://t.co/WLltCbjxGb", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 10, "like_count": 149, "quote_count": 9}, "lang": "es", "author_id": "472392232", "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 21, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/WLltCbjxGb", "expanded_url": "https://bit.ly/36KbGxu", "display_url": "bit.ly/36KbGxu", "status": 200, "unwound_url": "https://www.perfil.com/noticias/politica/patricia-bullrich-dijo-las-piedras-que-nos-tiraron-por-la-reforma-previsional-se-las-tendrian-que-devolver.phtml"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207398773581852672"], "created_at": "2019-12-18T20:34:34.000Z"}, {"id": "1207374929735438336", "text": "boaaaaa https://t.co/VoohfuiJJR", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "und", "author_id": "14654943", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207373909219254279"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207374929735438336"], "entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/VoohfuiJJR", "expanded_url": "https://twitter.com/eroliveira_/status/1207373909219254279", "display_url": "twitter.com/eroliveira_/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T18:59:49.000Z"}, {"id": "1207314830685855745", "text": "El \"gobierno ejemplar\" que quiere imponernos el Sr @sanchezcastejon S\u00ed o S\u00ed. Breve resumen del precipicio al que vamos directos con este Presidente suicida  https://t.co/q5IISMxU8l", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 4, "like_count": 46, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "364261539", "entities": {"mentions": [{"start": 51, "end": 67, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/q5IISMxU8l", "expanded_url": "https://twitter.com/libertaddigital/status/1207306921180565505/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/q5IISMxU8l", "media_key": "7_1207306739076521989"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207314830685855745"], "created_at": "2019-12-18T15:01:01.000Z"}, {"id": "1207397936675655681", "text": "Un cura es condenado por abusos sexuales de menores, se entera del fallo judicial y se suicida. La #IglesiaCat\u00f3lica, que nunca lo excomulg\u00f3, hace una misa en su honor en el mismo lugar donde sucedieron los abusos \u00bfY la Justicia?\u00bfY el dolor de las v\u00edctimas?\nhttps://t.co/GBmJtt5e5j https://t.co/2YNRD0yVp1", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "831606471074918400", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 114, "probability": 0.492, "type": "Other", "normalized_text": "IglesiaCat\u00f3lica"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/GBmJtt5e5j", "expanded_url": "http://bit.ly/2YZ6O5c", "display_url": "bit.ly/2YZ6O5c"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/2YNRD0yVp1", "expanded_url": "https://twitter.com/canalabiertoar/status/1207397936675655681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2YNRD0yVp1", "media_key": "3_1207397930686205952"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 115, "tag": "IglesiaCat\u00f3lica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207397936675655681"], "created_at": "2019-12-18T20:31:15.000Z"}, {"id": "1207375054541119497", "text": "@Sr_Peter_ Verdaderamente no s\u00e9 qu\u00e9 clase de gentuza hay por el Twitter luego cuando alguien se suicida porque ha sufrido bullying se echan las manos a la cabeza", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1162703514646339586", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207354435007111169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Sr_Peter_", "id": "465216043"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9538, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207375054541119497"], "in_reply_to_user_id": "465216043", "created_at": "2019-12-18T19:00:19.000Z"}, {"id": "1207300715212935169", "text": "URGENTE HOY 18 de DICIEMBRE TWITAZO EN TOTAL REPUDIO A NETFLIX\n produjo esta serie asquerosa exponiendo a Jesucristo como HOMOSEXUAL y a Mar\u00eda como PROSTITUTA . Esto no lo vamos a tolerar , NO vamos a respaldar que se burlen de JES\u00daS \nUSAMOS EL HASHTAG #Chauflix y #ChauNetflix https://t.co/ZeoJhzNOSI", "public_metrics": {"retweet_count": 2182, "reply_count": 1923, "like_count": 3214, "quote_count": 2166}, "lang": "es", "author_id": "1058584833146961920", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.9822, "type": "Organization", "normalized_text": "NETFLIX"}, {"start": 106, "end": 115, "probability": 0.904, "type": "Other", "normalized_text": "Jesucristo"}, {"start": 137, "end": 141, "probability": 0.5097, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda"}, {"start": 228, "end": 232, "probability": 0.4721, "type": "Person", "normalized_text": "JES\u00daS"}, {"start": 245, "end": 251, "probability": 0.702, "type": "Other", "normalized_text": "HASHTAG"}, {"start": 254, "end": 261, "probability": 0.7193, "type": "Organization", "normalized_text": "Chauflix"}, {"start": 266, "end": 276, "probability": 0.5869, "type": "Organization", "normalized_text": "ChauNetflix"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/ZeoJhzNOSI", "expanded_url": "https://twitter.com/DrBadalassi/status/1207300715212935169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZeoJhzNOSI", "media_key": "3_1207300708464242688"}], "hashtags": [{"start": 253, "end": 262, "tag": "Chauflix"}, {"start": 265, "end": 277, "tag": "ChauNetflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207300715212935169"], "created_at": "2019-12-18T14:04:55.000Z"}, {"id": "1207358450973450240", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/Ipl6VzCuiy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "author_id": "2187347834", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207354229054152705"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207358450973450240"], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/Ipl6VzCuiy", "expanded_url": "https://twitter.com/hg_aquinoo/status/1207354229054152705", "display_url": "twitter.com/hg_aquinoo/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T17:54:21.000Z"}, {"id": "1207322288120639490", "text": "O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a esposa e ainda hoje h\u00e1 clubes querendo contrat\u00e1-lo. https://t.co/cxsSoe6s2t", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 2, "like_count": 354, "quote_count": 6}, "lang": "pt", "author_id": "181659220", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207318426798166023"}], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.817, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.8997, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/cxsSoe6s2t", "expanded_url": "https://twitter.com/Fail_Futebol/status/1207318426798166023", "display_url": "twitter.com/Fail_Futebol/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207322288120639490"], "created_at": "2019-12-18T15:30:39.000Z"}, {"id": "1207375584705359872", "text": "Yo creo que esta gente han sido los t\u00edpicos cabecillas de grupo de alg\u00fan colegio donde les encantaba hacer bullying a sus compa\u00f1eros de clase.\nLuego son los t\u00edpicos que se ponen las manos en la cabeza cuando alguien se suicida por qu\u00e9 ha sufrido insultos\nVerg\u00fcenza. https://t.co/ZjeCQad2lV", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 20, "like_count": 57, "quote_count": 6}, "lang": "es", "author_id": "1162703514646339586", "edit_history_tweet_ids": ["1207375584705359872"], "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/ZjeCQad2lV", "expanded_url": "https://twitter.com/Evita14305211/status/1207375584705359872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZjeCQad2lV", "media_key": "3_1207375561275957248"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/ZjeCQad2lV", "expanded_url": "https://twitter.com/Evita14305211/status/1207375584705359872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZjeCQad2lV", "media_key": "3_1207375569089896448"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/ZjeCQad2lV", "expanded_url": "https://twitter.com/Evita14305211/status/1207375584705359872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZjeCQad2lV", "media_key": "3_1207375574508986368"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/ZjeCQad2lV", "expanded_url": "https://twitter.com/Evita14305211/status/1207375584705359872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZjeCQad2lV", "media_key": "3_1207375581261770753"}]}, "created_at": "2019-12-18T19:02:26.000Z"}, {"id": "1207101424934563841", "text": "aaron: homofobico? eu? pq eu teria medo do andrew?\n\nnicky: isso pq ele nunca te amea\u00e7ou com uma faca \n\nkevin: ou te enforcou \n\nallison: ou tentou quebrar seu pesco\u00e7o \n\nmatt: ou te viu em quanto vc tentava espiar a porta do quarto pra saber se ele e o neil estavam transando", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 4, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1145532783873445888", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "aaron"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.775, "type": "Person", "normalized_text": "andrew"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.6574, "type": "Person", "normalized_text": "nicky"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.4531, "type": "Person", "normalized_text": "kevin"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.5186, "type": "Person", "normalized_text": "allison"}, {"start": 168, "end": 171, "probability": 0.3764, "type": "Person", "normalized_text": "matt"}, {"start": 251, "end": 254, "probability": 0.5227, "type": "Person", "normalized_text": "neil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207101424934563841"], "created_at": "2019-12-18T00:53:01.000Z"}, {"id": "1207165772528848896", "text": "\u201c\u00a1T\u00da VIVES DE AL\u00c1N!\u201d le grit\u00f3 ese se\u00f1or a Gustavo Gorriti @IDL_R y miren\ud83d\udc47\ud83c\udffc c\u00f3mo le doli\u00f3 que se lo gritaran en su cara, se quiso hacer el machito, es que en mancha cualquiera de ellos es \u201cvaliente\u201d. (Chicos p\u00e1senme el video porfa)\n\nSE VE QUE LAS VERDADES DUELEN. https://t.co/hKmsFgVK7c", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 43, "like_count": 406, "quote_count": 14}, "lang": "es", "author_id": "97840455", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207163158227509248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 58, "end": 64, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.8823, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Gorriti"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/hKmsFgVK7c", "expanded_url": "https://twitter.com/LaResistenciaR2/status/1207163158227509248", "display_url": "twitter.com/LaResistenciaR\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207165772528848896"], "created_at": "2019-12-18T05:08:42.000Z"}, {"id": "1207340790747475969", "text": "@robertobraibant @GretaThunberg @Fridays4future Il fatto \u00e8 che per smontare quelle scelte sarebbe necessario un radicale cambiamento del modello economico mondiale, non solo un discutibile ammodernamento tecnologico. Una partita difficile che andrebbe posta nella giusta dimensione. Il livello Greta \u00e8 una presa in giro.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "421590820", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207323160007327745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "robertobraibant", "id": "216722162"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "GretaThunberg", "id": "1006419421244678144"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "Fridays4future", "id": "1053768884732547072"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207340790747475969"], "in_reply_to_user_id": "216722162", "created_at": "2019-12-18T16:44:10.000Z"}, {"id": "1207390656123068421", "text": "@NataliaAB19 @ECiruely @FLagos_Neumann @sebastianpinera No s\u00e9 que historia tienes con tu padre, y si es negativa lo lamento. Pero no por eso puedes culpar a todos los hombres o a toda la armada. Yo tambi\u00e9n soy padre de una peque\u00f1a y hago todo lo posible porque no le falte nada y sea feliz. Ojal\u00e1 resuelvas eso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "118749445", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207388651677724674"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "NataliaAB19", "id": "2948550351"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207390656123068421"], "in_reply_to_user_id": "2948550351", "created_at": "2019-12-18T20:02:19.000Z"}, {"id": "1207338651870486528", "text": "soy un suicida cruzando la calle", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 46, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "2191393381", "edit_history_tweet_ids": ["1207338651870486528"], "created_at": "2019-12-18T16:35:40.000Z"}, {"id": "1207326525802061825", "text": "Velan al cura abusador en la iglesia donde cometi\u00f3 los abusos. Lo pens\u00e1s para una serie y te censuras porque te parece demasiado asqueroso. As\u00ed son los que avalaron y autorizaron esto. https://t.co/V5L3UmcxL0", "public_metrics": {"retweet_count": 263, "reply_count": 34, "like_count": 1054, "quote_count": 9}, "lang": "es", "author_id": "128205366", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207319935287988224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207326525802061825"], "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/V5L3UmcxL0", "expanded_url": "https://twitter.com/lizklimberg/status/1207319935287988224", "display_url": "twitter.com/lizklimberg/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T15:47:29.000Z"}, {"id": "1206627268723970053", "text": "Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongkey passando por baixo dos obst\u00e1culos \nTaemin cortando com uma tesoura os cabelos da perna do jonghyun \nJinki quase matou a Luna \nJinki sendo aleatorio https://t.co/KFiscycp0g", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 25, "like_count": 1824, "quote_count": 64}, "lang": "pt", "author_id": "1010632780022255618", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.4686, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.5903, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.487, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.8897, "type": "Person", "normalized_text": "Jongkey"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Taemin"}, {"start": 218, "end": 225, "probability": 0.9045, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 228, "end": 232, "probability": 0.7039, "type": "Person", "normalized_text": "Jinki"}, {"start": 248, "end": 251, "probability": 0.6338, "type": "Person", "normalized_text": "Luna"}, {"start": 254, "end": 258, "probability": 0.6281, "type": "Person", "normalized_text": "Jinki"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627230752890880"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627244606709762"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627261471965190"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627265603407874"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206627268723970053"], "created_at": "2019-12-16T17:28:53.000Z"}, {"id": "1207245213250543616", "text": "A esto est\u00e1 jugando la izquierda: a desequilibrar el tablero electoral mediante el efecto llamada. Es un plan suicida que les dar\u00e1 una victoria p\u00edrrica y destruir\u00e1 el pa\u00eds para siempre. https://t.co/T2wRP7gRbZ", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 4, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "811138529938042880", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206668464817086466"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207245213250543616"], "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/T2wRP7gRbZ", "expanded_url": "https://twitter.com/90248a/status/1206668464817086466", "display_url": "twitter.com/90248a/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T10:24:23.000Z"}, {"id": "1207294188229935104", "text": "@MilagrosLeivaG Hay muchos rojetes que a\u00fan NO aceptan que el ex Presidente AGP ya no est\u00e1 y que Nunca podr\u00e1n humillarlo, tampoco a su familia y eso les arde a los rojos.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "723655652242001920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207146725133164545"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207294188229935104"], "in_reply_to_user_id": "224916991", "created_at": "2019-12-18T13:38:59.000Z"}, {"id": "1207288975049871365", "text": "Confesor del padre Grassi, denunciado como abusador, una investigaci\u00f3n avanzanda por la denuncia de 5 hombres que fueron abusados por el, se suicida y la Iglesia lo despide con una misa por \"el sufrimiento padecido\"... mientras las v\u00edctimas se quedan sin justicia", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 37, "quote_count": 5}, "lang": "es", "author_id": "118432991", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.5295, "type": "Person", "normalized_text": "Grassi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207288975049871365"], "created_at": "2019-12-18T13:18:16.000Z"}, {"id": "1207389292491952128", "text": "@metrodesantiago X que no responde lo que se les escribe como son tan mirda para no sacar a las persona", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "789079356664639488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207387655648010244"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207389292491952128"], "in_reply_to_user_id": "73459349", "created_at": "2019-12-18T19:56:54.000Z"}, {"id": "1207358137881255939", "text": "Cuanto queda por aprender... Aprender a observar, a preguntar, a mirar a la cara y escuchar.Hay gu\u00edas de prevenci\u00f3n de la conducta suicida, pero no se divulgan ni se conocen. Seguimos anclados en el \"eso aqu\u00ed no puede ocurrir\".\n\nCuanto dolor. Pobres padres.\nD.e.p. Celia.", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "442709171", "entities": {"annotations": [{"start": 265, "end": 269, "probability": 0.3772, "type": "Other", "normalized_text": "Celia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207358137881255939"], "created_at": "2019-12-18T17:53:06.000Z"}, {"id": "1207393686163775488", "text": "Cierren ese antro. https://t.co/9ovKxBe5KK", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 34, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "601396883", "edit_history_tweet_ids": ["1207393686163775488"], "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/9ovKxBe5KK", "expanded_url": "https://twitter.com/elangelGmendo/status/1207393686163775488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9ovKxBe5KK", "media_key": "3_1207393677439623169"}]}, "created_at": "2019-12-18T20:14:21.000Z"}, {"id": "1207350784788254720", "text": "Si \u00e8 sparata - Caterina ha lasciato una lettera di 15 pagine. Nel 2019 \u00e8 il 60\u00b0 caso. Il legale dei militari: \u201cEmarginato chi rivela il suo male\u201d [LEGGI]  https://t.co/XhzSCYr6VB", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "52424550", "edit_history_tweet_ids": ["1207350784788254720"], "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/XhzSCYr6VB", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/in-edicola/articoli/2019/12/18/soldatessa-suicida-nessuno-cura-i-depressi-in-divisa/5623912/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1576689754", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/in-edicola/art\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/in-edicola/articoli/2019/12/18/soldatessa-suicida-nessuno-cura-i-depressi-in-divisa/5623912/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1576689754"}]}, "created_at": "2019-12-18T17:23:53.000Z"}, {"id": "1207395128161243136", "text": "Depois de um temp\u00e3o eu decido entrar no tumblr e tem uma carta de suic\u00eddio  (aparentemente) da minha ex do dia 9 de outubro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3018886791", "edit_history_tweet_ids": ["1207395128161243136"], "created_at": "2019-12-18T20:20:05.000Z"}, {"id": "1207393566181511177", "text": "17:15 hrs. Servicio #L1 se encuentra disponible entre Estaci\u00f3n Central-Los H\u00e9roes y Salvador-Los Dominicos. https://t.co/wTsp3vpPwv", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 69, "like_count": 59, "quote_count": 7}, "lang": "es", "author_id": "73459349", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207387655648010244"}], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 69, "probability": 0.436, "type": "Place", "normalized_text": "Estaci\u00f3n Central"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.3835, "type": "Other", "normalized_text": "H\u00e9roes"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.5193, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.4481, "type": "Other", "normalized_text": "Dominicos"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/wTsp3vpPwv", "expanded_url": "https://twitter.com/metrodesantiago/status/1207387655648010244", "display_url": "twitter.com/metrodesantiag\u2026"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 23, "tag": "L1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207393566181511177"], "created_at": "2019-12-18T20:13:53.000Z"}, {"id": "1207394266470920192", "text": "Es una hip\u00f3tesis arriesgada y muy dif\u00edcil de respaldar en evidencias, pero estoy absolutamente convencido de que una forma subrepticia, enfermiza y suicida de ansiedad clim\u00e1tica ha sido una de las claves de la victoria de la ultraderecha supremacista en las elecciones en #UK. \u2192", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "539465072", "entities": {"annotations": [{"start": 273, "end": 274, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "UK"}], "hashtags": [{"start": 272, "end": 275, "tag": "UK"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207394266470920192"], "created_at": "2019-12-18T20:16:40.000Z"}, {"id": "1207295574858502145", "text": "Es un cura abusador. Es UN SUICIDA. Par\u00e1 el hay misa, para todos los dem\u00e1s suicidas del planeta, condena al infierno y fijate como haces para que tenga una misa si era cat\u00f3lico. \nPUEDEN PARAR DE SER TAN HIJOS DE LA MIERDA? https://t.co/0ihnqLgdHc", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "809417740708618240", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207282753063931905"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207295574858502145"], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/0ihnqLgdHc", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1207282753063931905", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T13:44:30.000Z"}, {"id": "1207393852572733447", "text": "https://t.co/sDLHjqncZs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "author_id": "3026225155", "edit_history_tweet_ids": ["1207393852572733447"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/sDLHjqncZs", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/4m0q0xQ2BNl9SCAGKyfiGZ?si=fnAgz6xKT9SuGw7GG_886Q", "display_url": "open.spotify.com/track/4m0q0xQ2\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T20:15:01.000Z"}, {"id": "1207312228149551104", "text": "@LuzMelyReyes @mbachelet Lo he dicho y lo repito:\n\nLas elecciones legislativas TIENEN QUE realizarse en 2020\n\nLas elecciones presidenciales DEBEN realizarse lo antes posible \n\nSe puede y se debe atender lo real y lo deseado al mismo tiempo; desatender cualquiera ser\u00eda una irresponsabilidad suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "48129358", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207299477469401088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LuzMelyReyes", "id": "17651392"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207312228149551104"], "in_reply_to_user_id": "17651392", "created_at": "2019-12-18T14:50:40.000Z"}, {"id": "1207373697943769089", "text": "S\u00e3o Paulo decide rescindir contrato do goleiro Jean, preso nos EUA \n\nJogador \u00e9 acusado de agredir a esposa Milena Bemfica https://t.co/i1A4qDHeuU https://t.co/7v3ABN2ptc", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 224, "like_count": 5597, "quote_count": 683}, "lang": "pt", "author_id": "10842792", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6056, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.8201, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 63, "end": 65, "probability": 0.9571, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 107, "end": 120, "probability": 0.5979, "type": "Person", "normalized_text": "Milena Bemfica"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/i1A4qDHeuU", "expanded_url": "http://glo.bo/2s1upG7", "display_url": "glo.bo/2s1upG7"}, {"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/7v3ABN2ptc", "expanded_url": "https://twitter.com/globoesportecom/status/1207373697943769089/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7v3ABN2ptc", "media_key": "3_1207373689332883456"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207373697943769089"], "created_at": "2019-12-18T18:54:56.000Z"}, {"id": "1207389639469928449", "text": "Foi em Orlando por isso que ele t\u00e1 preso, se tivesse sido aqui, garanto que estaria solto e n\u00e3o ia dar em nada. Dudu fez a mesma coisa com a mulher e com a sogra e hoje \u00e9 \u00eddolo do Palmeiras, pouca gente lembra do caso, Bruno MATOU a mulher e tem gente tirando foto com o infeliz", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3078556782", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.9528, "type": "Place", "normalized_text": "Orlando"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.8829, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 180, "end": 188, "probability": 0.9363, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 219, "end": 223, "probability": 0.7934, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207389639469928449"], "created_at": "2019-12-18T19:58:16.000Z"}, {"id": "1207380670005293057", "text": "El arzobispo de La Plata dio una misa para el cura Lorenzo en la misma parroquia donde se denunciaron los abusos de menores | Por Fernando Soriano https://t.co/27WBxZRwps", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 27, "like_count": 11, "quote_count": 24}, "lang": "es", "author_id": "69416519", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.4762, "type": "Place", "normalized_text": "de"}, {"start": 16, "end": 23, "probability": 0.8037, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.3501, "type": "Other", "normalized_text": "Lorenzo"}, {"start": 130, "end": 145, "probability": 0.8639, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Soriano"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/27WBxZRwps", "expanded_url": "https://ibae.am/2PAOlZw", "display_url": "ibae.am/2PAOlZw"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207380670005293057"], "created_at": "2019-12-18T19:22:38.000Z"}, {"id": "1207363030172028928", "text": "O problema \u00e9 a consequ\u00eancia \nSe at\u00e9 um goleiro que matou a mulher e deu pro cachorro comer conseguiu um clube, voc\u00ea acha que ele n\u00e3o consegue ? \nO problema \u00e9 que n\u00e3o tem uma porra de consequ\u00eancia https://t.co/Zc4Vxh7kOD", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "882402094468280320", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207300750667386881"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207363030172028928"], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/Zc4Vxh7kOD", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1207300750667386881", "display_url": "twitter.com/futtmais/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T18:12:32.000Z"}, {"id": "1207314668190142464", "text": "Que o Jean goleiro do SP se foda muito. \n\nAo menos um coisa \u00e9 b\u00e1sica. Adeus carreira de jogador, o time que contratar esse maluco merece se foder muito.", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 67, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "747287487412764678", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.8665, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 22, "end": 23, "probability": 0.6769, "type": "Organization", "normalized_text": "SP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207314668190142464"], "created_at": "2019-12-18T15:00:22.000Z"}, {"id": "1207388749241421831", "text": "2 personas se lanzan a la v\u00eda esta tarde en el metro de Santiago, no quiero normalidad, esto debe cambiar! Una lastima!", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "55239421", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.9565, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207388749241421831"], "geo": {"place_id": "01d461fd3da860bd"}, "created_at": "2019-12-18T19:54:44.000Z"}, {"id": "1207253839671414790", "text": "Fico: i migranti in fuga dalla povert\u00e0 non si fermano con i muri\n(ma certo, quale povero non ha dai 3000 ai 6000 euro per il viaggio?)\nhttps://t.co/5q2DRd9ADy", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 52, "like_count": 271, "quote_count": 9}, "lang": "it", "author_id": "1683455144", "edit_history_tweet_ids": ["1207253839671414790"], "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/5q2DRd9ADy", "expanded_url": "http://www.imolaoggi.it/2019/12/18/migranti-fico-fuga-poverta/", "display_url": "imolaoggi.it/2019/12/18/mig\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.imolaoggi.it/2019/12/18/migranti-fico-fuga-poverta/"}]}, "created_at": "2019-12-18T10:58:39.000Z"}, {"id": "1207272618719621120", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/C4I12QnXxo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "author_id": "397585756", "edit_history_tweet_ids": ["1207272618719621120"], "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/C4I12QnXxo", "expanded_url": "https://twitter.com/lixodamae/status/1207267315965927428", "display_url": "twitter.com/lixodamae/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T12:13:17.000Z"}, {"id": "1207282255716081665", "text": "Parece ser que est\u00e1 gustando el \u00faltimo v\u00eddeo que sub\u00ed, tiene el % de retenci\u00f3n m\u00e1s alto del canal\n\nSi quer\u00e9is saber qu\u00e9 es el gen suicida y qu\u00e9 tiene que ver con el c\u00e1ncer y el virus del herpes, este es vuestro video\n\n\u25b7 https://t.co/kIPEh6WQmz", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "82646716", "entities": {"annotations": [{"start": 177, "end": 181, "probability": 0.5811, "type": "Other", "normalized_text": "virus"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/kIPEh6WQmz", "expanded_url": "https://cutt.ly/4rqBjGi", "display_url": "cutt.ly/4rqBjGi", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=4xWdE3jb1YI&feature=youtu.be"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207282255716081665"], "created_at": "2019-12-18T12:51:34.000Z"}, {"id": "1207136749601853440", "text": "Un video sin propuestas, sin nada positivo para el pa\u00eds. Es un mensaje de un despechado a punto de meterse un balazo como su yunta, el cobarde suicida. https://t.co/d8bopEZSUj", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 37, "like_count": 117, "quote_count": 6}, "lang": "es", "author_id": "282155394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206756129335914496"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207136749601853440"], "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/d8bopEZSUj", "expanded_url": "https://twitter.com/SalvadorHeresi/status/1206756129335914496", "display_url": "twitter.com/SalvadorHeresi\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T03:13:23.000Z"}, {"id": "1207377600412299265", "text": "A ver quien me prende una velita ma\u00f1ana.. En una de esas me prendo fuego y no tengo que respirar m\u00e1s", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1056529622", "edit_history_tweet_ids": ["1207377600412299265"], "created_at": "2019-12-18T19:10:26.000Z"}, {"id": "1207388019889725440", "text": "@slideawayxxx matou influenciou o amigo e ainda se matou kkkk ego\u00edsta burro e mimado n\u00e3o sabia nem escrever tomara que esteja queimando no inferno com o espetinho do capeta no cu dele", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1121800650503798785", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207387352416567296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "slideawayxxx", "id": "1153130161023463424"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207388019889725440"], "in_reply_to_user_id": "1153130161023463424", "created_at": "2019-12-18T19:51:50.000Z"}, {"id": "1207387894144536577", "text": "\u201cLa gente se va a sorprender con el final de ATAV y a\u00fan m\u00e1s con el final de la historia de Alicia\u201d nos dice @memefunes en vivo #PorSiLasMoscas x @Laoncediez https://t.co/LbyTKgrsj8", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 4, "like_count": 95, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "249855367", "entities": {"mentions": [{"start": 108, "end": 118, "username": "memefunes", "id": "369283261"}, {"start": 145, "end": 156, "username": "Laoncediez", "id": "516786485"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.6342, "type": "Other", "normalized_text": "ATAV"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.623, "type": "Person", "normalized_text": "Alicia"}, {"start": 128, "end": 141, "probability": 0.4906, "type": "Other", "normalized_text": "PorSiLasMoscas"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/LbyTKgrsj8", "expanded_url": "https://twitter.com/MoskitaMuertaOk/status/1207387894144536577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LbyTKgrsj8", "media_key": "3_1207387876507471874"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 142, "tag": "PorSiLasMoscas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207387894144536577"], "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "created_at": "2019-12-18T19:51:20.000Z"}, {"id": "1207389388998615040", "text": "@luaninfalivel @liberiangirIII @butterfliessmj @womanofdicaprio @FranPasquetta23 E isso tudo pra qu\u00ea? Pra provar que ele realmente n\u00e3o tinha tocado naquele Jordie. Atualmente est\u00e1 dispon\u00edvel o relat\u00f3rio m\u00e9dico que fizeram das partes \u00edntimas dele, tudo comprovado que ele sempre foi INOCENTE!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1188950313073565696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207388951385907202"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 30, "username": "liberiangirIII", "id": "1127342514619473922"}, {"start": 47, "end": 63, "username": "womanofdicaprio", "id": "2583354086"}], "annotations": [{"start": 156, "end": 161, "probability": 0.4846, "type": "Other", "normalized_text": "Jordie"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207389388998615040"], "in_reply_to_user_id": "1188950313073565696", "created_at": "2019-12-18T19:57:17.000Z"}, {"id": "1207385554830155776", "text": "algu\u00e9m se suicidou na linha e o comboio est\u00e1 parado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "1628582647", "edit_history_tweet_ids": ["1207385554830155776"], "created_at": "2019-12-18T19:42:03.000Z"}, {"id": "1207326237842116608", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: quase, por\u00e9m \u274c https://t.co/5XbcYY6iKD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "834907692829446145", "edit_history_tweet_ids": ["1207326237842116608"], "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/5XbcYY6iKD", "expanded_url": "https://twitter.com/lmjcherries/status/1207309946687148034", "display_url": "twitter.com/lmjcherries/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T15:46:20.000Z"}, {"id": "1207381674276859905", "text": "Pra mim, seu amor \u00e9 suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "156353394", "edit_history_tweet_ids": ["1207381674276859905"], "created_at": "2019-12-18T19:26:37.000Z"}, {"id": "1207372221922074624", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1531366320", "edit_history_tweet_ids": ["1207372221922074624"], "created_at": "2019-12-18T18:49:04.000Z"}, {"id": "1207376815981023232", "text": "Sacerdote argentino se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores.\n\n#dw #crimen #argentina #sacerdote #eduardolorenzo #pederasta #sesuicida #trasordendedetenci\u00f3n #acusado #denunciadoporvictimas #abusossexuales #corrupci\u00f3ndetresmenores \n\nhttps://t.co/ZjHclYFzaf", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "969658749085540352", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 81, "probability": 0.3845, "type": "Organization", "normalized_text": "dw"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.9512, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 114, "end": 127, "probability": 0.5139, "type": "Person", "normalized_text": "eduardolorenzo"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/ZjHclYFzaf", "expanded_url": "https://bit.ly/34Afjoq", "display_url": "bit.ly/34Afjoq", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lanuevaprensa.com.co/component/k2/sacerdote-argentino-se-suicida-tras-ser-acusado-de-abusos-sexuales-a-menores"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 82, "tag": "dw"}, {"start": 83, "end": 90, "tag": "crimen"}, {"start": 91, "end": 101, "tag": "argentina"}, {"start": 102, "end": 112, "tag": "sacerdote"}, {"start": 113, "end": 128, "tag": "eduardolorenzo"}, {"start": 129, "end": 139, "tag": "pederasta"}, {"start": 140, "end": 150, "tag": "sesuicida"}, {"start": 151, "end": 172, "tag": "trasordendedetenci\u00f3n"}, {"start": 173, "end": 181, "tag": "acusado"}, {"start": 182, "end": 204, "tag": "denunciadoporvictimas"}, {"start": 205, "end": 220, "tag": "abusossexuales"}, {"start": 221, "end": 245, "tag": "corrupci\u00f3ndetresmenores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207376815981023232"], "created_at": "2019-12-18T19:07:19.000Z"}, {"id": "1206993838138699776", "text": "Un idiota que se suicida por odio. Como votante del Cambio! https://t.co/YK5CJUqksZ", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 17, "like_count": 67, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "926541944813244416", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.5672, "type": "Person", "normalized_text": "Cambio"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/YK5CJUqksZ", "expanded_url": "https://twitter.com/soyfrutita/status/1206919789865771008", "display_url": "twitter.com/soyfrutita/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206993838138699776"], "created_at": "2019-12-17T17:45:30.000Z"}, {"id": "1207298677083181056", "text": "Ei, ao inv\u00e9s de voc\u00ea estar a\u00ed procurando saber de que maneira o MC Mineiro se matou ou de querer ver o v\u00eddeo da Live, porque voc\u00ea n\u00e3o vai passar um tempo com aquele seu amigo / amiga que t\u00e1 dando sinal o tempo todo que quer / vai / precisa fazer o mesmo?\n(+)", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 4, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "910466500821229568", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 73, "probability": 0.5483, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207298677083181056"], "created_at": "2019-12-18T13:56:49.000Z"}, {"id": "1207297477147275265", "text": "@RicardoPinedoC @Soy_Aprista Viendo esta publicidad a favor de AGP. Ya me est\u00e1 haciendo dudar si realmente muri\u00f3, y el \"Suicida\" est\u00e1 en alg\u00fan remoto lugar leyendo y dirigiendo la campa\u00f1a promocional.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "253738390", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206951868850679815"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RicardoPinedoC", "id": "1197989276874506240"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.4498, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.6144, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207297477147275265"], "in_reply_to_user_id": "1197989276874506240", "created_at": "2019-12-18T13:52:03.000Z"}, {"id": "1207129030878801924", "text": "Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada despu\u00e9s de permanecer archivado, luego que un denunciante aceptara que fue v\u00edctima del religioso. (mg)\nhttps://t.co/HIrIbH2sFf", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 11, "like_count": 63, "quote_count": 9}, "lang": "es", "author_id": "6135622", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/HIrIbH2sFf", "expanded_url": "https://p.dw.com/p/3Uzfi", "display_url": "p.dw.com/p/3Uzfi", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dw.com/es/sacerdote-argentino-se-suicida-tras-ser-acusado-de-abusos-sexuales-a-menores/a-51715918"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 23, "tag": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207129030878801924"], "created_at": "2019-12-18T02:42:42.000Z"}, {"id": "1207330726552711168", "text": "@TerrorizerE @MCPEDL espero o ovo nascer", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "968023710363017216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207321963363893249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "TerrorizerE", "id": "1157965279516696576"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "MCPEDL", "id": "2423609046"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207330726552711168"], "in_reply_to_user_id": "1157965279516696576", "created_at": "2019-12-18T16:04:10.000Z"}, {"id": "1207311294782746624", "text": "@SukMasu2 addon buga mt em realm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "968023710363017216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207301443037925376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "SukMasu2", "id": "959425684002271234"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 19, "probability": 0.4078, "type": "Other", "normalized_text": "addon buga"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207311294782746624"], "in_reply_to_user_id": "959425684002271234", "created_at": "2019-12-18T14:46:58.000Z"}, {"id": "1207387352416567296", "text": "@rivotrilz nossa mano tenho zero empatia por esse verme na moral, s\u00f3 rep\u00fadio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1153130161023463424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207384682599501829"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rivotrilz", "id": "1121800650503798785"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207387352416567296"], "in_reply_to_user_id": "1121800650503798785", "created_at": "2019-12-18T19:49:11.000Z"}, {"id": "1207387038653255680", "text": "Wendy tips https://t.co/CPBgv6Etiw", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "195162704", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207385481471778816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7725, "type": "Other", "normalized_text": "Wendy"}], "urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/CPBgv6Etiw", "expanded_url": "https://twitter.com/wheynrovier/status/1207385481471778816", "display_url": "twitter.com/wheynrovier/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207387038653255680"], "created_at": "2019-12-18T19:47:56.000Z"}, {"id": "1206383453501042689", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/vDfZgynOBI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 7}, "lang": "pt", "author_id": "996727911553097730", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206381780636491776"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206383453501042689"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/vDfZgynOBI", "expanded_url": "https://twitter.com/mandrakamistica/status/1206381780636491776", "display_url": "twitter.com/mandrakamistic\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:20:03.000Z"}, {"id": "1207386683542589444", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/8fOJwgTYXH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "853467236249604096", "edit_history_tweet_ids": ["1207386683542589444"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/8fOJwgTYXH", "expanded_url": "https://twitter.com/AnaLusa63417938/status/1207029203411099655", "display_url": "twitter.com/AnaLusa6341793\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T19:46:32.000Z"}, {"id": "1207370216243695616", "text": "Quien toma sol a esta hora? un suicida no mas", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "146853790", "edit_history_tweet_ids": ["1207370216243695616"], "created_at": "2019-12-18T18:41:06.000Z"}, {"id": "1207382239157374978", "text": "O Liverpool joga um belo futebol faz algumas temporadas, mas o DESLUMBRE, o FASC\u00cdNIO que o brasileiro m\u00e9dio sente \u00e9 algo fora do comum.\n\nContra o Monterrey hoje jogou um time normal. Nada mais.\n\nParem com essa baba\u00e7\u00e3o toda.\n\nEssa vassalagem em escala industrial \u00e9 constrangedora.", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 866, "like_count": 6969, "quote_count": 307}, "lang": "pt", "author_id": "234966034", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.9819, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}, {"start": 146, "end": 154, "probability": 0.901, "type": "Organization", "normalized_text": "Monterrey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207382239157374978"], "created_at": "2019-12-18T19:28:52.000Z"}, {"id": "1207064593492828162", "text": "Yop con los dem\u00e1s: Daaaaleee, presentate sos super capaz VOS PODES. TE VA A IR SUPER BIEN, y si te va mal LA RENDIS DE NUEVO xq no es el fin del mundo, te amo te amo presentate vos podessss \n\nYo conmigo misma: Si no apruebo me suicido", "public_metrics": {"retweet_count": 17136, "reply_count": 110, "like_count": 43530, "quote_count": 757}, "lang": "es", "author_id": "3045418568", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5439, "type": "Other", "normalized_text": "Yop"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207064593492828162"], "created_at": "2019-12-17T22:26:39.000Z"}, {"id": "1207374426448289792", "text": "Celia Cavia una ni\u00f1a de solamente 14 a\u00f1os que se suicida debido al acoso escolar. Es necesario concienciar de la importancia de intervenir y no quedarse callado ante el acoso, y de la urgencia de cambiar la educaci\u00f3n para que no se den este tipo de situaciones", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "1459168622", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.5773, "type": "Person", "normalized_text": "Celia Cavia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207374426448289792"], "created_at": "2019-12-18T18:57:49.000Z"}, {"id": "1207006551065681920", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda: los muertos por #suicidio duplican a los de accidentes de tr\u00e1fico, superan en once veces a los homicidios y en ochenta a los de violencia de g\u00e9nero.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "470206398", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 95, "tag": "suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207006551065681920"], "created_at": "2019-12-17T18:36:01.000Z"}, {"id": "1207351606238437378", "text": "@claraaaacarraud Le\u00ed suicidio, algo anda mal", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "323365983", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207339278310813697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "claraaaacarraud", "id": "1486475292"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207351606238437378"], "in_reply_to_user_id": "1486475292", "created_at": "2019-12-18T17:27:09.000Z"}, {"id": "1207096852660850688", "text": "Mi Sra mirando TV\nYo a su lado con mi CEL en Twitter\nLe pido:\n- Amor, me traes una birra?\n- No, quiero ver el final de la novela\nSuena el CEL de ella y sale corriendo a atender (era yo msje por whatsapp)\n- Ya que estas en la cocina me traes la birra\n\nOllazo Essen\nRecien despierto", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 126, "like_count": 797, "quote_count": 8}, "lang": "es", "author_id": "2164703564", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.9649, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 194, "end": 201, "probability": 0.9566, "type": "Other", "normalized_text": "whatsapp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207096852660850688"], "created_at": "2019-12-18T00:34:51.000Z"}, {"id": "1207383140597207041", "text": "@brunex_lindex N\u00e3o h\u00e1 nada para contar lel s\u00f3 quero morrer lel", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2748886808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207383013413265411"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "brunex_lindex", "id": "830351470360924160"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.4729, "type": "Person", "normalized_text": "lel"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.4045, "type": "Person", "normalized_text": "lel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207383140597207041"], "in_reply_to_user_id": "830351470360924160", "created_at": "2019-12-18T19:32:27.000Z"}, {"id": "1207383299351556096", "text": "Por que o Liverpool colocou v\u00e1rios reservas na semifinal contra o Monterrey? Minha opini\u00e3o na thread: \n\nA exemplo do q aconteceu no jogo do Fla, a percep\u00e7\u00e3o do Klopp antes da bola rolar era de que o Liverpool venceria, de uma forma ou de outra, pela disparidade entre as equipes", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 89, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "68591712", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.9645, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.9083, "type": "Organization", "normalized_text": "Monterrey"}, {"start": 140, "end": 142, "probability": 0.9811, "type": "Organization", "normalized_text": "Fla"}, {"start": 160, "end": 164, "probability": 0.9547, "type": "Person", "normalized_text": "Klopp"}, {"start": 199, "end": 207, "probability": 0.9486, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207383299351556096"], "created_at": "2019-12-18T19:33:05.000Z"}, {"id": "1207363920614350850", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/GVuHtIuv0R", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "956340354806108160", "edit_history_tweet_ids": ["1207363920614350850"], "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/GVuHtIuv0R", "expanded_url": "https://twitter.com/luisarodriguesI/status/1207342029388308481", "display_url": "twitter.com/luisarodrigues\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T18:16:05.000Z"}, {"id": "1207222183099060224", "text": "Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDsqHw", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 11, "like_count": 68, "quote_count": 9}, "lang": "es", "author_id": "100731315", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9874, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Zs36eDsqHw", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207222183099060224"], "created_at": "2019-12-18T08:52:52.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207380330338029568", "text": "A camisa do Liverpool \u00e9 gigante na Europa.\n\nSaiu de l\u00e1, \u00e9 um PSG que vota no Corbyn.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "15735033", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.9563, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9616, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 61, "end": 63, "probability": 0.9205, "type": "Organization", "normalized_text": "PSG"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.8474, "type": "Person", "normalized_text": "Corbyn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207380330338029568"], "created_at": "2019-12-18T19:21:17.000Z"}, {"id": "1207377437471977473", "text": "\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8 Se trata del sacerdote de Reconquista quien fue encontrado culpable del delito de abuso sexual gravemente ultrajante contra una nena y un nene de tres a\u00f1os. https://t.co/gCzrKp5lk0", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "218453778", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.3072, "type": "Person", "normalized_text": "Reconquista"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/gCzrKp5lk0", "expanded_url": "https://sinmordaza.com/noticia/774059-condenaron-a-16-anos-de-carcel-al-cura-nestor-monzon.html", "display_url": "sinmordaza.com/noticia/774059\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://sinmordaza.com/noticia/78114-condenaron-a-16-anos-de-carcel-al-cura-nestor-monzon.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207377437471977473"], "created_at": "2019-12-18T19:09:47.000Z"}, {"id": "1171281334297407488", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3114, "quote_count": 48}, "lang": "es", "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z"}, {"id": "1207359664591167489", "text": "Un cura se suicida despu\u00e9s de ser declarado culpable por pedofilo y abusador \nLa iglesia : ya est\u00e1 con Dios, vamos a hacerle una misa \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\udc7c\ud83d\ude07\ud83d\udc95\nNetflix produce una serie d\u00f3nde Jes\u00fas es gay, Mar\u00eda es prostituta, etc \nLa iglesia: #ChauNetflix es una falta de respeto \ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude21\ud83d\ude24", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "629782987", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 106, "probability": 0.4221, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 142, "end": 148, "probability": 0.954, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 174, "end": 178, "probability": 0.6924, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas"}, {"start": 188, "end": 192, "probability": 0.4432, "type": "Other", "normalized_text": "Mar\u00eda"}, {"start": 227, "end": 237, "probability": 0.4729, "type": "Organization", "normalized_text": "ChauNetflix"}], "hashtags": [{"start": 226, "end": 238, "tag": "ChauNetflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207359664591167489"], "created_at": "2019-12-18T17:59:10.000Z"}, {"id": "1206702626529775616", "text": "A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa. La liga a la mierda. Josep Pedrerol se suicida en directo. Caos y destrucci\u00f3n. Perros y gatos cohabitando. La histeria de las masas.", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 25, "like_count": 2354, "quote_count": 13}, "lang": "es", "author_id": "292956433", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.6569, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.7928, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}, {"start": 140, "end": 153, "probability": 0.9007, "type": "Person", "normalized_text": "Josep Pedrerol"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206702626529775616"], "created_at": "2019-12-16T22:28:20.000Z"}, {"id": "1207354271345397762", "text": "Ogni volta che Capitan Cazzaro apre bocca, la coerenza si suicida.\n\n#SalviniChiacchierone \n\nChi alza il dito medio \n\n#iostoconsalvini https://t.co/dlPW5QIl2Y", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "194217573", "edit_history_tweet_ids": ["1207354271345397762"], "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/dlPW5QIl2Y", "expanded_url": "https://twitter.com/roby800/status/1207354271345397762/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dlPW5QIl2Y", "media_key": "3_1207354265485938689"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 89, "tag": "SalviniChiacchierone"}, {"start": 117, "end": 133, "tag": "iostoconsalvini"}]}, "geo": {"place_id": "521b6f591c4b3ce8"}, "created_at": "2019-12-18T17:37:44.000Z"}, {"id": "1207058521268916226", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: n fa\u00e7o ideia kkkk\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/bUSc34hs9P", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 4, "quote_count": 10}, "lang": "pt", "author_id": "342223771", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207053458328698880"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207058521268916226"], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/bUSc34hs9P", "expanded_url": "https://twitter.com/mairacintia_/status/1207053458328698880", "display_url": "twitter.com/mairacintia_/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T22:02:32.000Z"}, {"id": "1207376131432820737", "text": "arm\u00e1rio https://t.co/mBabg7OOnl", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 68, "like_count": 3854, "quote_count": 19}, "lang": "pt", "author_id": "45447020", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207268620176416775"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207376131432820737"], "entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/mBabg7OOnl", "expanded_url": "https://twitter.com/Benett_/status/1207268620176416775", "display_url": "twitter.com/Benett_/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T19:04:36.000Z"}, {"id": "1207376241927610369", "text": "Loco, si se suicida una persona, la energ\u00eda se corta en todo el tramo afectado .... No s\u00f3lo en la estaci\u00f3n comprometida !", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "116632545", "edit_history_tweet_ids": ["1207376241927610369"], "geo": {"place_id": "010af3a83e5ba035"}, "created_at": "2019-12-18T19:05:02.000Z"}, {"id": "1207376241671786496", "text": "@MoniSanzCba @LANACION @pagina12 Desde lo religioso la misa es para pedir por su alma. No es un homenaje. Si la Justicia acredit\u00f3 los hechos era culpable. Pero as\u00ed y todo sus allegados tienen derecho a una despedida. Y cada religi\u00f3n lo hace a su manera. Iglesia y Estado: asunto separado.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "836750423818125312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207371638204973066"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MoniSanzCba", "id": "63235258"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "LANACION", "id": "33989170"}, {"start": 23, "end": 32, "username": "pagina12", "id": "775474080715767808"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207376241671786496"], "in_reply_to_user_id": "63235258", "created_at": "2019-12-18T19:05:02.000Z"}, {"id": "1207372753130704897", "text": "15:48 hrs. En #L1 servicio disponible s\u00f3lo entre Pajaritos-Los Heroes y Salvador-Los Dominicos por persona en la v\u00eda #AlertaMetro.", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 78, "like_count": 112, "quote_count": 32}, "lang": "es", "author_id": "73459349", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.4962, "type": "Other", "normalized_text": "Pajaritos"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.6637, "type": "Other", "normalized_text": "Los Heroes"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.2981, "type": "Other", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.6359, "type": "Other", "normalized_text": "Dominicos"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 17, "tag": "L1"}, {"start": 117, "end": 129, "tag": "AlertaMetro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207372753130704897"], "created_at": "2019-12-18T18:51:10.000Z"}, {"id": "1207333111949905920", "text": "Efectivamente todos estos zurd\u00f3patas, con micr\u00f3fono y bien pagados, que pululan por los medios son hijos ideol\u00f3gicos de los detestables Guillier y Paulsen del  #PeriodismoIzquierdista , disc\u00edpulos directos del suicida Allende. https://t.co/N4NF7buhT1 https://t.co/nIrwYOA0Y4", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "820835133385216000", "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 143, "probability": 0.7621, "type": "Person", "normalized_text": "Guillier"}, {"start": 147, "end": 153, "probability": 0.8381, "type": "Person", "normalized_text": "Paulsen"}, {"start": 218, "end": 224, "probability": 0.6553, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/N4NF7buhT1", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesPattoneus/status/1207333111949905920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N4NF7buhT1", "media_key": "3_1207333105650024449"}, {"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/nIrwYOA0Y4", "expanded_url": "https://twitter.com/MariaAL89098490/status/1207328681770786818", "display_url": "twitter.com/MariaAL8909849\u2026"}], "hashtags": [{"start": 160, "end": 183, "tag": "PeriodismoIzquierdista"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207333111949905920"], "created_at": "2019-12-18T16:13:39.000Z"}, {"id": "1207321391609069568", "text": "Bingo do surto emocional:\n\n-cortar/pintar o cabelo \u2705\n-n\u00e3o comer nada o dia inteiro\u2705\n-almo\u00e7ar um pacote de bolacha\u2705\n-misturar rem\u00e9dio com \u00e1lcool \u274c\n-aasistir todas as temporadas de uma s\u00e9rie em um final de semana \u2705\n-n\u00e3o conseguir manter contato \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "3368444237", "edit_history_tweet_ids": ["1207321391609069568"], "created_at": "2019-12-18T15:27:05.000Z"}, {"id": "1207251137801474048", "text": "Cada dia me veo mejor conmigo mismo y estoy super happy \ud83d\ude01\ud83d\ude01 https://t.co/JljHKvUHDl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3468865275", "edit_history_tweet_ids": ["1207251137801474048"], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/JljHKvUHDl", "expanded_url": "https://twitter.com/Ynoobis/status/1207251137801474048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JljHKvUHDl", "media_key": "3_1207251128364281856"}]}, "created_at": "2019-12-18T10:47:55.000Z"}, {"id": "1206672854189846529", "text": "n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa live, que a familia se conforte.. cuidem de vcs rapaziada, a depress\u00e3o t\u00e1 levando muitos de n\u00f3s embora, n\u00e3o ignorem oque pode te matar, vc faria falta.\n\ud83d\ude15", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 33, "like_count": 8931, "quote_count": 73}, "lang": "pt", "author_id": "81419682", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5278, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206672854189846529"], "created_at": "2019-12-16T20:30:01.000Z"}, {"id": "1207144708826435584", "text": "Cura acusado de abusar de menores se suicida tras conocer que ser\u00eda detenido https://t.co/5fcWgkQ7oa", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 10, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "233033221", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6065, "type": "Person", "normalized_text": "Cura"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/5fcWgkQ7oa", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/mundo/latinoam\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207144708826435584"], "created_at": "2019-12-18T03:45:00.000Z"}, {"id": "1206852019530686464", "text": "Una madre ASESINA a sus hijas y despu\u00e9s se quita la vida!! \nQue sois muy delicados cuando quer\u00e9is!! \n\nGirona: Una madre lanza a sus dos hijas por la ventana y se suicida | Catalu\u00f1a | EL PA\u00cdS https://t.co/bH34odSQYc", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2499900751", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.7016, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}, {"start": 172, "end": 179, "probability": 0.9692, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/bH34odSQYc", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2015/12/10/catalunya/1449744498_411751.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2015/12/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206852019530686464"], "created_at": "2019-12-17T08:21:58.000Z"}, {"id": "1207181169357443076", "text": "A pesar  que el tartacojo llev\u00f3 su port\u00e1til igual lo encararon ya nadie le tiene respeto al pobre \nUn avalador de corruptos y defensor de ODB no merece ni un escupitajo de una persona decente https://t.co/zh4rSEBqnm", "public_metrics": {"retweet_count": 181, "reply_count": 169, "like_count": 461, "quote_count": 23}, "lang": "es", "author_id": "3000141068", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207179407397396480"}], "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 140, "probability": 0.7907, "type": "Organization", "normalized_text": "ODB"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/zh4rSEBqnm", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1207179407397396480", "display_url": "twitter.com/KarlaCalle/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207181169357443076"], "created_at": "2019-12-18T06:09:53.000Z"}, {"id": "1207309127078305793", "text": "Me ayudan por favor a difundir? \u2728\nLinea telef\u00f3nica y gratuita, para toda la Rep\u00fablica Argentina.\nSe atienden todo tipo de crisis, con o sin ideaci\u00f3n suicida.\nSe vienen las fiestas, son \u00e9pocas d\u00f3nde crecen las tasas de suicidios.   Por favor difundir! https://t.co/QCkSAJI0Q2", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "173509118", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 84, "probability": 0.6021, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.476, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/QCkSAJI0Q2", "expanded_url": "https://twitter.com/MaiBulnes/status/1207309127078305793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QCkSAJI0Q2", "media_key": "3_1207309117880250369"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207309127078305793"], "created_at": "2019-12-18T14:38:21.000Z"}, {"id": "1207354435007111169", "text": "Leeo tremenda brutalidad de insultos sobre Rocio Flores sin a\u00fan estar confirmada para SV, pues joderos que si va, ser\u00e1 la ganadora..", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 61, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "465216043", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.9502, "type": "Person", "normalized_text": "Rocio Flores"}, {"start": 86, "end": 87, "probability": 0.8041, "type": "Organization", "normalized_text": "SV"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207354435007111169"], "created_at": "2019-12-18T17:38:23.000Z"}, {"id": "1207372969028268034", "text": "tomara que esse jogador escroto do S\u00e3o Paulo seja demitido e n\u00e3o seja contratado por nenhum time nunca mais pra aprender a ser homem", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1063933030371332102", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.9584, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207372969028268034"], "created_at": "2019-12-18T18:52:02.000Z"}, {"id": "1171282996047073280", "text": "\u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadie lo hace. \u201cEsas cosas le ocurren a otros\u201d.\n\nCuando alguien se suicida, es com\u00fan escuchar a sus familiares decir \"no puedo creer que haya hecho algo as\u00ed\".", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 6, "like_count": 1755, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281952990814208"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171282996047073280"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:43:22.000Z"}, {"id": "1207273103920943104", "text": "La parroquia Inmaculada madre de di's se prepara parapara oficiar la misa despedida del cura ped\u00f3filo Eduardo Lorenzo, que se suicid\u00f3 el lunes. Estaba imputado por la violaci\u00f3n de al menos 5 pibes.\nLa iglesia pidi\u00f3 presencia policial por temor a escraches. https://t.co/BTW0yGbcbB", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 27, "like_count": 101, "quote_count": 35}, "lang": "es", "author_id": "2352375248", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 116, "probability": 0.7681, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Lorenzo"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/BTW0yGbcbB", "expanded_url": "https://twitter.com/SampedroVale/status/1207273103920943104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BTW0yGbcbB", "media_key": "3_1207272961641734146"}, {"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/BTW0yGbcbB", "expanded_url": "https://twitter.com/SampedroVale/status/1207273103920943104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BTW0yGbcbB", "media_key": "3_1207272998937530370"}, {"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/BTW0yGbcbB", "expanded_url": "https://twitter.com/SampedroVale/status/1207273103920943104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BTW0yGbcbB", "media_key": "3_1207273045305561090"}, {"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/BTW0yGbcbB", "expanded_url": "https://twitter.com/SampedroVale/status/1207273103920943104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BTW0yGbcbB", "media_key": "3_1207273081498157056"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207273103920943104"], "created_at": "2019-12-18T12:15:12.000Z"}, {"id": "1207302354766303232", "text": "Ya se podr\u00eda haber suicidado antes de violar a los ni\u00f1os. Luego hay miserables como el cura gallego ese, que se ofende porque las feministas se\u00f1alan a los violadores https://t.co/ZyJXC8hW1R", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "780717692", "edit_history_tweet_ids": ["1207302354766303232"], "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/ZyJXC8hW1R", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/mundo/america/20191218/cura-argentino-suicida-detenido-abusos-sexuales-menores/452954763_0.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1576655800", "display_url": "elespanol.com/mundo/america/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T14:11:26.000Z"}, {"id": "1207369086147145730", "text": "Giocata suicita da parte di #Alexandro.\n#senzaparole", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2755946393", "edit_history_tweet_ids": ["1207369086147145730"], "created_at": "2019-12-18T18:36:36.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 38, "tag": "Alexandro"}, {"start": 40, "end": 52, "tag": "senzaparole"}]}}, {"id": "1203810116337844225", "text": "No soy suicida solo soy un angel que quiere volver a su casa", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "244779678", "edit_history_tweet_ids": ["1203810116337844225"], "created_at": "2019-12-08T22:54:32.000Z"}, {"id": "1155946541057626112", "text": "Si dice che a Vincent piacesse dipingere di notte e che per questo usasse incastrare alcune candele nel cappello di paglia.\n\nFu proprio una sera ad Arles che nacque \"Notte stellata sul Rodano\".\n\nVan Gogh mor\u00ec suicida il 29 Luglio di 129 anni fa, nei pressi di Parigi. https://t.co/3dqZRqPmqk", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 4, "like_count": 171, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "425261926", "edit_history_tweet_ids": ["1155946541057626112"], "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/3dqZRqPmqk", "expanded_url": "https://twitter.com/Iperbole_/status/1155946541057626112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3dqZRqPmqk", "media_key": "3_1155946505427025922"}]}, "created_at": "2019-07-29T21:01:46.000Z"}, {"id": "1207112702277095427", "text": "Adem\u00e1s, el personaje de Peter Capaldi podr\u00eda ser el objetivo a abatir o a proteger (figura encima de la casa). Y al parecer, el Escuadron Suicida se enfrentar\u00e1 a unas milicias que posiblemente sean los extras excogidos en Panam\u00e1!! https://t.co/lFZ86nFy3R", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1079488472136716293", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207111701117751298"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 36, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 128, "end": 144, "probability": 0.7836, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 222, "end": 227, "probability": 0.9284, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/lFZ86nFy3R", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlantidaDCita/status/1207112702277095427/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lFZ86nFy3R", "media_key": "3_1207112700049969153"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207112702277095427"], "in_reply_to_user_id": "1079488472136716293", "created_at": "2019-12-18T01:37:49.000Z"}, {"id": "1207370219469058054", "text": "Cura acusado de abusar menores durante 30 a\u00f1os se suicida poco antes de ser detenido, en Argentina https://t.co/RstzFJdlVi", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "296592711", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5487, "type": "Person", "normalized_text": "Cura"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/RstzFJdlVi", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/18-12-2019/3698173#.XfpywAr5OhI.twitter", "display_url": "sinembargo.mx/18-12-2019/369\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207370219469058054"], "created_at": "2019-12-18T18:41:06.000Z"}, {"id": "1207293998831996933", "text": "\u2018Tem mulher mais empoderada no Brasil do que eu?\u2019, diz a \u2018modesta\u2019 Damares Alves https://t.co/PakKwoOyxU", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 57, "like_count": 45, "quote_count": 15}, "lang": "pt", "author_id": "43340387", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9236, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 67, "end": 79, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Damares Alves"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/PakKwoOyxU", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/tem-mulher-mais-empoderada-no-brasil-do-que-eu-diz-a-modesta-damares-alves/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/tem-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/tem-mulher-mais-empoderada-no-brasil-do-que-eu-diz-a-modesta-damares-alves/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207293998831996933"], "created_at": "2019-12-18T13:38:14.000Z"}, {"id": "1207370582213451776", "text": "Mas por n\u00e3o ser burra nem nada ela logo pegou um navio e foi l\u00e1 ver se catava a \u00cdndia. Marco Ant\u00f4nio idiota e muito gado (tamb\u00e9m n\u00e3o tinha zap a\u00ed complicou um pouco) faz o que? Passou-lhe a espada nele mesmo e se matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "197472585", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207370186472525824"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.7783, "type": "Place", "normalized_text": "\u00cdndia"}, {"start": 87, "end": 99, "probability": 0.8733, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Ant\u00f4nio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207370582213451776"], "in_reply_to_user_id": "197472585", "created_at": "2019-12-18T18:42:33.000Z"}, {"id": "1207323028264280064", "text": "@LANACION El arzobispo dijo que no fue un homenaje pero ustedes dicen que s\u00ed. No veo mucha diferencia entre @LANACION y @pagina12 en este tiempo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "836750423818125312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207282753063931905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LANACION", "id": "33989170"}, {"start": 108, "end": 117, "username": "LANACION", "id": "33989170"}, {"start": 120, "end": 129, "username": "pagina12", "id": "775474080715767808"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.3539, "type": "Person", "normalized_text": "arzobispo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207323028264280064"], "in_reply_to_user_id": "33989170", "created_at": "2019-12-18T15:33:35.000Z"}, {"id": "1207371193709473794", "text": "@blackalienbr , @hoteoreiabrasil  e @fbctadoido  foram minhas melhores descobertas musicais de 2019", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2389840544", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "blackalienbr", "id": "395510432"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207371193709473794"], "in_reply_to_user_id": "395510432", "created_at": "2019-12-18T18:44:59.000Z"}, {"id": "1207350411071492097", "text": "\u00c9 uma tristeza enorme ser mulher e ver uma outra mulher nesse estado. E pensar que a cada minuto mais de uma mulher passa por isso no mundo. At\u00e9 quando isso? At\u00e9 quando? \ud83d\ude2d https://t.co/TW5EmY9tl3", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 76, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "2966948219", "edit_history_tweet_ids": ["1207350411071492097"], "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/TW5EmY9tl3", "expanded_url": "https://twitter.com/loucareality/status/1207350411071492097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TW5EmY9tl3", "media_key": "3_1207350402804592642"}]}, "created_at": "2019-12-18T17:22:24.000Z"}, {"id": "1207370186472525824", "text": "Tomou um cacete e voltou com o rabo entre as pernas pedindo dinheiro ( pra ver que boy lixo n\u00e3o \u00e9 nada de novo nessa terra) e o que ela fez? TOMA TERRA ENT\u00c3O SEU ARROMBADO. Deu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "197472585", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207369806263046145"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207370186472525824"], "in_reply_to_user_id": "197472585", "created_at": "2019-12-18T18:40:58.000Z"}, {"id": "1207367409725845511", "text": "H\u00e1 141 anos nascia o c\u00e2mara Josef Stalin, divide opini\u00f5es mas n\u00e3o h\u00e1 d\u00favidas, salvou o mundo do nazismo https://t.co/OC4AGxNZ7c", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 34, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "1131327809635401728", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 39, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Josef Stalin"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.8791, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/OC4AGxNZ7c", "expanded_url": "https://twitter.com/Capitulinhaa/status/1207367409725845511/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OC4AGxNZ7c", "media_key": "3_1207367366281179142"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207367409725845511"], "created_at": "2019-12-18T18:29:56.000Z"}, {"id": "1207369459926736896", "text": "@PedroCretino @NoutraCoisa Sabe nem o que \u00e9 fato! Pare de quer bancar algo que vc n\u00e3o \u00e9, inteligente. Os budistas entraram em guerra depois que Sidarta Gautama morreu, se mataram pelos restos mortais dele. Os mu\u00e7ulmanos vivem em p\u00e9 de guerra at\u00e9 hoje, matando uns aos outros.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "746044818044952576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207368204315758592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PedroCretino", "id": "21026769"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "NoutraCoisa", "id": "1523773080"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 158, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "Sidarta Gautama"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207369459926736896"], "in_reply_to_user_id": "21026769", "created_at": "2019-12-18T18:38:05.000Z"}, {"id": "1207362289889886211", "text": "Liverpool \u00e9 um time suicida. Mas, para essa estrat\u00e9gia dar certo, precisa estar com o ataque azeitado para fazer gols e colocar medo nos advers\u00e1rios. Hoje, n\u00e3o est\u00e1 #PlacarUOL", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "56724126", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.981, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}, {"start": 166, "end": 174, "probability": 0.865, "type": "Organization", "normalized_text": "PlacarUOL"}], "hashtags": [{"start": 165, "end": 175, "tag": "PlacarUOL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207362289889886211"], "created_at": "2019-12-18T18:09:36.000Z"}, {"id": "1207368333449998337", "text": "@IrvingGatell Seg\u00fan https://t.co/KujRmZZexS algunos factores de riesgo que pueden llevar al suicidio, son:", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 11, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "345755049", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/KujRmZZexS", "expanded_url": "http://Childmind.org", "display_url": "Childmind.org"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207368333449998337"], "in_reply_to_user_id": "304958799", "created_at": "2019-12-18T18:33:37.000Z"}, {"id": "1207258657613897732", "text": "El Arzobispado de La Plata homenajea al cura Lorenzo en la parroquia en la que cometi\u00f3 los abusos https://t.co/3F3d3JtvhQ", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 91, "like_count": 75, "quote_count": 289}, "lang": "es", "author_id": "50126679", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.7929, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.269, "type": "Other", "normalized_text": "Lorenzo"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/3F3d3JtvhQ", "expanded_url": "https://telefenoticias.com.ar/actualidad/el-arzobispado-de-la-plata-homenajea-al-cura-lorenzo-en-la-parroquia-en-la-que-cometio-los-abusos/", "display_url": "telefenoticias.com.ar/actualidad/el-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207258657613897732"], "created_at": "2019-12-18T11:17:48.000Z"}, {"id": "1206594291159703555", "text": "Hay gente de mierda. Que no cambia ni en dos vidas. Que sonr\u00ede con palabras, mientras sus hechos van dejando heridas. Hay gente que usa a quien despu\u00e9s olvida. Que antes de morir, ya se suicida, porque da su alma por perdida.", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 450, "quote_count": 8}, "lang": "es", "author_id": "795421156165767168", "edit_history_tweet_ids": ["1206594291159703555"], "created_at": "2019-12-16T15:17:51.000Z"}, {"id": "1207341866955542528", "text": "@ge_saopaulo Inacredit\u00e1vel! Mas uma coisa \u00e9 certa, ser contratado como goleiro por algum time n\u00e3o vai ser mais...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "883691301451038722", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207340803120619521"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ge_saopaulo", "id": "97058737"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207341866955542528"], "in_reply_to_user_id": "97058737", "created_at": "2019-12-18T16:48:27.000Z"}, {"id": "999643731627266049", "text": "Avi\u00e3o da Malasya Airlines foi abatido por m\u00edssil militar russo, dizem investigadores https://t.co/TgVNJC2Tb3 https://t.co/HWQXqSi8rZ", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "29913589", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 24, "probability": 0.6651, "type": "Organization", "normalized_text": "Malasya Airlines"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/TgVNJC2Tb3", "expanded_url": "https://istoe.com.br/investigadores-missil-que-derrubou-voo-mh17-veio-de-brigada-militar-russa/", "display_url": "istoe.com.br/investigadores\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/HWQXqSi8rZ", "expanded_url": "https://twitter.com/RevistaISTOE/status/999643731627266049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HWQXqSi8rZ", "media_key": "3_999643728842178560"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["999643731627266049"], "created_at": "2018-05-24T13:30:12.000Z"}, {"id": "1207072898147651585", "text": "Pocas veces veo informativos, hoy se me ocurri\u00f3. Mala m\u00eda. Entre Bolsonaro, otro Sacerdote pedofilo que se suicida antes que lo arresten (argentino) Juan Sartori enojado porque no tiene ministerio y declaraciones de algunos futuros ministros...Olvidate, no miro m\u00e1s", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "235798853", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.987, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 149, "end": 160, "probability": 0.8837, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Sartori"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207072898147651585"], "created_at": "2019-12-17T22:59:39.000Z"}, {"id": "1207363347609530374", "text": "@sigriddethule2 @cultrun @el_pais Correcto!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "303131300", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207362982696624133"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sigriddethule2", "id": "804855408271749120"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "cultrun", "id": "21121637"}, {"start": 25, "end": 33, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207363347609530374"], "in_reply_to_user_id": "804855408271749120", "created_at": "2019-12-18T18:13:48.000Z"}, {"id": "1205638532800405507", "text": "https://t.co/P6b9CUEXkH", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 286, "like_count": 313, "quote_count": 2672}, "lang": "zxx", "author_id": "1056499393", "edit_history_tweet_ids": ["1205638532800405507"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/P6b9CUEXkH", "expanded_url": "https://twitter.com/elclosetlgbt/status/1205638532800405507/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6b9CUEXkH", "media_key": "3_1205624069976199169"}]}, "created_at": "2019-12-14T00:00:00.000Z"}, {"id": "1207313317087338498", "text": "Cura acusado de abusar menores durante 30 a\u00f1os se suicida poco antes de ser detenido, en Argentina\nhttps://t.co/Y03qy8rVXu https://t.co/J8nTC6jpeX", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "244218738", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6053, "type": "Person", "normalized_text": "Cura"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/Y03qy8rVXu", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/18-12-2019/3698173", "display_url": "sinembargo.mx/18-12-2019/369\u2026"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/J8nTC6jpeX", "expanded_url": "https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1207313317087338498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J8nTC6jpeX", "media_key": "3_1207312360169324545"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207313317087338498"], "created_at": "2019-12-18T14:55:00.000Z"}, {"id": "1207365842893230082", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2716\ufe0f\nexpulso de sala: \u2716\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algm no banheiro: \u2714\ufe0f\nfoi pego colando: \u2716\ufe0f https://t.co/JZlwdr0V2s", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "916408789083009025", "edit_history_tweet_ids": ["1207365842893230082"], "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/JZlwdr0V2s", "expanded_url": "https://t.co/JZlwdr0V2s", "display_url": "t.co/JZlwdr0V2s"}]}, "created_at": "2019-12-18T18:23:43.000Z"}, {"id": "1207279414209327111", "text": "Cura argentino se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores--&gt;&gt; https://t.co/2vHaLexaV6", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "95217117", "edit_history_tweet_ids": ["1207279414209327111"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/2vHaLexaV6", "expanded_url": "http://ow.ly/AQor30q2ZQX", "display_url": "ow.ly/AQor30q2ZQX"}]}, "created_at": "2019-12-18T12:40:17.000Z"}, {"id": "1207356149663772674", "text": "Perdemos mais uma m\u00e3e. Perdemos para o desespero, para a depress\u00e3o, para a falta de pol\u00edticas p\u00fablicas, para o abandono.\nEra m\u00e3e de um autista adulto severo e tinha c\u00e2ncer. Tirou a pr\u00f3pria vida.\nFico imaginando\u2026 https://t.co/Tiin3UgkyB", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 10, "like_count": 93, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "475996406", "edit_history_tweet_ids": ["1207356149663772674"], "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/Tiin3UgkyB", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B6OP3gIpl7q/?igshid=holuu01dfql4", "display_url": "instagram.com/p/B6OP3gIpl7q/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T17:45:12.000Z"}, {"id": "1207363498017251328", "text": "Nadie toma en serio al suicida sino hasta que se mata. Gente que contextualmemte doce \"un d\u00eda de estos hasta por fin me mato\" y nadie toma eso en serio. Qu\u00e9 error.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "68891223", "edit_history_tweet_ids": ["1207363498017251328"], "created_at": "2019-12-18T18:14:24.000Z"}, {"id": "1207356589923020800", "text": "La Iglesia plante\u00f3 a Alberto Fern\u00e1ndez su \u201csorpresa, desaz\u00f3n y preocupaci\u00f3n\u201d por el protocolo del aborto no punible - Infobae https://t.co/FTy4v4tHkl", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 398, "like_count": 1100, "quote_count": 62}, "lang": "es", "author_id": "748259155849416706", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.9576, "type": "Other", "normalized_text": "Infobae"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/FTy4v4tHkl", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/18/la-iglesia-planteo-a-alberto-fernandez-su-sorpresa-desazon-y-preocupacion-por-el-protocolo-del-aborto-no-punible/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/18/la-iglesia-planteo-a-alberto-fernandez-su-sorpresa-desazon-y-preocupacion-por-el-protocolo-del-aborto-no-punible/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207356589923020800"], "created_at": "2019-12-18T17:46:57.000Z"}, {"id": "1207299658407727106", "text": "#Mundo: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os.\nEduardo Lorenzo fue encontrado muerto en la ciudad de La Plata, horas despu\u00e9s de que la Justicia ordenara su privaci\u00f3n de la libertad por al menos cinco violaciones. https://t.co/4u0lVde7cK", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "254275716", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 121, "probability": 0.8974, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Lorenzo"}, {"start": 161, "end": 168, "probability": 0.9161, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/4u0lVde7cK", "expanded_url": "https://twitter.com/Gamavisionecu/status/1207299658407727106/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4u0lVde7cK", "media_key": "3_1207299657011015680"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207299658407727106"], "created_at": "2019-12-18T14:00:43.000Z"}, {"id": "1207358024676974597", "text": "\u00a1\u00a1100 GOLES DE ROGELIO FUNES MORI CON MONTERREY!! \u00a1\u00a1100 GOLES DE ROGELIO FUNES MORI CON MONTERREY!! \u00a1\u00a1100 GOLES DE ROGELIO FUNES MORI CON MONTERREY!! \u00a1\u00a1HIST\u00d3RICO GOL!! https://t.co/mwCGXnpFHz", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 3, "like_count": 424, "quote_count": 4}, "lang": "es", "author_id": "810640892939894785", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.7693, "type": "Person", "normalized_text": "ROGELIO"}, {"start": 29, "end": 32, "probability": 0.4609, "type": "Person", "normalized_text": "MORI"}, {"start": 38, "end": 46, "probability": 0.4678, "type": "Person", "normalized_text": "MONTERREY"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.7405, "type": "Person", "normalized_text": "ROGELIO"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.4578, "type": "Person", "normalized_text": "MORI"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.4582, "type": "Person", "normalized_text": "MONTERREY"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.737, "type": "Person", "normalized_text": "ROGELIO"}, {"start": 129, "end": 132, "probability": 0.4567, "type": "Person", "normalized_text": "MORI"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/mwCGXnpFHz", "expanded_url": "https://twitter.com/dlptlv/status/1207358024676974597/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mwCGXnpFHz", "media_key": "3_1207357984667570176"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207358024676974597"], "created_at": "2019-12-18T17:52:39.000Z"}, {"id": "1207287553486929922", "text": "Los j\u00f3venes son quienes est\u00e1n m\u00e1s vulnerables a tener un comportamiento suicida. Algunos se\u00f1alan que esto se debe a que hay caracter\u00edsticas biol\u00f3gicas, psicol\u00f3gicas y sociales muy espec\u00edficas que experimentan los adolescentes y j\u00f3venes que les llevan a padecer mayor riesgo https://t.co/w548y8gRbQ", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4026899114", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207287147822243841"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207287553486929922"], "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/w548y8gRbQ", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseMendozamdr/status/1207287553486929922/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w548y8gRbQ", "media_key": "3_1207287548504084480"}]}, "geo": {"place_id": "bfc35dcc7e63252a"}, "in_reply_to_user_id": "4026899114", "created_at": "2019-12-18T13:12:37.000Z"}, {"id": "1207329676131221504", "text": "#Argentina: Un sacerdote encausado por abusos a menores se suicida\nLas vejaciones, que ya nunca ser\u00e1n juzgadas, fueron cometidas cuando Eduardo Lorenzo trabajaba en dos localidades cercanas a La Plata\n#PederastiaClerical \nhttps://t.co/xq0YTq8U0V", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "249112212", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9856, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 136, "end": 150, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Lorenzo"}, {"start": 192, "end": 199, "probability": 0.8412, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}, {"start": 202, "end": 219, "probability": 0.3731, "type": "Other", "normalized_text": "PederastiaClerical"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/xq0YTq8U0V", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/12/17/actualidad/1576600842_899978.html#?ref=rss&format=simple&link=guid", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/12/17/actualidad/1576600842_899978.html#?ref=rss&format=simple&link=guid"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Argentina"}, {"start": 201, "end": 220, "tag": "PederastiaClerical"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207329676131221504"], "created_at": "2019-12-18T16:00:00.000Z"}, {"id": "1207107620059963392", "text": "@carloscandido_ @Pioescalante13 Yo extra\u00f1o al Candi despechado y suicida mae...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1095910302368088064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207107208120541184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "carloscandido_", "id": "296613207"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.5401, "type": "Person", "normalized_text": "Candi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207107620059963392"], "in_reply_to_user_id": "296613207", "created_at": "2019-12-18T01:17:38.000Z"}, {"id": "1207354012988772354", "text": "Es la segona. Es SanMiguel pq es la barata del bar https://t.co/E8exDSMvLV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "730336577084379136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207347450643648512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.5801, "type": "Person", "normalized_text": "SanMiguel"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/E8exDSMvLV", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexandriaRaton/status/1207354012988772354/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E8exDSMvLV", "media_key": "3_1207353999118282754"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207354012988772354"], "in_reply_to_user_id": "730336577084379136", "created_at": "2019-12-18T17:36:42.000Z"}, {"id": "1206477315825373184", "text": "citizens https://t.co/lMNixCrUES", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "3478372694", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205969006982815751"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206477315825373184"], "entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/lMNixCrUES", "expanded_url": "https://twitter.com/GretaThunberg/status/1205969006982815751", "display_url": "twitter.com/GretaThunberg/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T07:33:02.000Z"}, {"id": "1207362387139055617", "text": "@la_1214_un @AgenteStan @mjdelrio ummmm. No considero a ninguna pel\u00edcula de la saga como b\u00e9lica. Para eso me quedo con los videojuegos. X-Wing es el  mejor juego que se podia ejecutar en un 286.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "315971586", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207359943172673542"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "la_1214_un", "id": "2622627770"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "AgenteStan", "id": "172895202"}, {"start": 24, "end": 33, "username": "mjdelrio", "id": "60141584"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 141, "probability": 0.9722, "type": "Other", "normalized_text": "X-Wing"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207362387139055617"], "in_reply_to_user_id": "2622627770", "created_at": "2019-12-18T18:09:59.000Z"}, {"id": "1207362791952265218", "text": "@danielortizguer @jmdelalamo Ha nombrado usted a la bicha. Desregular, los cojones. Aqui hay que pasar todo por el filtro y control pol\u00edtico.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2396543678", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207362455489466369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "jmdelalamo", "id": "161082845"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207362791952265218"], "in_reply_to_user_id": "149211936", "created_at": "2019-12-18T18:11:35.000Z"}, {"id": "1207337817275355136", "text": "el cinismo de la Iglesia en todo su esplendor.\ncura violador y suicida,le hacen  MISA en su  HONOR en la Iglesia donde Perpetr\u00f3 Los ABUSOS.\nNo tiene remate. https://t.co/gxTZaJX36N", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "250316750", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207282753063931905"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207337817275355136"], "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/gxTZaJX36N", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1207282753063931905", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T16:32:21.000Z"}, {"id": "1207360592635420672", "text": "@ballyphepher \u00e9 tipo que \"a pessoa se acha e \u00e9 metida, mas n\u00e3o tem nada\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "206127409", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207360254406774787"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207360592635420672"], "in_reply_to_user_id": "167228608", "created_at": "2019-12-18T18:02:51.000Z"}, {"id": "1207318159449088002", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou:\u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algm no banheiro: \u2714\ufe0f\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/2tClJpSpBJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "933827307533414401", "edit_history_tweet_ids": ["1207318159449088002"], "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/2tClJpSpBJ", "expanded_url": "https://twitter.com/lauradelph/status/1206576423122677760", "display_url": "twitter.com/lauradelph/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T15:14:14.000Z"}, {"id": "1207300750667386881", "text": "N\u00e3o foi ela que destruiu sua carreira n\u00e3o, quem escolheu abrir m\u00e3o dela foi voc\u00ea quando levantou pra bater em sua PR\u00d3PRIA mulher, m\u00e3e dos seus filhos. Que aguente as consequ\u00eancias agora. https://t.co/4QL3gmUVlv", "public_metrics": {"retweet_count": 3563, "reply_count": 63, "like_count": 14195, "quote_count": 522}, "lang": "pt", "author_id": "887489515501342721", "edit_history_tweet_ids": ["1207300750667386881"], "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/4QL3gmUVlv", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1207300750667386881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4QL3gmUVlv", "media_key": "3_1207300746489806848"}]}, "created_at": "2019-12-18T14:05:04.000Z"}, {"id": "1207260860823027713", "text": "A esposa de Jean, do S\u00e3o Paulo, postou em seus stories que foi agredida pelo goleiro e que ainda recebeu essa mensagem dele.\n\nUm absurdo! \u00c9 inacredit\u00e1vel! Que o S\u00e3o Paulo tome as medidas cab\u00edveis. https://t.co/gsewnLmho0", "public_metrics": {"retweet_count": 2651, "reply_count": 176, "like_count": 10779, "quote_count": 1050}, "lang": "pt", "author_id": "887489515501342721", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.7796, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 21, "end": 29, "probability": 0.5466, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 161, "end": 169, "probability": 0.6267, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/gsewnLmho0", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1207260860823027713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gsewnLmho0", "media_key": "3_1207260853441122304"}, {"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/gsewnLmho0", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1207260860823027713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gsewnLmho0", "media_key": "3_1207260853432717317"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207260860823027713"], "created_at": "2019-12-18T11:26:33.000Z"}, {"id": "1207268014791499777", "text": "@telefenoticias Cinicos!!!!! Y lpm como es esto?? Cuando un civil se suicida no puede tener misa xq es un pecado y a este violador tiene un homenaje dentro de la iglesia????", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "759858007136055296", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207258657613897732"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "telefenoticias", "id": "50126679"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207268014791499777"], "in_reply_to_user_id": "50126679", "created_at": "2019-12-18T11:54:59.000Z"}, {"id": "1207293893810835458", "text": "Opini\u00e3o: Queiroz era elo entre o cl\u00e3 Bolsonaro e a mil\u00edcia que executou Marielle https://t.co/Eq361JtCql", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 149, "like_count": 711, "quote_count": 16}, "lang": "pt", "author_id": "70799317", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.8753, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/Eq361JtCql", "expanded_url": "http://zpr.io/tXsrM", "display_url": "zpr.io/tXsrM", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/colunas/leonardo-sakamoto/2019/12/18/queiroz-era-o-elo-entre-cla-bolsonaro-e-a-milicia-que-executou-marielle.htm?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=uol"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207293893810835458"], "created_at": "2019-12-18T13:37:49.000Z"}, {"id": "1207361132413038594", "text": "EITA! Aves de Rapina recebeu classifica\u00e7\u00e3o indicativa \"restrita\" nos Estados Unidos. Mas o que isso significa? \ud83d\udd1e\n\nhttps://t.co/TC7swkDwA9", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 68, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "3063957725", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9902, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/TC7swkDwA9", "expanded_url": "https://br.ign.com/aves-de-rapina/78830/news/aves-de-rapina-e-classificado-para-maiores-de-idade-nos-eua", "display_url": "br.ign.com/aves-de-rapina\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://br.ign.com/aves-de-rapina/78830/news/aves-de-rapina-e-classificado-para-maiores-de-idade-nos-eua"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207361132413038594"], "created_at": "2019-12-18T18:05:00.000Z"}, {"id": "1207360192704372738", "text": "Se suicida cura acusado de abusar sexualmente a 5 ni\u00f1os https://t.co/ySTIgUXGtn", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "296592711", "edit_history_tweet_ids": ["1207360192704372738"], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/ySTIgUXGtn", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/internacional/sacerdote-eduardo-lorenzano-argentina-abuso-sexual-se-suicida.html", "display_url": "sdpnoticias.com/internacional/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T18:01:16.000Z"}, {"id": "1207360551405445122", "text": "@fabius10scudi S\u00ec ma lui i risultati non concorrer\u00e0 a definirli, in quanto al governo c'\u00e8 un altro. Paradossalmente \u00e8 \"finito\". Obbiettivo raggiunto. Ecco perch\u00e9 un titolo gli spetterebbe.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "977491817615843328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207360030326099968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "fabius10scudi", "id": "973994095440953344"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207360551405445122"], "in_reply_to_user_id": "973994095440953344", "created_at": "2019-12-18T18:02:41.000Z"}], "places": [{"full_name": "Necochea, Argentina", "id": "01893ac92cf44331"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "Leiria, Portugal", "id": "bf3e56c865d88599"}, {"full_name": "Avellaneda, Argentina", "id": "0108c69f708ae783"}, {"full_name": "Recoleta, Chile", "id": "010af3a83e5ba035"}, {"full_name": "Buenos Aires, Argentina", "id": "4afa2757051c5192"}]}, "errors": [{"value": "1201830778658807815", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1201830778658807815].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1201830778658807815", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207394700119986176", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207394700119986176].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207394700119986176", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1049009259055333376", "value": "1049009259055333376", "detail": "User has been suspended: [1049009259055333376].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207360647580790784", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207360647580790784", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207360647580790784].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1207380364693512195", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207380364693512195", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207380364693512195].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "158230474", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [158230474].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "158230474", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207387799223177216", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207387799223177216].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207387799223177216", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164244075257769984", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1164244075257769984].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1164244075257769984", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "589269827", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [589269827].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "589269827", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207377810316242944", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207377810316242944].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207377810316242944", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207388097136275458", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207388097136275458", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207388097136275458].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "991680722535632901", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [991680722535632901].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "991680722535632901", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207385000137646083", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207385000137646083].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207385000137646083", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "252117785", "value": "252117785", "detail": "User has been suspended: [252117785].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207380529852665857", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207380529852665857", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207380529852665857].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1207377303359102978", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207377303359102978", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207377303359102978].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207372289219682305", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207372289219682305", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207372289219682305].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1207372051713024003", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207372051713024003].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207372051713024003", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1040853712216834048", "value": "1040853712216834048", "detail": "User has been suspended: [1040853712216834048].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207107412618022912", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207107412618022912", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207107412618022912].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1207368628607291393", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207368628607291393", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207368628607291393].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1175226150173515777", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1175226150173515777].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1175226150173515777", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207343071580606469", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207343071580606469].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207343071580606469", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "478669036", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [478669036].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "478669036", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207367780384854025", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207367780384854025].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207367780384854025", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207366603727417344", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207366603727417344", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207366603727417344].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1207354483912642561", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207354483912642561", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207354483912642561].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1026865180729323520", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1026865180729323520].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1026865180729323520", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207151077453434880", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207151077453434880].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207151077453434880", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "970328963116621825", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [970328963116621825].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "970328963116621825", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207365369008144386", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207365369008144386].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207365369008144386", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "112228561", "value": "112228561", "detail": "User has been suspended: [112228561].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207329844842942464", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207329844842942464", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207329844842942464].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "151194001", "value": "151194001", "detail": "User has been suspended: [151194001].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207358693676920832", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207358693676920832", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207358693676920832].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1186692972433293312", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1186692972433293312].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1186692972433293312", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207357891772071938", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207357891772071938].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207357891772071938", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "50833260", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [50833260].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "50833260", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207361373413371905", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207361373413371905].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207361373413371905", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1166309064336445440", "value": "1166309064336445440", "detail": "User has been suspended: [1166309064336445440].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207357140140208129", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207357140140208129", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207357140140208129].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1144075801475866624", "value": "1144075801475866624", "detail": "User has been suspended: [1144075801475866624].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207360700542332934", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207360700542332934", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207360700542332934].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1207399862725201922", "oldest_id": "1207360921355485184", "result_count": 387, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vh7ifidrwpcb256a4iadacdzrst"}}