{"data": [{"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/WHesd1Qsv2", "expanded_url": "http://j.mp/34OCvAN", "display_url": "j.mp/34OCvAN", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/18/el-increible-instante-en-que-un-policia-salva-a-un-suicida-de-caer-por-un-puente-video/"}]}, "id": "1174371756762685445", "text": "El incre\u00edble instante en que un polic\u00eda salva a un suicida de saltar por un puente  (video) https://t.co/WHesd1Qsv2", "lang": "es", "author_id": "124172948", "created_at": "2019-09-18T17:17:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174371756762685445"]}, {"in_reply_to_user_id": "822129471708917760", "id": "1174371726718918660", "text": "@JavierOnnaz @CaidodelCatre1 lo mas gracioso es que han ca\u00eddo en la volteada todos los que los votaron.\neso se llama voto suicida..\nque triste esta sociedad inepta que tenemos -.-", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JavierOnnaz", "id": "822129471708917760"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "CaidodelCatre1", "id": "4615767802"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174367533094379523"}], "author_id": "1162513648117571586", "created_at": "2019-09-18T17:16:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174371726718918660"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/Rc6BjJOgT4", "expanded_url": "https://www.lafm.com.co/internacional/policia-agarro-de-la-pierna-un-suicida-justo-cuando-se-lanzo-de-un-puente", "display_url": "lafm.com.co/internacional/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 122, "tag": "MePasoALaFM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "lafm", "id": "126204564"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 121, "probability": 0.6913, "type": "Other", "normalized_text": "MePasoALaFM"}]}, "id": "1174371620951068678", "text": "RT @lafm: Polic\u00eda agarr\u00f3 de la pierna a un suicida justo cuando se lanz\u00f3 de un puente https://t.co/Rc6BjJOgT4 #MePasoALaFM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174364427623251969"}], "author_id": "32981725", "created_at": "2019-09-18T17:16:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174371620951068678"]}, {"id": "1174371274019299328", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "author_id": "61458977", "created_at": "2019-09-18T17:15:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174371274019299328"]}, {"in_reply_to_user_id": "29565763", "id": "1174371196273659904", "text": "@felipestorino Por esse poster eu j\u00e1 diria que vai conseguir ser pior que esquadr\u00e3o suicida, mas n\u00e3o quero esculachar", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "felipestorino", "id": "29565763"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173999363691110400"}], "author_id": "19948653", "created_at": "2019-09-18T17:14:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174371196273659904"]}, {"id": "1174371164837339137", "text": "Contei um neg\u00f3cio pra m\u00e3e e ela se matou de rir dizendo que era mentira, burra eu de ter acreditado", "lang": "pt", "author_id": "1112913572361854976", "created_at": "2019-09-18T17:14:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174371164837339137"]}, {"id": "1174371058918387712", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "author_id": "239552502", "created_at": "2019-09-18T17:14:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174371058918387712"]}, {"id": "1174371057857454082", "text": "RT @masvelhoaguado: Se matou a fazer b\u00edblia pra amiga aniversariante\ud83c\udf82, nem lhe convidaram na festa.\n\ud83d\ude05\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude46\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "masvelhoaguado", "id": "3193446977"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174158949156839424"}], "author_id": "780167086148554752", "created_at": "2019-09-18T17:14:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174371057857454082"]}, {"id": "1174370926185603072", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "author_id": "122466378", "created_at": "2019-09-18T17:13:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174370926185603072"]}, {"id": "1174370863266881536", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "3581445442", "created_at": "2019-09-18T17:13:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174370863266881536"]}, {"id": "1174370537419804675", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "author_id": "2232213336", "created_at": "2019-09-18T17:12:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174370537419804675"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/DXGYwnfzV5", "expanded_url": "https://twitter.com/fnandoR22/status/1174344969395539968", "display_url": "twitter.com/fnandoR22/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.5518, "type": "Other", "normalized_text": "Episodio VI"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.6423, "type": "Person", "normalized_text": "Checchetto"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.554, "type": "Person", "normalized_text": "Rucka"}]}, "id": "1174370522982957057", "text": "Pues me ha gustado esta historia pos Episodio VI. Sin duda el dibujo de Checchetto es una pasada y Rucka mete un par de personajes y historias interesantes. Ese ultimo intento del Imperio de volver de forma suicida. La verdad es que es un gran complemento para las pel\u00edculas. https://t.co/DXGYwnfzV5", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174344969395539968"}], "author_id": "553060532", "created_at": "2019-09-18T17:12:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174370522982957057"]}, {"in_reply_to_user_id": "391018376", "id": "1174370522551001092", "text": "@kryptonsgrl simmm\neu paguei 210/230 em dois shows que eu fui de cadeira\na taylor me matou no ingresso e na data de show unico \ntinham dito que eram duas datas, espero de vdd que a segunda data exista \neu nem sei se vou mas s\u00f3 de pensar me d\u00e1 vontade de chorar de novo", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.739, "type": "Person", "normalized_text": "taylor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174368492038045704"}], "author_id": "972770125", "created_at": "2019-09-18T17:12:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174370522551001092"]}, {"id": "1174370461314162688", "text": "Matou os filhos e se matou, q mulher doida", "geo": {"place_id": "4029837e46e8e369"}, "lang": "pt", "author_id": "877562227120910336", "created_at": "2019-09-18T17:11:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174370461314162688"]}, {"in_reply_to_user_id": "1093469532054867968", "id": "1174370448613793792", "text": "@rmtownroad se matou, a minha professora era vizinha da neta dele e ela tinha ate a carta de despedida q ele deixou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rmtownroad", "id": "1093469532054867968"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174367255259426816"}], "author_id": "852879281994829824", "created_at": "2019-09-18T17:11:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174370448613793792"]}, {"id": "1174370241301925890", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "author_id": "1936301737", "created_at": "2019-09-18T17:10:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174370241301925890"]}, {"id": "1174370225892012032", "text": "Fui perguntar pro t\u00e1xi uma informa\u00e7\u00e3o pra pegar meu uber e o cara quase me matou kkkkkkk se a empresa deles me contratasse eu criava um planejamento estrat\u00e9gico top pra reverter a situa\u00e7\u00e3o deles. Mas por enquanto sigo pegando o mais acess\u00edvel \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.945, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "1888856232", "created_at": "2019-09-18T17:10:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174370225892012032"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/cUNn47jusz", "expanded_url": "https://www.elfogondesanjuan.com/2019/09/suicidio-tras-supuestamente-ser.html#.XYJk823PRso.twitter", "display_url": "elfogondesanjuan.com/2019/09/suicid\u2026"}]}, "id": "1174370110921936897", "text": "SUICIDIO: Tras supuestamente ser difamada en redes sociales; estudiante de medicina se suicida https://t.co/cUNn47jusz", "lang": "es", "author_id": "184441324", "created_at": "2019-09-18T17:10:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174370110921936897"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/tOvdElEnpu", "expanded_url": "https://twitter.com/poiintbreak_/status/1173629439047024641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tOvdElEnpu", "media_key": "3_1173629436979220481"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "poiintbreak_", "id": "1380561286187118602"}]}, "id": "1174369852011810822", "text": "RT @poiintbreak_: Castiel Dean e Sam che si imbattono in una nuova missione suicida https://t.co/tOvdElEnpu", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173629439047024641"}], "author_id": "194252639", "created_at": "2019-09-18T17:09:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174369852011810822"]}, {"id": "1174369790804267009", "text": "Qu\u00e9 acto suicida repiten frecuentemente?? Yo meto la mano al secarropas estando enchufado ahre", "lang": "es", "author_id": "420689437", "created_at": "2019-09-18T17:09:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174369790804267009"]}, {"id": "1174369706972798976", "text": "eu ainda n\u00e3o acredito que o filme da suzane vai se chamar A MENINA QUE MATOU OS PAIS", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.7322, "type": "Person", "normalized_text": "suzane"}]}, "author_id": "144332063", "created_at": "2019-09-18T17:08:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174369706972798976"]}, {"in_reply_to_user_id": "30359957", "id": "1174369664928907265", "text": "@IvonneDlp @MartinSantosR Quien se suicida por la marihuana? A dormir se\u00f1ora!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ivonnedlp", "id": "30359957"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "MartinSantosR", "id": "150327476"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174332272616583171"}], "author_id": "2491636537", "created_at": "2019-09-18T17:08:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174369664928907265"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/SsXHl4gBcm", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapolemon/status/1174041009291849728", "display_url": "twitter.com/revistapolemon\u2026"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "interjet"}]}, "id": "1174369636122386432", "text": "RT @ReynaCr70011245: Terrorismo en #interjet \nNo viajen en esa aerol\u00ednea \ud83d\ude33 no les vaya a tocar una piloto suicida https://t.co/SsXHl4gBcm", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174070167711735809"}], "author_id": "188599844", "created_at": "2019-09-18T17:08:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174369636122386432"]}, {"in_reply_to_user_id": "1093469532054867968", "id": "1174369595655897089", "text": "@rmtownroad Se matou (acho)", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rmtownroad", "id": "1093469532054867968"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174367255259426816"}], "author_id": "910564266364866571", "created_at": "2019-09-18T17:08:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174369595655897089"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/W4cE3isQUE", "expanded_url": "https://www.soydemao.com/2019/09/se-suicida-estudiante-de-medicina-tras.html?m=1", "display_url": "soydemao.com/2019/09/se-sui\u2026"}]}, "id": "1174369460343517185", "text": "Se suicida estudiante de medicina tras ser presuntamente difamada en redes sociales https://t.co/W4cE3isQUE", "lang": "es", "author_id": "93900028", "created_at": "2019-09-18T17:07:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174369460343517185"]}, {"id": "1174369454165233664", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "author_id": "745721910927863808", "created_at": "2019-09-18T17:07:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174369454165233664"]}, {"id": "1174369419499311105", "text": "Eu n\u00e3o aguento mais o hype q estou de Coringa. As duas \u00faltimas vezes q eu estava assim foram broxadas hist\u00f3ricas: Lanterna Verde e Esquadr\u00e3o Suicida.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.6492, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 114, "end": 127, "probability": 0.5456, "type": "Other", "normalized_text": "Lanterna Verde"}, {"start": 131, "end": 147, "probability": 0.6236, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "191719017", "created_at": "2019-09-18T17:07:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174369419499311105"]}, {"in_reply_to_user_id": "1093469532054867968", "id": "1174369239068807168", "text": "@rmtownroad \u00c9 complicado n\u00e9, pq ele se matou c um tiro no peito e era canhoto e tinha um bra\u00e7o curto. Creio q a maioria dos professores tendem p achismo q foi assassinado por conta desses argumentos", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rmtownroad", "id": "1093469532054867968"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174367255259426816"}], "author_id": "231074381", "created_at": "2019-09-18T17:06:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174369239068807168"]}, {"id": "1174369208970465285", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "author_id": "745936543", "created_at": "2019-09-18T17:06:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174369208970465285"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/SwQJR7H58L", "expanded_url": "https://www.ecsaharaui.com/2019/09/violada-por-su-cunado-una-menor.html", "display_url": "ecsaharaui.com/2019/09/violad\u2026"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/lRGMvCWHr2", "expanded_url": "https://twitter.com/ECSaharaui/status/1174274411005992960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lRGMvCWHr2", "media_key": "3_1174274400557969408"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ECSaharaui", "id": "3313777485"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 88, "probability": 0.9409, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}]}, "id": "1174369114963554306", "text": "RT @ECSaharaui: Violada por su cu\u00f1ado, una menor marroqu\u00ed se suicida en vivo por WhatsApp. https://t.co/SwQJR7H58L https://t.co/lRGMvCWHr2", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174274411005992960"}], "author_id": "900425322", "created_at": "2019-09-18T17:06:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174369114963554306"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/TeJE6dQxBu", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}]}, "id": "1174369108403601414", "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/TeJE6dQxBu", "lang": "es", "author_id": "563277421", "created_at": "2019-09-18T17:06:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174369108403601414"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "id": "1174369054225764352", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "author_id": "895587545165201409", "created_at": "2019-09-18T17:06:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174369054225764352"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/x4N0XurSPL", "expanded_url": "http://www.laprensalibre.cr/Noticias/detalle/155207/atentado-suicida-deja-12-heridos", "display_url": "laprensalibre.cr/Noticias/detal\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "INTERNACIONALES"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.8422, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "id": "1174369020147093510", "text": "#INTERNACIONALES | Afganist\u00e1n se vuelve a llenar de sangre https://t.co/x4N0XurSPL", "lang": "es", "author_id": "472176404", "created_at": "2019-09-18T17:06:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174369020147093510"]}, {"id": "1174368974743769088", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "author_id": "2255410980", "created_at": "2019-09-18T17:05:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174368974743769088"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/RMvg22z6IR", "expanded_url": "https://elblogdelizabeth.wordpress.com/2019/09/18/se-suicida-estudiante-de-medicina-tras-ser-presuntamente-difamada-en-redes-sociales/", "display_url": "elblogdelizabeth.wordpress.com/2019/09/18/se-\u2026"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/tS1w6eRpoN", "expanded_url": "https://twitter.com/lizardolizard2/status/1174368817692237824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tS1w6eRpoN", "media_key": "3_1174368815662215169"}]}, "id": "1174368817692237824", "text": "Se suicida estudiante de medicina tras ser presuntamente difamada en redes\u00a0sociales https://t.co/RMvg22z6IR https://t.co/tS1w6eRpoN", "lang": "es", "author_id": "89445872", "created_at": "2019-09-18T17:05:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174368817692237824"]}, {"id": "1174368700637634561", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "author_id": "2330816959", "created_at": "2019-09-18T17:04:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174368700637634561"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/OscBg1K8FB", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "id": "1174368652340150272", "text": "Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem a ajudar o pr\u00f3ximo! Crian\u00e7as tamb\u00e9m tem problemas, adolescentes tamb\u00e9m sofrem, n\u00e3o importa a idade, TODOS N\u00d3S TEMOS SENTIMENTOS E PRECISAMOS DE AJUDA!!! https://t.co/OscBg1K8FB", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "author_id": "878986831970357248", "created_at": "2019-09-18T17:04:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174368652340150272"]}, {"id": "1174368626943692801", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "author_id": "802996814588809216", "created_at": "2019-09-18T17:04:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174368626943692801"]}, {"id": "1174368621973442560", "text": "RT @kpmwrvel: s\u00e9rio mesmo que voc\u00eas acham que s\u00f3 pq vai ter um filme da suzane von richthofen e acha que \u00e9 homenagem??\nse vc acha que v\u00e3o f\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 92, "probability": 0.4911, "type": "Person", "normalized_text": "suzane von richthofen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174358222402195461"}], "author_id": "1173061484760444928", "created_at": "2019-09-18T17:04:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174368621973442560"]}, {"in_reply_to_user_id": "1093469532054867968", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/Z5X8Wcf380", "expanded_url": "https://twitter.com/thejiminhand/status/1174368611391168513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z5X8Wcf380", "media_key": "3_1174368608673239040"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rmtownroad", "id": "1093469532054867968"}]}, "id": "1174368611391168513", "text": "@rmtownroad eu acho que ele era muito inteligente, se ele foi assassinado ele fez a carta p se pagar de bom e se n\u00e3o foi, se suicidou pra pagar de \"bom mo\u00e7o\" de que n\u00e3o aguentaria ficar longe entao \u00e9 tipo aquele meme https://t.co/Z5X8Wcf380", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174367255259426816"}], "author_id": "1108807656322592769", "created_at": "2019-09-18T17:04:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174368611391168513"]}, {"id": "1174368576108670977", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "author_id": "1147989328708218881", "created_at": "2019-09-18T17:04:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174368576108670977"]}, {"id": "1174368375637721089", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "713757416823922689", "created_at": "2019-09-18T17:03:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174368375637721089"]}, {"in_reply_to_user_id": "1093469532054867968", "id": "1174368371892269062", "text": "@rmtownroad dizem que ele se matou, agora eu n\u00e3o sei", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rmtownroad", "id": "1093469532054867968"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174367255259426816"}], "author_id": "3708805636", "created_at": "2019-09-18T17:03:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174368371892269062"]}, {"in_reply_to_user_id": "2153597521", "id": "1174368301838983168", "text": "@arctmankeys Pq tendy,apesar do caso ser horr\u00edvel, tinha compulsividade em estuprar e matar mulheres jovens e \u00e9 um caso interessante pq msm dps do ocorrido o cara conseguiu fugir mais de uma vez e ainda  se defender diante de um ju\u00edz.Mas sobre a compara\u00e7\u00e3o ele n\u00e3o matou as pessoas q o criaram", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "arctmankeys", "id": "1212816397564141568"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.613, "type": "Person", "normalized_text": "tendy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174350676236873730"}], "author_id": "1079815910637166592", "created_at": "2019-09-18T17:03:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174368301838983168"]}, {"in_reply_to_user_id": "1142641284189949952", "id": "1174368188030685184", "text": "@Augusto45410508 @_yasmiinramos e o cara falando do filho que morreu, a mae que se suicidou... fiquei mt mal com isso", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "_yasmiinramos", "id": "998583883846340609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174367879220871171"}], "author_id": "821135071335841792", "created_at": "2019-09-18T17:02:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174368188030685184"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/siFpAb7dTo", "expanded_url": "https://twitter.com/OperadorNuclear/status/1174072037368901632", "display_url": "twitter.com/OperadorNuclea\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.8726, "type": "Other", "normalized_text": "King Kong"}]}, "id": "1174368112340295686", "text": "Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula King Kong a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y suicida idea de que tener gorilas es estupendo. https://t.co/siFpAb7dTo", "geo": {"place_id": "1a27537478dd8e38"}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174072037368901632"}], "author_id": "2342621780", "created_at": "2019-09-18T17:02:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174368112340295686"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "id": "1174368108905226240", "text": "s https://t.co/cwSIyNLEi9", "lang": "und", "author_id": "958453028323053568", "created_at": "2019-09-18T17:02:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174368108905226240"]}, {"in_reply_to_user_id": "1158404710413606914", "id": "1174368069025718273", "text": "@rmtownroad acho que ele se suicidou k", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rmtownroad", "id": "1093469532054867968"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174367835830849536"}], "author_id": "1158404710413606914", "created_at": "2019-09-18T17:02:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174368069025718273"]}, {"in_reply_to_user_id": "2377499490", "id": "1174368040844169216", "text": "@alexandre_lrs @Wesley190fla @sidao_sidney Foram Oscars t\u00e9cnicos p\u00f4, a\u00ed n\u00e3o conta tanto. Se for assim, esquadr\u00e3o suicida tbm j\u00e1 ganhou Oscar kk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "alexandre_lrs", "id": "1581739929406668810"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "Wesley190fla", "id": "867591738856222721"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "sidao_sidney", "id": "437670001"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9251, "type": "Other", "normalized_text": "Oscars"}, {"start": 135, "end": 139, "probability": 0.9437, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174364265748123648"}], "author_id": "819038497621377024", "created_at": "2019-09-18T17:02:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174368040844169216"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/L9WYPzKMBl", "expanded_url": "https://twitter.com/NuModEnergetico/status/1133780042767642624", "display_url": "twitter.com/NuModEnergetic\u2026"}]}, "id": "1174368020791255041", "text": "Delirante y suicida es ser comunista. https://t.co/L9WYPzKMBl", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1133780042767642624"}], "author_id": "111455050", "created_at": "2019-09-18T17:02:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174368020791255041"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/iLbZ5sKdu4", "expanded_url": "https://web.facebook.com/Radiocuervouruguay/photos/a.652598391502983/2401404393289032/?type=3&av=652585781504244&eav=AfYtb1yw0_cU-eIpreVCormpQrXI6TBMxsqQ6MG6yNZrBBZVmYnnINTKpdO7-AzpZoA&__xts__%5B0%5D=68.ARDYssyYYiOahjxCisJ7IeVEN0za43UdR3mJR6s6kqmFhTpJMIXP5I5wQIPoHzKAlayBIDRLGNjwZheBC2eUYo748v6puQ1gVfioOGv8qUqprEzn1wd9pXXDda4q5wW8tml1lJHbctNT6FWxZj76YkX4CLhZO4D-CYKCHYi5ATyHNC1iV7YtEF8LksEc5P6hYQqqxP_KPJ1VFrCzf4xcfXc2PbLmW1VEDPOsnE5QETDBJKPgQ-xwOi-7RXNAtwVUkpJ3oqtHErfqzChsMZCDIB5z-tO0EN1fHq4KtaypN7EWVEv8j_dnjxYT2QD1prSKzelzGX0n3V3smNVsk6E6U4Ba6g&__tn__=-R", "display_url": "web.facebook.com/Radiocuervouru\u2026"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/im1VVibmVE", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioCuervoUru/status/1174367962716921856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/im1VVibmVE", "media_key": "3_1174367921293991939"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9766, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "id": "1174367962716921856", "text": "REPASANDO:\nUn terrorista suicida detona su carga explosiva en un edificio gubernamental al este de Afganist\u00e1n.\n\nAl menos 15 personas han resultado heridas en un atentado suicida perpetrado este mi\u00e9rcoles por un terrorista que deton\u00f3 la carga explosiva\nhttps://t.co/iLbZ5sKdu4 https://t.co/im1VVibmVE", "lang": "es", "author_id": "3074250669", "created_at": "2019-09-18T17:01:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174367962716921856"]}, {"id": "1174367869406085120", "text": "RT @arqavc: No hay comparativo, la expresi\u00f3n de Mireles es inclusive cultural en M\u00e9xico, el dicho de la piloto es una expresi\u00f3n con mucho m\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.8789, "type": "Person", "normalized_text": "Mireles"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9948, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174162604333420544"}], "author_id": "924831814165848064", "created_at": "2019-09-18T17:01:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174367869406085120"]}, {"id": "1174367743199649792", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "author_id": "1680782252", "created_at": "2019-09-18T17:01:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174367743199649792"]}, {"id": "1174367727764549639", "text": "Jaja re suicida yo anoche\ud83d\ude02", "lang": "es", "author_id": "3411885257", "created_at": "2019-09-18T17:00:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174367727764549639"]}, {"id": "1174367697074827264", "text": "RT @Sen_Cristovam: Nada mais suicida intelectualmente do que ouvir e ler apenas ideias com as quais concordamos", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Sen_Cristovam", "id": "20242549"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174298072756740096"}], "author_id": "212219600", "created_at": "2019-09-18T17:00:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174367697074827264"]}, {"id": "1174367660852858882", "text": "RT @kpmwrvel: s\u00e9rio mesmo que voc\u00eas acham que s\u00f3 pq vai ter um filme da suzane von richthofen e acha que \u00e9 homenagem??\nse vc acha que v\u00e3o f\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 92, "probability": 0.4911, "type": "Person", "normalized_text": "suzane von richthofen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174358222402195461"}], "author_id": "1150757785187098624", "created_at": "2019-09-18T17:00:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174367660852858882"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/VWlUzty33o", "expanded_url": "https://twitter.com/PrimePassCinema/status/1174367655505137664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VWlUzty33o", "media_key": "3_1174367653047263237"}], "hashtags": [{"start": 219, "end": 232, "tag": "avesderapina"}, {"start": 233, "end": 243, "tag": "arlequina"}, {"start": 244, "end": 256, "tag": "harleyquinn"}, {"start": 257, "end": 264, "tag": "warner"}, {"start": 265, "end": 268, "tag": "dc"}, {"start": 269, "end": 279, "tag": "primepass"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.8121, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 47, "end": 60, "probability": 0.866, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.9239, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 100, "end": 113, "probability": 0.5446, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 147, "end": 157, "probability": 0.528, "type": "Other", "normalized_text": "Fantabulosa"}, {"start": 198, "end": 214, "probability": 0.6642, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suic\u00edda"}, {"start": 258, "end": 263, "probability": 0.2786, "type": "Place", "normalized_text": "warner"}, {"start": 266, "end": 267, "probability": 0.4786, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "id": "1174367655505137664", "text": "A Warner liberou o primeiro p\u00f4ster oficial de \"Aves de Rapina\" e confirmou o t\u00edtulo aqui no Brasil \"Aves de Rapina \u2013 Arlequina e a sua Emancipa\u00e7\u00e3o Fantabulosa\". O longa n\u00e3o ser\u00e1 uma continua\u00e7\u00e3o de \"Esquadr\u00e3o Suic\u00edda\".\n\n#avesderapina #arlequina #harleyquinn #warner #dc #primepass https://t.co/VWlUzty33o", "lang": "pt", "author_id": "2821194008", "created_at": "2019-09-18T17:00:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174367655505137664"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/iYyM6p7q4q", "expanded_url": "https://www.notitarde.com/se-lanzo-lo-agarro-en-el-aire/", "display_url": "notitarde.com/se-lanzo-lo-ag\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "18Sep"}]}, "id": "1174367484163457024", "text": "#18Sep !Espeluznante! Suicida se arroj\u00f3 de un puente, pero un polic\u00eda lo agarr\u00f3 en el aire (Video) \n\nhttps://t.co/iYyM6p7q4q", "lang": "es", "author_id": "78915732", "created_at": "2019-09-18T17:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174367484163457024"]}, {"id": "1174367431277654021", "text": "RT @Sen_Cristovam: Nada mais suicida intelectualmente do que ouvir e ler apenas ideias com as quais concordamos", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Sen_Cristovam", "id": "20242549"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174298072756740096"}], "author_id": "3064466422", "created_at": "2019-09-18T16:59:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174367431277654021"]}, {"in_reply_to_user_id": "4865125923", "id": "1174367292240609280", "text": "@Cosmincheroso Eu nem acredito que vou ver Esquadr\u00e3o Suicida 2, por causa do Capaldi.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 61, "probability": 0.9437, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.878, "type": "Person", "normalized_text": "Capaldi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174366466151501825"}], "author_id": "2776997289", "created_at": "2019-09-18T16:59:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174367292240609280"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/cuPzkG2HiO", "expanded_url": "https://catracalivre.com.br/cidadania/aluna-se-suicida-apos-ser-expulsa-de-aula-por-causa-de-menstruacao/", "display_url": "catracalivre.com.br/cidadania/alun\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://catracalivre.com.br/cidadania/aluna-se-suicida-apos-ser-expulsa-de-aula-por-causa-de-menstruacao/"}]}, "id": "1174367194223906819", "text": "Aluna se suicida ap\u00f3s ser expulsa de aula por causa de menstrua\u00e7\u00e3o https://t.co/cuPzkG2HiO", "lang": "pt", "author_id": "349329796", "created_at": "2019-09-18T16:58:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174367194223906819"]}, {"id": "1174367079211896833", "text": "RT @webnotitarde: #18Sep !Espeluznante! Suicida se arroj\u00f3 de un puente, pero un polic\u00eda lo agarr\u00f3 en el aire (Video) \n\nhttps://t.co/iYyM6oP\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 24, "tag": "18Sep"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "webnotitarde", "id": "78915732"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174364458661142531"}], "author_id": "409321689", "created_at": "2019-09-18T16:58:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174367079211896833"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/mUh33BFcXl", "expanded_url": "http://bit.ly/31HvFet", "display_url": "bit.ly/31HvFet"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/724dY818mp", "expanded_url": "https://twitter.com/FormulaTabasco/status/1174367066796822528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/724dY818mp", "media_key": "3_1174367063521054720"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 74, "tag": "Tijuana"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.7457, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}]}, "id": "1174367066796822528", "text": "\u00a1Otra mujer se suicida! Se avienta del piso n\u00famero 20 en hotel de #Tijuana\n\n\u21aa\u21aahttps://t.co/mUh33BFcXl\u21a9\u21a9 https://t.co/724dY818mp", "lang": "es", "author_id": "1578338689", "created_at": "2019-09-18T16:58:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174367066796822528"]}, {"id": "1174367052343255041", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "author_id": "795646291489517568", "created_at": "2019-09-18T16:58:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174367052343255041"]}, {"id": "1174367043711373312", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "804502492679733248", "created_at": "2019-09-18T16:58:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174367043711373312"]}, {"id": "1174366983212736512", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "author_id": "34791271", "created_at": "2019-09-18T16:58:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174366983212736512"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/V9klZR1dXn", "expanded_url": "http://pymesargentina.com/martin-cabrales-advirtio-que-para-las-pymes-tomar-credito-en-un-banco-es-suicida/", "display_url": "pymesargentina.com/martin-cabrale\u2026"}]}, "id": "1174366952099328001", "text": "https://t.co/V9klZR1dXn", "lang": "zxx", "author_id": "1174281575179128832", "created_at": "2019-09-18T16:57:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174366952099328001"]}, {"in_reply_to_user_id": "281769300", "id": "1174366901859999749", "text": "@meiermq Que m\u00e1s alma podrida alguien que defiende a un burdo delincuente cobarde y suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174087779183136775"}], "author_id": "220098970", "created_at": "2019-09-18T16:57:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174366901859999749"]}, {"id": "1174366826391855104", "text": "RT @JylaB: Ahora #YoNoSoyXimena pasar\u00e1 a la historia en Google como la presunta suicida piloto de Interjet que \"brome\u00f3\" con dejar caer una\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 31, "tag": "YoNoSoyXimena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JylaB", "id": "66341833"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9532, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.3334, "type": "Other", "normalized_text": "Interjet"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174366527912665088"}], "author_id": "551326394", "created_at": "2019-09-18T16:57:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174366826391855104"]}, {"in_reply_to_user_id": "73485035", "id": "1174366815025270784", "text": "@interjet, NO APLICA EL C\u00d3DIGO ISPS? RECUERDE QUE TODO COMENTARIO SUICIDA DEBE TOMARSE CON RIGOR Y APLICAR EL CODIGO!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "interjet", "id": "73485035"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.4189, "type": "Organization", "normalized_text": "ISPS"}]}, "author_id": "1915864964", "created_at": "2019-09-18T16:57:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174366815025270784"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/EWBw9XCZGH", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100001523455060/posts/2495015087225915/", "display_url": "facebook.com/10000152345506\u2026"}]}, "id": "1174366633156128770", "text": "Jajajajajaja Me quiero topar un suicida para gritarle lo mismo jajaja \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/EWBw9XCZGH", "lang": "es", "author_id": "194279214", "created_at": "2019-09-18T16:56:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174366633156128770"]}, {"id": "1174366631406886912", "text": "#YoNoSoyXimena \ud83d\ude20\ud83d\ude20 l\u00e1stima que a\u00fan lo piensan acu\u00e9rdense del copiloto suicida Andreas Lubitz,por no tomarlo en cuenta estre\u00f1o su avi\u00f3n Germsnwings en los Alpes franceses..y ahora es \"hubiera\"", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "YoNoSoyXimena"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 90, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Andreas Lubitz"}, {"start": 134, "end": 144, "probability": 0.4203, "type": "Other", "normalized_text": "Germsnwings"}, {"start": 159, "end": 167, "probability": 0.3606, "type": "Other", "normalized_text": "franceses"}]}, "lang": "es", "author_id": "1078866320744079361", "created_at": "2019-09-18T16:56:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174366631406886912"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/WkkScsrsc4", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDN4QR", "display_url": "dlvr.it/RDN4QR"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 123, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 83, "probability": 0.9677, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 110, "end": 122, "probability": 0.4003, "type": "Other", "normalized_text": "Internacional"}]}, "id": "1174366609340653569", "text": "Al menos 12 heridos en atentado suicida en edificio oficial en el este de Afganist\u00e1n https://t.co/WkkScsrsc4 #Internacional", "lang": "es", "author_id": "895253267864846336", "created_at": "2019-09-18T16:56:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174366609340653569"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/YOlh20OfoJ", "expanded_url": "https://twitter.com/JylaB/status/1174366527912665088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YOlh20OfoJ", "media_key": "3_1174366524515241987"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 20, "tag": "YoNoSoyXimena"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 19, "probability": 0.451, "type": "Other", "normalized_text": "YoNoSoyXimena"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9091, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.4219, "type": "Other", "normalized_text": "Interjet"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.623, "type": "Place", "normalized_text": "Z\u00f3calo"}, {"start": 153, "end": 156, "probability": 0.8424, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}]}, "id": "1174366527912665088", "text": "Ahora #YoNoSoyXimena pasar\u00e1 a la historia en Google como la presunta suicida piloto de Interjet que \"brome\u00f3\" con dejar caer una bomba en el Z\u00f3calo de la CDMX en un 15-S.\nTriste final para una profesional de la aviaci\u00f3n.\nPeor castigo no puede haber mas que el peso de la historia. https://t.co/YOlh20OfoJ", "lang": "es", "author_id": "66341833", "created_at": "2019-09-18T16:56:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174366527912665088"]}, {"id": "1174366499814985729", "text": "RT @Sen_Cristovam: Nada mais suicida intelectualmente do que ouvir e ler apenas ideias com as quais concordamos", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Sen_Cristovam", "id": "20242549"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174298072756740096"}], "author_id": "170483554", "created_at": "2019-09-18T16:56:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174366499814985729"]}, {"id": "1174366484111532033", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "author_id": "482475946", "created_at": "2019-09-18T16:56:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174366484111532033"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/8C27bpRcyb", "expanded_url": "https://informesinbandera.com/noticias/Al_menos_12_heridos_en_atentado_suicida_en_edificio_oficial_en_el_este_de_Afganistan_9f66331917d458be41fd6f5dea91bd96", "display_url": "informesinbandera.com/noticias/Al_me\u2026", "unwound_url": "https://informesinbandera.com/noticias/Al_menos_12_heridos_en_atentado_suicida_en_edificio_oficial_en_el_este_de_Afganistan_9f66331917d458be41fd6f5dea91bd96"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 85, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 84, "probability": 0.8936, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "id": "1174366483931115523", "text": "Al menos 12 heridos en atentado suicida en edificio oficial en el este de #Afganist\u00e1n... https://t.co/8C27bpRcyb", "lang": "es", "author_id": "1151339173", "created_at": "2019-09-18T16:56:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174366483931115523"]}, {"id": "1174366423382147077", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "1049326847232790528", "created_at": "2019-09-18T16:55:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174366423382147077"]}, {"in_reply_to_user_id": "1092468006087786496", "id": "1174366376737366016", "text": "@cpjonii Se tu morrer eu te mato, mato o cara que te matou e os viado que mandaram tu pra guerra sem teu consentimento.\nNgm segura o tanque de guerra de um libert\u00e1rio", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "cpjonii", "id": "1092468006087786496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174358462156955650"}], "author_id": "2540395969", "created_at": "2019-09-18T16:55:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174366376737366016"]}, {"in_reply_to_user_id": "248692867", "id": "1174366365538349056", "text": "@canalN_ por q se orinan los de FP... como dijo el cobarde suicida El q nada debe nada teme y se meti\u00f3 un plomazo..seguro esconden algo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 33, "probability": 0.4441, "type": "Organization", "normalized_text": "FP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174356339918823425"}], "author_id": "1079058676361633793", "created_at": "2019-09-18T16:55:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174366365538349056"]}, {"id": "1174366309733343237", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "author_id": "471137079", "created_at": "2019-09-18T16:55:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174366309733343237"]}, {"id": "1174366259045195776", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "1520468034", "created_at": "2019-09-18T16:55:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174366259045195776"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/Rc6BjJOgT4", "expanded_url": "https://www.lafm.com.co/internacional/policia-agarro-de-la-pierna-un-suicida-justo-cuando-se-lanzo-de-un-puente", "display_url": "lafm.com.co/internacional/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 122, "tag": "MePasoALaFM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "lafm", "id": "126204564"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 121, "probability": 0.6913, "type": "Other", "normalized_text": "MePasoALaFM"}]}, "id": "1174366176316665856", "text": "RT @lafm: Polic\u00eda agarr\u00f3 de la pierna a un suicida justo cuando se lanz\u00f3 de un puente https://t.co/Rc6BjJOgT4 #MePasoALaFM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174364427623251969"}], "author_id": "336672364", "created_at": "2019-09-18T16:54:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174366176316665856"]}, {"id": "1174366146772054016", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "author_id": "1129635666516697089", "created_at": "2019-09-18T16:54:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174366146772054016"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/bORlYxn4TK", "expanded_url": "https://diariodonordeste.verdesmares.com.br/editorias/seguranca/online/laudo-pericial-reforca-versao-de-medico-tiro-que-matou-jamile-se-deu-de-cima-para-baixo-1.2151079?utm_source=twitter", "display_url": "diariodonordeste.verdesmares.com.br/editorias/segu\u2026"}], "mentions": [{"start": 119, "end": 132, "username": "diarioonline", "id": "60722362"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.6326, "type": "Person", "normalized_text": "Laudo pericial"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Jamile"}]}, "id": "1174366145522130944", "text": "Laudo pericial refor\u00e7a vers\u00e3o de m\u00e9dico: tiro que matou Jamile 'se deu de cima para baixo' https://t.co/bORlYxn4TK via @diarioonline", "lang": "pt", "author_id": "1097478672599142400", "created_at": "2019-09-18T16:54:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174366145522130944"]}, {"id": "1174366102564089864", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "author_id": "3460309402", "created_at": "2019-09-18T16:54:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174366102564089864"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/Q80O4hD8o0", "expanded_url": "https://bit.ly/2lW3Sqs", "display_url": "bit.ly/2lW3Sqs"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/GSSXujbFe5", "expanded_url": "https://twitter.com/LaFMCali/status/1174366069563297802/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GSSXujbFe5", "media_key": "3_1174366058205077504"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 112, "tag": "MePasoALaFM"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 111, "probability": 0.714, "type": "Other", "normalized_text": "MePasoALaFM"}]}, "id": "1174366069563297802", "text": "Polic\u00eda agarr\u00f3 de la pierna a un suicida justo cuando se lanz\u00f3 de un puente https://t.co/Q80O4hD8o0 #MePasoALaFM https://t.co/GSSXujbFe5", "lang": "es", "author_id": "219701057", "created_at": "2019-09-18T16:54:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174366069563297802"]}, {"id": "1174366020187893760", "text": "RT @Maques: @Cardoso Podia rolar um Esquadr\u00e3o Suicida brazuca, com Richthofen, Nardoni, de P\u00e1dua, sequestrador do Silvio Santos e grande el\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "maques", "id": "1193991737804541965"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.4224, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 67, "end": 76, "probability": 0.6407, "type": "Person", "normalized_text": "Richthofen"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.6891, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Silvio Santos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174343266755629056"}], "author_id": "2533846389", "created_at": "2019-09-18T16:54:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174366020187893760"]}, {"id": "1174365981923336193", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "author_id": "4867524113", "created_at": "2019-09-18T16:54:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174365981923336193"]}, {"in_reply_to_user_id": "328787467", "id": "1174365839409242112", "text": "@JocelynHaydee1 @JoralPerce @Gommber @interjet Si yo digo. Me quiero morir !!!! Me convierto en suicida?    O si digo. Yo lo mato.  Soy asesina?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "JoralPerce", "id": "989744927096561664"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "Gommber", "id": "1618157348"}, {"start": 37, "end": 46, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174163669225070593"}], "author_id": "130375026", "created_at": "2019-09-18T16:53:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174365839409242112"]}, {"id": "1174365796291813381", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "author_id": "939996672284864512", "created_at": "2019-09-18T16:53:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174365796291813381"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/zOp4rm3kP9", "expanded_url": "https://twitter.com/RapMais/status/1174326319800365056", "display_url": "twitter.com/RapMais/status\u2026"}]}, "id": "1174365795733975041", "text": "Vemos aqui um suicida em potencial https://t.co/zOp4rm3kP9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174326319800365056"}], "author_id": "956563182042124288", "created_at": "2019-09-18T16:53:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174365795733975041"]}, {"id": "1174365743149920256", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "author_id": "995563201", "created_at": "2019-09-18T16:53:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174365743149920256"]}, {"id": "1174365706743365633", "text": "RT @Regina_Leal_: El suicidio es un problema de salud p\u00fablica que provoca un brutal impacto en la sociedad. Para prevenir y abordar este fe\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Regina_Leal_", "id": "284208841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174322015983026176"}], "author_id": "831464805844340736", "created_at": "2019-09-18T16:52:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174365706743365633"]}, {"id": "1174365637390622722", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "author_id": "632186264", "created_at": "2019-09-18T16:52:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174365637390622722"]}, {"in_reply_to_user_id": "870366288098578432", "id": "1174365633905123329", "text": "gosto demais dessas paradas de planejamento e tal porra antes de esquadr\u00e3o suicida j\u00e1 tavam pensando nisso muito legal \n\ne v\u00e3o ser filmes completamente diferentes amo demais minha dc", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174365057469308929"}], "author_id": "870366288098578432", "created_at": "2019-09-18T16:52:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174365633905123329"]}, {"id": "1174365569887416321", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "author_id": "4108756415", "created_at": "2019-09-18T16:52:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174365569887416321"]}, {"id": "1174365473795969024", "text": "Marie Kondo llega a ver el desorden que tengo en mi placard y se suicida", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Marie Kondo"}]}, "author_id": "1161992198", "created_at": "2019-09-18T16:52:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174365473795969024"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Ios8MTPbsj", "expanded_url": "https://www.tvn-2.com/_141d538a3", "display_url": "tvn-2.com/_141d538a3", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tvn-2.com/mundo/atentado-suicida-edificio-oficial-afganistan_1_1240730.html"}], "mentions": [{"start": 100, "end": 112, "username": "tvnnoticias", "id": "299693451"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 70, "probability": 0.961, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "id": "1174365466900480000", "text": "Atentado suicida dentro de un edificio oficial en el este de Afganist\u00e1n https://t.co/Ios8MTPbsj v\u00eda @tvnnoticias", "lang": "es", "author_id": "69399743", "created_at": "2019-09-18T16:52:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174365466900480000"]}, {"id": "1174365452191051779", "text": "RT @Sen_Cristovam: Nada mais suicida intelectualmente do que ouvir e ler apenas ideias com as quais concordamos", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Sen_Cristovam", "id": "20242549"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174298072756740096"}], "author_id": "92840576", "created_at": "2019-09-18T16:51:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174365452191051779"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/Rc6BjJOgT4", "expanded_url": "https://www.lafm.com.co/internacional/policia-agarro-de-la-pierna-un-suicida-justo-cuando-se-lanzo-de-un-puente", "display_url": "lafm.com.co/internacional/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 122, "tag": "MePasoALaFM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "lafm", "id": "126204564"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 121, "probability": 0.6913, "type": "Other", "normalized_text": "MePasoALaFM"}]}, "id": "1174365335274831872", "text": "RT @lafm: Polic\u00eda agarr\u00f3 de la pierna a un suicida justo cuando se lanz\u00f3 de un puente https://t.co/Rc6BjJOgT4 #MePasoALaFM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174364427623251969"}], "author_id": "164338119", "created_at": "2019-09-18T16:51:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174365335274831872"]}, {"id": "1174365325510553600", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "author_id": "1645736942", "created_at": "2019-09-18T16:51:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174365325510553600"]}, {"id": "1174365160032616449", "text": "RT @nardelicius: Setembro amarelo a\u00ed e eu fico pensando na hipocrisia de quem fica falando de ambiente t\u00f3xico mas incentiva encher o cu de\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nardelicius", "id": "834726443498233856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174361616537792517"}], "author_id": "40349180", "created_at": "2019-09-18T16:50:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174365160032616449"]}, {"id": "1174365135328219137", "text": "RT @Sen_Cristovam: Nada mais suicida intelectualmente do que ouvir e ler apenas ideias com as quais concordamos", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Sen_Cristovam", "id": "20242549"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174298072756740096"}], "author_id": "166264119", "created_at": "2019-09-18T16:50:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174365135328219137"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/Rc6BjJOgT4", "expanded_url": "https://www.lafm.com.co/internacional/policia-agarro-de-la-pierna-un-suicida-justo-cuando-se-lanzo-de-un-puente", "display_url": "lafm.com.co/internacional/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 122, "tag": "MePasoALaFM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "lafm", "id": "126204564"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 121, "probability": 0.6913, "type": "Other", "normalized_text": "MePasoALaFM"}]}, "id": "1174364997172023296", "text": "RT @lafm: Polic\u00eda agarr\u00f3 de la pierna a un suicida justo cuando se lanz\u00f3 de un puente https://t.co/Rc6BjJOgT4 #MePasoALaFM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174364427623251969"}], "author_id": "1167289520951369728", "created_at": "2019-09-18T16:50:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174364997172023296"]}, {"in_reply_to_user_id": "70139140", "id": "1174364955916886017", "text": "@Juarezelone Tem aquele Regis. Assisto pelo choque cafona. Alta fidelidade me perdeu quando disseram que o Kurt Cobain foi um FDP ego\u00edsta quando se matou. Para pessoas de mais idade deveriam ter um pouco mais de responsabilidade quando tocam nesse tipo de tema.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 117, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174351923228659714"}], "author_id": "990280213987758081", "created_at": "2019-09-18T16:49:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174364955916886017"]}, {"in_reply_to_user_id": "1009483042212270080", "id": "1174364945091354624", "text": "@NicoFdez4 Capoeira todav\u00eda no entre en ese modo suicida :v", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "NicoFDEZ4", "id": "1361892734185971718"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.5274, "type": "Person", "normalized_text": "Capoeira"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174360277401427968"}], "author_id": "2979397953", "created_at": "2019-09-18T16:49:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174364945091354624"]}, {"id": "1174364902766645249", "text": "RT @Patgompic: Cada 4 dies se su\u00efcida una persona a les Balears. Per aix\u00f2 l\u2019any 2018 es va posar en marxa l\u2019Observatori del Su\u00efcidi l'\u00fanic\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Patgompic", "id": "274497844"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173866117003169797"}], "author_id": "1171758849965121536", "created_at": "2019-09-18T16:49:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174364902766645249"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/0ZZ7RxR91L", "expanded_url": "https://twitter.com/CulturaPop6/status/1174364902246486016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0ZZ7RxR91L", "media_key": "3_1174364435345027072"}, {"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/0ZZ7RxR91L", "expanded_url": "https://twitter.com/CulturaPop6/status/1174364902246486016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0ZZ7RxR91L", "media_key": "3_1174364431486193667"}, {"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/0ZZ7RxR91L", "expanded_url": "https://twitter.com/CulturaPop6/status/1174364902246486016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0ZZ7RxR91L", "media_key": "3_1174364435353407488"}, {"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/0ZZ7RxR91L", "expanded_url": "https://twitter.com/CulturaPop6/status/1174364902246486016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0ZZ7RxR91L", "media_key": "3_1174364431909883905"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.6066, "type": "Person", "normalized_text": "Von Richthofen"}, {"start": 41, "end": 66, "probability": 0.901, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Matou Os Pais"}, {"start": 74, "end": 101, "probability": 0.8663, "type": "Other", "normalized_text": "O Menino Que Matou Meus Pais"}, {"start": 172, "end": 192, "probability": 0.4109, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 199, "end": 214, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Cravinhos"}]}, "id": "1174364902246486016", "text": "Filme que contar\u00e1 o caso Von Richthofen \"A Menina Que Matou Os Pais\" e o \"O Menino Que Matou Meus Pais\".\nOs filmes v\u00e3o estreitar no msm dia e se basear\u00e1 nos depoimentos de Suzane Von Richthofen e de Daniel Cravinhos. https://t.co/0ZZ7RxR91L", "lang": "pt", "author_id": "833099904897671169", "created_at": "2019-09-18T16:49:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174364902246486016"]}, {"id": "1174364782427824133", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "author_id": "1965517398", "created_at": "2019-09-18T16:49:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174364782427824133"]}, {"id": "1174364706410303493", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "author_id": "4269645700", "created_at": "2019-09-18T16:48:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174364706410303493"]}, {"id": "1174364706158587904", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "author_id": "1015748257237078016", "created_at": "2019-09-18T16:48:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174364706158587904"]}, {"id": "1174364662135238656", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "author_id": "3408179705", "created_at": "2019-09-18T16:48:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174364662135238656"]}, {"id": "1174364639897030656", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "author_id": "779076944872734728", "created_at": "2019-09-18T16:48:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174364639897030656"]}, {"id": "1174364579029278721", "text": "RT @GN_extended: Hodson comenta que Margot  se encontrou com Hodson h\u00e1 quatro anos (antes mesmo de Esquadr\u00e3o Suicida sair) para come\u00e7ar a p\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.4557, "type": "Person", "normalized_text": "Hodson"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.5055, "type": "Person", "normalized_text": "Hodson"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.7916, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174298007275225088"}], "author_id": "1072256987616952322", "created_at": "2019-09-18T16:48:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174364579029278721"]}, {"id": "1174364577196326912", "text": "RT @pietrorami1910: Huevon, al suicida Panz\u00f3n se le investig\u00f3 y cuando su suerte estaba echada(aunque siempre anduvo al margen de la ley) e\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.6605, "type": "Person", "normalized_text": "Panz\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174104616096559104"}], "author_id": "44234699", "created_at": "2019-09-18T16:48:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174364577196326912"]}, {"id": "1174364534796115974", "text": "RT @Tel_Esperanza: El #suicida, ni valiente ni cobarde, es una persona que no quiere morir, lo que quiere es dejar de sufrir. \nComo socieda\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 30, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Tel_Esperanza", "id": "91976483"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174363755012067328"}], "author_id": "1136398250775318528", "created_at": "2019-09-18T16:48:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174364534796115974"]}, {"in_reply_to_user_id": "1034149555577741322", "id": "1174364468769447937", "text": "@Fernand13778677 Melhoras a mam\u00e3e, mas deixa eu fazer uma pergunta sua m\u00e3e \u00e9 favelada, negra, pobre,feminista,homossexual,\"lulalivre\",posta \"Quem matou Marielle?\"?? O importante \u00e9 se os bandidos n\u00e3o se machucaram durante o roubo. (Ironia). Bjos pra mam\u00e3e", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Fernand13778677", "id": "1034149555577741322"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 159, "probability": 0.5775, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174253541654970368"}], "author_id": "74542444", "created_at": "2019-09-18T16:48:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174364468769447937"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/82eE96ThCF", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2j0_E9B4XD/?igshid=r316mbzo3aft", "display_url": "instagram.com/p/B2j0_E9B4XD/\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 61, "probability": 0.7247, "type": "Other", "normalized_text": "Holiste Psiquiatria"}, {"start": 137, "end": 160, "probability": 0.5492, "type": "Person", "normalized_text": "Victor Pablo da Silveira"}]}, "id": "1174364465640411136", "text": "O evento gratuito \u00e9 promovido pela cl\u00ednica Holiste Psiquiatria (Pitua\u00e7\u00fa) e acontece hoje (18), \u00e0s 19 horas com a exposi\u00e7\u00e3o do psiquiatra Victor Pablo da Silveira, intitulada\u00a0\u201cComportamento Suicida e Suas\u2026 https://t.co/82eE96ThCF", "lang": "pt", "author_id": "1135366339055575040", "created_at": "2019-09-18T16:48:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174364465640411136"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/iYyM6oPPcS", "expanded_url": "https://www.notitarde.com/se-lanzo-lo-agarro-en-el-aire/", "display_url": "notitarde.com/se-lanzo-lo-ag\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "18Sep"}]}, "id": "1174364458661142531", "text": "#18Sep !Espeluznante! Suicida se arroj\u00f3 de un puente, pero un polic\u00eda lo agarr\u00f3 en el aire (Video) \n\nhttps://t.co/iYyM6oPPcS", "lang": "es", "author_id": "78915732", "created_at": "2019-09-18T16:48:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174364458661142531"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/Rc6BjJOgT4", "expanded_url": "https://www.lafm.com.co/internacional/policia-agarro-de-la-pierna-un-suicida-justo-cuando-se-lanzo-de-un-puente", "display_url": "lafm.com.co/internacional/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 112, "tag": "MePasoALaFM"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 111, "probability": 0.7229, "type": "Other", "normalized_text": "MePasoALaFM"}]}, "id": "1174364427623251969", "text": "Polic\u00eda agarr\u00f3 de la pierna a un suicida justo cuando se lanz\u00f3 de un puente https://t.co/Rc6BjJOgT4 #MePasoALaFM", "lang": "es", "author_id": "126204564", "created_at": "2019-09-18T16:47:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174364427623251969"]}, {"id": "1174364350469091328", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "19398345", "created_at": "2019-09-18T16:47:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174364350469091328"]}, {"id": "1174364318760165381", "text": "RT @PeterRs14: @JucaNoticias Que se lanza una alerta nacional e internacional sobre las declaraciones de estas pilotos, quienes tienen una\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PeterRs14", "id": "348122814"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "JucaNoticias", "id": "876678437943095296"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174343383562801152"}], "author_id": "2437867430", "created_at": "2019-09-18T16:47:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174364318760165381"]}, {"in_reply_to_user_id": "68698356", "entities": {"urls": [{"start": 294, "end": 317, "url": "https://t.co/boLgruZNBH", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc60215206/status/1174364294173134853/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/boLgruZNBH", "media_key": "3_1174364289437720577"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PattaMendez", "id": "68698356"}]}, "id": "1174364294173134853", "text": "@PattaMendez Se lo voy a resumir as\u00ed:\n1.- Las ilusiones son peligrosas, pues no tienen defectos!\n2.- El fanatismo es suicida. \n3.- El exceso de optimismo es peligroso, lleva a la persona a tener ataques depresivos cuando no se ven cumplidos sus sue\u00f1os/ esperanzas, as\u00ed que despierte,finalmente https://t.co/boLgruZNBH", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173588326605086720"}], "author_id": "1128882605561176064", "created_at": "2019-09-18T16:47:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174364294173134853"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/vnKTREJqpa", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDN2hJ", "display_url": "dlvr.it/RDN2hJ"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/N3fdHMmqQL", "expanded_url": "https://twitter.com/PortalDiarioAR/status/1174364277014024193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N3fdHMmqQL", "media_key": "3_1174364275579576320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9275, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Cabrales"}]}, "id": "1174364277014024193", "text": "iProfesional | Mart\u00edn Cabrales: \"Hoy tomar plata de un banco es suicida\" https://t.co/vnKTREJqpa https://t.co/N3fdHMmqQL", "lang": "es", "author_id": "452666079", "created_at": "2019-09-18T16:47:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174364277014024193"]}, {"id": "1174364198362472448", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "author_id": "205490509", "created_at": "2019-09-18T16:46:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174364198362472448"]}, {"id": "1174364141349421057", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "1077292113832890368", "created_at": "2019-09-18T16:46:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174364141349421057"]}, {"id": "1174364113331531778", "text": "RT @Tel_Esperanza: El #suicida, ni valiente ni cobarde, es una persona que no quiere morir, lo que quiere es dejar de sufrir. \nComo socieda\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 30, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Tel_Esperanza", "id": "91976483"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174363755012067328"}], "author_id": "4702588284", "created_at": "2019-09-18T16:46:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174364113331531778"]}, {"id": "1174363951552958465", "text": "Esse ano ta sendo um pensamento suicida atras do outro", "lang": "pt", "author_id": "875946430153859073", "created_at": "2019-09-18T16:45:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174363951552958465"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/gglnlwYURk", "expanded_url": "https://twitter.com/Sentidofederal/status/1174329573787389952", "display_url": "twitter.com/Sentidofederal\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3751, "type": "Other", "normalized_text": "Chubut"}]}, "id": "1174363944951173121", "text": "Chubut: provincia suicida https://t.co/gglnlwYURk", "lang": "en", "author_id": "353854993", "created_at": "2019-09-18T16:45:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174363944951173121"]}, {"id": "1174363888521007106", "text": "RT @Tel_Esperanza: El #suicida, ni valiente ni cobarde, es una persona que no quiere morir, lo que quiere es dejar de sufrir. \nComo socieda\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 30, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Tel_Esperanza", "id": "91976483"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174363755012067328"}], "author_id": "713108311932059649", "created_at": "2019-09-18T16:45:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174363888521007106"]}, {"id": "1174363794912555010", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "author_id": "1040760201673101319", "created_at": "2019-09-18T16:45:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174363794912555010"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/Fh17DIFqeQ", "expanded_url": "http://ow.ly/73HP30pyNVA", "display_url": "ow.ly/73HP30pyNVA"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 11, "tag": "suicida"}, {"start": 227, "end": 249, "tag": "Prevenci\u00f3ndelsuicidio"}]}, "id": "1174363755012067328", "text": "El #suicida, ni valiente ni cobarde, es una persona que no quiere morir, lo que quiere es dejar de sufrir. \nComo sociedad debemos apostar por la empat\u00eda, la compasi\u00f3n y la solidaridad versus la culpa.  https://t.co/Fh17DIFqeQ  #Prevenci\u00f3ndelsuicidio", "lang": "es", "author_id": "91976483", "created_at": "2019-09-18T16:45:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174363755012067328"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/gGcdqWRIgg", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XYJe8Q4CtxA.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "id": "1174363606898675712", "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/gGcdqWRIgg", "lang": "pt", "author_id": "326963544", "created_at": "2019-09-18T16:44:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174363606898675712"]}, {"id": "1174363425637617675", "text": "RT @kahpierce: mano meu primo se suicidou ontem, e a fam\u00edlia inteira falava que ele se cortava era pra chamar a aten\u00e7\u00e3o, que os pais dele d\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "kahpierce", "id": "4925433099"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174336412713443336"}], "author_id": "1008382308385280000", "created_at": "2019-09-18T16:43:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174363425637617675"]}, {"id": "1174363418456928256", "text": "eu pensei que eu ia cair em algum lugar ontem por que eu tava trope\u00e7ando em tudo, kamile se matou rindo de mim na renner", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.435, "type": "Person", "normalized_text": "kamile"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.3848, "type": "Place", "normalized_text": "renner"}]}, "author_id": "897658872550367232", "created_at": "2019-09-18T16:43:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174363418456928256"]}, {"id": "1174363160368877573", "text": "RT @arqavc: No hay comparativo, la expresi\u00f3n de Mireles es inclusive cultural en M\u00e9xico, el dicho de la piloto es una expresi\u00f3n con mucho m\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.8789, "type": "Person", "normalized_text": "Mireles"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9948, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174162604333420544"}], "author_id": "1069737393698234368", "created_at": "2019-09-18T16:42:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174363160368877573"]}, {"id": "1174363078093414401", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "author_id": "944182249", "created_at": "2019-09-18T16:42:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174363078093414401"]}, {"id": "1174363021310922753", "text": "Me rendi a elite e seguinte se nao largarem na pedra q foi aquele gurizao que matou a guria j\u00e1 n\u00e3o olho mais tamb\u00e9m", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.4777, "type": "Other", "normalized_text": "elite"}]}, "author_id": "740603173270872064", "created_at": "2019-09-18T16:42:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174363021310922753"]}, {"id": "1174362996061233152", "text": "RT @beckydiniz: pecado \u00e9 pecado, n\u00e3o se brinca com ele e n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel pra faz\u00ea-lo.\n\nt\u00e1 fazendo piada com pecado porqu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "beckydiniz", "id": "1098427180927934464"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173999392732438533"}], "author_id": "1604481714", "created_at": "2019-09-18T16:42:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174362996061233152"]}, {"in_reply_to_user_id": "241190795", "id": "1174362740259004416", "text": "@Heyitswine se tiver continua\u00e7\u00e3o j\u00e1 imagino o subt\u00edtulo \u201ca menina que matou os pais 2: aprontando novamente!\u201d", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Heyitswine", "id": "241190795"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174362051902357505"}], "author_id": "521777181", "created_at": "2019-09-18T16:41:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174362740259004416"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/ZI8b71cI1L", "expanded_url": "http://bit.ly/2O7CWjF", "display_url": "bit.ly/2O7CWjF"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "pymes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Ambitocom", "id": "65463088"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "martn_cabrales", "id": "1147974422386622465"}]}, "id": "1174362560667238400", "text": "RT @Ambitocom: .@martn_cabrales advirti\u00f3 que \"para las #pymes, tomar cr\u00e9dito en un banco es suicida\"\n\nMir\u00e1 ac\u00e1 https://t.co/ZI8b71cI1L http\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174358546118586369"}], "author_id": "738545830307729408", "created_at": "2019-09-18T16:40:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174362560667238400"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/MfdzZeVDxa", "expanded_url": "http://bit.ly/2LAcH3G", "display_url": "bit.ly/2LAcH3G"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 74, "probability": 0.9841, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "id": "1174362445244059648", "text": "#Internacional | Un kamikaze se inmol\u00f3 en un edificio oficial en Afganist\u00e1n, un d\u00eda despu\u00e9s de un doble atentado en el mismo pa\u00eds.\n\nhttps://t.co/MfdzZeVDxa", "lang": "es", "author_id": "1601822730", "created_at": "2019-09-18T16:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174362445244059648"]}, {"id": "1174362341779083264", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "author_id": "37289135", "created_at": "2019-09-18T16:39:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174362341779083264"]}, {"in_reply_to_user_id": "790680", "id": "1174362251727425538", "text": "@bbcbrasil O suicida n\u00e3o quer tirar a pr\u00f3pria vida, e ele quer resolver seus problemas. Mas sociedade est\u00e1 se autoflagelando, muito mimi, ent\u00e3o conclui pela mediocridade do suic\u00eddio.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bbcbrasil", "id": "790680"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172554048979050507"}], "author_id": "2628106046", "created_at": "2019-09-18T16:39:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174362251727425538"]}, {"id": "1174362057334022144", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "author_id": "935589223092113409", "created_at": "2019-09-18T16:38:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174362057334022144"]}, {"id": "1174361987414941698", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "1148409113556201473", "created_at": "2019-09-18T16:38:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174361987414941698"]}, {"id": "1174361902266441733", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "author_id": "142869758", "created_at": "2019-09-18T16:37:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174361902266441733"]}, {"id": "1174361651589648385", "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "author_id": "3347579687", "created_at": "2019-09-18T16:36:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174361651589648385"]}, {"id": "1174361616537792517", "text": "Setembro amarelo a\u00ed e eu fico pensando na hipocrisia de quem fica falando de ambiente t\u00f3xico mas incentiva encher o cu de cacha\u00e7a e droga.\n\nVai l\u00e1 amig\u00e3o ver se na avalia\u00e7\u00e3o do risco suicida tem ambiente toxico nos crit\u00e9rios. Agr vai l\u00e1 ver abuso de \u00e1lcool se t\u00e1 l\u00e1", "lang": "pt", "author_id": "834726443498233856", "created_at": "2019-09-18T16:36:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174361616537792517"]}, {"id": "1174361602008768512", "text": "RT @INPRFM: Los trastornos mentales son una causa importante de conducta suicida, pero no la\u00fanica\u2026\n#Mental\u00edzate con nosotros #mentalizarte\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 111, "tag": "Mental\u00edzate"}, {"start": 125, "end": 138, "tag": "mentalizarte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174335247829348352"}], "author_id": "221975126", "created_at": "2019-09-18T16:36:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174361602008768512"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/28K76ptU43", "expanded_url": "http://bit.ly/2LAskrD", "display_url": "bit.ly/2LAskrD"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 120, "tag": "Internacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "XEVATabasco", "id": "1077962244"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 80, "probability": 0.9433, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 107, "end": 119, "probability": 0.4606, "type": "Other", "normalized_text": "Internacional"}]}, "id": "1174361561810575361", "text": "RT @XEVATabasco: Reportan ataque suicida en una oficia del gobierno de Afganist\u00e1n https://t.co/28K76ptU43 #Internacional", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174284017178480640"}], "author_id": "291984668", "created_at": "2019-09-18T16:36:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174361561810575361"]}, {"id": "1174361455518523394", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "author_id": "293698785", "created_at": "2019-09-18T16:36:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174361455518523394"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/qMvZn8hHrG", "expanded_url": "https://www.diariolibre.com/actualidad/sucesos/se-suicida-estudiante-de-medicina-en-la-romana-GH14201373", "display_url": "diariolibre.com/actualidad/suc\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.7997, "type": "Place", "normalized_text": "La Romana"}]}, "id": "1174361394348810243", "text": "Se suicida estudiante de medicina en La Romana https://t.co/qMvZn8hHrG", "lang": "es", "author_id": "197544435", "created_at": "2019-09-18T16:35:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174361394348810243"]}, {"id": "1174361306666807299", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "author_id": "4071913822", "created_at": "2019-09-18T16:35:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174361306666807299"]}, {"id": "1174361152144498688", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "author_id": "183768366", "created_at": "2019-09-18T16:34:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174361152144498688"]}, {"id": "1174360998528135169", "text": "RT @JustinaCaddeu: La nota de perfil hablando que AF ampli\u00f3 la diferencia con Macri en 20 puntos no lo creo porque si fuera verdad somos un\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JustinaCaddeu", "id": "925864314"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 51, "probability": 0.8812, "type": "Person", "normalized_text": "AF"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174320649256542209"}], "author_id": "257123787", "created_at": "2019-09-18T16:34:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174360998528135169"]}, {"id": "1174360933256302594", "text": "eu simplesmente nao acredito que v\u00e3o regravar esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "author_id": "16137804", "created_at": "2019-09-18T16:33:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174360933256302594"]}, {"id": "1174360815081787399", "text": "RT @masvelhoaguado: Se matou a fazer b\u00edblia pra amiga aniversariante\ud83c\udf82, nem lhe convidaram na festa.\n\ud83d\ude05\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude46\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "masvelhoaguado", "id": "3193446977"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174158949156839424"}], "author_id": "974290278", "created_at": "2019-09-18T16:33:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174360815081787399"]}, {"id": "1174360807653748742", "text": "RT @xaiecologic: 'Est\u00e1n unides com els cinc dits de m\u00e0 i decides a salvar l'agricultura i els seus homes. S\u00f3n les bufandes negres. Un grup\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "xaiecologic", "id": "2945636195"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174223495041036288"}], "author_id": "968423362035843072", "created_at": "2019-09-18T16:33:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174360807653748742"]}, {"id": "1174360740989460480", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "author_id": "3345778073", "created_at": "2019-09-18T16:33:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174360740989460480"]}, {"id": "1174360729681584130", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "author_id": "3346031345", "created_at": "2019-09-18T16:33:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174360729681584130"]}, {"id": "1174360612190720000", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "1010947838472261633", "created_at": "2019-09-18T16:32:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174360612190720000"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/aOnKOjk4mQ", "expanded_url": "https://twitter.com/NaneAraujo2/status/1174360565373947905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aOnKOjk4mQ", "media_key": "3_1174360536076693506"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/aOnKOjk4mQ", "expanded_url": "https://twitter.com/NaneAraujo2/status/1174360565373947905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aOnKOjk4mQ", "media_key": "3_1174360544368873472"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/aOnKOjk4mQ", "expanded_url": "https://twitter.com/NaneAraujo2/status/1174360565373947905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aOnKOjk4mQ", "media_key": "3_1174360553969594368"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/aOnKOjk4mQ", "expanded_url": "https://twitter.com/NaneAraujo2/status/1174360565373947905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aOnKOjk4mQ", "media_key": "3_1174360559963258881"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 67, "probability": 0.5812, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 110, "end": 135, "probability": 0.9238, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Matou Os Pais"}, {"start": 141, "end": 168, "probability": 0.9253, "type": "Other", "normalized_text": "O Menino Que Matou Meus Pais"}, {"start": 206, "end": 226, "probability": 0.6731, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane von Richthofen"}, {"start": 256, "end": 275, "probability": 0.899, "type": "Other", "normalized_text": "American Crime Story"}]}, "id": "1174360565373947905", "text": "Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen,agora ter\u00e3o dois. Primeiras imagens de: \"A Menina Que Matou Os Pais\" e \"O Menino Que Matou Meus Pais\". \nN\u00e3o adianta reclamar do filme da Suzane von Richthofen e depois fazer maratona de \"American Crime Story\"(+) https://t.co/aOnKOjk4mQ", "lang": "pt", "author_id": "2802421452", "created_at": "2019-09-18T16:32:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174360565373947905"]}, {"id": "1174360450324193280", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "author_id": "880551923581165568", "created_at": "2019-09-18T16:32:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174360450324193280"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/dSmH6KgHEX", "expanded_url": "http://bit.ly/2M36trW", "display_url": "bit.ly/2M36trW"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/E1oc5BYXtb", "expanded_url": "https://twitter.com/noticierovv/status/1174360432234176513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1oc5BYXtb", "media_key": "3_1174325320960413696"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 73, "probability": 0.928, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "id": "1174360432234176513", "text": "Atentado suicida contra un edificio gubernamental en el este de Afganist\u00e1n https://t.co/dSmH6KgHEX https://t.co/E1oc5BYXtb", "lang": "es", "author_id": "44145131", "created_at": "2019-09-18T16:32:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174360432234176513"]}, {"in_reply_to_user_id": "539314189", "id": "1174360416652267521", "text": "@nanda__raposo @tantotupiassu Nem dormi direito essa noite depois de saber que um garoto de 12 anos da equipe de Jiu-j\u00edtsu do meu marido se suicidou... estou em choque at\u00e9 agora!! Uma crian\u00e7a :(", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "tantotupiassu", "id": "92164762"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 121, "probability": 0.7314, "type": "Other", "normalized_text": "Jiu-j\u00edtsu"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174144051358179328"}], "author_id": "1250185676", "created_at": "2019-09-18T16:31:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174360416652267521"]}, {"id": "1174360357135147014", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "3198754445", "created_at": "2019-09-18T16:31:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174360357135147014"]}, {"id": "1174360347270103041", "text": "RT @NoticiasCaracol: Escalofriante momento en que polic\u00eda logra agarrar del pie a suicida que salt\u00f3 desde un puente. Recomendamos discreci\u00f3\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174345194352926721"}], "author_id": "1262533116", "created_at": "2019-09-18T16:31:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174360347270103041"]}, {"id": "1174360330388029440", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "author_id": "302891304", "created_at": "2019-09-18T16:31:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174360330388029440"]}, {"id": "1174360326227275777", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "author_id": "4600588875", "created_at": "2019-09-18T16:31:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174360326227275777"]}, {"id": "1174360318824321025", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "author_id": "4925308197", "created_at": "2019-09-18T16:31:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174360318824321025"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/epVz0PcxyJ", "expanded_url": "http://petrus.news.blog/2019/09/18/tristeza-jovem-se-suicida-no-cariri-da-paraiba/", "display_url": "petrus.news.blog/2019/09/18/tri\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.4808, "type": "Person", "normalized_text": "Cariri"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.3971, "type": "Person", "normalized_text": "Paraiba"}]}, "id": "1174360313292087296", "text": "Tristeza: Jovem se suicida no Cariri da Paraiba https://t.co/epVz0PcxyJ", "lang": "pt", "author_id": "817439732485488640", "created_at": "2019-09-18T16:31:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174360313292087296"]}, {"in_reply_to_user_id": "2979397953", "id": "1174360277401427968", "text": "@MarcosTwittea kpo te estas volviendo muy nico en modo suicida xd, esto hay que evitarlo de alguna forma deaaa", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "kpo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174359931442683904"}], "author_id": "1009483042212270080", "created_at": "2019-09-18T16:31:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174360277401427968"]}, {"id": "1174360030612721665", "text": "RT @xaiecologic: 'Est\u00e1n unides com els cinc dits de m\u00e0 i decides a salvar l'agricultura i els seus homes. S\u00f3n les bufandes negres. Un grup\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "xaiecologic", "id": "2945636195"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174223495041036288"}], "author_id": "904684984518287361", "created_at": "2019-09-18T16:30:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174360030612721665"]}, {"id": "1174360004880678913", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "author_id": "1024780378333167618", "created_at": "2019-09-18T16:30:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174360004880678913"]}, {"in_reply_to_user_id": "1090030958", "id": "1174359876681773056", "text": "@nachomdeo Nacho como se dice..no hay mas ciego que el que no quiere ver.Ese impulso suicida,masoquista y autodestructivo es la Argentina desde hace 70 a\u00f1os.Decadencia,horror al progreso.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nachomdeo", "id": "1090030958"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.6307, "type": "Person", "normalized_text": "Nacho"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9705, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173975888230326274"}], "author_id": "822522438", "created_at": "2019-09-18T16:29:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174359876681773056"]}, {"id": "1174359818150305794", "text": "RT @Regina_Leal_: El suicidio es un problema de salud p\u00fablica que provoca un brutal impacto en la sociedad. Para prevenir y abordar este fe\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Regina_Leal_", "id": "284208841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174322015983026176"}], "author_id": "1012589124023476224", "created_at": "2019-09-18T16:29:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174359818150305794"]}, {"in_reply_to_user_id": "884425614513623040", "id": "1174359794452443136", "text": "@kalialvesdiias @HaddadDebochado Vi um parecido com Suzane, mas n sei se era fato real com personagem real. ela convenceu o namorado matar os pais a\u00ed depois ele viu q ela n gostava dele e s\u00f3 usou ele p matar. A\u00ed se fudeu pq ter sido enganado n muda q matou. Ot\u00e1rio.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "HaddadDebochado", "id": "1050174967298629633"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.5682, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174358526451433473"}], "author_id": "704675340413698048", "created_at": "2019-09-18T16:29:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174359794452443136"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/EUh71amVnG", "expanded_url": "https://bit.ly/2mpaZbn", "display_url": "bit.ly/2mpaZbn"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.3639, "type": "Other", "normalized_text": "kamikaze"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.9048, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}]}, "id": "1174359725049286658", "text": "Al menos 12 personas resultaron heridas este mi\u00e9rcoles cuando un kamikaze se inmol\u00f3 en un edificio oficial de la ciudad de Jalalabad https://t.co/EUh71amVnG", "lang": "es", "author_id": "143545821", "created_at": "2019-09-18T16:29:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174359725049286658"]}, {"in_reply_to_user_id": "1089511067779325952", "id": "1174359492450017280", "text": "@xenotar2 Esse povo se suicida demais...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "xenotar2", "id": "1089511067779325952"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174358261912539137"}], "author_id": "836762023409123329", "created_at": "2019-09-18T16:28:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174359492450017280"]}, {"id": "1174359477069520898", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "author_id": "976293014", "created_at": "2019-09-18T16:28:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174359477069520898"]}, {"id": "1174359466088812544", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "author_id": "957359701666205697", "created_at": "2019-09-18T16:28:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174359466088812544"]}, {"id": "1174359444895019008", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "author_id": "760603296658784257", "created_at": "2019-09-18T16:28:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174359444895019008"]}, {"in_reply_to_user_id": "449881910", "id": "1174359374413881344", "text": "@Ji_Predicciones @jguaido mientras la gente muere, se suicida, se vuelve loca por no saber que hacer", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Ji_Predicciones", "id": "449881910"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174301413008203777"}], "author_id": "604622969", "created_at": "2019-09-18T16:27:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174359374413881344"]}, {"in_reply_to_user_id": "495899269", "id": "1174359357087264768", "text": "O homem que matou a minha tia pagava as despesas quando ele agredia ela fisicamente/psicologicamente, n\u00e3o adiantou de muita coisa n\u00e3o, se eles quiserem eles matam", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174358547875975169"}], "author_id": "495899269", "created_at": "2019-09-18T16:27:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174359357087264768"]}, {"in_reply_to_user_id": "473088598", "id": "1174359352163164161", "text": "@postmalonei a\u00ed ele \u00e9 lindooooo o final me matou como se trilh\u00f5es de facas estivessem sendo enfiadas no meu corpo \naff amei demais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "postmalonei", "id": "473088598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174344341864796160"}], "author_id": "3371392929", "created_at": "2019-09-18T16:27:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174359352163164161"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/jwI1pmY8wl", "expanded_url": "http://bit.ly/30mpAm4", "display_url": "bit.ly/30mpAm4"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 101, "probability": 0.9712, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "id": "1174359229584596992", "text": "RT @AlbertoRodNews: Al menos 12 heridos en atentado suicida en un edificio gubernamental en Afganist\u00e1n https://t.co/jwI1pmY8wl", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174358801358577664"}], "author_id": "195919409", "created_at": "2019-09-18T16:27:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174359229584596992"]}, {"id": "1174359186815291394", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "author_id": "1316850450", "created_at": "2019-09-18T16:27:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174359186815291394"]}, {"id": "1174359183371563009", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "author_id": "319951274", "created_at": "2019-09-18T16:27:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174359183371563009"]}, {"id": "1174359137657982979", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "author_id": "4461428235", "created_at": "2019-09-18T16:26:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174359137657982979"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/saZJDxwYJV", "expanded_url": "http://j.mp/2Nk1C92", "display_url": "j.mp/2Nk1C92"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "id": "1174359101557694469", "text": "RT @la_patilla: Al menos 12 heridos en atentado suicida en Afganist\u00e1n https://t.co/saZJDxwYJV", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174356471959707648"}], "author_id": "139545966", "created_at": "2019-09-18T16:26:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174359101557694469"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/0PSc72JtAd", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDMyz3", "display_url": "dlvr.it/RDMyz3"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/7ZIzTYVX58", "expanded_url": "https://twitter.com/ipu_noticias/status/1174359060142911493/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7ZIzTYVX58", "media_key": "3_1174359058612015105"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 93, "tag": "CEARA"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.4524, "type": "Place", "normalized_text": "Paupina"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.4751, "type": "Other", "normalized_text": "CEARA"}]}, "id": "1174359060142911493", "text": "Ex-namorado mata comerciante a facadas e se suicida na Paupina https://t.co/0PSc72JtAd #CEARA https://t.co/7ZIzTYVX58", "lang": "pt", "author_id": "201989211", "created_at": "2019-09-18T16:26:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174359060142911493"]}, {"id": "1174359026488041472", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "author_id": "1712767968", "created_at": "2019-09-18T16:26:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174359026488041472"]}, {"id": "1174359023535230977", "text": "RT @NoticiasCaracol: Escalofriante momento en que polic\u00eda logra agarrar del pie a suicida que salt\u00f3 desde un puente. Recomendamos discreci\u00f3\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174345194352926721"}], "author_id": "2721860379", "created_at": "2019-09-18T16:26:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174359023535230977"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ile3cyedWc", "expanded_url": "https://albertonews.com/internacionales/al-menos-12-heridos-en-atentado-suicida-en-un-edificio-gubernamental-en-afganistan/", "display_url": "albertonews.com/internacionale\u2026"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 81, "probability": 0.968, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "id": "1174359008179826688", "text": "Al menos 12 heridos en atentado suicida en un edificio gubernamental en Afganist\u00e1n - https://t.co/ile3cyedWc", "lang": "es", "author_id": "263711403", "created_at": "2019-09-18T16:26:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174359008179826688"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/4atJSTeMxb", "expanded_url": "https://twitter.com/JylaB/status/1174358997736022016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4atJSTeMxb", "media_key": "3_1174358993336242176"}], "hashtags": [{"start": 194, "end": 208, "tag": "YoNoSoyXimena"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.4517, "type": "Organization", "normalized_text": "Interjet"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Ximena"}, {"start": 195, "end": 207, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "YoNoSoyXimena"}]}, "id": "1174358997736022016", "text": "Ahora todos los pasajeros de Interjet deber\u00e1n echarle un ojo a la cabina de pilotos para ver si no anda por la presunta suicida Ximena. Carguen una foto en su cartera para mejor identificaci\u00f3n.\n#YoNoSoyXimena https://t.co/4atJSTeMxb", "lang": "es", "author_id": "66341833", "created_at": "2019-09-18T16:26:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174358997736022016"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/jwI1pmY8wl", "expanded_url": "http://bit.ly/30mpAm4", "display_url": "bit.ly/30mpAm4"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 101, "probability": 0.9712, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "id": "1174358994892316673", "text": "RT @AlbertoRodNews: Al menos 12 heridos en atentado suicida en un edificio gubernamental en Afganist\u00e1n https://t.co/jwI1pmY8wl", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174358801358577664"}], "author_id": "1140826386", "created_at": "2019-09-18T16:26:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174358994892316673"]}, {"id": "1174358916995649536", "text": "se eu morrer let it be known que foi uma feminista que me matou", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.8691, "type": "Other", "normalized_text": "let it be"}]}, "author_id": "1857966428", "created_at": "2019-09-18T16:25:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174358916995649536"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/noIXNxddxF", "expanded_url": "http://rnn.com.do/una-estudiante-de-medicina-se-suicida-en-la-romana/", "display_url": "rnn.com.do/una-estudiante\u2026"}]}, "id": "1174358881562169344", "text": "https://t.co/noIXNxddxF", "lang": "zxx", "author_id": "62365000", "created_at": "2019-09-18T16:25:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174358881562169344"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/jwI1pmY8wl", "expanded_url": "http://bit.ly/30mpAm4", "display_url": "bit.ly/30mpAm4"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9589, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "id": "1174358801358577664", "text": "Al menos 12 heridos en atentado suicida en un edificio gubernamental en Afganist\u00e1n https://t.co/jwI1pmY8wl", "lang": "es", "author_id": "2334661493", "created_at": "2019-09-18T16:25:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174358801358577664"]}, {"id": "1174358551877378050", "text": "RT @kpmwrvel: s\u00e9rio mesmo que voc\u00eas acham que s\u00f3 pq vai ter um filme da suzane von richthofen e acha que \u00e9 homenagem??\nse vc acha que v\u00e3o f\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 92, "probability": 0.4911, "type": "Person", "normalized_text": "suzane von richthofen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174358222402195461"}], "author_id": "1134139346494394368", "created_at": "2019-09-18T16:24:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174358551877378050"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/ZI8b71cI1L", "expanded_url": "http://bit.ly/2O7CWjF", "display_url": "bit.ly/2O7CWjF"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/Qem0gNwEBA", "expanded_url": "https://twitter.com/Ambitocom/status/1174358546118586369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qem0gNwEBA", "media_key": "3_1174358541735538688"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "pymes"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 16, "username": "martn_cabrales", "id": "1147974422386622465"}]}, "id": "1174358546118586369", "text": ".@martn_cabrales advirti\u00f3 que \"para las #pymes, tomar cr\u00e9dito en un banco es suicida\"\n\nMir\u00e1 ac\u00e1 https://t.co/ZI8b71cI1L https://t.co/Qem0gNwEBA", "lang": "es", "author_id": "65463088", "created_at": "2019-09-18T16:24:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174358546118586369"]}, {"id": "1174358383127924738", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "author_id": "401461492", "created_at": "2019-09-18T16:23:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174358383127924738"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/SsXHl4gBcm", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapolemon/status/1174041009291849728", "display_url": "twitter.com/revistapolemon\u2026"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "interjet"}]}, "id": "1174358381164937216", "text": "RT @ReynaCr70011245: Terrorismo en #interjet \nNo viajen en esa aerol\u00ednea \ud83d\ude33 no les vaya a tocar una piloto suicida https://t.co/SsXHl4gBcm", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174070167711735809"}], "author_id": "720400031212134402", "created_at": "2019-09-18T16:23:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174358381164937216"]}, {"id": "1174358365742518272", "text": "RT @mafontoliver: Aquests dies a @Escoladesalut debatim sobre la problem\u00e0tica dels jocs d\u2019apostes online. Existeix evid\u00e8ncia en la relaci\u00f3\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mafontoliver", "id": "169420602"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "Escoladesalut", "id": "262137447"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173873140981739520"}], "author_id": "2255496134", "created_at": "2019-09-18T16:23:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174358365742518272"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/PFxhsNpB3I", "expanded_url": "https://wp.me/paYvV0-1qvU", "display_url": "wp.me/paYvV0-1qvU"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/2GFRp0Bh7g", "expanded_url": "https://twitter.com/QPEV_/status/1174358289037111296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2GFRp0Bh7g", "media_key": "3_1174358285371224064"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 70, "probability": 0.9462, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "id": "1174358289037111296", "text": "Atentado suicida dentro de un edificio oficial en el este de Afganist\u00e1n https://t.co/PFxhsNpB3I. https://t.co/2GFRp0Bh7g", "lang": "es", "author_id": "816285077432844289", "created_at": "2019-09-18T16:23:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174358289037111296"]}, {"id": "1174358222402195461", "text": "s\u00e9rio mesmo que voc\u00eas acham que s\u00f3 pq vai ter um filme da suzane von richthofen e acha que \u00e9 homenagem??\nse vc acha que v\u00e3o fazer homenagem pra uma mulher que matou os pr\u00f3prios pais? o filme apenas \u00e9 pra mostrar como \u00e9 uma cabe\u00e7a de um psicopata, chocou o brasil inteiro o caso", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 78, "probability": 0.6172, "type": "Person", "normalized_text": "suzane von richthofen"}, {"start": 256, "end": 261, "probability": 0.6724, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}]}, "author_id": "888844524960841728", "created_at": "2019-09-18T16:23:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174358222402195461"]}, {"id": "1174358159248564224", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "author_id": "999703259823640582", "created_at": "2019-09-18T16:22:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174358159248564224"]}, {"id": "1174358107838910471", "text": "RT @fdaia1: Se o man\u00e9 do Pedro tivesse pensado um pouco quando ouviu o v\u00eddeo, teria percebido que o que o Olavo de Carvalho recomenda \u00e9 sim\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "fdaia1", "id": "3399593680"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.8616, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 106, "end": 122, "probability": 0.8504, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo de Carvalho"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174337740621656064"}], "author_id": "3398237661", "created_at": "2019-09-18T16:22:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174358107838910471"]}, {"in_reply_to_user_id": "1237286593", "id": "1174357966910369798", "text": "@ereynaabogado El suicida: AGP", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.3739, "type": "Other", "normalized_text": "AGP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173831674595033088"}], "author_id": "102852624", "created_at": "2019-09-18T16:22:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174357966910369798"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/WfL7gOgzb9", "expanded_url": "https://elportal24.com/2019/09/al-menos-12-heridos-en-atentado-suicida-en-afganistan/", "display_url": "elportal24.com/2019/09/al-men\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/cBE5nu5Ap2", "expanded_url": "https://twitter.com/ElPortal24/status/1174357932596703233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cBE5nu5Ap2", "media_key": "3_1174357931204186112"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.964, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "id": "1174357932596703233", "text": "Al menos 12 heridos en atentado suicida en Afganist\u00e1n - https://t.co/WfL7gOgzb9 https://t.co/cBE5nu5Ap2", "lang": "es", "author_id": "1030893566091046913", "created_at": "2019-09-18T16:22:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174357932596703233"]}, {"in_reply_to_user_id": "1137918755349159936", "id": "1174357891886788608", "text": "@kylielgbt @kcabellx @bchartsnet to mundo ta contra ela pq ELA MATOU A PORRA DOS PAIS DELA e onde a historia dela \u00e9 inspiradora??????? serio se nao for meme vai se tratar por favor", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 32, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174357143971147776"}], "author_id": "1046590885427924993", "created_at": "2019-09-18T16:21:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174357891886788608"]}, {"id": "1174357862883217409", "text": "\u201cQu\u00edmico \u00e9 tudo cozinheiro de suicida mano\u201d\n-Andr\u00e9", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.4857, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9"}]}, "author_id": "1109659866417778688", "created_at": "2019-09-18T16:21:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174357862883217409"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/MA2TRSvvtZ", "expanded_url": "https://mundopoliticodiario.com/martin-cabrales-advirtio-que-para-las-pymes-tomar-credito-en-un-banco-es-suicida/", "display_url": "mundopoliticodiario.com/martin-cabrale\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Cabrales"}]}, "id": "1174357841794228225", "text": "Mart\u00edn Cabrales advirti\u00f3 que para las pymes, tomar cr\u00e9dito en un banco es\u00a0suicida https://t.co/MA2TRSvvtZ", "lang": "es", "author_id": "714935687657701377", "created_at": "2019-09-18T16:21:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174357841794228225"]}, {"id": "1174357792469245952", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "author_id": "924019572", "created_at": "2019-09-18T16:21:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174357792469245952"]}, {"id": "1174357780213485576", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "author_id": "319180033", "created_at": "2019-09-18T16:21:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174357780213485576"]}, {"id": "1174357716673933312", "text": "RT @gresgris20: @elbarroquista @AManforgoten @abcdesevilla Ni una ceja se les mueve cuando un desgraciao asesina a tres mujeres o cuando un\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gresgris20", "id": "303056067"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "elbarroquista", "id": "3248867849"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "AManforgoten", "id": "742434174"}, {"start": 45, "end": 58, "username": "abcdesevilla", "id": "42590652"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174352504185864197"}], "author_id": "1621107337", "created_at": "2019-09-18T16:21:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174357716673933312"]}, {"id": "1174357669546733568", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "author_id": "1092855528198492160", "created_at": "2019-09-18T16:21:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174357669546733568"]}, {"id": "1174357666942074881", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "author_id": "1332996096", "created_at": "2019-09-18T16:21:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174357666942074881"]}, {"in_reply_to_user_id": "3863157383", "id": "1174357636281712640", "text": "@todamarela Por mais controversa que a exist\u00eancia do Super M seja, j\u00e1 \u00e9 melhor que esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "todamarela", "id": "3863157383"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.5312, "type": "Other", "normalized_text": "Super M"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174356972285714438"}], "author_id": "1070436843861233666", "created_at": "2019-09-18T16:20:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174357636281712640"]}, {"in_reply_to_user_id": "1053613546838335488", "id": "1174357535345782784", "text": "@gaydongie eu acho que ela matou a jiu e outras se afastaram por conta disso", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.39, "type": "Person", "normalized_text": "jiu"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174356498572595200"}], "author_id": "790623728841490432", "created_at": "2019-09-18T16:20:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174357535345782784"]}, {"id": "1174357507617284097", "text": "Eu simplesmente odeio essa cidade\na menina se suicida e o jornal posta \n\".Os jovens tem que procurar uma igreja, mesquita, templo, grupos de ora\u00e7\u00e3o, atividades esportivas e praticar mais lazer para afastar esse fantasma de suic\u00eddio.\"\nvei WTFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFF????????????", "lang": "pt", "author_id": "1095065566933598208", "created_at": "2019-09-18T16:20:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174357507617284097"]}, {"id": "1174357301869916161", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2 vai ser do caralho bixo", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.662, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 10, "end": 18, "probability": 0.7616, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida 2"}]}, "author_id": "376504149", "created_at": "2019-09-18T16:19:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174357301869916161"]}, {"id": "1174357239034982400", "text": "RT @mmmicap: @luana1gomez Es irresponsable minimizar una enfermedad tan grave a \u201cestar distra\u00eddo\u201d, la gente no se suicida por estar distra\u00ed\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173777653909864448"}], "author_id": "123416057", "created_at": "2019-09-18T16:19:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174357239034982400"]}, {"in_reply_to_user_id": "39676710", "id": "1174357213760151553", "text": "@efuzii O final matou Lost pra mim, sinceramente. Se a s\u00e9rie tivesse acabado na 3a temporada, seria uma das melhores, sen\u00e3o a melhor do s\u00e9culo XXI.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "efuzii", "id": "39676710"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.9399, "type": "Other", "normalized_text": "Lost"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174356033327775744"}], "author_id": "53171553", "created_at": "2019-09-18T16:19:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174357213760151553"]}, {"id": "1174357191773577216", "text": "RT @INPRFM: Los trastornos mentales son una causa importante de conducta suicida, pero no la\u00fanica\u2026\n#Mental\u00edzate con nosotros #mentalizarte\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 111, "tag": "Mental\u00edzate"}, {"start": 125, "end": 138, "tag": "mentalizarte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174335247829348352"}], "author_id": "3096808111", "created_at": "2019-09-18T16:19:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174357191773577216"]}, {"id": "1174357121590341639", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "author_id": "1932182190", "created_at": "2019-09-18T16:18:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174357121590341639"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/OR7AFUHr2M", "expanded_url": "https://ift.tt/2Xx1UOj", "display_url": "ift.tt/2Xx1UOj"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/Baop55YyvU", "expanded_url": "https://ift.tt/2NmLGmf", "display_url": "ift.tt/2NmLGmf"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.3794, "type": "Person", "normalized_text": "omeleteve"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4315, "type": "Other", "normalized_text": "BOL\u00c3O"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9538, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}]}, "id": "1174357102833393664", "text": "omeleteve publicou \u201cBOL\u00c3O: QUEM \u00c9 QUEM NO NOVO ESQUADR\u00c3O SUICIDA\u201d no YouTube https://t.co/OR7AFUHr2M https://t.co/Baop55YyvU", "lang": "pt", "author_id": "19003759", "created_at": "2019-09-18T16:18:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174357102833393664"]}, {"in_reply_to_user_id": "17813487", "id": "1174357004267270144", "text": "@NoticiasCaracol Igual pasa con los que viven en Caribe Verde en la circunvalar, hay que ser suicida para pasar por esa calle.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 60, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Caribe Verde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174352380525084673"}], "author_id": "1149915854668218368", "created_at": "2019-09-18T16:18:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174357004267270144"]}, {"in_reply_to_user_id": "1070436843861233666", "id": "1174356972285714438", "text": "@Mdearshawol Olha n\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil esse neg\u00f3cio ficar melhor do que esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174356570517454848"}], "author_id": "3863157383", "created_at": "2019-09-18T16:18:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174356972285714438"]}, {"id": "1174356685676261376", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "author_id": "4733187197", "created_at": "2019-09-18T16:17:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174356685676261376"]}, {"id": "1174356570517454848", "text": "O Taemin \u00e9 tipo a Viola Davis no esquadr\u00e3o suicida?", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9635, "type": "Person", "normalized_text": "Taemin"}, {"start": 18, "end": 28, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}]}, "author_id": "1070436843861233666", "created_at": "2019-09-18T16:16:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174356570517454848"]}, {"id": "1174356563902906368", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "952838972", "created_at": "2019-09-18T16:16:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174356563902906368"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/saZJDxwYJV", "expanded_url": "http://j.mp/2Nk1C92", "display_url": "j.mp/2Nk1C92"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9611, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "id": "1174356471959707648", "text": "Al menos 12 heridos en atentado suicida en Afganist\u00e1n https://t.co/saZJDxwYJV", "lang": "es", "author_id": "124172948", "created_at": "2019-09-18T16:16:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174356471959707648"]}, {"id": "1174356469543776259", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "author_id": "977056980505276417", "created_at": "2019-09-18T16:16:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174356469543776259"]}, {"id": "1174356465668280320", "text": "RT @DCBrasil3: A evolu\u00e7\u00e3o da Arlequina.\n\nEsquadr\u00e3o Suicida (2016)\n\nAves de Rapina (2020)\n\n#HarleyQuinn #BirdsOfPrey #SuicideSquad https://t\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 102, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 103, "end": 115, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 116, "end": 129, "tag": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4115, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9261, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9148, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4483, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.8339, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.804, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174080414866169856"}], "author_id": "247726670", "created_at": "2019-09-18T16:16:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174356465668280320"]}, {"in_reply_to_user_id": "858798776", "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/YYbirgdxel", "expanded_url": "https://www.google.com.do/amp/s/www.diariolibre.com/amp/actualidad/sucesos/joven-se-suicida-en-la-romana-GH14201373", "display_url": "google.com.do/amp/s/www.diar\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Yailyngc_", "id": "858798776"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.5187, "type": "Other", "normalized_text": "manita"}]}, "id": "1174356451147603968", "text": "@Yailyngc_ https://t.co/YYbirgdxel mira manita", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174356144996921347"}], "author_id": "330723716", "created_at": "2019-09-18T16:16:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174356451147603968"]}, {"id": "1174356402946629633", "text": "RT @TakahashiLuma: @e_stanichescki Olhando pras minhas feridas\nC\u00ea \u00e9 minha preferida\nT\u00f4 ligado, tipo eu c\u00ea tamb\u00e9m odeia a vida\nQue fita, me\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 34, "username": "e_stanichescki", "id": "927695140180955136"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174284031200038914"}], "author_id": "927695140180955136", "created_at": "2019-09-18T16:15:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174356402946629633"]}, {"in_reply_to_user_id": "252728514", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/YYbirgdxel", "expanded_url": "https://www.google.com.do/amp/s/www.diariolibre.com/amp/actualidad/sucesos/joven-se-suicida-en-la-romana-GH14201373", "display_url": "google.com.do/amp/s/www.diar\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AcostaLiiza", "id": "252728514"}]}, "id": "1174356394704809986", "text": "@AcostaLiiza https://t.co/YYbirgdxel", "lang": "qme", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174355923604819968"}], "author_id": "330723716", "created_at": "2019-09-18T16:15:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174356394704809986"]}, {"id": "1174356392150519811", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "903004375416803332", "created_at": "2019-09-18T16:15:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174356392150519811"]}, {"id": "1174356387771670528", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "author_id": "1134869698355564544", "created_at": "2019-09-18T16:15:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174356387771670528"]}, {"id": "1174356313444405254", "text": "Irei pra atividade com o cvv p ver se eles me salva dos pensamento suicida", "lang": "pt", "author_id": "189975233", "created_at": "2019-09-18T16:15:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174356313444405254"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/sgxAPdRTCb", "expanded_url": "https://gunow.co/post/Al-menos-12-heridos-en-atentado-suicida-en-Afganistan-La-Patilla", "display_url": "gunow.co/post/Al-menos-\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9611, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "id": "1174356283958407168", "text": "Al menos 12 heridos en atentado suicida en Afganist\u00e1n https://t.co/sgxAPdRTCb", "lang": "es", "author_id": "3492479789", "created_at": "2019-09-18T16:15:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174356283958407168"]}, {"id": "1174356245161152513", "text": "RT @NoticiasCaracol: Escalofriante momento en que polic\u00eda logra agarrar del pie a suicida que salt\u00f3 desde un puente. Recomendamos discreci\u00f3\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174345194352926721"}], "author_id": "809893526", "created_at": "2019-09-18T16:15:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174356245161152513"]}, {"id": "1174356201993318401", "text": "RT @iConfPod: Vari\u00e2ncia novo no ar!\n\nNeste epis\u00f3dio,\u00a0@NEKOlli\u00a0faz o convite para a percep\u00e7\u00e3o dos temas referentes ao setembro amarelo sob u\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "iConfPod", "id": "1143279754952548359"}, {"start": 53, "end": 61, "username": "nekolli", "id": "1258099124605509633"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174284141531160579"}], "author_id": "255008775", "created_at": "2019-09-18T16:15:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174356201993318401"]}, {"id": "1174356076101361664", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "author_id": "464274019", "created_at": "2019-09-18T16:14:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174356076101361664"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/RbqwI6ss6u", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDMwNs", "display_url": "dlvr.it/RDMwNs"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/cqe8L6Q0kC", "expanded_url": "https://twitter.com/soyactualidad/status/1174356041951137792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cqe8L6Q0kC", "media_key": "3_1174356040046927872"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 97, "tag": "siempreinformado"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 54, "probability": 0.9568, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "id": "1174356041951137792", "text": "Al menos 12 heridos tras atentado suicida en Afganist\u00e1n https://t.co/RbqwI6ss6u #siempreinformado https://t.co/cqe8L6Q0kC", "lang": "es", "author_id": "856345739345231872", "created_at": "2019-09-18T16:14:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174356041951137792"]}, {"id": "1174355922900135937", "text": "RT @pietrorami1910: Huevon, al suicida Panz\u00f3n se le investig\u00f3 y cuando su suerte estaba echada(aunque siempre anduvo al margen de la ley) e\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.6605, "type": "Person", "normalized_text": "Panz\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174104616096559104"}], "author_id": "1673622067", "created_at": "2019-09-18T16:14:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174355922900135937"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JJGB1", "id": "292542544"}]}, "id": "1174355890692079621", "text": "RT @JJGB1: Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "lang": "in", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174150115227049985"}], "author_id": "130957915", "created_at": "2019-09-18T16:13:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174355890692079621"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/PVGGNtZO4f", "expanded_url": "http://hoyt.am/395077", "display_url": "hoyt.am/395077"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Tamaulipas"}, {"start": 54, "end": 61, "tag": "Madero"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.8918, "type": "Place", "normalized_text": "Tamaulipas"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.3893, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}]}, "id": "1174355817719578624", "text": "#Tamaulipas  \nHombre de la tercera edad se suicida en #Madero \n\nEnt\u00e9rate \u21b7\nhttps://t.co/PVGGNtZO4f", "lang": "es", "author_id": "98250367", "created_at": "2019-09-18T16:13:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174355817719578624"]}, {"id": "1174355741127446528", "text": "RT @Bones_le_matou: Meow ! \ud83d\ude3b J'ai fait un r\u00eave: \n Dans un \u25bc.\n Dans un environnement sous terrain, j'ai vu un d\u00e9luge dans une cr\u00e9ature \u00e9tran\u2026", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bones_le_matou", "id": "1125156397551955975"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174208927493496832"}], "author_id": "1001208223179911174", "created_at": "2019-09-18T16:13:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174355741127446528"]}, {"in_reply_to_user_id": "3374632335", "id": "1174355654380851201", "text": "@fer_vilar Seh, son esos sat\u00e9lites que se cruzan con un tuit y piensan meto mi costado incisivo y quedan como salames nivel Dios de los Salames. \n\nOjo, la invitaci\u00f3n sigue en pie. Respuesta posible: \u00a1Je! Ni loco, no soy suicida y termina de confirmar que es un idiota.", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "fer_vilar", "id": "3374632335"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 142, "probability": 0.3294, "type": "Place", "normalized_text": "Salames"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174354673903513602"}], "author_id": "4999181", "created_at": "2019-09-18T16:13:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174355654380851201"]}, {"id": "1174355584268849152", "text": "RT @pietrorami1910: Huevon, al suicida Panz\u00f3n se le investig\u00f3 y cuando su suerte estaba echada(aunque siempre anduvo al margen de la ley) e\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.6605, "type": "Person", "normalized_text": "Panz\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174104616096559104"}], "author_id": "983811187015118848", "created_at": "2019-09-18T16:12:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174355584268849152"]}, {"id": "1174355510142918657", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "author_id": "30165282", "created_at": "2019-09-18T16:12:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174355510142918657"]}, {"in_reply_to_user_id": "1137918755349159936", "id": "1174355503293640704", "text": "@kylielgbt @bchartsnet vai se tratar mano ela MATOU OS PROPRIOS PAIS como voce tem coragem de defender essa mulher?????", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 22, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174354550792294401"}], "author_id": "1046590885427924993", "created_at": "2019-09-18T16:12:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174355503293640704"]}, {"id": "1174355467868475392", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "author_id": "1600672639", "created_at": "2019-09-18T16:12:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174355467868475392"]}, {"id": "1174355462780805121", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "author_id": "987251416392663040", "created_at": "2019-09-18T16:12:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174355462780805121"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/KJCXaLn3nS", "expanded_url": "https://informatedigital.com", "display_url": "informatedigital.com"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/WoAeYdISB7", "expanded_url": "https://twitter.com/Informatedigit1/status/1174355428463042568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WoAeYdISB7", "media_key": "3_1174355425027866625"}], "mentions": [{"start": 91, "end": 107, "username": "InformateOfici1", "id": "1109120695747911680"}, {"start": 108, "end": 123, "username": "Danylsa_Vargas", "id": "152328500"}, {"start": 124, "end": 140, "username": "ana_jimenez3105", "id": "137566222"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.7979, "type": "Place", "normalized_text": "La Romana"}]}, "id": "1174355428463042568", "text": "Se suicida estudiante de medicina en La Romana.\n\n\u00bfLo Viste?  \nM\u00e1s https://t.co/KJCXaLn3nS \n@InformateOfici1\n@Danylsa_Vargas\n@ana_jimenez3105 https://t.co/WoAeYdISB7", "lang": "es", "author_id": "1169977892396249089", "created_at": "2019-09-18T16:12:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174355428463042568"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/H3K0vbFLUq", "expanded_url": "http://bit.ly/2m2aGCM", "display_url": "bit.ly/2m2aGCM"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 98, "tag": "Ent\u00e9ratePOP"}, {"start": 99, "end": 114, "tag": "FelizMiercoles"}]}, "id": "1174355399853715458", "text": "Estudiante de medicina se suicida tras ser presuntamente difamada en redes sociales.\n\n#Ent\u00e9ratePOP #FelizMiercoles\nPara m\u00e1s detalles click aqu\u00ed:\n         \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\nhttps://t.co/H3K0vbFLUq", "lang": "es", "author_id": "2444817238", "created_at": "2019-09-18T16:12:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174355399853715458"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/iW9eOVyWzH", "expanded_url": "https://canalgama.com.br/fake-news-menina-que-se-suicidou-nao-confessou-ao-padre-luiz-augusto/", "display_url": "canalgama.com.br/fake-news-meni\u2026"}, {"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/iW9eOVyWzH", "expanded_url": "https://canalgama.com.br/fake-news-menina-que-se-suicidou-nao-confessou-ao-padre-luiz-augusto/", "display_url": "canalgama.com.br/fake-news-meni\u2026"}, {"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/FmqnVfw7P8", "expanded_url": "https://twitter.com/CanalGama/status/1174355379452620800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FmqnVfw7P8", "media_key": "3_1174355366907449344"}]}, "id": "1174355379452620800", "text": "https://t.co/iW9eOVyWzH.\n\nhttps://t.co/iW9eOVyWzH https://t.co/FmqnVfw7P8", "lang": "zxx", "author_id": "107124119", "created_at": "2019-09-18T16:11:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174355379452620800"]}, {"id": "1174355372620046338", "text": "RT @NoticiasCaracol: Escalofriante momento en que polic\u00eda logra agarrar del pie a suicida que salt\u00f3 desde un puente. Recomendamos discreci\u00f3\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174345194352926721"}], "author_id": "1129585322084491266", "created_at": "2019-09-18T16:11:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174355372620046338"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ygTbbwWZn0", "expanded_url": "https://canalgama.com.br/fake-news-menina-que-se-suicidou-nao-confessou-ao-padre-luiz-augusto/", "display_url": "canalgama.com.br/fake-news-meni\u2026"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.6705, "type": "Person", "normalized_text": "Padre"}, {"start": 57, "end": 68, "probability": 0.7145, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Augusto"}]}, "id": "1174355244307927040", "text": "Fake News! Menina que se suicidou n\u00e3o confessou ao Padre Luiz Augusto https://t.co/ygTbbwWZn0", "lang": "pt", "author_id": "37975874", "created_at": "2019-09-18T16:11:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174355244307927040"]}, {"id": "1174355219968331781", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1145397281493004289", "created_at": "2019-09-18T16:11:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174355219968331781"]}, {"id": "1174355125768466432", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "930914247168745478", "created_at": "2019-09-18T16:10:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174355125768466432"]}, {"in_reply_to_user_id": "895303249837907968", "id": "1174355122723393536", "text": "@catyrmmsilva @IDSB_but_DBM @ines_pomboo @NOS_Alive @taylorswift13 Eu tamb\u00e9m adorei idles antes de marina mas o p\u00fablico quase se matou \ud83c\udf1a", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "IDSB_but_DBM", "id": "1000068112006418432"}, {"start": 41, "end": 51, "username": "NOS_Alive", "id": "23446053"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "taylorswift13", "id": "17919972"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.3266, "type": "Other", "normalized_text": "idles"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.3401, "type": "Person", "normalized_text": "marina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174337344587149312"}], "author_id": "3236427899", "created_at": "2019-09-18T16:10:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174355122723393536"]}, {"id": "1174355063294369798", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "author_id": "951870092", "created_at": "2019-09-18T16:10:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174355063294369798"]}, {"id": "1174354767893676032", "text": "RT @Sen_Cristovam: Nada mais suicida intelectualmente do que ouvir e ler apenas ideias com as quais concordamos", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Sen_Cristovam", "id": "20242549"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174298072756740096"}], "author_id": "14296792", "created_at": "2019-09-18T16:09:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174354767893676032"]}, {"id": "1174354733236199425", "text": "pensamento suicida", "lang": "it", "author_id": "762404866367119361", "created_at": "2019-09-18T16:09:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174354733236199425"]}, {"id": "1174354641020162049", "text": "As pessoas ontem no cinema BATERAM PALMAS quando passou o teaser do Esquadr\u00e3o Suicida. O tweet acaba aqui.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.42, "type": "Other", "normalized_text": "PALMAS"}, {"start": 68, "end": 84, "probability": 0.8511, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "186610118", "created_at": "2019-09-18T16:08:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174354641020162049"]}, {"id": "1174354616814886912", "text": "RT @omelete: Bol\u00e3o no OmeleTV! Quem \u00e9 quem no elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida? Especulamos os personagens do filme de James Gunn; assista\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.7061, "type": "Other", "normalized_text": "OmeleTV"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9183, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174352750597083137"}], "author_id": "48714547", "created_at": "2019-09-18T16:08:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174354616814886912"]}, {"id": "1174354561009631234", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "author_id": "394142057", "created_at": "2019-09-18T16:08:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174354561009631234"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/uK8hvFPJNP", "expanded_url": "https://twitter.com/roddysta/status/1174354550439993344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uK8hvFPJNP", "media_key": "3_1174354541120278529"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Diaz"}, {"start": 78, "end": 98, "probability": 0.5761, "type": "Person", "normalized_text": "suzane von richthofen"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.4886, "type": "Person", "normalized_text": "The Monio"}, {"start": 186, "end": 195, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Diaz"}]}, "id": "1174354550439993344", "text": "Carla Diaz caracterizada para um dos filmes q em breve contar\u00e1 a hist\u00f3ria de  suzane von richthofen, mais conhecida como O The Monio q matou os pais. Se o roteiro d\u00e1 medo a perfei\u00e7\u00e3o da Carla Diaz impressiona \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/uK8hvFPJNP", "lang": "pt", "author_id": "323217328", "created_at": "2019-09-18T16:08:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1174354550439993344"]}, {"id": "1174354550435844096", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "author_id": "2704711399", "created_at": "2019-09-18T16:08:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174354550435844096"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/haORrLqSZw", "expanded_url": "http://www.noticiariobarahona.com/2019/09/joven-estudiante-de-medicina-se-suicida.html", "display_url": "noticiariobarahona.com/2019/09/joven-\u2026"}]}, "id": "1174354455787163650", "text": "https://t.co/haORrLqSZw", "lang": "zxx", "author_id": "281586642", "created_at": "2019-09-18T16:08:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174354455787163650"]}, {"id": "1174354215088640001", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "author_id": "830950798314074112", "created_at": "2019-09-18T16:07:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174354215088640001"]}, {"id": "1174354175603433472", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "1174352514130620423", "created_at": "2019-09-18T16:07:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174354175603433472"]}, {"id": "1174353964994838528", "text": "eu tenho quase ctz q a m\u00e3e vai dar a palestra sobre suic\u00eddio com uma camiseta de algum cantor que se matou", "lang": "pt", "author_id": "3264447963", "created_at": "2019-09-18T16:06:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174353964994838528"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/y57ZiXbHen", "expanded_url": "http://www.pulsociudadano.mx/seguridad/2019/09/18/se-suicida-frente-a-policias-de-tijuana/", "display_url": "pulsociudadano.mx/seguridad/2019\u2026"}, {"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/cHBaMMAcvI", "expanded_url": "https://twitter.com/Pulsociudadanom/status/1174353669145485319/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cHBaMMAcvI", "media_key": "3_1174353667329314819"}]}, "id": "1174353669145485319", "text": "Se suicida frente a polic\u00edas de\u00a0Tijuana https://t.co/y57ZiXbHen https://t.co/cHBaMMAcvI", "lang": "es", "author_id": "881015850152546304", "created_at": "2019-09-18T16:05:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174353669145485319"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/jtMa4VgT1K", "expanded_url": "https://youtu.be/NwqhzNo7Pgc", "display_url": "youtu.be/NwqhzNo7Pgc"}], "mentions": [{"start": 73, "end": 81, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7449, "type": "Person", "normalized_text": "BOL\u00c3O"}]}, "id": "1174353615877750792", "text": "BOL\u00c3O: QUEM \u00c9 QUEM NO NOVO ESQUADR\u00c3O SUICIDA https://t.co/jtMa4VgT1K via @YouTube", "lang": "pt", "author_id": "777263560854503424", "created_at": "2019-09-18T16:04:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174353615877750792"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/SKjZq0JZB9", "expanded_url": "http://ow.ly/baFH101M5ps", "display_url": "ow.ly/baFH101M5ps"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/5JQf64tTGT", "expanded_url": "https://twitter.com/MetroLibrePTY/status/1174353541445619712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5JQf64tTGT", "media_key": "3_1174353540044787712"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 83, "probability": 0.9527, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "id": "1174353541445619712", "text": "Al menos 12 heridos en atentado suicida en edificio oficial en el este de Afganist\u00e1n https://t.co/SKjZq0JZB9 https://t.co/5JQf64tTGT", "lang": "es", "author_id": "504838471", "created_at": "2019-09-18T16:04:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174353541445619712"]}, {"in_reply_to_user_id": "1917889736", "id": "1174353463100264448", "text": "@gomaaaaas @itsubjective p\u00e1ra de falar desse acontecimento como se tivessemos mesmo morrido. didnt we live? then shut up n foi missao suicida foi s\u00f3... missao.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "itsubjective", "id": "785948260892454913"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 132, "probability": 0.3797, "type": "Person", "normalized_text": "missao"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174353016335556608"}], "author_id": "3357290843", "created_at": "2019-09-18T16:04:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174353463100264448"]}, {"id": "1174353420951724032", "text": "mano descubro hj q um menino q dancei no carnaval se matou, scrr! 19 anos vey! Apesar da gnt nem ter cv muito fiquei chocado \ud83d\ude30\ud83d\ude13", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8395, "type": "Other", "normalized_text": "carnaval"}]}, "author_id": "806552009331671040", "created_at": "2019-09-18T16:04:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174353420951724032"]}, {"id": "1174353327972335617", "text": "A veces me cabe la duda de hacer mi electiva en esta rotaci\u00f3n pero noooombe yo soy loca, pero no suicida.", "lang": "es", "author_id": "90894665", "created_at": "2019-09-18T16:03:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174353327972335617"]}, {"id": "1174353208954802176", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "2888083059", "created_at": "2019-09-18T16:03:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174353208954802176"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/XSSTTTF1KR", "expanded_url": "https://www.abc.es/internacional/20150918/abci-piloto-germanwings-terapia-201509181315.html#ns_campaign=amp-rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=tw&ns_linkname=noticia.foto&ns_fee=0", "display_url": "abc.es/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 108, "end": 118, "username": "abc_mundo", "id": "43339022"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.5023, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}]}, "id": "1174352982470733824", "text": "El piloto suicida de Germanwings llevaba un \u00abdiario feliz\u00bb como terapia https://t.co/XSSTTTF1KR a trav\u00e9s de @ABC_Mundo", "lang": "es", "author_id": "1013231367109439488", "created_at": "2019-09-18T16:02:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174352982470733824"]}, {"id": "1174352974526787585", "text": "RT @monkydavalos: @Hugobie Al menos 24 personas murieron y 32 resultaron heridas,11 de ellas de gravedad  por un atentado suicida  en cerca\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "monkydavalos", "id": "1537699842"}, {"start": 18, "end": 26, "username": "Hugobie", "id": "161811831"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174352778745061377"}], "author_id": "161811831", "created_at": "2019-09-18T16:02:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174352974526787585"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/FRSunFP8FM", "expanded_url": "https://twitter.com/gonsaenzdemiera/status/1174108106655223808", "display_url": "twitter.com/gonsaenzdemier\u2026"}], "mentions": [{"start": 246, "end": 261, "username": "carlosbarrabes", "id": "36997156"}]}, "id": "1174352903898898432", "text": "Tan fuerte ... y tan suicida ... somos la \u00fanica especie dispuesta a sacrificar a sus generaciones futuras con tal de no perder dinero (renunciando inmediatamente a todo aquello que env\u00ede aire sucio a nuestros beb\u00e9s) \nEn l\u00ednea ton tu tweet de hoy @carlosbarrabes https://t.co/FRSunFP8FM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174108106655223808"}], "author_id": "1110218736915623936", "created_at": "2019-09-18T16:02:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174352903898898432"]}, {"in_reply_to_user_id": "161811831", "id": "1174352778745061377", "text": "@Hugobie Al menos 24 personas murieron y 32 resultaron heridas,11 de ellas de gravedad  por un atentado suicida  en cercan\u00edas del recinto donde ten\u00eda lugar un mitin electoral del presidente afgano,Ghani,inform\u00f3 el director del Hospital provincial de Parwan,donde ocurri\u00f3 el ataque", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Hugobie", "id": "161811831"}], "annotations": [{"start": 197, "end": 201, "probability": 0.4323, "type": "Person", "normalized_text": "Ghani"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.8129, "type": "Place", "normalized_text": "Parwan"}]}, "author_id": "1537699842", "created_at": "2019-09-18T16:01:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174352778745061377"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/nzbY92xwdo", "expanded_url": "http://bit.ly/2AvDR5f", "display_url": "bit.ly/2AvDR5f"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/faUw5EWpjA", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1174352750597083137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/faUw5EWpjA", "media_key": "3_1174352743944851460"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.6656, "type": "Other", "normalized_text": "OmeleTV"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.9133, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 106, "end": 115, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "id": "1174352750597083137", "text": "Bol\u00e3o no OmeleTV! Quem \u00e9 quem no elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida? Especulamos os personagens do filme de James Gunn; assista https://t.co/nzbY92xwdo https://t.co/faUw5EWpjA", "lang": "pt", "author_id": "9612112", "created_at": "2019-09-18T16:01:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 71, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174352750597083137"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}]}, "id": "1174352734021148673", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172055826749673472"}], "author_id": "1004872888296591362", "created_at": "2019-09-18T16:01:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174352734021148673"]}, {"id": "1174352730313412609", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "author_id": "4048043385", "created_at": "2019-09-18T16:01:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174352730313412609"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/k2CpzYinZA", "expanded_url": "http://j.mp/34OCvAN", "display_url": "j.mp/34OCvAN"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/k2CpzYinZA", "expanded_url": "http://j.mp/34OCvAN", "display_url": "j.mp/34OCvAN"}]}, "id": "1174352598134136832", "text": "El incre\u00edble instante en que un polic\u00eda salva a un suicida de saltar por un puente (video) https://t.co/k2CpzYinZA https://t.co/k2CpzYinZA", "lang": "es", "author_id": "146630050", "created_at": "2019-09-18T16:00:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174352598134136832"]}, {"id": "1174352574394318849", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "author_id": "833645420", "created_at": "2019-09-18T16:00:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174352574394318849"]}, {"id": "1174352561048080390", "text": "RT @yoni3556_luis: @pietrorami1910 @LuisEspinozaCa2 SUICIDA COBARDE SUICIDA!! REY DE LAS PRESCRIPCIONES Y REO CONTUMAZ!! NUNCA INOCENTE!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yoni3556_luis", "id": "2447373036"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 80, "probability": 0.7452, "type": "Person", "normalized_text": "REY"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174308531689799682"}], "author_id": "1155698537377738752", "created_at": "2019-09-18T16:00:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174352561048080390"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/1lMyb3YyYf", "expanded_url": "https://gunow.co/post/El-increible-instante-en-que-un-policia-salva-a-un-suicida-de-saltar-por-un-puente-video-La-Patilla", "display_url": "gunow.co/post/El-increi\u2026"}]}, "id": "1174352508833140737", "text": "El incre\u00edble instante en que un polic\u00eda salva a un suicida de saltar por un puente (video) https://t.co/1lMyb3YyYf", "lang": "es", "author_id": "3492479789", "created_at": "2019-09-18T16:00:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174352508833140737"]}, {"in_reply_to_user_id": "3248867849", "id": "1174352504185864197", "text": "@elbarroquista @AManforgoten @abcdesevilla Ni una ceja se les mueve cuando un desgraciao asesina a tres mujeres o cuando un padre de familia se suicida cuando los van a desahuciar.\nEsas im\u00e1genes no hieren su sensibilidad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "elbarroquista", "id": "3248867849"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "AManforgoten", "id": "742434174"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "abcdesevilla", "id": "42590652"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174035759554355201"}], "author_id": "303056067", "created_at": "2019-09-18T16:00:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174352504185864197"]}, {"id": "1174352432047902721", "text": "RT @DCcomicsMX: \u00a1Katana est\u00e1 atrapada dentro del cuerpo de Lady Eve! Ahora debe salvar a Halo y al Escuadr\u00f3n Suicida del Rey Kobra y su esp\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCcomicsMX", "id": "614675811"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.4612, "type": "Other", "normalized_text": "Katana"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.4629, "type": "Other", "normalized_text": "Lady Eve"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.5426, "type": "Person", "normalized_text": "Halo"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.3842, "type": "Person", "normalized_text": "Rey Kobra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174349904644169729"}], "author_id": "2252651526", "created_at": "2019-09-18T16:00:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174352432047902721"]}, {"id": "1174352418907148289", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "author_id": "318122746", "created_at": "2019-09-18T16:00:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174352418907148289"]}, {"in_reply_to_user_id": "1123282894720466949", "id": "1174352332773056512", "text": "@LinoElines @melmmcs @wilsonwitzel Qual popula\u00e7\u00e3o?\nA da comunidade n\u00e3o \u00e9 pq \u00e0s pessoas  n\u00e3o conseguem sair para trabalhar.\n\u00c9 muito mais f\u00e1cil o policial falar q matou um bandido.\nSe for um bandido q atacou tbm.\nEsses dias foi julgado um caso q ocorreu fraude processual e mataram um inocente.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LinoElines", "id": "1123282894720466949"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "melmmcs", "id": "263793453"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174351167780020227"}], "author_id": "899257376167088128", "created_at": "2019-09-18T15:59:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174352332773056512"]}, {"in_reply_to_user_id": "1077227104314503169", "id": "1174352308852920320", "text": "@putodmoletom Cenas do novo Esquadr\u00e3o Suicida?", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.7253, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174342730337660929"}], "author_id": "31498806", "created_at": "2019-09-18T15:59:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174352308852920320"]}, {"id": "1174352292700573696", "text": "RT @INPRFM: Los trastornos mentales son una causa importante de conducta suicida, pero no la\u00fanica\u2026\n#Mental\u00edzate con nosotros #mentalizarte\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 111, "tag": "Mental\u00edzate"}, {"start": 125, "end": 138, "tag": "mentalizarte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174335247829348352"}], "author_id": "3031658719", "created_at": "2019-09-18T15:59:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174352292700573696"]}, {"id": "1174352265530003457", "text": "O \u00edcone da direita crer em terra plana o da esquerda quer prender um suicida.\nComo ter esperan\u00e7a nos youtubobos?\n#bbdebate \n#brasilnasruas", "entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "bbdebate"}, {"start": 124, "end": 138, "tag": "brasilnasruas"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 121, "probability": 0.9455, "type": "Other", "normalized_text": "bbdebate"}, {"start": 125, "end": 137, "probability": 0.8209, "type": "Place", "normalized_text": "brasilnasruas"}]}, "lang": "pt", "author_id": "213839300", "created_at": "2019-09-18T15:59:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174352265530003457"]}, {"id": "1174352244751437834", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "584304327", "created_at": "2019-09-18T15:59:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174352244751437834"]}, {"in_reply_to_user_id": "1917889736", "id": "1174352148718596098", "text": "@gomaaaaas @itsubjective por amor de deus jessica deixa a rapariga acabar de tirar a carta (e tu tb ja agr) antes de pegarem num carro. n tou a gostar dessa miss\u00e3o suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "itsubjective", "id": "785948260892454913"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.883, "type": "Person", "normalized_text": "jessica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174351801518362624"}], "author_id": "3357290843", "created_at": "2019-09-18T15:59:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174352148718596098"]}, {"id": "1174352130158878721", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "author_id": "459645506", "created_at": "2019-09-18T15:59:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174352130158878721"]}, {"id": "1174352116527370245", "text": "RT @pietrorami1910: Hay que ser idiota para ensalzar a un cobarde que se quit\u00f3 la vida al sentirse acorralado por la justicia. Memoria y le\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174294697268916224"}], "author_id": "204514792", "created_at": "2019-09-18T15:58:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174352116527370245"]}, {"id": "1174352112580538375", "text": "algu\u00e9m q assistiu it consegue me explicar pq o menino se suicida????? E dps manda as cartas???? Foi algum tipo de sacrif\u00edcio?", "geo": {"place_id": "06642cb4689041dc"}, "lang": "pt", "author_id": "1045508113804218368", "created_at": "2019-09-18T15:58:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174352112580538375"]}, {"in_reply_to_user_id": "72728660", "id": "1174352055676350464", "text": "@gabvasa Peloamooorrr....Ela matou os PAIS... Edir abusa de quem se deixa ser abusado.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "gabvasa", "id": "72728660"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.6749, "type": "Person", "normalized_text": "Edir"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174351629778337792"}], "author_id": "3847364956", "created_at": "2019-09-18T15:58:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174352055676350464"]}, {"in_reply_to_user_id": "95081355", "id": "1174351968673902592", "text": "@PonchoGutz Si, lo mismo pensaban del copiloto suicida de GermanWings y sus \"berrinches\" y del chavo del CCH Vallejo que pensaba hacer un ataque suicida en \u00e9se plantel de la UNAM.\nL\u00e1stima, ten\u00edas que alinearte a tu mediocre televisora.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PonchoGutz", "id": "95081355"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 68, "probability": 0.876, "type": "Other", "normalized_text": "GermanWings"}, {"start": 105, "end": 107, "probability": 0.6407, "type": "Organization", "normalized_text": "CCH"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.2933, "type": "Place", "normalized_text": "Vallejo"}, {"start": 174, "end": 177, "probability": 0.7657, "type": "Organization", "normalized_text": "UNAM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174350493579018241"}], "author_id": "66341833", "created_at": "2019-09-18T15:58:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174351968673902592"]}, {"id": "1174351929624924161", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "author_id": "114280247", "created_at": "2019-09-18T15:58:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174351929624924161"]}, {"id": "1174351924730236930", "text": "RT @pietrorami1910: Hay que ser idiota para ensalzar a un cobarde que se quit\u00f3 la vida al sentirse acorralado por la justicia. Memoria y le\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174294697268916224"}], "author_id": "33606282", "created_at": "2019-09-18T15:58:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174351924730236930"]}, {"id": "1174351883441442816", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "author_id": "224776007", "created_at": "2019-09-18T15:58:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174351883441442816"]}, {"id": "1174351869147340800", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "author_id": "859215159105122305", "created_at": "2019-09-18T15:57:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174351869147340800"]}, {"id": "1174351677089955840", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "author_id": "2624848924", "created_at": "2019-09-18T15:57:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174351677089955840"]}, {"in_reply_to_user_id": "85923557", "id": "1174351668999270407", "text": "@marypuchi @AngeldebritoOk Lo crees tan suicida???", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "marypuchi", "id": "85923557"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "AngeldebritoOk", "id": "144712423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174310883092312064"}], "author_id": "726172502188277760", "created_at": "2019-09-18T15:57:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174351668999270407"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/WHesd1Qsv2", "expanded_url": "http://j.mp/34OCvAN", "display_url": "j.mp/34OCvAN", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/18/el-increible-instante-en-que-un-policia-salva-a-un-suicida-de-caer-por-un-puente-video/"}]}, "id": "1174351641211998212", "text": "El incre\u00edble instante en que un polic\u00eda salva a un suicida de saltar por un puente (video) https://t.co/WHesd1Qsv2", "lang": "es", "author_id": "124172948", "created_at": "2019-09-18T15:57:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174351641211998212"]}, {"id": "1174351636220862466", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "author_id": "225106552", "created_at": "2019-09-18T15:57:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174351636220862466"]}, {"id": "1174351599659040768", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "author_id": "1524619448", "created_at": "2019-09-18T15:56:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174351599659040768"]}, {"id": "1174351529526091783", "text": "RT @RTultimahora: Un terrorista suicida detona su carga explosiva en un edificio gubernamental al este de Afganist\u00e1n https://t.co/kbZ4Qyu31\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 115, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174265494863601666"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "19674314", "created_at": "2019-09-18T15:56:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174351529526091783"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/w0b4nyFc7l", "expanded_url": "https://elportal24.com/2019/09/el-increible-instante-en-que-un-policia-salva-a-un-suicida-de-saltar-por-un-puente-video/", "display_url": "elportal24.com/2019/09/el-inc\u2026"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/a0LZLGgYXL", "expanded_url": "https://twitter.com/ElPortal24/status/1174351526023901185/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a0LZLGgYXL", "media_key": "3_1174351524715212801"}]}, "id": "1174351526023901185", "text": "El incre\u00edble instante en que un polic\u00eda salva a un suicida de saltar por un puente (video) - https://t.co/w0b4nyFc7l https://t.co/a0LZLGgYXL", "lang": "es", "author_id": "1030893566091046913", "created_at": "2019-09-18T15:56:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174351526023901185"]}, {"id": "1174351377167978497", "text": "Mano o cara aqui de samambaia ele se matou enforcado numa arvore, vei pqp...", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.7627, "type": "Place", "normalized_text": "samambaia"}]}, "author_id": "783061660445642752", "created_at": "2019-09-18T15:56:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174351377167978497"]}, {"id": "1174351344553156612", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "author_id": "905610450028646400", "created_at": "2019-09-18T15:55:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174351344553156612"]}, {"id": "1174351344464990208", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "author_id": "925469176231284737", "created_at": "2019-09-18T15:55:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174351344464990208"]}, {"in_reply_to_user_id": "1172519275988443136", "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/gg0Rphub5b", "expanded_url": "https://twitter.com/AlbertStudios0/status/1174351256925724672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gg0Rphub5b", "media_key": "3_1174351251825410048"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "DiazCanelB", "id": "1025037163291914240"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "MayteOliva6", "id": "1100241185799589888"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "AbreuFleita", "id": "1116782755390676993"}, {"start": 53, "end": 64, "username": "adryoliva_", "id": "3497273305"}, {"start": 65, "end": 79, "username": "YesikaArreaza", "id": "1102713479637749766"}, {"start": 80, "end": 96, "username": "DayaniraTorres7", "id": "1100490994678669312"}, {"start": 97, "end": 105, "username": "K1000lL", "id": "587728232"}, {"start": 106, "end": 115, "username": "CUBAH0RA", "id": "88740642"}]}, "id": "1174351256925724672", "text": "@CarlosPCuba19 @DiazCanelB @MayteOliva6 @AbreuFleita @adryoliva_ @YesikaArreaza @DayaniraTorres7 @K1000lL @CUBAH0RA Es un tibur\u00f3n suicida, va morir de una ingesta. https://t.co/gg0Rphub5b", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172603456877715456"}], "author_id": "1169363646360764418", "created_at": "2019-09-18T15:55:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174351256925724672"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/O80LmLFvaA", "expanded_url": "https://twitter.com/xanoyanozano/status/1174300383012937728", "display_url": "twitter.com/xanoyanozano/s\u2026"}]}, "id": "1174351207231631360", "text": "\"Un padre tira a su hijo por el balc\u00f3n y luego se suicida\" as\u00ed ser\u00eda al contrario https://t.co/O80LmLFvaA", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174300383012937728"}], "author_id": "338750466", "created_at": "2019-09-18T15:55:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174351207231631360"]}, {"in_reply_to_user_id": "859921289175289856", "id": "1174351171437375488", "text": "@jikooknot Role model no wattpad. \n\nSe tu ler, depois diz quem dos meninos tu acha que matou a Sunmi kkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jikooknot", "id": "1107676092398223360"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.9651, "type": "Other", "normalized_text": "wattpad"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.4974, "type": "Other", "normalized_text": "Sunmi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174350668058046464"}], "author_id": "930056302415503360", "created_at": "2019-09-18T15:55:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174351171437375488"]}, {"id": "1174351089501708288", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "author_id": "4699293265", "created_at": "2019-09-18T15:54:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174351089501708288"]}, {"id": "1174351084112031747", "text": "RT @maynara89: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maynara89", "id": "1102782043275124736"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174084539620253696"}], "author_id": "1088324901633773568", "created_at": "2019-09-18T15:54:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174351084112031747"]}, {"id": "1174351081712881664", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "author_id": "601266652", "created_at": "2019-09-18T15:54:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174351081712881664"]}, {"id": "1174351068899217409", "text": "RT @yoni3556_luis: @pietrorami1910 @LuisEspinozaCa2 SUICIDA COBARDE SUICIDA!! REY DE LAS PRESCRIPCIONES Y REO CONTUMAZ!! NUNCA INOCENTE!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yoni3556_luis", "id": "2447373036"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 80, "probability": 0.7452, "type": "Person", "normalized_text": "REY"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174308531689799682"}], "author_id": "2447373036", "created_at": "2019-09-18T15:54:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174351068899217409"]}, {"id": "1174351005401657344", "text": "RT @NuModEnergetico: Recomendamos escuchar esta excelente conferencia del f\u00edsico nuclear @Paco_Castejon a todo el mundo, especialmente a lo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NuModEnergetico", "id": "793673772"}, {"start": 89, "end": 103, "username": "Paco_Castejon", "id": "462009421"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174258850712735746"}], "author_id": "2316004798", "created_at": "2019-09-18T15:54:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174351005401657344"]}, {"id": "1174350832541884423", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "author_id": "967985532369334273", "created_at": "2019-09-18T15:53:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174350832541884423"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/z34g73IaPA", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2juvprDI0K/?igshid=yi3mptvmzp46", "display_url": "instagram.com/p/B2juvprDI0K/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 191, "end": 194, "tag": "dc"}, {"start": 195, "end": 204, "tag": "dcbrasil"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.5698, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 110, "end": 112, "probability": 0.9647, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 192, "end": 193, "probability": 0.6128, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "id": "1174350734986534913", "text": "Como n\u00e3o amar o p\u00f4ster de Aves de Rapina?\n\nO longa tem data de lan\u00e7amento prevista pro dia 7 de fevereiro nos EUA. Vale lembrar que a hist\u00f3ria n\u00e3o ser\u00e1 uma continua\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida.\n\n#dc #dcbrasil\u2026 https://t.co/z34g73IaPA", "lang": "pt", "author_id": "983398765259259904", "created_at": "2019-09-18T15:53:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174350734986534913"]}, {"id": "1174350489842069504", "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "author_id": "1059936763504967682", "created_at": "2019-09-18T15:52:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174350489842069504"]}, {"id": "1174350482271363072", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "1059936763504967682", "created_at": "2019-09-18T15:52:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174350482271363072"]}, {"id": "1174350475602382848", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1059936763504967682", "created_at": "2019-09-18T15:52:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174350475602382848"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/ZwRAY6PzQN", "expanded_url": "https://twitter.com/Prensaactivard/status/1174350445235621888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZwRAY6PzQN", "media_key": "3_1174350407142912002"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 127, "probability": 0.3899, "type": "Person", "normalized_text": "Yarleny"}, {"start": 129, "end": 149, "probability": 0.496, "type": "Other", "normalized_text": "Teresa L\u00e1zaro Camacho"}]}, "id": "1174350445235621888", "text": "\u26a1SUICIDIO POR EXTORSI\u00d3N EN LAS REDES\u26a1\n\nSuicida estudiante de medicina tras ser presuntamente difamada en redes sociales\n\nYarleny Teresa L\u00e1zaro Camacho, de 21 a\u00f1os.\nUna estudiante de medicina\u00a0 se suicid\u00f3 la noche de este martes, tras supuestamente ser difamada en redes sociales https://t.co/ZwRAY6PzQN", "lang": "es", "author_id": "105004957", "created_at": "2019-09-18T15:52:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174350445235621888"]}, {"id": "1174350408174714881", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "author_id": "65127076", "created_at": "2019-09-18T15:52:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174350408174714881"]}, {"id": "1174350404357939201", "text": "RT @beckydiniz: pecado \u00e9 pecado, n\u00e3o se brinca com ele e n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel pra faz\u00ea-lo.\n\nt\u00e1 fazendo piada com pecado porqu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "beckydiniz", "id": "1098427180927934464"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173999392732438533"}], "author_id": "996709905867464704", "created_at": "2019-09-18T15:52:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174350404357939201"]}, {"id": "1174350366596620294", "text": "RT @NoticiasCaracol: Escalofriante momento en que polic\u00eda logra agarrar del pie a suicida que salt\u00f3 desde un puente. Recomendamos discreci\u00f3\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174345194352926721"}], "author_id": "944375007937028101", "created_at": "2019-09-18T15:52:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174350366596620294"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/sgZD4D0lSJ", "expanded_url": "https://twitter.com/RapMais/status/1174326319800365056", "display_url": "twitter.com/RapMais/status\u2026"}]}, "id": "1174350355754299392", "text": "se suicidou https://t.co/sgZD4D0lSJ", "lang": "ht", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174326319800365056"}], "author_id": "932047594120974336", "created_at": "2019-09-18T15:51:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174350355754299392"]}, {"id": "1174350283754938371", "text": "RT @saavedrarmand: @BlurryFaceMx @interjet No se quiere suicidar. Si distorsionamos un poco lo que escribi\u00f3, podr\u00edamos decir que quiere ave\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "saavedrarmand", "id": "324597716"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "BlurryFaceMx", "id": "902070385"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174156752893480960"}], "author_id": "851869168735596545", "created_at": "2019-09-18T15:51:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174350283754938371"]}, {"id": "1174350140024545287", "text": "Mi hermana de 2 a\u00f1os se aburri\u00f3  de la calesita y se tir\u00f3 de ah\u00ed andando y en otros juegos lo mismo lpm jajajajaja re suicida la loca", "lang": "es", "author_id": "1676900635", "created_at": "2019-09-18T15:51:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174350140024545287"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/qtAwOD9maJ", "expanded_url": "https://twitter.com/RapMais/status/1174326319800365056", "display_url": "twitter.com/RapMais/status\u2026"}]}, "id": "1174350023129067520", "text": "KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK cara se matou por conta pr\u00f3pria https://t.co/qtAwOD9maJ", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174326319800365056"}], "author_id": "765380478203469825", "created_at": "2019-09-18T15:50:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174350023129067520"]}, {"id": "1174350018117033988", "text": "RT @Sen_Cristovam: Nada mais suicida intelectualmente do que ouvir e ler apenas ideias com as quais concordamos", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Sen_Cristovam", "id": "20242549"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174298072756740096"}], "author_id": "2624296342", "created_at": "2019-09-18T15:50:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174350018117033988"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/9ApEAs7lqW", "expanded_url": "https://bit.ly/2mjxgHi", "display_url": "bit.ly/2mjxgHi"}, {"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/35XijRFIYY", "expanded_url": "https://twitter.com/DCcomicsMX/status/1174349904644169729/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/35XijRFIYY", "media_key": "3_1174349901150318592"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.4974, "type": "Other", "normalized_text": "Katana"}, {"start": 43, "end": 50, "probability": 0.4991, "type": "Other", "normalized_text": "Lady Eve"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4754, "type": "Person", "normalized_text": "Halo"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.4079, "type": "Person", "normalized_text": "Rey Kobra"}, {"start": 141, "end": 146, "probability": 0.3776, "type": "Other", "normalized_text": "Katana"}, {"start": 151, "end": 175, "probability": 0.7734, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad Black Files"}]}, "id": "1174349904644169729", "text": "\u00a1Katana est\u00e1 atrapada dentro del cuerpo de Lady Eve! Ahora debe salvar a Halo y al Escuadr\u00f3n Suicida del Rey Kobra y su esposa, la impostora Katana.\n\n\u00a1Suicide Squad Black Files #4, ya a la venta!\nhttps://t.co/9ApEAs7lqW https://t.co/35XijRFIYY", "lang": "es", "author_id": "614675811", "created_at": "2019-09-18T15:50:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174349904644169729"]}, {"id": "1174349825908719616", "text": "RT @fruf82: @NuModEnergetico Es como si hacemos una pel\u00edcula sobre el accidente del dirigible Hindenburg y acto seguido alguien afirma que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "fruf82", "id": "876779066480889857"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "NuModEnergetico", "id": "793673772"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 103, "probability": 0.6486, "type": "Person", "normalized_text": "Hindenburg"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1133791353182347264"}], "author_id": "220157441", "created_at": "2019-09-18T15:49:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174349825908719616"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/Nk8doWwSMt", "expanded_url": "https://america.periodistadigital.com/sociedad/20190918/video-instante-policia-sujeta-suicida-lanzo-puente-noticia-689404141881/", "display_url": "america.periodistadigital.com/sociedad/20190\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "V\u00eddeo"}, {"start": 49, "end": 57, "tag": "suicida"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "18sep"}, {"start": 118, "end": 123, "tag": "EEUU"}, {"start": 124, "end": 132, "tag": "Policia"}, {"start": 133, "end": 142, "tag": "Suicidio"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "id": "1174349818220744705", "text": "#V\u00eddeo El instante cuando un polic\u00eda sujeta a un #suicida que se lanz\u00f3 desde un puente https://t.co/Nk8doWwSMt #18sep #EEUU #Policia #Suicidio", "lang": "es", "author_id": "149063546", "created_at": "2019-09-18T15:49:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174349818220744705"]}, {"in_reply_to_user_id": "1144190605", "id": "1174349708908814336", "text": "@elianacreative jajajaja dizque suicide, jajajaja suicida mas bien, jajaj te amo bb, besos hermosa.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174345806545137664"}], "author_id": "1015112367120769026", "created_at": "2019-09-18T15:49:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174349708908814336"]}, {"id": "1174349560292020224", "text": "RT @pietrorami1910: Hay que ser idiota para ensalzar a un cobarde que se quit\u00f3 la vida al sentirse acorralado por la justicia. Memoria y le\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174294697268916224"}], "author_id": "1146875906667024385", "created_at": "2019-09-18T15:48:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174349560292020224"]}, {"id": "1174349455090442242", "text": "Na rua de casa morava uma mulher com sua m\u00e3e e sua filha. Me lembro das raras vezes em que a vi, era linda, uma vez ela estava no msm \u00f4nibus que eu, com sua filha, meu cora\u00e7\u00e3o se aqueceu, dava pra sentir o amor s\u00f3 de olhar para as duas. Ano passado ela se suicidou.", "lang": "pt", "author_id": "541974901", "created_at": "2019-09-18T15:48:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174349455090442242"]}, {"id": "1174349392670875648", "text": "RT @pietrorami1910: Hay que ser idiota para ensalzar a un cobarde que se quit\u00f3 la vida al sentirse acorralado por la justicia. Memoria y le\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174294697268916224"}], "author_id": "1154090718614446080", "created_at": "2019-09-18T15:48:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174349392670875648"]}, {"id": "1174349355840659457", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "author_id": "152140603", "created_at": "2019-09-18T15:47:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174349355840659457"]}, {"id": "1174349338832711680", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "author_id": "1037119325965086720", "created_at": "2019-09-18T15:47:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174349338832711680"]}, {"id": "1174349114265526273", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "author_id": "3435503447", "created_at": "2019-09-18T15:47:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174349114265526273"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/YcOZUZOf0C", "expanded_url": "https://www.europafm.com/programas/levantate-y-cardenas/noticias/adolescente-suicida-ser-humillada-profesora-mancharse-sangre-menstrual_201909155d7e21900cf26d8cd65dbf99.html", "display_url": "europafm.com/programas/leva\u2026"}]}, "id": "1174349043000123392", "text": "Una adolescente se suicida tras ser humillada por su profesora al mancharse con sangre menstrual  https://t.co/YcOZUZOf0C", "lang": "es", "author_id": "365706884", "created_at": "2019-09-18T15:46:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174349043000123392"]}, {"id": "1174349035630735360", "text": "3 anos q Matheus se matou e essa data doi", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.5254, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}]}, "author_id": "975528494305304576", "created_at": "2019-09-18T15:46:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174349035630735360"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/3CCSTQv9Rz", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDMV98", "display_url": "dlvr.it/RDMV98"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 133, "tag": "NDigital"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nuriapiera", "id": "34935938"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4955, "type": "Other", "normalized_text": "NDigital"}]}, "id": "1174349032891801608", "text": "RT @nuriapiera: Se suicida estudiante de medicina tras ser presuntamente difamada en redes sociales https://t.co/3CCSTQv9Rz #NDigital https\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174329995704983552"}], "author_id": "473369368", "created_at": "2019-09-18T15:46:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174349032891801608"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/JMHgL7JTSW", "expanded_url": "https://twitter.com/alfred_j_cuack/status/1174294079146008577", "display_url": "twitter.com/alfred_j_cuack\u2026"}]}, "id": "1174348961693470722", "text": "Madre aparentemente se suicida y mata a su hija de dos a\u00f1os.\nPorque es eso, no? Es eso. No soporto el eufemismo informativo. https://t.co/JMHgL7JTSW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174294079146008577"}], "author_id": "36278073", "created_at": "2019-09-18T15:46:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174348961693470722"]}, {"id": "1174348924334870528", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "author_id": "191266958", "created_at": "2019-09-18T15:46:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174348924334870528"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/JP0vraTr6L", "expanded_url": "http://santiago30caballeros.com", "display_url": "santiago30caballeros.com", "status": 200, "title": "** www.santiago30caballeros.com **", "unwound_url": "http://santiago30caballeros.com"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/57zAVb0vEv", "expanded_url": "https://santiago30caballeros.blogspot.com/2019/09/se-suicida-estudiante-de-medicina-tras.html?spref=tw", "display_url": "santiago30caballeros.blogspot.com/2019/09/se-sui\u2026"}]}, "id": "1174348923953131530", "text": "https://t.co/JP0vraTr6L: Se suicida estudiante de medicina tras ser presunt... https://t.co/57zAVb0vEv", "lang": "pt", "author_id": "998361061", "created_at": "2019-09-18T15:46:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174348923953131530"]}, {"id": "1174348870618419200", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "author_id": "3003470379", "created_at": "2019-09-18T15:46:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174348870618419200"]}, {"id": "1174348833729515520", "text": "RT @pietrorami1910: Hay que ser idiota para ensalzar a un cobarde que se quit\u00f3 la vida al sentirse acorralado por la justicia. Memoria y le\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174294697268916224"}], "author_id": "2620774239", "created_at": "2019-09-18T15:45:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174348833729515520"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/SsXHl4gBcm", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapolemon/status/1174041009291849728", "display_url": "twitter.com/revistapolemon\u2026"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "interjet"}]}, "id": "1174348814171267073", "text": "RT @ReynaCr70011245: Terrorismo en #interjet \nNo viajen en esa aerol\u00ednea \ud83d\ude33 no les vaya a tocar una piloto suicida https://t.co/SsXHl4gBcm", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174070167711735809"}], "author_id": "906023203218251781", "created_at": "2019-09-18T15:45:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174348814171267073"]}, {"id": "1174348738116104192", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "author_id": "29534564", "created_at": "2019-09-18T15:45:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174348738116104192"]}, {"id": "1174348723649949696", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "author_id": "1124793317475143682", "created_at": "2019-09-18T15:45:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174348723649949696"]}, {"in_reply_to_user_id": "307887676", "id": "1174348716276428800", "text": "@ratola_ Te falar por experi\u00eancia pr\u00f3pria, eu tomei dos 5 aos 14 anos parei e voltei a tomar com 20, a mudan\u00e7a que ta causando na minha vida \u00e9 assustadora, sai de uma fossa que nem psic\u00f3logo e nem rem\u00e9dio tirou. Parece fantasia ou \u201cpapo merda\u201d pra quem n tem conhecimento ou n +", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ratola_", "id": "307887676"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174347249649893376"}], "author_id": "2857562884", "created_at": "2019-09-18T15:45:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174348716276428800"]}, {"in_reply_to_user_id": "241174013", "id": "1174348695258767370", "text": "@meninodobalaio vc esqueceu do auto... se auto-suicidou-se a si mesmo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "meninodobalaio", "id": "241174013"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174347968805318656"}], "author_id": "193151042", "created_at": "2019-09-18T15:45:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174348695258767370"]}, {"id": "1174348612853227521", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "author_id": "71517035", "created_at": "2019-09-18T15:45:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174348612853227521"]}, {"id": "1174348550400106496", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "author_id": "1130116115038965760", "created_at": "2019-09-18T15:44:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174348550400106496"]}, {"id": "1174348533195071488", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "author_id": "1114225979210203141", "created_at": "2019-09-18T15:44:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174348533195071488"]}, {"id": "1174348496385773570", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "author_id": "1008844459193315328", "created_at": "2019-09-18T15:44:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174348496385773570"]}, {"id": "1174348482490064897", "text": "\" Mariene matou seu marido a facadas e ent\u00e3o fez um pacto para se casar com o dem\u00f4nio, o menino viu tudo, e o pequeno plebeu jurou que viu  as chamas do inferno dan\u00e7arem na parede\"", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.5195, "type": "Person", "normalized_text": "Mariene"}]}, "author_id": "758152130930864133", "created_at": "2019-09-18T15:44:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174348482490064897"]}, {"id": "1174348451481620480", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "author_id": "908477247438200832", "created_at": "2019-09-18T15:44:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174348451481620480"]}, {"id": "1174348420871573505", "text": "RT @pietrorami1910: Hay que ser idiota para ensalzar a un cobarde que se quit\u00f3 la vida al sentirse acorralado por la justicia. Memoria y le\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174294697268916224"}], "author_id": "198579667", "created_at": "2019-09-18T15:44:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174348420871573505"]}, {"id": "1174348398604013569", "text": "RT @NoticiasCaracol: Escalofriante momento en que polic\u00eda logra agarrar del pie a suicida que salt\u00f3 desde un puente. Recomendamos discreci\u00f3\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174345194352926721"}], "author_id": "262944692", "created_at": "2019-09-18T15:44:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174348398604013569"]}, {"id": "1174348373123633152", "text": "RT @JAcKFiDo: @rafael_voa @Fafhoo @NachoRgz @interjet Ciertamente, pero imaginate que le pegue la locura arabe y cometa un atentado suicida\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JAcKFiDo", "id": "470591080"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "rafael_voa", "id": "721111323459719168"}, {"start": 26, "end": 33, "username": "Fafhoo", "id": "139850058"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 44, "end": 53, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173766496016916480"}], "author_id": "386406184", "created_at": "2019-09-18T15:44:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174348373123633152"]}, {"id": "1174348278584004610", "text": "RT @NoticiasCaracol: Escalofriante momento en que polic\u00eda logra agarrar del pie a suicida que salt\u00f3 desde un puente. Recomendamos discreci\u00f3\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174345194352926721"}], "author_id": "883906622355107840", "created_at": "2019-09-18T15:43:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174348278584004610"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/uFQeAI6I8R", "expanded_url": "https://elquisqueyano.com.do/estudiante-de-medicina-se-suicida-en-la-romana-agobiada-por-deudas/", "display_url": "elquisqueyano.com.do/estudiante-de-\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/DBSim40DqB", "expanded_url": "https://twitter.com/ElQuisqueyanoRD/status/1174348259948748801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DBSim40DqB", "media_key": "3_1174348258241601536"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.7827, "type": "Place", "normalized_text": "La Romana"}]}, "id": "1174348259948748801", "text": "Estudiante de medicina se suicida en La Romana agobiada por deudas https://t.co/uFQeAI6I8R https://t.co/DBSim40DqB", "lang": "es", "author_id": "1517684634", "created_at": "2019-09-18T15:43:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174348259948748801"]}, {"id": "1174348201085849600", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "author_id": "163872372", "created_at": "2019-09-18T15:43:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174348201085849600"]}, {"id": "1174348101999636482", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "author_id": "1127944277189963776", "created_at": "2019-09-18T15:43:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174348101999636482"]}, {"id": "1174347991009939457", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "author_id": "1114728304257523712", "created_at": "2019-09-18T15:42:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174347991009939457"]}, {"id": "1174347990313721858", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "1024608330797469696", "created_at": "2019-09-18T15:42:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174347990313721858"]}, {"id": "1174347959691022338", "text": "RT @NoticiasCaracol: Escalofriante momento en que polic\u00eda logra agarrar del pie a suicida que salt\u00f3 desde un puente. Recomendamos discreci\u00f3\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174345194352926721"}], "author_id": "143615922", "created_at": "2019-09-18T15:42:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174347959691022338"]}, {"id": "1174347894360608768", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "author_id": "948985416274857984", "created_at": "2019-09-18T15:42:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174347894360608768"]}, {"id": "1174347862299295745", "text": "RT @NoticiasCaracol: Escalofriante momento en que polic\u00eda logra agarrar del pie a suicida que salt\u00f3 desde un puente. Recomendamos discreci\u00f3\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174345194352926721"}], "author_id": "304618823", "created_at": "2019-09-18T15:42:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174347862299295745"]}, {"id": "1174347845345914888", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "author_id": "350528554", "created_at": "2019-09-18T15:41:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174347845345914888"]}, {"id": "1174347795010129924", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "author_id": "1228601106", "created_at": "2019-09-18T15:41:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174347795010129924"]}, {"in_reply_to_user_id": "1164849072", "id": "1174347738936487936", "text": "@TeoCotidiana @AlexSampedro Es como decirle asesino a quien se suicida o a quien intente hacerlo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TeoCotidiana", "id": "1164849072"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "AlexSampedro", "id": "59300778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174295340863885312"}], "author_id": "900105462871457793", "created_at": "2019-09-18T15:41:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174347738936487936"]}, {"id": "1174347709299462144", "text": "RT @Claudia_Sarti13: Esse governo \u00c9 S\u00d3 MORTE! Ele precisa ser derrubado! \n\u201cSe as abelhas desaparecerem, a humanidade ter\u00e1 s\u00f3 mais 4 anos de\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Claudia_Sarti13", "id": "1100408021925023744"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174326750828027904"}], "author_id": "3102619264", "created_at": "2019-09-18T15:41:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174347709299462144"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/bFsAMdJgtt", "expanded_url": "https://enmayuscula.com/mundo/119086-al-menos-12-heridos-en-atentado-suicida-en-edificio-oficial-en-el-este-de-afganist%C3%83%C2%A1n.html", "display_url": "enmayuscula.com/mundo/119086-a\u2026"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 83, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "id": "1174347685622628354", "text": "Al menos 12 heridos en atentado suicida en edificio oficial en el este de Afganist\u00e1n https://t.co/bFsAMdJgtt", "lang": "es", "author_id": "2463927391", "created_at": "2019-09-18T15:41:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174347685622628354"]}, {"id": "1174347637547364353", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "author_id": "482221131", "created_at": "2019-09-18T15:41:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174347637547364353"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/8Y4QysPQqY", "expanded_url": "https://twitter.com/peterjordan100/status/1174345909028687873", "display_url": "twitter.com/peterjordan100\u2026"}], "mentions": [{"start": 78, "end": 93, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}]}, "id": "1174347589631774725", "text": "Absurdo, aposto que vai se candidatar a vereadora da cidade de matou os pais. @peterjordan100 https://t.co/8Y4QysPQqY", "lang": "pt", "author_id": "894577063277023234", "created_at": "2019-09-18T15:40:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174347589631774725"]}, {"id": "1174347549697855490", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "480882605", "created_at": "2019-09-18T15:40:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174347549697855490"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/SsXHl4gBcm", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapolemon/status/1174041009291849728", "display_url": "twitter.com/revistapolemon\u2026"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "interjet"}]}, "id": "1174347539371483136", "text": "RT @ReynaCr70011245: Terrorismo en #interjet \nNo viajen en esa aerol\u00ednea \ud83d\ude33 no les vaya a tocar una piloto suicida https://t.co/SsXHl4gBcm", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174070167711735809"}], "author_id": "2618796201", "created_at": "2019-09-18T15:40:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174347539371483136"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/zJKSktdQTg", "expanded_url": "http://bit.ly/2lVWOdq", "display_url": "bit.ly/2lVWOdq"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/jXEcrqpnk6", "expanded_url": "https://twitter.com/ultimocable/status/1174347533038084099/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jXEcrqpnk6", "media_key": "3_1174347523953242113"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 15, "tag": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 120, "end": 130, "tag": "Jalalabad"}, {"start": 199, "end": 207, "tag": "Taliban"}, {"start": 208, "end": 221, "tag": "TalibanTrump"}, {"start": 222, "end": 232, "tag": "terrorism"}, {"start": 233, "end": 238, "tag": "EEUU"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 14, "probability": 0.9153, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9041, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}, {"start": 200, "end": 206, "probability": 0.8485, "type": "Organization", "normalized_text": "Taliban"}, {"start": 209, "end": 220, "probability": 0.6208, "type": "Organization", "normalized_text": "TalibanTrump"}, {"start": 234, "end": 237, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "id": "1174347533038084099", "text": "\ud83c\udde6\ud83c\uddeb  #Afganist\u00e1n vive horas de terror. Un ataque suicida se produjo contra una instituci\u00f3n gubernamental en la ciudad de #Jalalabad, solo un d\u00eda despu\u00e9s de dos ataques que dejaron 48 civiles muertos. #Taliban #TalibanTrump #terrorism #EEUU  \ud83d\udc49 https://t.co/zJKSktdQTg https://t.co/jXEcrqpnk6", "lang": "es", "author_id": "587056118", "created_at": "2019-09-18T15:40:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174347533038084099"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/3CCSTQv9Rz", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDMV98", "display_url": "dlvr.it/RDMV98"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 133, "tag": "NDigital"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nuriapiera", "id": "34935938"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4955, "type": "Other", "normalized_text": "NDigital"}]}, "id": "1174347503313006595", "text": "RT @nuriapiera: Se suicida estudiante de medicina tras ser presuntamente difamada en redes sociales https://t.co/3CCSTQv9Rz #NDigital https\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174329995704983552"}], "author_id": "2804827711", "created_at": "2019-09-18T15:40:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174347503313006595"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/Qz1Nm8ExF1", "expanded_url": "https://bit.ly/2m1Ypyc", "display_url": "bit.ly/2m1Ypyc"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 92, "tag": "DL"}, {"start": 93, "end": 105, "tag": "DiarioLibre"}, {"start": 106, "end": 115, "tag": "Noticias"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "Actualidad"}, {"start": 128, "end": 136, "tag": "Sucesos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DiarioLibre", "id": "34639484"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 91, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": "DL"}, {"start": 94, "end": 104, "probability": 0.5597, "type": "Other", "normalized_text": "DiarioLibre"}]}, "id": "1174347476607930370", "text": "RT @DiarioLibre: De acuerdo con familiares, padec\u00eda depresi\u00f3n.\n\nhttps://t.co/Qz1Nm8ExF1\n\n#DL #DiarioLibre #Noticias #Actualidad #Sucesos", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174328029566373889"}], "author_id": "4335896057", "created_at": "2019-09-18T15:40:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174347476607930370"]}, {"id": "1174347464985456650", "text": "necesito una carta escrita por stephen king explicando por que Stanley se suicida antes de volver a Derry si supuestamente nadie se acuerda nada de Pennywise. QUE ALGUIEN ME SAQUE LA DUDA PORFA", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "stephen king"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.5975, "type": "Person", "normalized_text": "Stanley"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.8198, "type": "Place", "normalized_text": "Derry"}, {"start": 148, "end": 156, "probability": 0.7969, "type": "Person", "normalized_text": "Pennywise"}]}, "author_id": "314764548", "created_at": "2019-09-18T15:40:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174347464985456650"]}, {"id": "1174347361574895617", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "author_id": "1270219034", "created_at": "2019-09-18T15:40:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174347361574895617"]}, {"id": "1174347127004237825", "text": "Chucha Javier es lowkey bully la vaina es que quiere ser aceptado por todos ustedes aqui y finge que es defensor de los derechos. Pero a la bajada ese man es mala gente por dentro, tenemos un grupo de whatsapp donde hay un psycho suicida y el man se burla del man", "geo": {"place_id": "9d8ae4b0fac2036a"}, "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.4245, "type": "Other", "normalized_text": "Javier"}, {"start": 201, "end": 208, "probability": 0.9395, "type": "Other", "normalized_text": "whatsapp"}]}, "author_id": "295888923", "created_at": "2019-09-18T15:39:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174347127004237825"]}, {"id": "1174347115532816386", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "author_id": "368380019", "created_at": "2019-09-18T15:39:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174347115532816386"]}, {"in_reply_to_user_id": "9317502", "id": "1174347081303166978", "text": "@Estadao Teve um cara aqui que se suicidou com 5 facadas nas costas, logo em seguida pulou de uma ponte. Caso encerrado com facilidade.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Estadao", "id": "9317502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174340048038191104"}], "author_id": "108301517", "created_at": "2019-09-18T15:38:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174347081303166978"]}, {"id": "1174346942664589313", "text": "RT @NoticiasCaracol: Escalofriante momento en que polic\u00eda logra agarrar del pie a suicida que salt\u00f3 desde un puente. Recomendamos discreci\u00f3\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174345194352926721"}], "author_id": "1157839295136391169", "created_at": "2019-09-18T15:38:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174346942664589313"]}, {"id": "1174346894153310209", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "853323343168245760", "created_at": "2019-09-18T15:38:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174346894153310209"]}, {"id": "1174346833130393600", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "author_id": "730422649709547520", "created_at": "2019-09-18T15:37:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174346833130393600"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/tZmHCBTw1U", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2019/09/warner-bros-divulga-o-elenco-de-refilmagem-de-esquadrao-suicida.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2019\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 64, "probability": 0.933, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.5634, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}]}, "id": "1174346772329750529", "text": "Carai, vi agora que v\u00e3o fazer uma REFILMAGEM de Esquadr\u00e3o Suicida, um filme de 2016. A Warner t\u00e1 caduca\u00e7a\n\nhttps://t.co/tZmHCBTw1U", "lang": "pt", "author_id": "17022020", "created_at": "2019-09-18T15:37:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174346772329750529"]}, {"id": "1174346640121040900", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "author_id": "1063101733046493184", "created_at": "2019-09-18T15:37:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174346640121040900"]}, {"in_reply_to_user_id": "718770508498673664", "id": "1174346619690606594", "text": "@edusilvafogo Hoje ele est\u00e1 na vitrine e estamos vendo os assassinatos provocados por Witzel, mas ele n\u00e3o se tornou matador agora, \u00e9 preciso investigar antes dele se tornar governador,,quantas pessoas esse criminoso matou, fico pensando, como pode isto acontecer \u00e9 ser encarado como normal", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "edusilvafogo", "id": "718770508498673664"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174344534794362881"}], "author_id": "1009152027761500160", "created_at": "2019-09-18T15:37:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174346619690606594"]}, {"id": "1174346616666513410", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "author_id": "321991668", "created_at": "2019-09-18T15:37:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174346616666513410"]}, {"id": "1174346494427746305", "text": "RT @NoticiasCaracol: Escalofriante momento en que polic\u00eda logra agarrar del pie a suicida que salt\u00f3 desde un puente. Recomendamos discreci\u00f3\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174345194352926721"}], "author_id": "711060739", "created_at": "2019-09-18T15:36:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174346494427746305"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/Qhbb03IJ5Y", "expanded_url": "https://www.e-saludable.com/empresa-saludable/oms-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona/", "display_url": "e-saludable.com/empresa-saluda\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "prevencionar", "id": "163918285"}]}, "id": "1174346482658492416", "text": "RT @prevencionar: OMS: Cada 40 segundos se suicida una persona. https://t.co/Qhbb03IJ5Y", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174346364110745600"}], "author_id": "761034903785910274", "created_at": "2019-09-18T15:36:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174346482658492416"]}, {"id": "1174346447497650179", "text": "RT @Sen_Cristovam: Nada mais suicida intelectualmente do que ouvir e ler apenas ideias com as quais concordamos", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Sen_Cristovam", "id": "20242549"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174298072756740096"}], "author_id": "3245636859", "created_at": "2019-09-18T15:36:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174346447497650179"]}, {"in_reply_to_user_id": "814833920810356737", "id": "1174346380602761217", "text": "@mindxes um garoto se suicidou", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174346284301541376"}], "author_id": "2916949416", "created_at": "2019-09-18T15:36:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174346380602761217"]}, {"id": "1174346370444083200", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "976190771924799489", "created_at": "2019-09-18T15:36:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174346370444083200"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/Qhbb03IJ5Y", "expanded_url": "https://www.e-saludable.com/empresa-saludable/oms-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona/", "display_url": "e-saludable.com/empresa-saluda\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4316, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1174346364110745600", "text": "OMS: Cada 40 segundos se suicida una persona. https://t.co/Qhbb03IJ5Y", "lang": "es", "author_id": "163918285", "created_at": "2019-09-18T15:36:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174346364110745600"]}, {"id": "1174346363913613315", "text": "RT @beckydiniz: pecado \u00e9 pecado, n\u00e3o se brinca com ele e n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel pra faz\u00ea-lo.\n\nt\u00e1 fazendo piada com pecado porqu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "beckydiniz", "id": "1098427180927934464"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173999392732438533"}], "author_id": "1010312804493127682", "created_at": "2019-09-18T15:36:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174346363913613315"]}, {"id": "1174346317260382210", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "author_id": "1099868065657966593", "created_at": "2019-09-18T15:35:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174346317260382210"]}, {"id": "1174346234351562754", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1064830352307482624", "created_at": "2019-09-18T15:35:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174346234351562754"]}, {"id": "1174346213153497089", "text": "RT @NoticiasCaracol: Escalofriante momento en que polic\u00eda logra agarrar del pie a suicida que salt\u00f3 desde un puente. Recomendamos discreci\u00f3\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174345194352926721"}], "author_id": "747595882053439488", "created_at": "2019-09-18T15:35:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174346213153497089"]}, {"id": "1174346123814875147", "text": "RT @NoticiasCaracol: Escalofriante momento en que polic\u00eda logra agarrar del pie a suicida que salt\u00f3 desde un puente. Recomendamos discreci\u00f3\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174345194352926721"}], "author_id": "910931715148926976", "created_at": "2019-09-18T15:35:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174346123814875147"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/vf1bwhw43a", "expanded_url": "https://www.eltiempo.com.do/joven-de-21-anos-se-suicida-en-la-romana/", "display_url": "eltiempo.com.do/joven-de-21-an\u2026"}]}, "id": "1174346116571324425", "text": "Joven de 21 a\u00f1os se suicida en La\u00a0Romana https://t.co/vf1bwhw43a", "lang": "es", "author_id": "2341960986", "created_at": "2019-09-18T15:35:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174346116571324425"]}, {"in_reply_to_user_id": "957737635673509889", "id": "1174346095704625152", "text": "@BladeRG7 Como la feminizaci\u00f3n de la pobreza, al ser el 12% mujeres... Ya sabes, el 88% restante son extraterrestres... Al menos han tenido la decencia de no poner \"suicida a la ni\u00f1a\", y no es co\u00f1a ya lo pusieron una vez.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "BladeRG7", "id": "957737635673509889"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174332872376967174"}], "author_id": "1355416465", "created_at": "2019-09-18T15:35:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174346095704625152"]}, {"id": "1174346093280288770", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "582945333", "created_at": "2019-09-18T15:35:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174346093280288770"]}, {"id": "1174346070794657792", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "582945333", "created_at": "2019-09-18T15:34:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174346070794657792"]}, {"id": "1174345988217167873", "text": "RT @AlmaAOchoaB1: @lacabritafifi Fue una expresi\u00f3n de enojo lo de esta mujer, pero el q ella sea piloto y exprese esa intenci\u00f3n, la pone en\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlmaAOchoaB1", "id": "1005831150349062145"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174310704473501697"}], "author_id": "302360410", "created_at": "2019-09-18T15:34:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174345988217167873"]}, {"id": "1174345969309245445", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "974733983073349632", "created_at": "2019-09-18T15:34:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174345969309245445"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/yWs5DM3GgK", "expanded_url": "https://twitter.com/FundacionSASM/status/1174345958357983232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yWs5DM3GgK", "media_key": "3_1174345947507298304"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Marialuisavidal"}, {"start": 33, "end": 58, "tag": "unidaddesaludmentalsueca"}], "mentions": [{"start": 252, "end": 264, "username": "GVAinclusio", "id": "3646455978"}, {"start": 265, "end": 276, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.4598, "type": "Other", "normalized_text": "Marialuisavidal"}, {"start": 34, "end": 57, "probability": 0.5539, "type": "Other", "normalized_text": "unidaddesaludmentalsueca"}]}, "id": "1174345958357983232", "text": "#Marialuisavidal psic\u00f3loga de la #unidaddesaludmentalsueca ha cerrado nuestras jornadas con su ponencia  \"Abordaje sobre la conducta suicida\" en la que nos ha hecho reflexionar sobre \"la muerte silenciada\"  y los miedos que provoca a los profesionales @GVAinclusio @GVAsanitat https://t.co/yWs5DM3GgK", "lang": "es", "author_id": "602275094", "created_at": "2019-09-18T15:34:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174345958357983232"]}, {"id": "1174345929060691975", "text": "RT @Claudia_Sarti13: Esse governo \u00c9 S\u00d3 MORTE! Ele precisa ser derrubado! \n\u201cSe as abelhas desaparecerem, a humanidade ter\u00e1 s\u00f3 mais 4 anos de\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Claudia_Sarti13", "id": "1100408021925023744"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174326750828027904"}], "author_id": "349926973", "created_at": "2019-09-18T15:34:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174345929060691975"]}, {"id": "1174345895183339520", "text": "La cima de un beso en un brinco suicida", "lang": "es", "author_id": "53271328", "created_at": "2019-09-18T15:34:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174345895183339520"]}, {"id": "1174345846814646274", "text": "RT @NoticiasCaracol: Escalofriante momento en que polic\u00eda logra agarrar del pie a suicida que salt\u00f3 desde un puente. Recomendamos discreci\u00f3\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174345194352926721"}], "author_id": "4634298759", "created_at": "2019-09-18T15:34:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174345846814646274"]}, {"id": "1174345837876600833", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "author_id": "1039758759155970049", "created_at": "2019-09-18T15:34:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174345837876600833"]}, {"in_reply_to_user_id": "760285797450969088", "id": "1174345823632658432", "text": "@SuzaneVRichBR Eu sou muito f\u00e3 da rede de apoio que se forma nessa rede! Mas acredito que em casos como este a gente precisa sim disparar \u00f3dio!\nRichthorf\u00e3os???? Que nojo!!!\nAlgu\u00e9m me diz que esse perfil \u00e9 fake, pelamor!\nEssa garota matou os pais e fodeu com a vida do irm\u00e3o!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SuzaneVRichBR", "id": "760285797450969088"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174316998697869312"}], "author_id": "33009679", "created_at": "2019-09-18T15:33:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174345823632658432"]}, {"id": "1174345818976993282", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "author_id": "566851443", "created_at": "2019-09-18T15:33:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174345818976993282"]}, {"id": "1174345800895406080", "text": "a sammie falando de uma garota que descobriu que tinha leucemia e se matou... so lembrei da geo e to chorando de solu\u00e7ar que inferno  esse livro vai me matar", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.3917, "type": "Person", "normalized_text": "sammie"}, {"start": 92, "end": 94, "probability": 0.598, "type": "Person", "normalized_text": "geo"}]}, "author_id": "2614037401", "created_at": "2019-09-18T15:33:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174345800895406080"]}, {"id": "1174345763901648896", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "author_id": "3092572929", "created_at": "2019-09-18T15:33:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174345763901648896"]}, {"id": "1174345727675371521", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "author_id": "469264307", "created_at": "2019-09-18T15:33:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174345727675371521"]}, {"id": "1174345715730046976", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "920368180446552064", "created_at": "2019-09-18T15:33:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174345715730046976"]}, {"id": "1174345697442897922", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "author_id": "1057753033784864768", "created_at": "2019-09-18T15:33:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174345697442897922"]}, {"id": "1174345646041698305", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "author_id": "46012839", "created_at": "2019-09-18T15:33:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174345646041698305"]}, {"id": "1174345581810135041", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "author_id": "83451281", "created_at": "2019-09-18T15:32:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174345581810135041"]}, {"id": "1174345468941406211", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "2299925515", "created_at": "2019-09-18T15:32:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174345468941406211"]}, {"id": "1174345458682122240", "text": "RT @NoticiasCaracol: Escalofriante momento en que polic\u00eda logra agarrar del pie a suicida que salt\u00f3 desde un puente. Recomendamos discreci\u00f3\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174345194352926721"}], "author_id": "3547641315", "created_at": "2019-09-18T15:32:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174345458682122240"]}, {"in_reply_to_user_id": "370715401", "id": "1174345402038009857", "text": "@DraOxitocina @mafaldita02 Yo hasta ore junto con El parec\u00eda una pel\u00edcula de horror\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d yo se q quieren una Nicaragua libre pero volver a Nicaragua fue una misi\u00f3n suicida! \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "geo": {"place_id": "ad62ac9099a62f75"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DraOxitocina", "id": "370715401"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.9194, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}, {"start": 136, "end": 144, "probability": 0.9667, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174332579509612544"}], "author_id": "1573120717", "created_at": "2019-09-18T15:32:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174345402038009857"]}, {"id": "1174345319104032772", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "author_id": "808191324260339712", "created_at": "2019-09-18T15:31:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174345319104032772"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/yOjP6RCmxO", "expanded_url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias/2015/05/150506_germanwings_piloto_suicida_ensayo_descenso_wbm", "display_url": "bbc.com/mundo/noticias\u2026"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 119, "probability": 0.7578, "type": "Organization", "normalized_text": "BBC News Mundo"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.3778, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 141, "end": 151, "probability": 0.3397, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}]}, "id": "1174345201671921666", "text": "Esto sucedi\u00f3 en 2015, pero nos da una idea de la gravedad que tiene un desequilibrio mental en un piloto.\nBBC News Mundo - Piloto suicida de Germanwings ensay\u00f3 el descenso para estrellar el avi\u00f3n https://t.co/yOjP6RCmxO", "lang": "es", "author_id": "77143996", "created_at": "2019-09-18T15:31:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174345201671921666"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/trWKtqKajx", "expanded_url": "http://bit.ly/2mohiMd", "display_url": "bit.ly/2mohiMd"}, {"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/taxOABGNxM", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasCaracol/status/1174345194352926721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/taxOABGNxM", "media_key": "3_1174344753158205441"}]}, "id": "1174345194352926721", "text": "Escalofriante momento en que polic\u00eda logra agarrar del pie a suicida que salt\u00f3 desde un puente. Recomendamos discreci\u00f3n, pues el video es fuerte -&gt; https://t.co/trWKtqKajx https://t.co/taxOABGNxM", "lang": "es", "author_id": "17813487", "created_at": "2019-09-18T15:31:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 18, "like_count": 110, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174345194352926721"]}, {"in_reply_to_user_id": "225101516", "id": "1174345190309543939", "text": "@LillyTellez @FelipeCalderon Esto no es una broma, es una amenaza del alguien que tiene una mente suicida. #XimenaGarciaesunPeligrodeseguridadnacional.", "entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 150, "tag": "XimenaGarciaesunPeligrodeseguridadnacional"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LillyTellez", "id": "225101516"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 149, "probability": 0.7436, "type": "Person", "normalized_text": "XimenaGarciaesunPeligrodeseguridadnacional"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174155251122888704"}], "author_id": "348122814", "created_at": "2019-09-18T15:31:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174345190309543939"]}, {"in_reply_to_user_id": "479211640", "id": "1174345146206494722", "text": "@shawbabyz Nossaaaaaa nem me fala\nSe ele matou nos nessas breves apari\u00e7\u00f5es \nImagina no dele", "geo": {"place_id": "bf35d6804909118a"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "shawbabyz", "id": "479211640"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174345002027278336"}], "author_id": "141720269", "created_at": "2019-09-18T15:31:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174345146206494722"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}]}, "id": "1174345134957322242", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172055826749673472"}], "author_id": "925267779648937985", "created_at": "2019-09-18T15:31:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174345134957322242"]}, {"in_reply_to_user_id": "443008452", "id": "1174345079974219776", "text": "@reyreysincorona El esquadron suicida son mejores candidatos", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "reyreysincorona", "id": "443008452"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174079700555243520"}], "author_id": "1013509349849862146", "created_at": "2019-09-18T15:30:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174345079974219776"]}, {"id": "1174345060843962380", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "author_id": "1022141241633513472", "created_at": "2019-09-18T15:30:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174345060843962380"]}, {"id": "1174345049318076419", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "author_id": "956364196152860672", "created_at": "2019-09-18T15:30:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174345049318076419"]}, {"id": "1174345028065513473", "text": "RT @simonmolinag: #PlenariaCM A trav\u00e9s del programa Escuelas Entornos Protectores se trabaja en la prevenci\u00f3n de:\n\n\u2022Violencias sexuales \n\u2022C\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "PlenariaCM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "simonmolinag", "id": "79868273"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174343888464678914"}], "author_id": "492254979", "created_at": "2019-09-18T15:30:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174345028065513473"]}, {"in_reply_to_user_id": "1161359764661690368", "id": "1174344840638881792", "text": "@JorgeBusiello @Sofipereiras @TelemundoUY \u00bfLa mayor\u00eda se suicida? \ud83e\udd14. \u00bfQuien te otorg\u00f3 la informaci\u00f3n, Talvi? \ud83e\udd14...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "Sofipereiras", "id": "156996868"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "TelemundoUY", "id": "2480246383"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 106, "probability": 0.4691, "type": "Other", "normalized_text": "Talvi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173983926190260224"}], "author_id": "1081970072959234053", "created_at": "2019-09-18T15:30:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174344840638881792"]}, {"id": "1174344768257699847", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "author_id": "709498911715676160", "created_at": "2019-09-18T15:29:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174344768257699847"]}, {"id": "1174344752411660288", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "author_id": "3395974887", "created_at": "2019-09-18T15:29:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174344752411660288"]}, {"id": "1174344710531493888", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "author_id": "352724370", "created_at": "2019-09-18T15:29:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174344710531493888"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/NthN01lGa5", "expanded_url": "https://twitter.com/Matinal5/status/1174344691749400576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NthN01lGa5", "media_key": "3_1174344687353769991"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 125, "probability": 0.449, "type": "Person", "normalized_text": "Yarleny Teresa L\u00e1zaro Camacho"}, {"start": 218, "end": 226, "probability": 0.8374, "type": "Place", "normalized_text": "La Romana"}]}, "id": "1174344691749400576", "text": "Estudiante de medicina\u00a0se suicida tras supuestamente ser difamada en redes sociales, se trata de Yarleny Teresa L\u00e1zaro Camacho, de 21 a\u00f1os quien falleci\u00f3 falleci\u00f3 tras ingerir una sustancia t\u00f3xica. El hecho ocurri\u00f3 en La Romana. https://t.co/NthN01lGa5", "lang": "es", "author_id": "636433151", "created_at": "2019-09-18T15:29:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174344691749400576"]}, {"id": "1174344687605506049", "text": "RT @jemahuja: CADA DOS HORAS Y MEDIA SE SUICIDA UNA PERSONA EN ESPA\u00d1A.\nTres de cada cuatro suicidios los cometen los varones. \n\u00bfLo sab\u00edas?\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171284967059599360"}], "author_id": "1168537927032479744", "created_at": "2019-09-18T15:29:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174344687605506049"]}, {"in_reply_to_user_id": "925864314", "id": "1174344684946317314", "text": "@JustinaCaddeu Somos un pa\u00eds suicida...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JustinaCaddeu", "id": "925864314"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174320649256542209"}], "author_id": "130886252", "created_at": "2019-09-18T15:29:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174344684946317314"]}, {"id": "1174344621100609536", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "922172241512665088", "created_at": "2019-09-18T15:29:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174344621100609536"]}, {"id": "1174344591002275842", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "author_id": "3764958917", "created_at": "2019-09-18T15:29:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174344591002275842"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/TxUi6gxnX9", "expanded_url": "http://Twitch.tv/droidenz", "display_url": "Twitch.tv/droidenz", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1575160423862734848/dbNIneCq?format=png&name=orig", "width": 300, "height": 300}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1575160423862734848/dbNIneCq?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "DroidenZ - Twitch", "description": "Ahora entendemos el Loop", "unwound_url": "https://www.twitch.tv/droidenz"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 33, "username": "DroidenZ", "id": "462390315"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.6278, "type": "Other", "normalized_text": "streamig"}]}, "id": "1174344452246265857", "text": "Puedo disfrutar m\u00e1s que @DroidenZ este streamig porque yo no hice la comuni\u00f3n. Aunque tambi\u00e9n puede ser que yo s\u00f3lo miro y el que se suicida torpemente es \u00e9l. https://t.co/TxUi6gxnX9", "lang": "es", "author_id": "358289719", "created_at": "2019-09-18T15:28:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174344452246265857"]}, {"id": "1174344435624267782", "text": "RT @AlmaAOchoaB1: @lacabritafifi Fue una expresi\u00f3n de enojo lo de esta mujer, pero el q ella sea piloto y exprese esa intenci\u00f3n, la pone en\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlmaAOchoaB1", "id": "1005831150349062145"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174310704473501697"}], "author_id": "983952655457206272", "created_at": "2019-09-18T15:28:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174344435624267782"]}, {"id": "1174344386483773440", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "author_id": "985687970597482496", "created_at": "2019-09-18T15:28:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174344386483773440"]}, {"id": "1174344384004927494", "text": "RT @Claudia_Sarti13: Esse governo \u00c9 S\u00d3 MORTE! Ele precisa ser derrubado! \n\u201cSe as abelhas desaparecerem, a humanidade ter\u00e1 s\u00f3 mais 4 anos de\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Claudia_Sarti13", "id": "1100408021925023744"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174326750828027904"}], "author_id": "3317618397", "created_at": "2019-09-18T15:28:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174344384004927494"]}, {"id": "1174344340824453120", "text": "RT @INPRFM: Los trastornos mentales son una causa importante de conducta suicida, pero no la\u00fanica\u2026\n#Mental\u00edzate con nosotros #mentalizarte\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 111, "tag": "Mental\u00edzate"}, {"start": 125, "end": 138, "tag": "mentalizarte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174335247829348352"}], "author_id": "216251174", "created_at": "2019-09-18T15:28:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174344340824453120"]}], "includes": {"users": [{"name": "La Patilla", "username": "la_patilla", "id": "124172948", "verified": true, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 7539549, "following_count": 200, "tweet_count": 6316245, "listed_count": 15370}}, {"name": "EternaLighting\u2728\ud83c\udf87\ud83d\udd06", "username": "LightingEterna", "id": "1162513648117571586", "verified": false, "location": "Rio Gallegos", "public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 1634, "tweet_count": 23508, "listed_count": 0}}, {"name": "Javier Onnaz", "username": "JavierOnnaz", "id": "822129471708917760", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 638, "tweet_count": 13592, "listed_count": 0}}, {"name": "Tere CG", "username": "Teresa_CG_", "id": "32981725", "verified": false, "location": "Ciudad G\u00f3tica", "public_metrics": {"followers_count": 2123, "following_count": 211, "tweet_count": 10439, "listed_count": 16}}, {"name": "La FM", "username": "lafm", "id": "126204564", "verified": true, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2840112, "following_count": 428, "tweet_count": 1143600, "listed_count": 4847}}, {"name": "Fran", "username": "fran_quero", "id": "61458977", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 845, "tweet_count": 4143, "listed_count": 4}}, {"name": "Operador Nuclear", "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848", "verified": false, "location": "P\u00e1lido punto azul \ud83c\udf0d", "public_metrics": {"followers_count": 185768, "following_count": 830, "tweet_count": 89912, "listed_count": 1171}}, {"name": "jennifer lux \ud83c\udf83", "username": "jenniferalmeida", "id": "19948653", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1307, "following_count": 537, "tweet_count": 122542, "listed_count": 30}}, {"name": "Felipe Storino 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "felipestorino", "id": "29565763", "verified": false, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 149, "tweet_count": 134912, "listed_count": 14}}, {"name": "t i n a \ud83e\udd4a", "username": "tinacgomes", "id": "1112913572361854976", "verified": false, "location": "t\u00f4 na tua ", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 196, "tweet_count": 12145, "listed_count": 0}}, {"name": "victor hernandez", "username": "oterovictor", "id": "239552502", "verified": false, "location": "mas alla de tus sue\u00f1os", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 803, "tweet_count": 15024, "listed_count": 1}}, {"name": "Tania-Ortega \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950", "verified": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 12837, "following_count": 2965, "tweet_count": 119769, "listed_count": 65}}, {"name": "Sid", "username": "Sydney_Jorge", "id": "780167086148554752", "verified": false, "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf4Luanda", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 1242, "tweet_count": 24836, "listed_count": 0}}, {"name": "Masvelhoaguado", "username": "masvelhoaguado", "id": "3193446977", "verified": false, "location": "Houston, TX", "public_metrics": {"followers_count": 75768, "following_count": 720, "tweet_count": 16381, "listed_count": 25}}, {"name": "nathy 13 \u2b50\ufe0f", "username": "nathalye_se", "id": "122466378", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 945, "tweet_count": 57152, "listed_count": 8}}, {"name": "Thiago Pasqualotto", "username": "thiago_p", "id": "16033602", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 798895, "following_count": 736, "tweet_count": 133341, "listed_count": 580}}, {"name": "M \ud83d\udc06", "username": "mennezes7", "id": "3581445442", "verified": false, "location": "29.12.2009 \ud83d\udc7c\ud83c\udffb\ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 2924, "following_count": 1055, "tweet_count": 80535, "listed_count": 0}}, {"name": "Analu\ud83e\uddda\ud83c\udffb", "username": "NanaaLu15", "id": "1048069357480435712", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3888, "following_count": 504, "tweet_count": 19128, "listed_count": 0}}, {"name": "Newton Stone", "username": "Stone1_0", "id": "2232213336", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 305, "tweet_count": 101229, "listed_count": 72}}, {"name": "Fernando Rodr\u00edguez", "username": "fnandoR22", "id": "553060532", "verified": false, "location": "Madrid- Asilo de Arkham", "public_metrics": {"followers_count": 2239, "following_count": 612, "tweet_count": 112915, "listed_count": 27}}, {"name": "mia \ud83d\udd70 midnights", "username": "ididsmthingbad", "id": "972770125", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1618, "following_count": 961, "tweet_count": 111885, "listed_count": 14}}, {"name": "p\u00e5t de lioncourt \ud83e\udddb\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f #midnighTS", "username": "ballovita", "id": "391018376", "verified": false, "location": "24 | tom cruise follows", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 392, "tweet_count": 45163, "listed_count": 13}}, {"name": "Yuri Beckham", "username": "Yuribeckham21", "id": "877562227120910336", "verified": false, "location": "Ao norte \ud83c\udfc4\u270c\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 849, "tweet_count": 37391, "listed_count": 0}}, {"name": "c\u2113\u03b1 MOVED", "username": "ggukiegolden", "id": "852879281994829824", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8485, "following_count": 7832, "tweet_count": 30512, "listed_count": 8}}, {"name": "Lucas Henrique", "username": "lucasoliveirahs", "id": "1936301737", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 107, "tweet_count": 34933, "listed_count": 6}}, {"name": "Paola L. Santos", "username": "paola_lucianee", "id": "1888856232", "verified": false, "location": "Porto Alegre, RS", "public_metrics": {"followers_count": 2355, "following_count": 341, "tweet_count": 23479, "listed_count": 0}}, {"name": "Rafael Mendez", "username": "fogondesanjuan", "id": "184441324", "verified": false, "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 536, "tweet_count": 21099, "listed_count": 3}}, {"name": "Amitiel \u2665", "username": "LaManu92", "id": "194252639", "verified": false, "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 377, "tweet_count": 11855, "listed_count": 13}}, {"name": "sara \u272c", "username": "softbvckley", "id": "1034579753691430914", "verified": false, "location": "221B Baker Street", "public_metrics": {"followers_count": 3056, "following_count": 2713, "tweet_count": 47988, "listed_count": 56}}, {"name": "no", "username": "AgustinaBide99", "id": "420689437", "verified": false, "location": "con una pata en todos lados", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 857, "tweet_count": 25784, "listed_count": 4}}, {"name": "** LIBERADO ** Samuel Boiola", "username": "laetinho", "id": "144332063", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1936, "following_count": 361, "tweet_count": 48678, "listed_count": 7}}, {"name": "Nicolas\u2019", "username": "nicolasqr_", "id": "2491636537", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 1591, "tweet_count": 37188, "listed_count": 1}}, {"name": "Ivonne P", "username": "ivonnedlp", "id": "30359957", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6592, "following_count": 2536, "tweet_count": 33040, "listed_count": 3}}, {"name": "EVAN EGM", "username": "EVAN7SIETE", "id": "188599844", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 488, "tweet_count": 21489, "listed_count": 0}}, {"name": "Reynita\ud83d\udc9a\u26aa\u2764\ufe0f", "username": "ReynaAmlover", "id": "1060375619450626050", "verified": false, "location": "Pachuca de Soto, Hidalgo", "public_metrics": {"followers_count": 27413, "following_count": 18789, "tweet_count": 16130, "listed_count": 18}}, {"name": "Zhangx", "username": "zhangx0", "id": "910564266364866571", "verified": false, "location": "na merda", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 170, "tweet_count": 6867, "listed_count": 0}}, {"name": "SOYDEMAO", "username": "SamuelTjd", "id": "93900028", "verified": false, "location": "Rep Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 221, "tweet_count": 44370, "listed_count": 7}}, {"name": "Luis Martin", "username": "robotandroide0", "id": "745721910927863808", "verified": false, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 477, "tweet_count": 60731, "listed_count": 0}}, {"name": "Saullo Moura", "username": "Saullom2", "id": "191719017", "verified": false, "location": "Palmas, Tocantins, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 737, "tweet_count": 33379, "listed_count": 7}}, {"name": "\ud835\udc59\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc60 \u263e\ud83e\udd8b", "username": "yoonjinflavor", "id": "231074381", "verified": false, "location": "\ud83c\udf6f\ud83d\udcab| \ud83d\udc33|\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 3404, "following_count": 2122, "tweet_count": 109098, "listed_count": 19}}, {"name": "Mar\u00eda Garc\u00eda", "username": "Maria__Garcia_F", "id": "745936543", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1467, "following_count": 2957, "tweet_count": 66243, "listed_count": 16}}, {"name": "Sukeina Ndiaye", "username": "SukeinaNdiaye", "id": "900425322", "verified": false, "location": "Tenerife", "public_metrics": {"followers_count": 1968, "following_count": 1079, "tweet_count": 69105, "listed_count": 48}}, {"name": "ECSAHARAUI", "username": "ECSaharaui", "id": "3313777485", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6110, "following_count": 25, "tweet_count": 9316, "listed_count": 91}}, {"name": "auralilaguerrero", "username": "auralilaguerrer", "id": "563277421", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 14, "tweet_count": 2859, "listed_count": 0}}, {"name": "Anti_man", "username": "AntiMan71", "id": "895587545165201409", "verified": false, "location": "Antibaia ", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 207, "tweet_count": 13007, "listed_count": 0}}, {"name": "Renato Rovai", "username": "renato_rovai", "id": "57771039", "verified": true, "location": "Santos/S\u00e3o Paulo - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 117901, "following_count": 3979, "tweet_count": 34582, "listed_count": 582}}, {"name": "La Prensa Libre", "username": "Laprensalibrecr", "id": "472176404", "verified": false, "location": "San Jos\u00e9, Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 53910, "following_count": 1812, "tweet_count": 86283, "listed_count": 379}}, {"name": "a", "username": "dykelarson", "id": "2255410980", "verified": false, "location": "IStandWithAmberHeard", "public_metrics": {"followers_count": 1378, "following_count": 848, "tweet_count": 39336, "listed_count": 3}}, {"name": "maria vai com a Ingrid", "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681", "verified": false, "location": "Ingrid \ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 4661, "tweet_count": 276721, "listed_count": 14}}, {"name": "El Blog de Elizabeth", "username": "elblogdelizabet", "id": "89445872", "verified": false, "location": "Santorini, greece", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 1770, "tweet_count": 2447, "listed_count": 0}}, {"name": "g\u00a1ka; \ud83c\udf83", "username": "GIKARALHO", "id": "2330816959", "verified": false, "location": "main keya ", "public_metrics": {"followers_count": 1562, "following_count": 1784, "tweet_count": 130496, "listed_count": 12}}, {"name": "Jo\u00e3o \ud83d\ude86", "username": "JooVitorNeves13", "id": "878986831970357248", "verified": false, "location": "terra do Hulk \u2666\ufe0f\ud83e\udd4b", "public_metrics": {"followers_count": 2047, "following_count": 1019, "tweet_count": 37371, "listed_count": 0}}, {"name": "Mc Ruth \ud83c\udfa4\ud83c\udfbc", "username": "RuthSil77529105", "id": "1097940989468205059", "verified": false, "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 964, "tweet_count": 218, "listed_count": 0}}, {"name": "Eu quero \u00e9 Lula Presidente", "username": "Dvoto13", "id": "802996814588809216", "verified": false, "location": "Comarca de Saudade", "public_metrics": {"followers_count": 4023, "following_count": 4998, "tweet_count": 80108, "listed_count": 2}}, {"name": "Andrew Fishman", "username": "AndrewDFish", "id": "266649726", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 44589, "following_count": 3399, "tweet_count": 9276, "listed_count": 495}}, {"name": ".", "username": "whosagirlzz", "id": "1173061484760444928", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 80, "tweet_count": 375, "listed_count": 0}}, {"name": "laura", "username": "retpoesia", "id": "888844524960841728", "verified": false, "location": "ig: @retpoesia", "public_metrics": {"followers_count": 8240, "following_count": 7346, "tweet_count": 29285, "listed_count": 19}}, {"name": "lice\u2728", "username": "thejiminhand", "id": "1108807656322592769", "verified": false, "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 484, "tweet_count": 17984, "listed_count": 0}}, {"name": "Aurora\ud83e\udd8b\u2728", "username": "auroraschampegn", "id": "1147989328708218881", "verified": false, "location": "Distrito 7", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 212, "tweet_count": 20489, "listed_count": 3}}, {"name": "\u264f", "username": "crffanny01", "id": "713757416823922689", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 963, "tweet_count": 49844, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2077 | 13", "username": "girlinbts", "id": "3708805636", "verified": false, "location": "\u1d04\u029c\u1d00\u0280\u1d1b \u0493\u1d00\u0274 | fan account", "public_metrics": {"followers_count": 3696, "following_count": 1368, "tweet_count": 75401, "listed_count": 5}}, {"name": "lola \uc0ac\ub878\ub0b4; ODDINARY", "username": "naolass", "id": "1079815910637166592", "verified": false, "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 497, "tweet_count": 2358, "listed_count": 0}}, {"name": "diaba loira", "username": "isacamargoo_", "id": "821135071335841792", "verified": false, "location": "z\u00f8", "public_metrics": {"followers_count": 1939, "following_count": 388, "tweet_count": 53028, "listed_count": 0}}, {"name": "\u0414\u0123", "username": "gus_szz", "id": "1142641284189949952", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 51, "tweet_count": 429, "listed_count": 0}}, {"name": "Flamurtari", "username": "FlamurtariBcn", "id": "2342621780", "verified": false, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 712, "tweet_count": 21346, "listed_count": 12}}, {"name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568", "verified": false, "location": "Galicia ", "public_metrics": {"followers_count": 19182, "following_count": 20643, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}}, {"name": "mary", "username": "sopelist", "id": "1158404710413606914", "verified": false, "location": "\ud83d\uddef \u055a\u00a0 \ud835\ude07\ud835\uddb9\ud835\ude07 . . . \uff1f\ud835\ude06\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\ude00\ud835\uddf2\ud835\uddfc\ud835\uddf8 & \ud835\uddf0\ud835\uddf5\ud835\uddee\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\ude06 i want to be by your side for as long as the universe will let me \u0aee\u208d \u02c3\u0335\u0847\u02c2\u0335 \u208e\u10d0  ", "public_metrics": {"followers_count": 4133, "following_count": 4253, "tweet_count": 14849, "listed_count": 36}}, {"name": "Jotape", "username": "TheJotape_", "id": "819038497621377024", "verified": false, "location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 245, "tweet_count": 1528, "listed_count": 0}}, {"name": "SrPiki", "username": "sr_piki", "id": "2377499490", "verified": false, "location": "Vicente Pires ", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 354, "tweet_count": 16766, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83d\udc30Belex\ud83c\udf19", "username": "belexrdz", "id": "111455050", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2365, "following_count": 493, "tweet_count": 79888, "listed_count": 14}}, {"name": "Plataforma por un Nuevo Modelo Energ\u00e9tico", "username": "NuModEnergetico", "id": "793673772", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 28561, "following_count": 1370, "tweet_count": 27857, "listed_count": 768}}, {"name": "Radio Cuervo Latin", "username": "RCLatin1", "id": "3074250669", "verified": false, "location": "Montevideu, Uruguai", "public_metrics": {"followers_count": 1265, "following_count": 926, "tweet_count": 113520, "listed_count": 12}}, {"name": "Pablo Mtz \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "PabloMtzDelCam1", "id": "924831814165848064", "verified": false, "location": "M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 7861, "following_count": 7387, "tweet_count": 688435, "listed_count": 13}}, {"name": "Justicia", "username": "Amor__a__Mexico", "id": "64748589", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 462, "tweet_count": 3216, "listed_count": 0}}, {"name": "Agust\u00edn Pi\u00f1eiro", "username": "pineiro_candamo", "id": "1680782252", "verified": false, "location": "Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 410, "tweet_count": 7364, "listed_count": 9}}, {"name": "\u274c Lithoo \u203c  (Jimmy)", "username": "LithoPenaloza", "id": "3411885257", "verified": false, "location": "Carlos Casares, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 707, "tweet_count": 14022, "listed_count": 0}}, {"name": "rosana foga\u00e7a", "username": "rfcosta100", "id": "212219600", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 266, "tweet_count": 3958, "listed_count": 1}}, {"name": "Cristovam Buarque", "username": "Sen_Cristovam", "id": "20242549", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 732628, "following_count": 646, "tweet_count": 50924, "listed_count": 3989}}, {"name": "\u043c \u0454 \u2113 \u03b9 \u0455 \u0455 \u03b1 \ud83e\udd8a", "username": "LauraRo90338644", "id": "1150757785187098624", "verified": false, "location": "mato grosso", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 36, "tweet_count": 60007, "listed_count": 0}}, {"name": "PrimePass", "username": "PrimepassBrasil", "id": "2821194008", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 101, "tweet_count": 8146, "listed_count": 6}}, {"name": "Notitarde", "username": "webnotitarde", "id": "78915732", "verified": true, "location": "Valencia, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 685480, "following_count": 4218, "tweet_count": 998820, "listed_count": 0}}, {"name": "Valor Por A\u00ed", "username": "FreitasRbf", "id": "3064466422", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 1024, "tweet_count": 3138, "listed_count": 14}}, {"name": "A. A.", "username": "Alefzila", "id": "2776997289", "verified": false, "location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 609, "tweet_count": 5760, "listed_count": 0}}, {"name": "Cycosmo | AGORA EH 13\u2b50", "username": "cybercosmin", "id": "4865125923", "verified": false, "location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 624, "tweet_count": 25429, "listed_count": 0}}, {"name": "Ivoneth Lopes", "username": "Lopez_Ivoneth", "id": "349329796", "verified": false, "location": "cajazeiras-pb", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 1035, "tweet_count": 41811, "listed_count": 21}}, {"name": "DebbLibre", "username": "DebbLibre", "id": "409321689", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 5000, "tweet_count": 180759, "listed_count": 38}}, {"name": "RadioF\u00f3rmula Tabasco", "username": "FormulaTabasco", "id": "1578338689", "verified": false, "location": "Villahermosa, Tabasco. M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 12944, "following_count": 284, "tweet_count": 54084, "listed_count": 104}}, {"name": "MOTTAIVY", "username": "mottaivy", "id": "795646291489517568", "verified": false, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 811, "tweet_count": 10522, "listed_count": 0}}, {"name": "Thais", "username": "Passos223", "id": "804502492679733248", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2533, "following_count": 2614, "tweet_count": 16560, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udea9PH \ud83d\udea9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u262d\u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udfff", "username": "phtmedeiros", "id": "34791271", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 10691, "following_count": 9942, "tweet_count": 14309, "listed_count": 7}}, {"name": "Pymes Argentina", "username": "ArgentinaPymes", "id": "1174281575179128832", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 2683, "tweet_count": 1809, "listed_count": 0}}, {"name": "Guillermo R\u00edos Alva", "username": "guillesegra", "id": "220098970", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 1571, "tweet_count": 11886, "listed_count": 0}}, {"name": "martha meier m.q", "username": "meiermq", "id": "281769300", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 94773, "following_count": 1329, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}}, {"name": "ALTO AL MALTRATO ANIMAL", "username": "CONEJITABCA", "id": "551326394", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3756, "following_count": 4999, "tweet_count": 89040, "listed_count": 14}}, {"name": "E-Ch-BB-HKk", "username": "JylaB", "id": "66341833", "verified": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 80, "tweet_count": 27268, "listed_count": 0}}, {"name": "juan carlos \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "diaz160_hi", "id": "1915864964", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 322, "tweet_count": 4157, "listed_count": 1}}, {"name": "Interjet", "username": "interjet", "id": "73485035", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 941793, "following_count": 45185, "tweet_count": 178656, "listed_count": 1585}}, {"name": "Manuel M. Hern\u00e1ndez", "username": "MemooHrdz", "id": "194279214", "verified": false, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 197, "tweet_count": 1041, "listed_count": 0}}, {"name": "Varyxuxu", "username": "alvaropatinoya1", "id": "1078866320744079361", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 34, "tweet_count": 340, "listed_count": 0}}, {"name": "24matins_es", "username": "24matins_es", "id": "895253267864846336", "verified": false, "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 3546, "following_count": 5, "tweet_count": 38515, "listed_count": 58}}, {"name": "Sabrina Ferri \u2b50\ufe0f", "username": "sabrinaferri", "id": "170483554", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 690, "tweet_count": 32967, "listed_count": 7}}, {"name": "PAULO NEY#BBMP\ud83e\udd91\ud83d\udea9", "username": "PAULONEY2", "id": "482475946", "verified": false, "location": "BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 4302, "following_count": 4987, "tweet_count": 154783, "listed_count": 2}}, {"name": "InfoSinBandera", "username": "InfoSinBandera", "id": "1151339173", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56825, "following_count": 51141, "tweet_count": 358006, "listed_count": 95}}, {"name": "Camilla\ud83e\udd8b", "username": "camz_gmuniz", "id": "1049326847232790528", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 446, "tweet_count": 10052, "listed_count": 3}}, {"name": "O Lages", "username": "gabriellages2", "id": "2540395969", "verified": false, "location": "Naquele lugar l\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 57, "tweet_count": 3367, "listed_count": 1}}, {"name": "cp", "username": "cpjonii", "id": "1092468006087786496", "verified": false, "location": "Macei\u00f3, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 336, "tweet_count": 7229, "listed_count": 0}}, {"name": "Franco Mayor", "username": "percycm2", "id": "1079058676361633793", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 668, "tweet_count": 3526, "listed_count": 0}}, {"name": "Canal N", "username": "canalN_", "id": "248692867", "verified": true, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3469207, "following_count": 529, "tweet_count": 201359, "listed_count": 3260}}, {"name": "Fernando", "username": "ffriaslago", "id": "471137079", "verified": false, "location": "Santander, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 615, "tweet_count": 23736, "listed_count": 4}}, {"name": "DESATIVADO", "username": "aninharib__", "id": "1520468034", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2346, "following_count": 1023, "tweet_count": 111252, "listed_count": 0}}, {"name": "Jorge Machado", "username": "jmachado753", "id": "336672364", "verified": false, "location": "Colombia.", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 1316, "tweet_count": 10747, "listed_count": 2}}, {"name": "mari", "username": "outdune", "id": "1129635666516697089", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14025, "following_count": 12422, "tweet_count": 49024, "listed_count": 88}}, {"name": "C\u00e9sar Vale", "username": "BlogCesarVale", "id": "1097478672599142400", "verified": false, "location": "Cear\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 29, "tweet_count": 34547, "listed_count": 0}}, {"name": "i\u2077", "username": "pwrkjiminluv", "id": "3460309402", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 149, "tweet_count": 38323, "listed_count": 0}}, {"name": "La F.M. 98.5 Cali", "username": "LaFMCali", "id": "219701057", "verified": false, "location": "Cali", "public_metrics": {"followers_count": 32130, "following_count": 723, "tweet_count": 58228, "listed_count": 0}}, {"name": "Fran Fonseca", "username": "florancyia", "id": "2533846389", "verified": false, "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 249, "tweet_count": 15153, "listed_count": 0}}, {"name": "El Maxso \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\u2615\ufe0f\ud83c\udf77", "username": "ElMaxso", "id": "33845024", "verified": false, "location": "Rhein-Neckar-Kreis", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 374, "tweet_count": 2961, "listed_count": 2}}, {"name": "Jo\u00e3o | Sirius Black", "username": "MambaNomade", "id": "4867524113", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 3432, "tweet_count": 12190, "listed_count": 1}}, {"name": "Cecy", "username": "CECYESTR", "id": "130375026", "verified": false, "location": "mexico, d.f.", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 771, "tweet_count": 9345, "listed_count": 3}}, {"name": "Joo25", "username": "HayJosa", "id": "328787467", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 484, "tweet_count": 1354, "listed_count": 1}}, {"name": "Wake me up when Catar2022 starts", "username": "Joaolisboassss", "id": "939996672284864512", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 1284, "tweet_count": 9602, "listed_count": 0}}, {"name": "Vn \ud83e\udd76", "username": "VNz11n", "id": "956563182042124288", "verified": false, "location": "07/03\ud83e\udd70", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 521, "tweet_count": 9269, "listed_count": 0}}, {"name": "rapmais", "username": "RapMais", "id": "769228033299472384", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro / S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 671984, "following_count": 1587, "tweet_count": 77325, "listed_count": 226}}, {"name": "Leda Sil", "username": "SILVELEIDA", "id": "995563201", "verified": false, "location": "Cabo Frio, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1587, "following_count": 2809, "tweet_count": 37874, "listed_count": 1}}, {"name": "PSOE MALAG\u00d3N", "username": "aytomalagonpsoe", "id": "831464805844340736", "verified": false, "location": "Malag\u00f3n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 134, "tweet_count": 6573, "listed_count": 1}}, {"name": "Regina Leal", "username": "Regina_Leal_", "id": "284208841", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 97, "tweet_count": 391, "listed_count": 20}}, {"name": "V\u00edctor Mart\u00ednez", "username": "endegal", "id": "632186264", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 1980, "tweet_count": 31422, "listed_count": 23}}, {"name": "Vini #Ziandores #RAC", "username": "vinialmanegra", "id": "870366288098578432", "verified": false, "location": "Palho\u00e7a, Santa Catarina", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 997, "tweet_count": 105207, "listed_count": 3}}, {"name": "manu.", "username": "agntblunt", "id": "4108756415", "verified": false, "location": "19 \u2022 \u26a2\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 2400, "following_count": 1590, "tweet_count": 105671, "listed_count": 20}}, {"name": "Nicolas", "username": "nicocarrer", "id": "1161992198", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 300, "tweet_count": 19141, "listed_count": 0}}, {"name": "TVN Panam\u00e1", "username": "tvnpanama", "id": "69399743", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 838538, "following_count": 2815, "tweet_count": 167079, "listed_count": 2011}}, {"name": "Thiago Rosa de Oliveira", "username": "throliv", "id": "92840576", "verified": false, "location": "Sao Paulo State, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 641, "tweet_count": 1214, "listed_count": 0}}, {"name": "jama", "username": "jamado63", "id": "164338119", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 5007, "tweet_count": 227452, "listed_count": 5}}, {"name": "Ivan Santos", "username": "arte_prima", "id": "1645736942", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 21730, "following_count": 17243, "tweet_count": 784752, "listed_count": 56}}, {"name": "Andrei \ud83e\udef0\ud83c\udffc", "username": "andreipm", "id": "40349180", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 451, "tweet_count": 82052, "listed_count": 20}}, {"name": "Nards", "username": "nardelicius", "id": "834726443498233856", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 460, "tweet_count": 13670, "listed_count": 0}}, {"name": "F Antunes", "username": "FAntunesDF", "id": "166264119", "verified": false, "location": "Brasilia", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 1789, "tweet_count": 6850, "listed_count": 1}}, {"name": "Humberto Sanchez\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "username": "Humberto199927", "id": "1167289520951369728", "verified": false, "location": "@legadouribevel", "public_metrics": {"followers_count": 2651, "following_count": 4997, "tweet_count": 96390, "listed_count": 0}}, {"name": ".", "username": "veusacro", "id": "990280213987758081", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 1034, "tweet_count": 20051, "listed_count": 0}}, {"name": "Juarez", "username": "Ahh_Juarez", "id": "70139140", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6827, "following_count": 7304, "tweet_count": 706901, "listed_count": 63}}, {"name": "Marco\u00a7", "username": "BAMarcos07", "id": "2979397953", "verified": false, "location": "Santa Fe, Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 63, "tweet_count": 2972, "listed_count": 0}}, {"name": "nico fernandez\u2b50", "username": "niiicofdez", "id": "1009483042212270080", "verified": false, "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 640, "tweet_count": 2802, "listed_count": 0}}, {"name": "@OSMIB_IBSalut", "username": "OSMIB_IBSalut", "id": "1171758849965121536", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 2228, "tweet_count": 2255, "listed_count": 6}}, {"name": "Patricia G\u00f3mez Picard", "username": "Patgompic", "id": "274497844", "verified": false, "location": "Illes Balears", "public_metrics": {"followers_count": 5827, "following_count": 1564, "tweet_count": 18604, "listed_count": 58}}, {"name": "Cultura Pop | RENAISSANCE", "username": "CulturaPop6", "id": "833099904897671169", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 542, "tweet_count": 33480, "listed_count": 7}}, {"name": "\ud835\ude94.", "username": "ktlmuniz", "id": "1965517398", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 3774, "tweet_count": 45948, "listed_count": 0}}, {"name": "ana", "username": "kakashiteamos2", "id": "4269645700", "verified": false, "location": "jur\u00eddico sakura haruno ", "public_metrics": {"followers_count": 3007, "following_count": 3017, "tweet_count": 225160, "listed_count": 9}}, {"name": "bea || \u03b1\u019a\u019a\u04bd\u0273\u019a\u03b9\u03c3\u0273", "username": "wondermaximoff", "id": "1015748257237078016", "verified": false, "location": "Resist\u00eancia", "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 1770, "tweet_count": 31279, "listed_count": 2}}, {"name": "Dutra \u2720", "username": "caroldutra71", "id": "3408179705", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 238, "tweet_count": 16164, "listed_count": 0}}, {"name": "sara MIDNIGHTS OUT NOW \ud83e\udd42 jur\u00eddico Luiza", "username": "bringhentis", "id": "779076944872734728", "verified": false, "location": "upside down ", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 741, "tweet_count": 56969, "listed_count": 5}}, {"name": "Harley Quinn Brasil \ud83d\udc8b", "username": "harleyBRquinn", "id": "1072256987616952322", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1942, "following_count": 663, "tweet_count": 7071, "listed_count": 6}}, {"name": "GN", "username": "GNGeekNation", "id": "884185909368901633", "verified": false, "location": "\ud83d\udd14Ativem as Notifica\u00e7\u00f5es ", "public_metrics": {"followers_count": 47659, "following_count": 390, "tweet_count": 27275, "listed_count": 149}}, {"name": "Joselo Nu\u00f1ez", "username": "JoseloNunez66", "id": "44234699", "verified": false, "location": "Florida, USA", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 130, "tweet_count": 42636, "listed_count": 2}}, {"name": "Pietro Rami", "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5585, "following_count": 5594, "tweet_count": 49163, "listed_count": 3}}, {"name": "Tiffany", "username": "tiffylird", "id": "1136398250775318528", "verified": false, "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 1059, "tweet_count": 2749, "listed_count": 1}}, {"name": "\u00bfHablamos? No est\u00e1s solo", "username": "Tel_Esperanza", "id": "91976483", "verified": true, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 7858, "following_count": 3497, "tweet_count": 20769, "listed_count": 202}}, {"name": "Canhoto de direita", "username": "erikpankevicius", "id": "74542444", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 0, "tweet_count": 375, "listed_count": 0}}, {"name": "FERNANDA", "username": "Fernand13778677", "id": "1034149555577741322", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22483, "following_count": 23106, "tweet_count": 56027, "listed_count": 5}}, {"name": "Site Postei", "username": "PosteiSite", "id": "1135366339055575040", "verified": false, "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 2, "tweet_count": 901, "listed_count": 0}}, {"name": "irealtor", "username": "AlfonsoE", "id": "19398345", "verified": false, "location": "Monter\u00eda, c\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 1934, "tweet_count": 17172, "listed_count": 0}}, {"name": "Nacho\u2744\ufe0f", "username": "hookdump", "id": "6558552", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}}, {"name": "MIKA Mazariego", "username": "griseldapa35", "id": "2437867430", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 410, "tweet_count": 85017, "listed_count": 0}}, {"name": "Peter Rs \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "PeterRs14", "id": "348122814", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 3263, "following_count": 4178, "tweet_count": 37002, "listed_count": 13}}, {"name": "Rigoberto Cartagena", "username": "Rw263856621914", "id": "1128882605561176064", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 254, "tweet_count": 20844, "listed_count": 1}}, {"name": "Miss P.", "username": "PattaMendez", "id": "68698356", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7032, "following_count": 1548, "tweet_count": 94516, "listed_count": 33}}, {"name": "Portal Diario", "username": "PortalDiarioAR", "id": "452666079", "verified": false, "location": "Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 3860, "following_count": 0, "tweet_count": 1902337, "listed_count": 83}}, {"name": "FELIPE\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "SOY_UN_CLASICO", "id": "205490509", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2049, "following_count": 1448, "tweet_count": 294153, "listed_count": 28}}, {"name": "clara", "username": "anac_rigueto", "id": "1077292113832890368", "verified": false, "location": "Mirand\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 287, "tweet_count": 12231, "listed_count": 0}}, {"name": "Roc\u00edo", "username": "rociosasca", "id": "4702588284", "verified": false, "location": "Div\u00e1n de Twitter", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 683, "tweet_count": 30671, "listed_count": 10}}, {"name": "Sra.Morgana\ud83d\udcb8\ud83d\udd2b", "username": "Princess_Alkaid", "id": "875946430153859073", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2775, "following_count": 4442, "tweet_count": 71428, "listed_count": 1}}, {"name": "Krisargentia", "username": "Krisargentia", "id": "353854993", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2679, "following_count": 2752, "tweet_count": 473897, "listed_count": 20}}, {"name": "ElMisantropo", "username": "MisantropiaINC", "id": "713108311932059649", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 153, "tweet_count": 40227, "listed_count": 2}}, {"name": "liv at midnight.", "username": "ahoygalindaz", "id": "1040760201673101319", "verified": false, "location": "damn its 7 am", "public_metrics": {"followers_count": 2452, "following_count": 4461, "tweet_count": 24532, "listed_count": 6}}, {"name": "MILTON JOS\u00c9 DE ALMEI", "username": "MILTONPROENCA", "id": "326963544", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 13, "tweet_count": 21965, "listed_count": 0}}, {"name": "dinazauro\ud83e\udd96", "username": "dinazauro", "id": "1008382308385280000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 71, "tweet_count": 1035, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\uddde\ud835\uddd4\ud835\udddf \ud83e\udd40", "username": "kahpierce", "id": "4925433099", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 248, "tweet_count": 23057, "listed_count": 0}}, {"name": "vivi", "username": "Vivi_Cardoso1", "id": "897658872550367232", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 523, "tweet_count": 14393, "listed_count": 0}}, {"name": "Nogure", "username": "NoemGutirrez11", "id": "1069737393698234368", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 170, "tweet_count": 15747, "listed_count": 0}}, {"name": "marinma", "username": "miqme", "id": "944182249", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 650, "tweet_count": 12949, "listed_count": 7}}, {"name": "\ud835\udcd6\ud835\udcea\ud835\udceb\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcea", "username": "gabppaim", "id": "740603173270872064", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 767, "tweet_count": 39907, "listed_count": 0}}, {"name": "JESUS T\u00c1 PRA VOLTAR\u2764\ufe0f\ud83d\udca1", "username": "anamalfitano", "id": "1604481714", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 134, "tweet_count": 33087, "listed_count": 1}}, {"name": "\u22b3 Becky", "username": "beckydiniz", "id": "1098427180927934464", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m", "public_metrics": {"followers_count": 6941, "following_count": 525, "tweet_count": 12314, "listed_count": 24}}, {"name": "victor", "username": "smilerwrecks", "id": "521777181", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1755, "following_count": 1981, "tweet_count": 39172, "listed_count": 4}}, {"name": "\u00c1lvaro", "username": "Heyitswine", "id": "241190795", "verified": false, "location": "Gotham City", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 452, "tweet_count": 71309, "listed_count": 4}}, {"name": "V\u00edctor \ud83d\udd34\u26ab", "username": "victor13nob", "id": "738545830307729408", "verified": false, "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 1746, "tweet_count": 30319, "listed_count": 2}}, {"name": "\u00c1mbito Financiero", "username": "Ambitocom", "id": "65463088", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 263987, "following_count": 83, "tweet_count": 329812, "listed_count": 2392}}, {"name": "Red+ Noticias", "username": "RedMasNoticias", "id": "1601822730", "verified": true, "location": "Bogot\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 232044, "following_count": 646, "tweet_count": 367954, "listed_count": 867}}, {"name": "Correspondente interestadual Raul", "username": "naosouraul", "id": "37289135", "verified": false, "location": "S\u00e3o paulo", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 556, "tweet_count": 251690, "listed_count": 28}}, {"name": "Jason Bourne", "username": "lamjmp3", "id": "2628106046", "verified": false, "location": "Belo Horizonte-MG", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 323, "tweet_count": 10795, "listed_count": 0}}, {"name": "BBC News Brasil", "username": "bbcbrasil", "id": "790680", "verified": true, "location": "Londres, GB, e S\u00e3o Paulo, BR", "public_metrics": {"followers_count": 3312768, "following_count": 785, "tweet_count": 269956, "listed_count": 9703}}, {"name": "duda\ud83c\udf88", "username": "devilofdots", "id": "935589223092113409", "verified": false, "location": "19 y/o - pt/eng", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 1660, "tweet_count": 19777, "listed_count": 1}}, {"name": "Suellen", "username": "Vasconcelossuu", "id": "1148409113556201473", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 162, "tweet_count": 8453, "listed_count": 0}}, {"name": "ma \ud83d\udc06", "username": "camporesm", "id": "142869758", "verified": false, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 458, "tweet_count": 66731, "listed_count": 3}}, {"name": "Mariano Fernandez\ud83d\udd3b\ud83d\udd3b\ud83d\udd3b", "username": "Mariano32279758", "id": "3347579687", "verified": false, "location": "Malaga", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 917, "tweet_count": 5162, "listed_count": 2}}, {"name": "Roger Zobl", "username": "rogerzobl", "id": "834342133", "verified": false, "location": "Girona, Catalu\u00f1a ", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 414, "tweet_count": 7770, "listed_count": 1}}, {"name": "Monica Alva\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "username": "alvamoni", "id": "221975126", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 1830, "tweet_count": 67312, "listed_count": 30}}, {"name": "PSIQUIATR\u00cdA INPRFM", "username": "INPRFM", "id": "160062203", "verified": true, "location": "M\u00e9xico D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 33588, "following_count": 2214, "tweet_count": 11276, "listed_count": 201}}, {"name": "San Esp\u00edn", "username": "alejandrospin", "id": "291984668", "verified": false, "location": "Tabasco, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 1302, "tweet_count": 108814, "listed_count": 6}}, {"name": "XEVA TABASCO", "username": "XEVATabasco", "id": "1077962244", "verified": false, "location": "Villahermosa, Tabasco", "public_metrics": {"followers_count": 60497, "following_count": 1073, "tweet_count": 319984, "listed_count": 187}}, {"name": "meet manu at midnight", "username": "manoelastanley", "id": "293698785", "verified": false, "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 1655, "following_count": 2994, "tweet_count": 153374, "listed_count": 2}}, {"name": "kelvin A Galarza", "username": "kelvinbeto", "id": "197544435", "verified": false, "location": "Barahona", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 373, "tweet_count": 6796, "listed_count": 0}}, {"name": "lais. \ud83d\udcd6: voc\u00ea ligou para o sam", "username": "bajivhs", "id": "4071913822", "verified": false, "location": "she/her  he/him", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 788, "tweet_count": 80701, "listed_count": 3}}, {"name": "'sandra", "username": "steIIatrix", "id": "183768366", "verified": false, "location": "shazam (2019) || 20 || she/her", "public_metrics": {"followers_count": 4525, "following_count": 3698, "tweet_count": 229477, "listed_count": 51}}, {"name": "CHUCHU", "username": "chuchumassara", "id": "257123787", "verified": false, "location": "  ", "public_metrics": {"followers_count": 2287, "following_count": 2229, "tweet_count": 145353, "listed_count": 5}}, {"name": "LaJustina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "username": "JustinaCaddeu", "id": "925864314", "verified": false, "location": "Chetoslovaquia ", "public_metrics": {"followers_count": 9133, "following_count": 8295, "tweet_count": 54445, "listed_count": 2}}, {"name": "gerador de lero-lero", "username": "marinamarina", "id": "16137804", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 859, "tweet_count": 44306, "listed_count": 11}}, {"name": "T\u2022G\u2022M\u2022C\ud83d\udc9b", "username": "GabrielTeodora", "id": "974290278", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 67, "tweet_count": 5036, "listed_count": 0}}, {"name": "Maria-Anna Poujade", "username": "M_A_Poujade", "id": "968423362035843072", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 232, "tweet_count": 20640, "listed_count": 4}}, {"name": "Toti", "username": "xaiecologic", "id": "2945636195", "verified": false, "location": "Rocabruna - Alta Garrotxa", "public_metrics": {"followers_count": 16573, "following_count": 1765, "tweet_count": 56769, "listed_count": 68}}, {"name": "gi\u00f8 of the endless", "username": "comicxgrl", "id": "3345778073", "verified": false, "location": "20y | #istandwithamberheard", "public_metrics": {"followers_count": 3184, "following_count": 1932, "tweet_count": 66732, "listed_count": 18}}, {"name": "moicano do Vidal \u2b50\ufe0f", "username": "ItsUnicorn91", "id": "3346031345", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1356, "following_count": 1238, "tweet_count": 47603, "listed_count": 3}}, {"name": "\u17f9rafha love lari", "username": "vttaeonly", "id": "1010947838472261633", "verified": false, "location": "he/fan acc", "public_metrics": {"followers_count": 4304, "following_count": 5752, "tweet_count": 16083, "listed_count": 0}}, {"name": "Elaine Ara\u00fajo", "username": "NaneAraujo2", "id": "2802421452", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 498, "tweet_count": 15033, "listed_count": 1}}, {"name": "midnights MAYhem with me", "username": "zerayshennriaa", "id": "880551923581165568", "verified": false, "location": "hotel valhalla", "public_metrics": {"followers_count": 2679, "following_count": 3329, "tweet_count": 138709, "listed_count": 7}}, {"name": "Noticiero Venevisi\u00f3n", "username": "noticierovv", "id": "44145131", "verified": true, "location": "Caracas - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3675003, "following_count": 5571, "tweet_count": 885105, "listed_count": 9061}}, {"name": "najobs", "username": "_najobs", "id": "1250185676", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 1354, "tweet_count": 13827, "listed_count": 1}}, {"name": "Fernonda", "username": "oxeraposa", "id": "539314189", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 62, "tweet_count": 19702, "listed_count": 1}}, {"name": "Bruna Fernandes", "username": "brunandes_", "id": "3198754445", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 141, "tweet_count": 11443, "listed_count": 0}}, {"name": "David Beltran", "username": "BeltranDavi", "id": "1262533116", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 99, "tweet_count": 1558, "listed_count": 0}}, {"name": "Noticias Caracol", "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487", "verified": true, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 9887853, "following_count": 1172, "tweet_count": 798821, "listed_count": 18264}}, {"name": "pilar \ud83d\udc9a", "username": "realco__", "id": "302891304", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 652, "tweet_count": 348848, "listed_count": 36}}, {"name": "cari \u26a2", "username": "blightnocedas", "id": "4600588875", "verified": false, "location": "19", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 914, "tweet_count": 31389, "listed_count": 3}}, {"name": "Snow", "username": "BronkenGlasses", "id": "4925308197", "verified": false, "location": "Ela/dela Ele/dele (L)BGTQIAP+ ", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 1988, "tweet_count": 94555, "listed_count": 13}}, {"name": "Virginia Petrus", "username": "VirginiaPetrus1", "id": "817439732485488640", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 196, "tweet_count": 5088, "listed_count": 1}}, {"name": "Maria Jose.", "username": "MaJRMRMX", "id": "904684984518287361", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 327, "tweet_count": 44657, "listed_count": 0}}, {"name": "sades \u03a8", "username": "ksmchase", "id": "1024780378333167618", "verified": false, "location": "022 // 028", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 673, "tweet_count": 13312, "listed_count": 7}}, {"name": "Laura. \ud83d\ude38 del 41%\ud83d\udd90\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "Grondavia", "id": "822522438", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4916, "following_count": 4213, "tweet_count": 573403, "listed_count": 119}}, {"name": "Nacho Montes de Oca", "username": "nachomdeo", "id": "1090030958", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160728, "following_count": 3022, "tweet_count": 103774, "listed_count": 659}}, {"name": "@MolinaMolins5", "username": "molinamolins5", "id": "1012589124023476224", "verified": false, "location": "Toledo. Castilla-La Mancha", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 73, "tweet_count": 361, "listed_count": 1}}, {"name": "Comentarista de TT \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udd98", "username": "Comentarista_TT", "id": "704675340413698048", "verified": false, "location": "Planeta Terra", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 26, "tweet_count": 32206, "listed_count": 0}}, {"name": "TN8 Nicaragua", "username": "canaltn8", "id": "143545821", "verified": true, "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 125767, "following_count": 481, "tweet_count": 682183, "listed_count": 322}}, {"name": "Lorde Ingl\u00eas", "username": "syk4ryo", "id": "836762023409123329", "verified": false, "location": "Londres", "public_metrics": {"followers_count": 3339, "following_count": 24, "tweet_count": 99506, "listed_count": 3}}, {"name": "Kayo Marru\u00e1", "username": "KayoJovovich15", "id": "976293014", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2604, "following_count": 3231, "tweet_count": 263683, "listed_count": 5}}, {"name": "manu", "username": "manusrep", "id": "957359701666205697", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 1463, "tweet_count": 14340, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udd59\ud835\udd56\ud835\udd5e\ud835\udd5a \ud83e\udd8b #VOTE13", "username": "hemiserrano", "id": "760603296658784257", "verified": false, "location": "Ol\u00edmpia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1851, "following_count": 1709, "tweet_count": 52193, "listed_count": 0}}, {"name": "INGRID PONCE", "username": "chantalosa", "id": "604622969", "verified": false, "location": "Distrito Capital, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 834, "tweet_count": 9710, "listed_count": 0}}, {"name": "Tarotista Jos\u00e9 Iglesias", "username": "Ji_Predicciones", "id": "449881910", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 195968, "following_count": 300, "tweet_count": 81160, "listed_count": 767}}, {"name": "Manoela Jacqueline", "username": "JacquelineDias_", "id": "495899269", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 1225, "tweet_count": 27600, "listed_count": 1}}, {"name": "ste;", "username": "itslwclerc", "id": "3371392929", "verified": false, "location": "\u2070\u2075 \u00b9\u2076 \u2075\u2075", "public_metrics": {"followers_count": 10795, "following_count": 9308, "tweet_count": 99440, "listed_count": 30}}, {"name": "\u0618", "username": "postmalonei", "id": "473088598", "verified": false, "location": "gus baby \u2661 ", "public_metrics": {"followers_count": 5763, "following_count": 3593, "tweet_count": 192016, "listed_count": 4}}, {"name": "Luis\u30c4 \uf8ff", "username": "Quintero_Funes", "id": "195919409", "verified": false, "location": "Maracay, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1378, "following_count": 412, "tweet_count": 1180131, "listed_count": 203}}, {"name": "AlbertoRodNews", "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493", "verified": true, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 571006, "following_count": 506, "tweet_count": 380940, "listed_count": 1744}}, {"name": "Yabba", "username": "JabbaV2", "id": "1316850450", "verified": false, "location": "Tatooine", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 237, "tweet_count": 18591, "listed_count": 3}}, {"name": "Zach Zatara (or Max)\ud83d\udd2e", "username": "ZacZatara", "id": "319951274", "verified": false, "location": "Vancouver, British Columbia", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 1016, "tweet_count": 48699, "listed_count": 5}}, {"name": "ray", "username": "drawofmay", "id": "4461428235", "verified": false, "location": "MS", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 957, "tweet_count": 121643, "listed_count": 3}}, {"name": "MARIA EUGENIA", "username": "Mariaeu13", "id": "139545966", "verified": false, "location": "MERIDA", "public_metrics": {"followers_count": 1795, "following_count": 675, "tweet_count": 1057039, "listed_count": 91}}, {"name": "Ipu Not\u00edcias", "username": "ipu_noticias", "id": "201989211", "verified": false, "location": "Ipu, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 126, "tweet_count": 44088, "listed_count": 4}}, {"name": "Borjapc", "username": "Borjapc417", "id": "1712767968", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 534, "tweet_count": 8167, "listed_count": 2}}, {"name": "Antivenezolanos", "username": "nnmedellin123", "id": "2721860379", "verified": false, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 262, "tweet_count": 6395, "listed_count": 0}}, {"name": "Virgilio Vazzari", "username": "VirgilioVazzari", "id": "263711403", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 469, "tweet_count": 46982, "listed_count": 7}}, {"name": "Aura Sojo", "username": "auratsojo", "id": "1140826386", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 210, "tweet_count": 18461, "listed_count": 0}}, {"name": "joint one", "username": "jointxone", "id": "1857966428", "verified": false, "location": "PORTOBABY", "public_metrics": {"followers_count": 6283, "following_count": 482, "tweet_count": 15470, "listed_count": 4}}, {"name": "juan jose martinez", "username": "juan_jose1989", "id": "62365000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 248, "tweet_count": 95134, "listed_count": 3}}, {"name": "Mariana\ud83d\udc51\u2665\ufe0f", "username": "Marijoness", "id": "1134139346494394368", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 486, "tweet_count": 748, "listed_count": 0}}, {"name": "SunkDevifull \ud83c\uddec\ud83c\uddf1", "username": "SunkDevifull", "id": "401461492", "verified": false, "location": "Narsaq, Groenlandia", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 62, "tweet_count": 22254, "listed_count": 6}}, {"name": "Patricia M\u00e9ndez", "username": "PatriciaMndez19", "id": "720400031212134402", "verified": false, "location": "Chalco, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 420, "tweet_count": 97089, "listed_count": 13}}, {"name": "Ant Llibertat", "username": "AntniaGelab", "id": "2255496134", "verified": false, "location": "Palma", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 527, "tweet_count": 536, "listed_count": 0}}, {"name": "Maria Ant\u00f2nia Font", "username": "mafontoliver", "id": "169420602", "verified": false, "location": "Mallorca Illes Balears", "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 744, "tweet_count": 2229, "listed_count": 24}}, {"name": "\ud83d\udfe3Qu\u00e9 Pasa en Venezuela", "username": "QPEV_", "id": "816285077432844289", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 10727, "following_count": 3192, "tweet_count": 772357, "listed_count": 42}}, {"name": "sko ella \u26a2", "username": "lxvxa_", "id": "999703259823640582", "verified": false, "location": "Linhares, Esp\u00edrito Santo", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 551, "tweet_count": 25497, "listed_count": 0}}, {"name": "Dennis D.", "username": "DennisOnTheNet", "id": "3398237661", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3745, "following_count": 4620, "tweet_count": 80525, "listed_count": 9}}, {"name": "flamarion daia jr.", "username": "fdaia1", "id": "3399593680", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brazil (O grande erro de Kubitschek)", "public_metrics": {"followers_count": 2400, "following_count": 3429, "tweet_count": 53631, "listed_count": 6}}, {"name": "TodosSomosPoliticos\ud83d\udd95\ud83c\udffb", "username": "princesa_dhielo", "id": "102852624", "verified": false, "location": "Lima La Gris - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 2346, "tweet_count": 7990, "listed_count": 1}}, {"name": "Erasmo Reyna", "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36757, "listed_count": 27}}, {"name": "ElPortal24", "username": "ElPortal24", "id": "1030893566091046913", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2134, "following_count": 4713, "tweet_count": 599259, "listed_count": 6}}, {"name": "vini", "username": "evertrench", "id": "1046590885427924993", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 793, "tweet_count": 21093, "listed_count": 3}}, {"name": "ivo", "username": "igorlomba_", "id": "1109659866417778688", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 541, "tweet_count": 4781, "listed_count": 0}}, {"name": "Mundo Pol\u00edtico", "username": "mundopoliticoar", "id": "714935687657701377", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 56, "tweet_count": 189337, "listed_count": 6}}, {"name": "Demi\u00e1n Dyfort", "username": "DemianDyfort", "id": "924019572", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 417, "tweet_count": 7497, "listed_count": 1}}, {"name": "Mike \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Mikijedi", "id": "319180033", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 810, "tweet_count": 21779, "listed_count": 39}}, {"name": "pako \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Pakito_37", "id": "1621107337", "verified": false, "location": "Tercera republica espa\u00f1ola", "public_metrics": {"followers_count": 4081, "following_count": 4731, "tweet_count": 52538, "listed_count": 12}}, {"name": "2\u03c0r", "username": "gresgris20", "id": "303056067", "verified": false, "location": "La inopia", "public_metrics": {"followers_count": 2903, "following_count": 2558, "tweet_count": 66487, "listed_count": 7}}, {"name": "\u1d18\u1d07\u1d05\u0280\u1d0f \u26a1 BLACK ADAM \u26a1", "username": "pedrovdem", "id": "1092855528198492160", "verified": false, "location": "Fora Bolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 1066, "tweet_count": 33896, "listed_count": 0}}, {"name": "ste", "username": "spaceyseulgi", "id": "1332996096", "verified": false, "location": "devvitch \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 663, "tweet_count": 56828, "listed_count": 6}}, {"name": "~ mari ~", "username": "silvercaptorz", "id": "1070436843861233666", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 27, "tweet_count": 23594, "listed_count": 0}}, {"name": "\u1c6cari\u2726 T\u00c1 DE CANAL NO YOUTUBE - 16H", "username": "todamarela", "id": "3863157383", "verified": false, "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1723, "following_count": 1222, "tweet_count": 43782, "listed_count": 29}}, {"name": "gigi", "username": "hyeseullie", "id": "790623728841490432", "verified": false, "location": "meio off, estudos \ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8", "public_metrics": {"followers_count": 5415, "following_count": 4921, "tweet_count": 88134, "listed_count": 44}}, {"name": "moved LE A BIO", "username": "I4KURAPIKA", "id": "1053613546838335488", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 725, "tweet_count": 26237, "listed_count": 5}}, {"name": "Lay", "username": "httplayf", "id": "1095065566933598208", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 52, "tweet_count": 4894, "listed_count": 0}}, {"name": "tchutchuco", "username": "jeanquesoueu", "id": "376504149", "verified": false, "location": "Pequen\u00f3polis", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 490, "tweet_count": 20021, "listed_count": 2}}, {"name": "elocogonzalez", "username": "radio_moscu", "id": "123416057", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 1669, "tweet_count": 2358, "listed_count": 0}}, {"name": "Chapita", "username": "miquimic", "id": "1283912106", "verified": false, "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 3232, "following_count": 531, "tweet_count": 121785, "listed_count": 12}}, {"name": "Paty - Sommelier de PFF2 (Taylor's Version)", "username": "bringthecat", "id": "53171553", "verified": false, "location": "Tonga da Mironga do Kabulet\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 303, "tweet_count": 232787, "listed_count": 25}}, {"name": "Eric Fuzii", "username": "efuzii", "id": "39676710", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 147, "tweet_count": 14332, "listed_count": 26}}, {"name": "SilverBikeProject", "username": "S_BikeProject", "id": "3096808111", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1296, "following_count": 5003, "tweet_count": 37688, "listed_count": 9}}, {"name": "\ud83e\udd8b", "username": "diphady", "id": "1932182190", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 52, "tweet_count": 31401, "listed_count": 0}}, {"name": "Carlos Trentini", "username": "cetjunior", "id": "19003759", "verified": false, "location": "S\u00e3o Louren\u00e7o da Mata, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 490, "tweet_count": 81255, "listed_count": 19}}, {"name": "Eduard Jimenez", "username": "EduardJ90264774", "id": "1149915854668218368", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 95, "tweet_count": 3772, "listed_count": 0}}, {"name": "tijolinho ferduarda", "username": "bbtijolinho", "id": "4733187197", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 259, "tweet_count": 65124, "listed_count": 0}}, {"name": "joa", "username": "saandking", "id": "952838972", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2582, "following_count": 582, "tweet_count": 85922, "listed_count": 110}}, {"name": "El Gato Schumacher", "username": "El_Gato_xxx", "id": "977056980505276417", "verified": false, "location": "En alg\u00fan lugar d los arrabales", "public_metrics": {"followers_count": 9024, "following_count": 887, "tweet_count": 56628, "listed_count": 19}}, {"name": "day \ud83d\udc37", "username": "soaresday_", "id": "247726670", "verified": false, "location": "Osasco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11263, "following_count": 1164, "tweet_count": 60972, "listed_count": 22}}, {"name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "username": "dcc_brasil", "id": "1076971229515530241", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52371, "listed_count": 136}}, {"name": "fernanda marie", "username": "lanubeeee", "id": "330723716", "verified": false, "location": "rd\ud83d\udccc", "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 831, "tweet_count": 43930, "listed_count": 0}}, {"name": "yailyn\ud83e\udd0d", "username": "Yailyngc_", "id": "858798776", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1964, "following_count": 1292, "tweet_count": 129728, "listed_count": 4}}, {"name": "lily", "username": "e_stanichescki", "id": "927695140180955136", "verified": false, "location": "Toronto, Ontario", "public_metrics": {"followers_count": 3155, "following_count": 2149, "tweet_count": 32949, "listed_count": 3}}, {"name": "Egrilo fodida da cabe\u00e7a", "username": "SeraphineEgrilo", "id": "757279352904122368", "verified": false, "location": "Hogwarts", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 724, "tweet_count": 54613, "listed_count": 0}}, {"name": "Liza A.", "username": "AcostaLiiza", "id": "252728514", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 104, "tweet_count": 18823, "listed_count": 2}}, {"name": "G", "username": "giadapauls", "id": "903004375416803332", "verified": false, "location": "US", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 885, "tweet_count": 3637, "listed_count": 0}}, {"name": "inativo", "username": "YChoiyh", "id": "1134869698355564544", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 1363, "tweet_count": 7879, "listed_count": 3}}, {"name": "Deusa 13 \u2764\ufe0f\u2728", "username": "alee_fs", "id": "189975233", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 909, "tweet_count": 74813, "listed_count": 0}}, {"name": "Gunow - Noticias Venezuela", "username": "NoticiasVeApp", "id": "3492479789", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9031, "following_count": 141, "tweet_count": 1091479, "listed_count": 79}}, {"name": "JACOME.", "username": "_Jacomeee", "id": "809893526", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 414, "tweet_count": 20811, "listed_count": 0}}, {"name": "zen paci\u00eancia", "username": "Gautears_", "id": "255008775", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 690, "tweet_count": 68060, "listed_count": 9}}, {"name": "Intervalo de Confian\u00e7a", "username": "iConfPod", "id": "1143279754952548359", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 235, "tweet_count": 728, "listed_count": 7}}, {"name": "Santiago Herrera T", "username": "H_T_Santiago", "id": "464274019", "verified": false, "location": "Afghanistan", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 897, "tweet_count": 11636, "listed_count": 6}}, {"name": "Soy Actualidad", "username": "soyactualidad", "id": "856345739345231872", "verified": false, "location": "Siempre informado", "public_metrics": {"followers_count": 3003, "following_count": 3990, "tweet_count": 199316, "listed_count": 11}}, {"name": "Victor Montenegro Diaz", "username": "vctr_manuel", "id": "1673622067", "verified": false, "location": "La bella ciudad de Tarapoto", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 245, "tweet_count": 31903, "listed_count": 2}}, {"name": "Josema", "username": "JoseJuarez04_", "id": "130957915", "verified": false, "location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 167, "tweet_count": 24370, "listed_count": 0}}, {"name": "JJ -", "username": "JJGB1", "id": "292542544", "verified": false, "location": "NONE", "public_metrics": {"followers_count": 2998, "following_count": 1386, "tweet_count": 163453, "listed_count": 6}}, {"name": "HOYTamaulipas", "username": "HOYTamaulipas", "id": "98250367", "verified": true, "location": "\u00dcT: 26.007856,-98.150112", "public_metrics": {"followers_count": 31251, "following_count": 454, "tweet_count": 411083, "listed_count": 347}}, {"name": "French Art Bat \ud83e\udd87\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "FrenchArtBat", "id": "1001208223179911174", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 180, "tweet_count": 11045, "listed_count": 0}}, {"name": "Bones", "username": "Bones_le_matou", "id": "1125156397551955975", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 37, "tweet_count": 2596, "listed_count": 0}}, {"name": "Jorge Ferrari \u00ae", "username": "ferraribsas", "id": "4999181", "verified": true, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 15259, "following_count": 840, "tweet_count": 143319, "listed_count": 237}}, {"name": "Fer\ud83d\udc9b", "username": "fer_vilar", "id": "3374632335", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 620, "tweet_count": 34226, "listed_count": 2}}, {"name": "Luisito Ra", "username": "Luisito43800392", "id": "983811187015118848", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 400, "tweet_count": 8754, "listed_count": 0}}, {"name": "Narayanji", "username": "alespach", "id": "30165282", "verified": false, "location": "Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 4219, "tweet_count": 24235, "listed_count": 0}}, {"name": "Pablo", "username": "pabloizri7", "id": "1600672639", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 661, "tweet_count": 27629, "listed_count": 4}}, {"name": "Francisco Arag\u00f3", "username": "fjarago", "id": "987251416392663040", "verified": false, "location": "Castell\u00f3n de la Plana, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 3104, "tweet_count": 146688, "listed_count": 4}}, {"name": "Inf\u00f3rmate Digital", "username": "Informatedigit1", "id": "1169977892396249089", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica Dominicana ", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 128, "tweet_count": 8495, "listed_count": 0}}, {"name": "Ent\u00e9rate POP", "username": "enteratepop", "id": "2444817238", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3575, "following_count": 2541, "tweet_count": 2755, "listed_count": 9}}, {"name": "Brazil Urgente", "username": "BrazilUrgente", "id": "107124119", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia", "public_metrics": {"followers_count": 8977, "following_count": 7403, "tweet_count": 248472, "listed_count": 130}}, {"name": "Yhon", "username": "Yhon51909717", "id": "1129585322084491266", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 108, "tweet_count": 250, "listed_count": 0}}, {"name": "Luiz Gama", "username": "LuizGama", "id": "37975874", "verified": false, "location": "GOI\u00c2NIA", "public_metrics": {"followers_count": 12959, "following_count": 6424, "tweet_count": 194631, "listed_count": 201}}, {"name": "Paz", "username": "Cpeaceh", "id": "1145397281493004289", "verified": false, "location": "Antarctica", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 496, "tweet_count": 16764, "listed_count": 0}}, {"name": "Supercalifragilisticoyespiadoso", "username": "petipois29", "id": "930914247168745478", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 1120, "tweet_count": 7848, "listed_count": 0}}, {"name": "m\u00d3nica", "username": "navegantedamoon", "id": "3236427899", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 79, "tweet_count": 3861, "listed_count": 2}}, {"name": "cat \ud83c\udf37", "username": "catyrmsilva", "id": "895303249837907968", "verified": false, "location": "PT \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 | she/her", "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 1056, "tweet_count": 37794, "listed_count": 18}}, {"name": "spooky beanc\u00e9", "username": "cozniehaus", "id": "951870092", "verified": false, "location": "she/her \u2022 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83e\udd0e \u2022 22", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 152, "tweet_count": 182542, "listed_count": 10}}, {"name": "Joe Edman", "username": "joeedman", "id": "14296792", "verified": false, "location": "Jequi\u00e9, Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 432, "tweet_count": 4115, "listed_count": 5}}, {"name": "afonso", "username": "afonso_pereira9", "id": "762404866367119361", "verified": false, "location": "Inferno da Luz", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 399, "tweet_count": 12648, "listed_count": 1}}, {"name": "Jorge, o Otimista", "username": "jorginhokun", "id": "186610118", "verified": false, "location": "Salvador, Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 33801, "following_count": 169, "tweet_count": 57467, "listed_count": 0}}, {"name": "Sam\u2122", "username": "SamlSamuel", "id": "48714547", "verified": false, "location": "Brasil - Curitiba - Paran\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 3115, "following_count": 525, "tweet_count": 150718, "listed_count": 124}}, {"name": "omelete", "username": "omelete", "id": "9612112", "verified": true, "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1768495, "following_count": 304, "tweet_count": 89528, "listed_count": 4582}}, {"name": "Laureano Montesinos", "username": "weblaure", "id": "394142057", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 39, "tweet_count": 1082, "listed_count": 0}}, {"name": "roddysta \ud83d\udd25\ud83c\udf7a\u274c", "username": "roddysta", "id": "323217328", "verified": false, "location": "\ud83d\udd14Ativem as notifica\u00e7\u00f5es", "public_metrics": {"followers_count": 3441, "following_count": 4931, "tweet_count": 18222, "listed_count": 1}}, {"name": "ponto", "username": "wondxwomz", "id": "2704711399", "verified": false, "location": "crentral city, rua 7 n 6", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 946, "tweet_count": 1596, "listed_count": 0}}, {"name": "Noticiario Barahona", "username": "noticiabarahona", "id": "281586642", "verified": false, "location": "Barahona", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 5, "tweet_count": 19105, "listed_count": 0}}, {"name": "Tay 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2764", "username": "tay_harter", "id": "830950798314074112", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4287, "following_count": 4925, "tweet_count": 31556, "listed_count": 2}}, {"name": "jott", "username": "jott26920042", "id": "1174352514130620423", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 19, "tweet_count": 4, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd87\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8e", "username": "pqp_bonini", "id": "3264447963", "verified": false, "location": "laranjola veia", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 799, "tweet_count": 6379, "listed_count": 0}}, {"name": "pulsociudadano.mx", "username": "Pulsociudadanot", "id": "881015850152546304", "verified": false, "location": "Baja California, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 130, "tweet_count": 4971, "listed_count": 1}}, {"name": "Brito Vagner Dantas", "username": "VortexBrito", "id": "777263560854503424", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 531, "tweet_count": 228780, "listed_count": 2}}, {"name": "Metro Libre", "username": "MetroLibrePTY", "id": "504838471", "verified": false, "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 133855, "following_count": 3989, "tweet_count": 340839, "listed_count": 350}}, {"name": "\ud83d\udc8c", "username": "serenitatis__", "id": "3357290843", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 287, "tweet_count": 52352, "listed_count": 5}}, {"name": "luc\u00edfer, a estrela da manh\u00e3\ud83c\udf42", "username": "gabuzinhuu", "id": "806552009331671040", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 167, "tweet_count": 7902, "listed_count": 0}}, {"name": "Dra. Maria Monica", "username": "monicardenasm", "id": "90894665", "verified": false, "location": "Villavicencio, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 7322, "following_count": 154, "tweet_count": 10026, "listed_count": 7}}, {"name": "Meigh  Lig A.", "username": "Jills_Mallis", "id": "2888083059", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 227, "tweet_count": 83, "listed_count": 0}}, {"name": "Ivanovich. No son opositores, son criminales.", "username": "RubIvanovich", "id": "1013231367109439488", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 208, "tweet_count": 66508, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddfeHugo Biedermann M\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "username": "Hugobie", "id": "161811831", "verified": false, "location": "Asuncion - Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 64995, "following_count": 1650, "tweet_count": 163310, "listed_count": 138}}, {"name": "monica zalazar", "username": "monkydavalos", "id": "1537699842", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 534, "tweet_count": 27722, "listed_count": 4}}, {"name": "Pino Bethencourt Gallagher", "username": "PinoBethencourt", "id": "1110218736915623936", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 203, "tweet_count": 2741, "listed_count": 2}}, {"name": "Gonzalo S\u00e1enz de Miera", "username": "gonsaenzdemiera", "id": "749714770002083840", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 20224, "following_count": 12394, "tweet_count": 1276, "listed_count": 251}}, {"name": "Lecturas Recomendadas", "username": "LRecomendadas", "id": "1004872888296591362", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 529, "tweet_count": 45656, "listed_count": 6}}, {"name": "Conchi Arag\u00f3n", "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11799, "tweet_count": 154738, "listed_count": 63}}, {"name": "fe", "username": "themonxster", "id": "4048043385", "verified": false, "location": "Flamengo", "public_metrics": {"followers_count": 64052, "following_count": 63172, "tweet_count": 150505, "listed_count": 30}}, {"name": "El informante", "username": "TelevenFanClub", "id": "146630050", "verified": false, "location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 54980, "following_count": 33, "tweet_count": 44182, "listed_count": 334}}, {"name": "as institui\u00e7\u00f5es est\u00e3o fraquejando", "username": "botdasociologia", "id": "833645420", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 613, "tweet_count": 11672, "listed_count": 1}}, {"name": "Joefe", "username": "josfemalu", "id": "1155698537377738752", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 946, "tweet_count": 3092, "listed_count": 0}}, {"name": "YONI CASTRO", "username": "yoni3556_luis", "id": "2447373036", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9250, "following_count": 10177, "tweet_count": 487417, "listed_count": 229}}, {"name": "El Barroquista", "username": "elbarroquista", "id": "3248867849", "verified": false, "location": "Brobdingnag", "public_metrics": {"followers_count": 169113, "following_count": 4432, "tweet_count": 83933, "listed_count": 1120}}, {"name": "CineComenta", "username": "CineComenta", "id": "2252651526", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3073, "following_count": 3171, "tweet_count": 69494, "listed_count": 68}}, {"name": "DC Comics MX", "username": "DCcomicsMX", "id": "614675811", "verified": true, "location": "#CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 324651, "following_count": 36, "tweet_count": 29795, "listed_count": 434}}, {"name": "Hola", "username": "chavolitto", "id": "318122746", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 325, "tweet_count": 17578, "listed_count": 0}}, {"name": "Juliana \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "Like_transforme", "id": "899257376167088128", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 1000, "tweet_count": 16937, "listed_count": 0}}, {"name": "Elines L\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "LinoElines", "id": "1123282894720466949", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3609, "following_count": 2239, "tweet_count": 8958, "listed_count": 2}}, {"name": "Guilherme Kroll", "username": "guilhermekroll", "id": "31498806", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3537, "following_count": 0, "tweet_count": 68238, "listed_count": 56}}, {"name": "L\u00ednea de la Vida", "username": "LineaDe_LaVida", "id": "3031658719", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 4230, "following_count": 330, "tweet_count": 9294, "listed_count": 22}}, {"name": "Lord David Castro", "username": "davidecastrobh", "id": "213839300", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 879, "tweet_count": 4771, "listed_count": 1}}, {"name": "T a m i \ud83c\udf3b", "username": "tamidtt", "id": "584304327", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 176, "tweet_count": 66742, "listed_count": 1}}, {"name": "Ceci \u263e", "username": "SaturnDiesThin", "id": "459645506", "verified": false, "location": "Bipolar | Edtwt | Ela/Dela", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 692, "tweet_count": 10041, "listed_count": 6}}, {"name": "Lyon", "username": "lyersson", "id": "204514792", "verified": false, "location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 573, "tweet_count": 4622, "listed_count": 0}}, {"name": "mundinho luke velaryon", "username": "xmirrorball", "id": "1045508113804218368", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 155, "tweet_count": 45316, "listed_count": 0}}, {"name": "Joelma", "username": "joelmamachado48", "id": "3847364956", "verified": false, "location": "Queimados RJ", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 598, "tweet_count": 6890, "listed_count": 0}}, {"name": "gabriel", "username": "gabvasa", "id": "72728660", "verified": false, "location": "Nova Lima / Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 40309, "following_count": 1200, "tweet_count": 249255, "listed_count": 393}}, {"name": "Poncho Guti\u00e9rrez", "username": "PonchoGutz", "id": "95081355", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 109736, "following_count": 5675, "tweet_count": 15978, "listed_count": 200}}, {"name": "Leoninaa \ud83d\udc8b", "username": "Leonina__13", "id": "114280247", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 1471, "tweet_count": 18408, "listed_count": 1}}, {"name": "Kike", "username": "GasPr0", "id": "33606282", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 1040, "tweet_count": 881, "listed_count": 1}}, {"name": "Hortencia Hern\u00e1ndez", "username": "mamdtadeo", "id": "224776007", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 803, "tweet_count": 14526, "listed_count": 2}}, {"name": "roberta", "username": "jaehyunstyIes", "id": "859215159105122305", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16562, "following_count": 13728, "tweet_count": 95683, "listed_count": 20}}, {"name": "ivan soriano", "username": "ivansoriano1508", "id": "2624848924", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 5000, "tweet_count": 2140, "listed_count": 0}}, {"name": "Caro Sanpedro", "username": "caro_sanpedro", "id": "726172502188277760", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 0, "tweet_count": 14731, "listed_count": 2}}, {"name": "marcia", "username": "marypuchi", "id": "85923557", "verified": false, "location": "usa", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 22, "tweet_count": 2519, "listed_count": 1}}, {"name": "Ronny", "username": "RonnyVieira01", "id": "225106552", "verified": false, "location": "Macei\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 1369, "tweet_count": 10240, "listed_count": 0}}, {"name": "tinky-winky 13", "username": "dudarnascimento", "id": "1524619448", "verified": false, "location": "Brazil, Rio", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 315, "tweet_count": 186813, "listed_count": 7}}, {"name": "Angel Perez", "username": "legnaanpega", "id": "19674314", "verified": false, "location": "Reus", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 1688, "tweet_count": 43454, "listed_count": 20}}, {"name": "RT \u00daltima Hora", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024", "verified": false, "location": "Moscovo, R\u00fassia", "public_metrics": {"followers_count": 382925, "following_count": 1, "tweet_count": 27074, "listed_count": 1215}}, {"name": "Smith", "username": "cooksomemeth", "id": "783061660445642752", "verified": false, "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 175, "tweet_count": 4145, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2113\u03c3\u03c3\u03b9\u044f\u03b1\u03b1_09 \ud83c\udf77", "username": "Jooycee33", "id": "905610450028646400", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 906, "tweet_count": 3947, "listed_count": 0}}, {"name": "madu; TETRACAMPE\u00c3!", "username": "YUTAGL0W", "id": "925469176231284737", "verified": false, "location": "kpop, hiphop/rap.", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 243, "tweet_count": 37362, "listed_count": 3}}, {"name": "AlbertStudios", "username": "AlbertStudios0", "id": "1169363646360764418", "verified": false, "location": "Pinar Del Rio", "public_metrics": {"followers_count": 2327, "following_count": 2376, "tweet_count": 2624, "listed_count": 1}}, {"name": "Elliot Cruz", "username": "ElliotCruzz", "id": "338750466", "verified": false, "location": "Sevilla, Andalus\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 77, "tweet_count": 13452, "listed_count": 0}}, {"name": "Xano", "username": "xanoyanozano", "id": "1621663410", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 519, "tweet_count": 11465, "listed_count": 3}}, {"name": "Ji\u043ci\u03b7 \u0273ikif\u03c3\u044f\u03c3v \u00b9\u00b3", "username": "xParkMochi", "id": "930056302415503360", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 956, "tweet_count": 40489, "listed_count": 5}}, {"name": "\ud835\udd91\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd94 \u2606", "username": "bearsceneryz", "id": "4699293265", "verified": false, "location": "in my head", "public_metrics": {"followers_count": 2566, "following_count": 2662, "tweet_count": 88825, "listed_count": 16}}, {"name": "c", "username": "nunees_camilly", "id": "1088324901633773568", "verified": false, "location": "Resende, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1858, "following_count": 714, "tweet_count": 34592, "listed_count": 0}}, {"name": "may \ud83d\udc6f", "username": "maynara89", "id": "1102782043275124736", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 0, "tweet_count": 4052, "listed_count": 0}}, {"name": "denner RED.", "username": "gallyfornia", "id": "601266652", "verified": false, "location": "Macap\u00e1, Brasil (WCKD is good)", "public_metrics": {"followers_count": 2213, "following_count": 1458, "tweet_count": 278762, "listed_count": 21}}, {"name": "\u00d3scar G\u00f3mez \ud83d\udd3b", "username": "OscarGomezDeLa", "id": "2316004798", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1764, "following_count": 3750, "tweet_count": 18913, "listed_count": 9}}, {"name": "Liz", "username": "cabellostxns", "id": "967985532369334273", "verified": false, "location": "camila\u2019s heart", "public_metrics": {"followers_count": 3236, "following_count": 3838, "tweet_count": 10410, "listed_count": 1}}, {"name": "Odisseia Geek", "username": "odisseiageek", "id": "983398765259259904", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 124, "tweet_count": 270, "listed_count": 0}}, {"name": "\u26e9\ufe0f\ud83c\udf59\ud83c\udf8f Le Momd\u00e1 \ud83c\udf8f\ud83c\udf59\u26e9\ufe0f", "username": "LeMonda__", "id": "1059936763504967682", "verified": false, "location": "j\u00fapiter ", "public_metrics": {"followers_count": 30510, "following_count": 5732, "tweet_count": 120529, "listed_count": 35}}, {"name": "Prensa Xtrema RD", "username": "PrensaXtremard", "id": "105004957", "verified": false, "location": "Republica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 11798, "following_count": 2398, "tweet_count": 78658, "listed_count": 11}}, {"name": "Ana | TWICE 7th anniversary", "username": "annatozaki", "id": "65127076", "verified": false, "location": "twicevelvet, neverland", "public_metrics": {"followers_count": 2857, "following_count": 5000, "tweet_count": 203458, "listed_count": 57}}, {"name": "\ud83c\udf3c", "username": "KimPrincipio_", "id": "996709905867464704", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 306, "tweet_count": 6185, "listed_count": 0}}, {"name": "Sergall...\u303d\ufe0f\ud83d\udd06", "username": "Sergal29", "id": "944375007937028101", "verified": false, "location": "\ud83c\udf0d", "public_metrics": {"followers_count": 8478, "following_count": 6340, "tweet_count": 43863, "listed_count": 2}}, {"name": "JAKE LONG \ud83c\udccf", "username": "FpOcidental", "id": "932047594120974336", "verified": false, "location": "LazyTown ", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 525, "tweet_count": 10493, "listed_count": 0}}, {"name": "Serch Engine", "username": "EnginSerch", "id": "851869168735596545", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 518, "tweet_count": 4425, "listed_count": 0}}, {"name": "Armando Saavedra", "username": "saavedrarmand", "id": "324597716", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 787, "tweet_count": 5700, "listed_count": 5}}, {"name": "sol", "username": "gomezsol_", "id": "1676900635", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 616, "tweet_count": 11131, "listed_count": 0}}, {"name": "batatas gal\u00e1xias & milkshakes", "username": "nbragw", "id": "765380478203469825", "verified": false, "location": "bh", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 385, "tweet_count": 32582, "listed_count": 1}}, {"name": "Rodrigo Concei\u00e7\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9 \u270a\ud83c\udffd", "username": "RodrigoConcepto", "id": "2624296342", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 2963, "tweet_count": 6066, "listed_count": 3}}, {"name": "J", "username": "JohanJozZ", "id": "220157441", "verified": false, "location": "+58", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 539, "tweet_count": 83539, "listed_count": 0}}, {"name": "Instructor Nuclear", "username": "fruf82", "id": "876779066480889857", "verified": false, "location": "Tarragona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 7423, "following_count": 496, "tweet_count": 8364, "listed_count": 74}}, {"name": "Periodista Digital Am\u00e9rica", "username": "PDAmericaNews", "id": "149063546", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 199, "tweet_count": 20859, "listed_count": 14}}, {"name": "m a r c i a n a", "username": "MarcianaPunk", "id": "1015112367120769026", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 38501, "following_count": 4204, "tweet_count": 91648, "listed_count": 22}}, {"name": "Keiko Jon Un", "username": "MonarkaPerv", "id": "1146875906667024385", "verified": false, "location": "R\u00edmak PERUVIANIST\u00c1N.", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 490, "tweet_count": 23703, "listed_count": 0}}, {"name": "triz", "username": "roomdlaw", "id": "541974901", "verified": false, "location": "Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 1000, "tweet_count": 17533, "listed_count": 2}}, {"name": "Illary", "username": "IllaryVerdad", "id": "1154090718614446080", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 938, "tweet_count": 161667, "listed_count": 0}}, {"name": "Marcelinho Ca\u00f3tico", "username": "rodrigokwt", "id": "152140603", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 649, "tweet_count": 54438, "listed_count": 5}}, {"name": "lilith \ud83c\udf19", "username": "jtuckerdear", "id": "1037119325965086720", "verified": false, "location": "in paris \u2022 2/50 \ud83d\udcda ~", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 1092, "tweet_count": 12880, "listed_count": 4}}, {"name": "kamila", "username": "lalisarobbie", "id": "3435503447", "verified": false, "location": "bp \u2022 atrizes", "public_metrics": {"followers_count": 6545, "following_count": 1489, "tweet_count": 86663, "listed_count": 34}}, {"name": "\u2133\u03b1\u044f\u03b9\u03b1 \ud83d\udcab", "username": "mariasg91", "id": "365706884", "verified": false, "location": "#SempiternoTour", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 2518, "tweet_count": 79601, "listed_count": 5}}, {"name": "mari moura", "username": "atredheadgirl", "id": "975528494305304576", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 294, "tweet_count": 25683, "listed_count": 0}}, {"name": "Rafael Taveras", "username": "RafaelTaveras12", "id": "473369368", "verified": false, "location": "New York, NY", "public_metrics": {"followers_count": 1725, "following_count": 4888, "tweet_count": 17591, "listed_count": 12}}, {"name": "N Digital", "username": "nuriapiera", "id": "34935938", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1459645, "following_count": 464, "tweet_count": 87342, "listed_count": 2258}}, {"name": "\ud83c\udd71\ufe0fala \ud83c\udd7f\ufe0ferdida", "username": "Bala_Perdida", "id": "36278073", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 399, "tweet_count": 191986, "listed_count": 55}}, {"name": "Alfred J. Cuack", "username": "alfred_j_cuack", "id": "802012549", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 496, "tweet_count": 19419, "listed_count": 1}}, {"name": "Po Serra \ud83d\udea9\ud83c\udff4", "username": "Po_Serra", "id": "191266958", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro - RJ", "public_metrics": {"followers_count": 8713, "following_count": 947, "tweet_count": 43332, "listed_count": 109}}, {"name": "Junior saint hilaire", "username": "JuniorSainthila", "id": "998361061", "verified": false, "location": "Santiago, Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 2056, "following_count": 127, "tweet_count": 55201, "listed_count": 9}}, {"name": "escorpiANA.", "username": "ddlbreathe", "id": "3003470379", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16368, "following_count": 13583, "tweet_count": 144329, "listed_count": 39}}, {"name": "tony stark", "username": "TonygStark", "id": "2620774239", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 339, "tweet_count": 113435, "listed_count": 4}}, {"name": "Gabriela P\u00e9rez", "username": "Gabriel55316369", "id": "906023203218251781", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 468, "tweet_count": 31350, "listed_count": 0}}, {"name": "ci\u00e7a", "username": "Cica_Bellesa", "id": "29534564", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 1346, "tweet_count": 24375, "listed_count": 8}}, {"name": "gui - lhotina", "username": "yas_guiz", "id": "1124793317475143682", "verified": false, "location": "Maring\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 507, "tweet_count": 2636, "listed_count": 0}}, {"name": "Ana Tereza", "username": "anattdaldegan", "id": "2857562884", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 154, "tweet_count": 80785, "listed_count": 0}}, {"name": "Toni Garrido", "username": "ratola_", "id": "307887676", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 312, "tweet_count": 14727, "listed_count": 2}}, {"name": "Ivone Pita", "username": "ivonepita", "id": "193151042", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 12855, "following_count": 1120, "tweet_count": 356240, "listed_count": 58}}, {"name": "tiagonunesesteves", "username": "meninodobalaio", "id": "241174013", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 592, "tweet_count": 26138, "listed_count": 0}}, {"name": "Convite \u00e0 Valsa", "username": "conviteavalsa", "id": "71517035", "verified": false, "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 3417, "tweet_count": 20564, "listed_count": 2}}, {"name": "\u2666\ufe0f\u2666\ufe0fHarleyNitta\u2666\ufe0f\u2666\ufe0f", "username": "HarleyNitta7", "id": "1130116115038965760", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 1544, "tweet_count": 41518, "listed_count": 1}}, {"name": "gabriel", "username": "gcorreiia7", "id": "1114225979210203141", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1208, "following_count": 618, "tweet_count": 33510, "listed_count": 4}}, {"name": "naju", "username": "najugund", "id": "1008844459193315328", "verified": false, "location": "floripa ", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 172, "tweet_count": 10159, "listed_count": 0}}, {"name": "phelpera \u00d7\u035c\u00d7", "username": "phelps_fps", "id": "758152130930864133", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 587, "tweet_count": 12017, "listed_count": 0}}, {"name": "RosarioMDO", "username": "RosarioMDEO", "id": "908477247438200832", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 1581, "tweet_count": 10298, "listed_count": 1}}, {"name": "POCHO MROSAS", "username": "amr_cix", "id": "198579667", "verified": false, "location": "CIX -   - PER\u00da", "public_metrics": {"followers_count": 2503, "following_count": 3522, "tweet_count": 264908, "listed_count": 0}}, {"name": "@Otomiranda", "username": "otomiranda", "id": "262944692", "verified": false, "location": "En el espacio interior", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 829, "tweet_count": 69894, "listed_count": 26}}, {"name": "ElLlaneroSolidario", "username": "FerDoHer1", "id": "386406184", "verified": false, "location": "Cd. Ju\u00e1rez, Chihuahua.", "public_metrics": {"followers_count": 2793, "following_count": 1518, "tweet_count": 76201, "listed_count": 12}}, {"name": "\u262d \u0414\u0436\u0435\u043a \u0424\u0438\u0434\u043e \u262d", "username": "JAcKFiDo", "id": "470591080", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 400, "tweet_count": 14955, "listed_count": 0}}, {"name": "Luis Hernando P\u00e9rez", "username": "LuisHernandoPr3", "id": "883906622355107840", "verified": false, "location": "Guacheta", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 690, "tweet_count": 7395, "listed_count": 0}}, {"name": "elquisqueyano.com.do", "username": "ElQuisqueyanoRD", "id": "1517684634", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica Dominicana SDQ", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 4, "tweet_count": 32585, "listed_count": 0}}, {"name": "zoya \u2661 sereshaw legal department.", "username": "KIHYEX0", "id": "163872372", "verified": false, "location": "spn ck gallavich \u261e pt-br/eng", "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 1722, "tweet_count": 119418, "listed_count": 6}}, {"name": "atlas ama voc\u00ea \u30b7 \ud83d\udcda", "username": "atlassunflower", "id": "1127944277189963776", "verified": false, "location": "arthur cervero lovebot", "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 1317, "tweet_count": 97119, "listed_count": 50}}, {"name": "Sabrina | \u262d", "username": "wondergxrls1", "id": "1114728304257523712", "verified": false, "location": "SUPERCORP: (\u0e07'\u0300-'\u0301)\u0e07", "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 1017, "tweet_count": 26663, "listed_count": 10}}, {"name": "Anna \u2122", "username": "AnnaCarolina_04", "id": "1024608330797469696", "verified": false, "location": "Luan \ud83d\udc7c\ud83c\udffe\ud83e\udd40 & Raphael \ud83d\udc7c\ud83c\udffb\ud83e\udd40 ", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 462, "tweet_count": 19235, "listed_count": 0}}, {"name": "Javier Ceballos", "username": "vjavierceballos", "id": "143615922", "verified": false, "location": "Villavicencio", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 121, "tweet_count": 4017, "listed_count": 0}}, {"name": "flora baird", "username": "millyfranciswye", "id": "948985416274857984", "verified": false, "location": "Piau\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2157, "following_count": 1651, "tweet_count": 55359, "listed_count": 2}}, {"name": "fredysan85", "username": "fredysan85", "id": "304618823", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 131, "tweet_count": 5866, "listed_count": 0}}, {"name": "isabella", "username": "badfakes", "id": "350528554", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11913, "following_count": 2747, "tweet_count": 363327, "listed_count": 45}}, {"name": "PaquitoGR \ud83c\udf0d", "username": "Fasuco", "id": "1228601106", "verified": false, "location": "Planeta Tierra", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 349, "tweet_count": 5500, "listed_count": 0}}, {"name": "MARCELO", "username": "Manurrin", "id": "900105462871457793", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 842, "tweet_count": 3390, "listed_count": 0}}, {"name": "@teocotidiana", "username": "TeoCotidiana", "id": "1164849072", "verified": false, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 7008, "following_count": 4657, "tweet_count": 7131, "listed_count": 30}}, {"name": "Edinelson\u25c0\ufe0f\ud83d\udc33\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "EEdinelsontm", "id": "3102619264", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 773, "tweet_count": 21230, "listed_count": 0}}, {"name": "\u262d Cl\u00e1udia Sarti \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3 \u262d", "username": "Claudia_Sarti13", "id": "1100408021925023744", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34564, "following_count": 7093, "tweet_count": 83433, "listed_count": 36}}, {"name": "En May\u00fascula", "username": "enmayuscula507", "id": "2463927391", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 208, "tweet_count": 369769, "listed_count": 13}}, {"name": "Marcos Torres", "username": "Kinirokun", "id": "482221131", "verified": false, "location": "En mi mundo", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 163, "tweet_count": 9963, "listed_count": 3}}, {"name": "\u148d\u144c\u14aa\u0196\u15e9\u144eO \u15f0\u15e9\u1587\u0196\u15e9\u144eO ~", "username": "Julianomc93jsy", "id": "894577063277023234", "verified": false, "location": "Maric\u00e1 Rio de Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 203, "tweet_count": 735, "listed_count": 0}}, {"name": "La Teacher", "username": "mai_teacher_", "id": "480882605", "verified": false, "location": "Somewhere else ", "public_metrics": {"followers_count": 11814, "following_count": 1209, "tweet_count": 256853, "listed_count": 50}}, {"name": "andres ll", "username": "lleraandres", "id": "2618796201", "verified": false, "location": "Morelos", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 323, "tweet_count": 18919, "listed_count": 0}}, {"name": "\u00daltimo Cable", "username": "ultimocable", "id": "587056118", "verified": false, "location": "Doral, FL", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 415, "tweet_count": 29452, "listed_count": 3}}, {"name": "Viviana de Mar\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "username": "grullon_viviana", "id": "2804827711", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 630, "tweet_count": 18713, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83e\udd70Jewel Maxwell\uf8ff\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83e\udd4a", "username": "jewels_maxwells", "id": "4335896057", "verified": false, "location": "Miami Beach, FL", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 1011, "tweet_count": 8561, "listed_count": 0}}, {"name": "Diario Libre", "username": "DiarioLibre", "id": "34639484", "verified": true, "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 1636148, "following_count": 22862, "tweet_count": 373103, "listed_count": 2998}}, {"name": "Furso", "username": "premiumbakuhoe", "id": "314764548", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 124, "tweet_count": 20629, "listed_count": 0}}, {"name": "trompieri", "username": "trompieri__", "id": "1270219034", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 203, "tweet_count": 10288, "listed_count": 0}}, {"name": "Ortiz", "username": "JozeBazooka", "id": "295888923", "verified": false, "location": "Detras de una camara", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 663, "tweet_count": 66539, "listed_count": 2}}, {"name": "IPVA de Gundam (\u25e3_\u25e2) \u2605\u5f61 \ud83d\udd25", "username": "everton_bfr", "id": "368380019", "verified": false, "location": "Ilha da Rainha Da Morte", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 635, "tweet_count": 180095, "listed_count": 11}}, {"name": "Sep 5th survivor", "username": "fabiodej", "id": "108301517", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 136, "tweet_count": 1471, "listed_count": 0}}, {"name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f", "username": "Estadao", "id": "9317502", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 7440115, "following_count": 303, "tweet_count": 492585, "listed_count": 13481}}, {"name": "Dar\u00edo", "username": "cucuta_5351", "id": "1157839295136391169", "verified": false, "location": "C\u00facuta, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 396, "tweet_count": 1975, "listed_count": 0}}, {"name": "Lavinnia\u2728", "username": "lavinnia_18", "id": "853323343168245760", "verified": false, "location": "Aonde os alem\u00f5es n\u00e3o brotaa\ud83d\ude1a", "public_metrics": {"followers_count": 1468, "following_count": 1043, "tweet_count": 18194, "listed_count": 0}}, {"name": "toninho", "username": "antoniomrtns", "id": "730422649709547520", "verified": false, "location": "Mondstadt", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 1118, "tweet_count": 14772, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd71\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd95\ud835\udd8a \u26e7", "username": "VozdoAlem", "id": "17022020", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2024, "following_count": 266, "tweet_count": 171298, "listed_count": 133}}, {"name": "Lucio Sergio Catilina", "username": "CatilinaLucio", "id": "1063101733046493184", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 1263, "tweet_count": 42930, "listed_count": 2}}, {"name": "Marco Corumba", "username": "CorumbaMarco", "id": "1009152027761500160", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 1077, "tweet_count": 8122, "listed_count": 0}}, {"name": "Edu #LulaPresidente13 #Vote13", "username": "edusilvafogo", "id": "718770508498673664", "verified": false, "location": "Rio - Niter\u00f3i RJ ", "public_metrics": {"followers_count": 35280, "following_count": 31373, "tweet_count": 255720, "listed_count": 100}}, {"name": "Ann\u00ednha Santiago", "username": "annenhasantiago", "id": "321991668", "verified": false, "location": "Humait\u00e1, Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 950, "tweet_count": 19071, "listed_count": 1}}, {"name": "Henry C", "username": "wilsonhcg74", "id": "711060739", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 243, "tweet_count": 3272, "listed_count": 0}}, {"name": "Daniel Moris Juriakus.", "username": "DanielMoris7", "id": "761034903785910274", "verified": false, "location": "Fraile Pintado,Jujuy, Argentin", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 449, "tweet_count": 2565, "listed_count": 6}}, {"name": "Prevencionar.com", "username": "prevencionar", "id": "163918285", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 25060, "following_count": 367, "tweet_count": 108061, "listed_count": 517}}, {"name": "Eric Magalh\u00e3es \ud83e\udd4a \ud83e\udd4a", "username": "eric_magalh", "id": "3245636859", "verified": false, "location": "Carapicu\u00edba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 967, "tweet_count": 24654, "listed_count": 0}}, {"name": "d!or", "username": "gx0ari", "id": "2916949416", "verified": false, "location": "Osasco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 125, "tweet_count": 20168, "listed_count": 0}}, {"name": "naTRAUMA", "username": "unstablemiind", "id": "814833920810356737", "verified": false, "location": "oz", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 165, "tweet_count": 23209, "listed_count": 0}}, {"name": "Joyce \ud83c\udf39", "username": "BhJoy4", "id": "976190771924799489", "verified": false, "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 697, "tweet_count": 41502, "listed_count": 0}}, {"name": "LARA \ud83e\udd8b", "username": "Lara_martinszB", "id": "1010312804493127682", "verified": false, "location": "Santa B\u00e1rbara d'Oeste, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 91, "tweet_count": 2872, "listed_count": 0}}, {"name": "Barbaralary", "username": "Barbaralary1", "id": "1099868065657966593", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 89, "tweet_count": 3484, "listed_count": 0}}, {"name": "Pini\u2661", "username": "BustosCami09", "id": "1064830352307482624", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 14, "tweet_count": 2, "listed_count": 0}}, {"name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695", "verified": false, "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 38550, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}}, {"name": "Ra\u00fal Santander", "username": "raulexsan", "id": "747595882053439488", "verified": false, "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 614, "tweet_count": 79081, "listed_count": 5}}, {"name": "EdwinOsorioR.", "username": "EdwinOsorioR1", "id": "910931715148926976", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 2363, "tweet_count": 17514, "listed_count": 0}}, {"name": "El Tiempo", "username": "eltiempoDO", "id": "2341960986", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 1898, "following_count": 1818, "tweet_count": 16549, "listed_count": 9}}, {"name": "Capit\u00e1n Caca", "username": "terrez86", "id": "1355416465", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 141, "tweet_count": 1136, "listed_count": 0}}, {"name": "Esteban. \u2790", "username": "BladeRG7", "id": "957737635673509889", "verified": false, "location": "Melilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 307, "tweet_count": 12184, "listed_count": 0}}, {"name": "Noni Coffey \u2618\ufe0f\ud83d\udcf7", "username": "IuilOCofaigh", "id": "582945333", "verified": false, "location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 7995, "following_count": 6228, "tweet_count": 418128, "listed_count": 34}}, {"name": "Yoko Winik #RedAmlo \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "yokowinik", "id": "302360410", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5868, "following_count": 5495, "tweet_count": 42216, "listed_count": 3}}, {"name": "Alma. A.8a", "username": "AlmaAOchoaB1", "id": "1005831150349062145", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 630, "tweet_count": 3685, "listed_count": 0}}, {"name": "'", "username": "morenalet2", "id": "974733983073349632", "verified": false, "location": "Eridelton\ud83c\udf1f\ud83d\ude1e", "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 266, "tweet_count": 53818, "listed_count": 0}}, {"name": "Fundaci\u00f3n SASM", "username": "FundacionSASM", "id": "602275094", "verified": false, "location": "Sueca - Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 1864, "following_count": 2531, "tweet_count": 3584, "listed_count": 37}}, {"name": "Estelita Borges \u262e\ud83d\udea9", "username": "EstelitaBorges", "id": "349926973", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6507, "following_count": 7142, "tweet_count": 197090, "listed_count": 16}}, {"name": "-A", "username": "astridleyva_", "id": "53271328", "verified": false, "location": "Somewhere in time.", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 680, "tweet_count": 21981, "listed_count": 2}}, {"name": "jorge giraldo", "username": "jorgegi29095916", "id": "4634298759", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 165, "tweet_count": 1649, "listed_count": 0}}, {"name": "tonton", "username": "folkgavassi", "id": "1039758759155970049", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2361, "following_count": 1954, "tweet_count": 68131, "listed_count": 7}}, {"name": "exausta e correndo e dopada", "username": "sohquerodomir", "id": "33009679", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 377, "tweet_count": 1358, "listed_count": 0}}, {"name": "Suzane Richthofen BR", "username": "SuzaneVRichBR", "id": "760285797450969088", "verified": false, "location": "Trememb\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7439, "following_count": 1, "tweet_count": 338, "listed_count": 9}}, {"name": "\u534c \uea00", "username": "QueziaCrys", "id": "566851443", "verified": false, "location": " \u1445\u1427\u1440 \u00c7UKUR", "public_metrics": {"followers_count": 4034, "following_count": 3792, "tweet_count": 120303, "listed_count": 12}}, {"name": "livs", "username": "thjudgout", "id": "2614037401", "verified": false, "location": "clancy is not dead", "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 1362, "tweet_count": 91730, "listed_count": 19}}, {"name": "Sofi", "username": "Sofimagal", "id": "3092572929", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4208, "following_count": 4069, "tweet_count": 114113, "listed_count": 35}}, {"name": "25 anos, Ivana! 25 ANOS!!!!", "username": "IvanaBanana42", "id": "469264307", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 388, "tweet_count": 37556, "listed_count": 4}}, {"name": "raissinha \ud83d\ude1b", "username": "Pxraissa4", "id": "920368180446552064", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 1128, "tweet_count": 13779, "listed_count": 0}}, {"name": "Arrazoada", "username": "arrazoada", "id": "1057753033784864768", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 251, "tweet_count": 9945, "listed_count": 0}}, {"name": "Father Jean Misty", "username": "fatherjeanmisty", "id": "46012839", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 3505, "following_count": 3032, "tweet_count": 31028, "listed_count": 31}}, {"name": "Gabriel Fusari \ud83d\udde3 \uea00", "username": "Fvsari", "id": "83451281", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2502, "following_count": 2585, "tweet_count": 191451, "listed_count": 27}}, {"name": "TH", "username": "thaissilvath_", "id": "2299925515", "verified": false, "location": "Mesquita, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 276, "tweet_count": 5470, "listed_count": 0}}, {"name": "Jos\u00e9 mauricio pe\u00f1ate", "username": "josemau0220", "id": "3547641315", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 322, "tweet_count": 1997, "listed_count": 0}}, {"name": "Nohelia V Castillo", "username": "NMendozaS23", "id": "1573120717", "verified": false, "location": "Florida, USA", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 359, "tweet_count": 11344, "listed_count": 0}}, {"name": "Tranque AuriculoVentricular", "username": "DraOxitocina", "id": "370715401", "verified": false, "location": "Nueva York, USA", "public_metrics": {"followers_count": 2079, "following_count": 763, "tweet_count": 82193, "listed_count": 15}}, {"name": "Lya \ud83d\udcd6: Recurss\u00e3o", "username": "_liagraham", "id": "808191324260339712", "verified": false, "location": "in some book", "public_metrics": {"followers_count": 2908, "following_count": 2842, "tweet_count": 70578, "listed_count": 1}}, {"name": "V\u00edctorhy \ud83d\udc2c\ud83c\udfc8", "username": "victorhy", "id": "77143996", "verified": false, "location": "M\u00e9xico Tenochtitlan y anexas.", "public_metrics": {"followers_count": 3575, "following_count": 3589, "tweet_count": 81093, "listed_count": 7}}, {"name": "Lilly T\u00e9llez", "username": "LillyTellez", "id": "225101516", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 694040, "following_count": 799, "tweet_count": 24416, "listed_count": 1179}}, {"name": "Viviane \ud83d\udc1d", "username": "heechulspetal_", "id": "141720269", "verified": false, "location": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes PE, BR", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 848, "tweet_count": 147310, "listed_count": 5}}, {"name": "Gigi \ud83c\udf51 gf Bun", "username": "shawbabyz", "id": "479211640", "verified": false, "location": " Ela/dela \ud83c\udf41 Psicologia \ud83c\udf43 23y", "public_metrics": {"followers_count": 4246, "following_count": 4545, "tweet_count": 176188, "listed_count": 25}}, {"name": "Ana Castellar", "username": "AnaCastellarG", "id": "925267779648937985", "verified": false, "location": "Principado de Asturias, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 671, "tweet_count": 17731, "listed_count": 4}}, {"name": "Winston Smith", "username": "JoseCub24965771", "id": "1013509349849862146", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 43, "tweet_count": 1548, "listed_count": 0}}, {"name": "Rafael Rey Rey", "username": "reyreysincorona", "id": "443008452", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 121257, "following_count": 424, "tweet_count": 9985, "listed_count": 180}}, {"name": "tessa gray", "username": "nmmnt_", "id": "1022141241633513472", "verified": false, "location": "Imperatriz, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 1011, "tweet_count": 27016, "listed_count": 2}}, {"name": "\u0256\u025b\u028b\u0268\u029f\u0268\u0586\u0266", "username": "gumballeo", "id": "956364196152860672", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 340, "tweet_count": 8326, "listed_count": 2}}, {"name": "Concejo de Medell\u00edn", "username": "ConcejoMedellin", "id": "492254979", "verified": true, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 86799, "following_count": 1109, "tweet_count": 59165, "listed_count": 213}}, {"name": "Sim\u00f3n Molina \u267b\ufe0f", "username": "simonmolinag", "id": "79868273", "verified": true, "location": "IdeasLocalesQueConstruyenPais ", "public_metrics": {"followers_count": 25108, "following_count": 1971, "tweet_count": 42707, "listed_count": 88}}, {"name": "Gabriel Dramafoca #VotaSi", "username": "Gabriel070862", "id": "1081970072959234053", "verified": false, "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 2645, "following_count": 2254, "tweet_count": 25650, "listed_count": 0}}, {"name": "Jorge Andr\u00e9s", "username": "JorgeAndresBusi", "id": "1161359764661690368", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2835, "following_count": 3891, "tweet_count": 113982, "listed_count": 1}}, {"name": "puts kkk", "username": "lhamadodeserto", "id": "709498911715676160", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 477, "tweet_count": 3996, "listed_count": 0}}, {"name": "Vicente", "username": "erradodafamilia", "id": "3395974887", "verified": false, "location": "Casa do Caralho", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 284, "tweet_count": 5159, "listed_count": 0}}, {"name": "maria", "username": "mariasantana34", "id": "352724370", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 3174, "tweet_count": 52735, "listed_count": 0}}, {"name": "Matinal", "username": "Matinal5", "id": "636433151", "verified": false, "location": "Edificio Telemicro", "public_metrics": {"followers_count": 6474, "following_count": 251, "tweet_count": 32885, "listed_count": 42}}, {"name": "MIGUEL G\u00d3MEZ", "username": "MIGUELO22091597", "id": "1168537927032479744", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 4066, "tweet_count": 91305, "listed_count": 2}}, {"name": "Jesus Mu\u00f1oz Malostratosfalsos.com", "username": "jemahuja", "id": "270384395", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8276, "following_count": 5183, "tweet_count": 164291, "listed_count": 66}}, {"name": "Marisol \ud83d\udc9a\ud83e\udde1", "username": "MissLavan", "id": "130886252", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 268, "tweet_count": 28907, "listed_count": 7}}, {"name": "\ud83d\udda4", "username": "Loohsantos07", "id": "922172241512665088", "verified": false, "location": "J", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 339, "tweet_count": 11489, "listed_count": 0}}, {"name": "Dominique is tired\ud83e\udd8a Nan Chan\u00b2", "username": "LetItIsRunAway", "id": "3764958917", "verified": false, "location": "Cloud Recess", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 4937, "tweet_count": 42418, "listed_count": 3}}, {"name": "Tagarnino", "username": "Mudra_", "id": "358289719", "verified": false, "location": "Carretera de Cortes", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 589, "tweet_count": 24970, "listed_count": 4}}, {"name": "Teo", "username": "T194133", "id": "983952655457206272", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 469, "tweet_count": 6351, "listed_count": 0}}, {"name": "miss magia de jesus", "username": "Vanilla_cuppcak", "id": "985687970597482496", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 130, "tweet_count": 4049, "listed_count": 0}}, {"name": "Educa\u00e7\u00e3o Ambiental", "username": "feduambiental", "id": "3317618397", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1911, "following_count": 5000, "tweet_count": 298790, "listed_count": 12}}, {"name": "AdriaGQ \u200f\ufee5", "username": "adriagq", "id": "216251174", "verified": false, "location": "Durango, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1653, "following_count": 2556, "tweet_count": 43764, "listed_count": 3}}], "tweets": [{"in_reply_to_user_id": "4615767802", "id": "1174367533094379523", "text": "@CaidodelCatre1 @LightingEterna Es la idiosincrasia argenta, SOY EL M\u00c1S PORONGA PORQUE HAGO GUITA CAGANDO A LOS DEM\u00c1S, YO PRIMERO SEGUNDO Y SIEMPRE YO, con este puto criterio votaron maestros, jubilados, cient\u00edficos, laburantes, m\u00e9dicos, y hoy estamos cagando aceite para llegar a fin de mes.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CaidodelCatre1", "id": "4615767802"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "LightingEterna", "id": "1162513648117571586"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174249035634491392"}], "author_id": "822129471708917760", "created_at": "2019-09-18T17:00:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174367533094379523"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/Rc6BjJOgT4", "expanded_url": "https://www.lafm.com.co/internacional/policia-agarro-de-la-pierna-un-suicida-justo-cuando-se-lanzo-de-un-puente", "display_url": "lafm.com.co/internacional/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 112, "tag": "MePasoALaFM"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 111, "probability": 0.7229, "type": "Other", "normalized_text": "MePasoALaFM"}]}, "id": "1174364427623251969", "text": "Polic\u00eda agarr\u00f3 de la pierna a un suicida justo cuando se lanz\u00f3 de un puente https://t.co/Rc6BjJOgT4 #MePasoALaFM", "lang": "es", "author_id": "126204564", "created_at": "2019-09-18T16:47:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174364427623251969"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/TUDK5Mtr2j", "expanded_url": "https://twitter.com/NuModEnergetico/status/1133780042767642624", "display_url": "twitter.com/NuModEnergetic\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9814, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "id": "1174072037368901632", "text": "Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y suicida idea de que tener barcos es estupendo. https://t.co/TUDK5Mtr2j", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1133780042767642624"}], "author_id": "715476691460558848", "created_at": "2019-09-17T21:26:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 40, "like_count": 1670, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1174072037368901632"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/E8vKyW4qBi", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1173997574627442689", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}]}, "id": "1173999363691110400", "text": "Esse filme vai ser uma merda heim. https://t.co/E8vKyW4qBi", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173997574627442689"}], "author_id": "29565763", "created_at": "2019-09-17T16:37:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173999363691110400"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/qx6c9V1VVJ", "expanded_url": "https://twitter.com/zeneca77/status/1173973009981247490", "display_url": "twitter.com/zeneca77/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 192, "end": 201, "username": "interjet", "id": "73485035"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.3345, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 38, "end": 48, "probability": 0.5986, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.4489, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}]}, "id": "1173989450218659840", "text": "C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustraci\u00f3n y depresi\u00f3n, simplemente mat\u00f3 a las 150 personas a bordo. \nOjo @interjet, no es buena se\u00f1al una empleada desequilibrada con tendencia violenta. https://t.co/qx6c9V1VVJ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173973009981247490"}], "author_id": "363745950", "created_at": "2019-09-17T15:57:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 14, "like_count": 303, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1173989450218659840"]}, {"id": "1174158949156839424", "text": "Se matou a fazer b\u00edblia pra amiga aniversariante\ud83c\udf82, nem lhe convidaram na festa.\n\ud83d\ude05\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude46\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "pt", "author_id": "3193446977", "created_at": "2019-09-18T03:11:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 9, "like_count": 505, "quote_count": 19}, "edit_history_tweet_ids": ["1174158949156839424"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/Mq2xJAWE1C", "expanded_url": "https://twitter.com/thiago_p/status/1174330023551086593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mq2xJAWE1C", "media_key": "3_1174330016584409090"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/Mq2xJAWE1C", "expanded_url": "https://twitter.com/thiago_p/status/1174330023551086593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mq2xJAWE1C", "media_key": "3_1174330016588607490"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/Mq2xJAWE1C", "expanded_url": "https://twitter.com/thiago_p/status/1174330023551086593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mq2xJAWE1C", "media_key": "3_1174330016592740356"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 67, "probability": 0.5393, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 110, "end": 135, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Matou Os Pais"}, {"start": 141, "end": 168, "probability": 0.8983, "type": "Other", "normalized_text": "O Menino Que Matou Meus Pais"}]}, "id": "1174330023551086593", "text": "Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Matou Os Pais\" e \"O Menino Que Matou Meus Pais\". https://t.co/Mq2xJAWE1C", "lang": "pt", "author_id": "16033602", "created_at": "2019-09-18T14:31:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 82, "like_count": 1864, "quote_count": 191}, "edit_history_tweet_ids": ["1174330023551086593"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/3mpncxetAj", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "id": "1173709900054245376", "text": "Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem a ajudar o pr\u00f3ximo! Crian\u00e7as tamb\u00e9m tem problemas, adolescentes tamb\u00e9m sofrem, n\u00e3o importa a idade, TODOS N\u00d3S TEMOS SENTIMENTOS E PRECISAMOS DE AJUDA!!! https://t.co/3mpncxetAj", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "author_id": "1048069357480435712", "created_at": "2019-09-16T21:27:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 1303, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1173709900054245376"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/CwSqqhF6hj", "expanded_url": "https://twitter.com/fnandoR22/status/1174344969395539968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CwSqqhF6hj", "media_key": "3_1174344946733801472"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9119, "type": "Other", "normalized_text": "Imperio Destruido"}]}, "id": "1174344969395539968", "text": "A ver que tal Imperio Destruido. https://t.co/CwSqqhF6hj", "lang": "es", "author_id": "553060532", "created_at": "2019-09-18T15:30:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174344969395539968"]}, {"in_reply_to_user_id": "972770125", "id": "1174368492038045704", "text": "@ididsmthingbad tanto a cadeira superior quanto a inferior s\u00e3o mt boas, mas nunca paguei mais de 300 tb kkkkkkkkk a\u00ed a\u00ed, al\u00e9m dos pre\u00e7os tem que se preocupar em conseguir ingresso n\u00e9, pq vai ser um inferno tb... dif\u00edcil ser swiftie", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ididsmthingbad", "id": "972770125"}], "annotations": [{"start": 224, "end": 230, "probability": 0.4707, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174368060972699648"}], "author_id": "391018376", "created_at": "2019-09-18T17:04:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174368492038045704"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/tOvdElEnpu", "expanded_url": "https://twitter.com/poiintbreak_/status/1173629439047024641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tOvdElEnpu", "media_key": "3_1173629436979220481"}]}, "id": "1173629439047024641", "text": "Castiel Dean e Sam che si imbattono in una nuova missione suicida https://t.co/tOvdElEnpu", "lang": "it", "author_id": "1034579753691430914", "created_at": "2019-09-16T16:07:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173629439047024641"]}, {"in_reply_to_user_id": "150327476", "id": "1174332272616583171", "text": "@MartinSantosR Yo \ud83d\udc4c\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\n\nY si es mala! He visto amigos que empezaron as\u00ed y hoy sus familias sufren su adicci\u00f3n. He visto suicidios, he visto hijos que roban a sus madres, he visto esposos q maltratan a sus flias, he visto en reclusiones el infierno de los adictos!\n\nY todo empez\u00f3 con un plommm", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MartinSantosR", "id": "150327476"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174330720124321792"}], "author_id": "30359957", "created_at": "2019-09-18T14:40:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 60, "like_count": 243, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1174332272616583171"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/SsXHl4gBcm", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapolemon/status/1174041009291849728", "display_url": "twitter.com/revistapolemon\u2026"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 23, "tag": "interjet"}]}, "id": "1174070167711735809", "text": "Terrorismo en #interjet \nNo viajen en esa aerol\u00ednea \ud83d\ude33 no les vaya a tocar una piloto suicida https://t.co/SsXHl4gBcm", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174041009291849728"}], "author_id": "1060375619450626050", "created_at": "2019-09-17T21:18:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 4, "like_count": 151, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174070167711735809"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/SwQJR7H58L", "expanded_url": "https://www.ecsaharaui.com/2019/09/violada-por-su-cunado-una-menor.html", "display_url": "ecsaharaui.com/2019/09/violad\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/lRGMvCWHr2", "expanded_url": "https://twitter.com/ECSaharaui/status/1174274411005992960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lRGMvCWHr2", "media_key": "3_1174274400557969408"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.9512, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}]}, "id": "1174274411005992960", "text": "Violada por su cu\u00f1ado, una menor marroqu\u00ed se suicida en vivo por WhatsApp. https://t.co/SwQJR7H58L https://t.co/lRGMvCWHr2", "lang": "es", "author_id": "3313777485", "created_at": "2019-09-18T10:50:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174274411005992960"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "id": "1173553113053237249", "text": "O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "author_id": "57771039", "created_at": "2019-09-16T11:04:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 68, "like_count": 3975, "quote_count": 68}, "edit_history_tweet_ids": ["1173553113053237249"]}, {"id": "1174141862627725313", "text": "GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pra enfiar guela abaixo\n\nWONDER WOMAN \u00c9 LEND\u00c1RIA!\n\nAQUAMAN \u00c9 ACLAMADO!\n\nliga da justi\u00e7a\n\nSHAZAM \u00c9 CRIATIVO!\n\nJOKER SER\u00c1 CHOCANTE!\n\nBOP SER\u00c1 IC\u00d4NICO!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 44, "probability": 0.43, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.3738, "type": "Person", "normalized_text": "STEEL"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.5507, "type": "Organization", "normalized_text": "BVS"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.3737, "type": "Other", "normalized_text": "WOMAN"}]}, "author_id": "1059282925315911681", "created_at": "2019-09-18T02:03:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 26, "like_count": 1731, "quote_count": 96}, "edit_history_tweet_ids": ["1174141862627725313"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/1i0j2b5HcV", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1i0j2b5HcV", "media_key": "3_1173356955257180163"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.6261, "type": "Person", "normalized_text": "myrella"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.8161, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 191, "end": 194, "probability": 0.7297, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1173356965038309378", "text": "Sabemos que o suic\u00eddio \u00e9 algo s\u00e9rio, mas myrella era apenas uma menina de 10 anos que estava sofrendo,  Que deus a perdoe porque s\u00f3 Deus pode entender o que se passava naquela cabecinha. Que Deus conforte minha amiga e a fam\u00edlia vilela.\ud83d\ude07\ud83d\ude22\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\u26b0\ufe0f https://t.co/1i0j2b5HcV", "lang": "pt", "author_id": "1097940989468205059", "created_at": "2019-09-15T22:04:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2330, "reply_count": 121, "like_count": 7785, "quote_count": 1871}, "edit_history_tweet_ids": ["1173356965038309378"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/9uZgTuPwlj", "expanded_url": "https://electronicintifada.net/blogs/ali-abunimah/israeli-election-ad-boasts-gaza-bombed-back-stone-ages", "display_url": "electronicintifada.net/blogs/ali-abun\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556399870533066752/Us0TkNx8?format=png&name=orig", "width": 800, "height": 488}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556399870533066752/Us0TkNx8?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Israeli election ad boasts Gaza bombed back to \"stone ages\"", "description": "Benny Gantz hopes his record of killing Palestinians will win him votes.", "unwound_url": "https://electronicintifada.net/blogs/ali-abunimah/israeli-election-ad-boasts-gaza-bombed-back-stone-ages"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.9062, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.8553, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}]}, "id": "1174291995126304768", "text": "\u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero de palestinos q matou (literalmente usou um contador de mortos) e - diga-me se isso soa familiar - sua lema \u00e9 \u201cIsrael antes de tudo\u201d  https://t.co/9uZgTuPwlj", "lang": "pt", "author_id": "266649726", "created_at": "2019-09-18T12:00:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 68, "like_count": 2066, "quote_count": 83}, "edit_history_tweet_ids": ["1174291995126304768"]}, {"id": "1174358222402195461", "text": "s\u00e9rio mesmo que voc\u00eas acham que s\u00f3 pq vai ter um filme da suzane von richthofen e acha que \u00e9 homenagem??\nse vc acha que v\u00e3o fazer homenagem pra uma mulher que matou os pr\u00f3prios pais? o filme apenas \u00e9 pra mostrar como \u00e9 uma cabe\u00e7a de um psicopata, chocou o brasil inteiro o caso", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 78, "probability": 0.6172, "type": "Person", "normalized_text": "suzane von richthofen"}, {"start": 256, "end": 261, "probability": 0.6724, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}]}, "author_id": "888844524960841728", "created_at": "2019-09-18T16:23:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174358222402195461"]}, {"in_reply_to_user_id": "821135071335841792", "id": "1174367879220871171", "text": "@camargooisa_ @_yasmiinramos O bgl do agrot\u00f3xico, tanta gente morrendo q nem percebemos", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "_yasmiinramos", "id": "998583883846340609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174367560537694210"}], "author_id": "1142641284189949952", "created_at": "2019-09-18T17:01:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174367879220871171"]}, {"in_reply_to_user_id": "1093469532054867968", "id": "1174367835830849536", "text": "@rmtownroad eu ja estudei sobre ele faz um bom tempo e pelo que eu lembro acho que n\u00e3o tenho muita certeza que ele foi assassinado naokkkk\nquero provas pra agora na minha mESA", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rmtownroad", "id": "1093469532054867968"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174367255259426816"}], "author_id": "1158404710413606914", "created_at": "2019-09-18T17:01:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174367835830849536"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/sa5PpxnKEu", "expanded_url": "http://vertele.eldiario.es/noticias/Chernobyl-desbanca-Breaking-Bad-IMDb-HBO-juego-de-tronos-catastrofe-nuclear-ucrania-1986_0_2125887410.html", "display_url": "vertele.eldiario.es/noticias/Chern\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vertele.eldiario.es/noticias/chernobyl-desbanca-breaking-bad-imdb-hbo-juego-de-tronos-catastrofe-nuclear-ucrania-1986_1_7430492.html"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.5112, "type": "Other", "normalized_text": "Chernobyl"}]}, "id": "1133780042767642624", "text": "Recomendamos ver la excelente serie Chernobyl a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y suicida idea de que tener centrales nucleares es estupendo https://t.co/sa5PpxnKEu", "lang": "es", "author_id": "793673772", "created_at": "2019-05-29T17:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 176, "like_count": 123, "quote_count": 130}, "edit_history_tweet_ids": ["1133780042767642624"]}, {"id": "1174162604333420544", "text": "No hay comparativo, la expresi\u00f3n de Mireles es inclusive cultural en M\u00e9xico, el dicho de la piloto es una expresi\u00f3n con mucho mas implicaci\u00f3n, inclusive un foco rojo, tanto como no ver a un suicida o a un sic\u00f3pata, los magnicidios as\u00ed comienzan", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8093, "type": "Person", "normalized_text": "Mireles"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9947, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "author_id": "64748589", "created_at": "2019-09-18T03:25:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 6, "like_count": 80, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174162604333420544"]}, {"id": "1174298072756740096", "text": "Nada mais suicida intelectualmente do que ouvir e ler apenas ideias com as quais concordamos", "lang": "pt", "author_id": "20242549", "created_at": "2019-09-18T12:24:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 33, "like_count": 617, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1174298072756740096"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/6rKuWKIZPd", "expanded_url": "https://twitter.com/Cosmincheroso/status/1174366466151501825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6rKuWKIZPd", "media_key": "3_1174366430038495232"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 51, "probability": 0.3616, "type": "Organization", "normalized_text": "-"}]}, "id": "1174366466151501825", "text": "Caraio viado essa arlequina t\u00e1 muito e-girl ou as e-girl que t\u00e3o muito arlequina \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 https://t.co/6rKuWKIZPd", "lang": "pt", "author_id": "4865125923", "created_at": "2019-09-18T16:55:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174366466151501825"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/iYyM6oPPcS", "expanded_url": "https://www.notitarde.com/se-lanzo-lo-agarro-en-el-aire/", "display_url": "notitarde.com/se-lanzo-lo-ag\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "18Sep"}]}, "id": "1174364458661142531", "text": "#18Sep !Espeluznante! Suicida se arroj\u00f3 de un puente, pero un polic\u00eda lo agarr\u00f3 en el aire (Video) \n\nhttps://t.co/iYyM6oPPcS", "lang": "es", "author_id": "78915732", "created_at": "2019-09-18T16:48:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174364458661142531"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/inLBMSsXiG", "expanded_url": "https://twitter.com/51cassis/status/1174019346324082688", "display_url": "twitter.com/51cassis/statu\u2026"}]}, "id": "1174087779183136775", "text": "1. No hab\u00eda raz\u00f3n para arrestarlo\n2. D\u00edas antes 11 personas, entre periodistas, ministros, politiqueros y esas chusmas, conspiraron para que se lleve a cabo ese arresto ilegal.\n3. Se peg\u00f3 un tiro para que almas podridas como t\u00f9, no se regocijaran con una foto humillante. https://t.co/inLBMSsXiG", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174019346324082688"}], "author_id": "281769300", "created_at": "2019-09-17T22:28:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 98, "like_count": 528, "quote_count": 19}, "edit_history_tweet_ids": ["1174087779183136775"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/YOlh20OfoJ", "expanded_url": "https://twitter.com/JylaB/status/1174366527912665088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YOlh20OfoJ", "media_key": "3_1174366524515241987"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 20, "tag": "YoNoSoyXimena"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 19, "probability": 0.451, "type": "Other", "normalized_text": "YoNoSoyXimena"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9091, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.4219, "type": "Other", "normalized_text": "Interjet"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.623, "type": "Place", "normalized_text": "Z\u00f3calo"}, {"start": 153, "end": 156, "probability": 0.8424, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}]}, "id": "1174366527912665088", "text": "Ahora #YoNoSoyXimena pasar\u00e1 a la historia en Google como la presunta suicida piloto de Interjet que \"brome\u00f3\" con dejar caer una bomba en el Z\u00f3calo de la CDMX en un 15-S.\nTriste final para una profesional de la aviaci\u00f3n.\nPeor castigo no puede haber mas que el peso de la historia. https://t.co/YOlh20OfoJ", "lang": "es", "author_id": "66341833", "created_at": "2019-09-18T16:56:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174366527912665088"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/oYIW8cxAGV", "expanded_url": "http://www.canaln.pe", "display_url": "canaln.pe", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=orig", "width": 256, "height": 256}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Noticias de Actualidad y del Mundo, mascarillas, Pedro Castillo, An\u00edbal Torres, protestas, Ucrania, sismos", "description": "Noticias al instante de todos los departamentos del pa\u00eds", "unwound_url": "https://canaln.pe/"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/nsGYebtcrs", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1174356339918823425/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nsGYebtcrs", "media_key": "7_1174356266644398081"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.9041, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza Popular"}, {"start": 63, "end": 80, "probability": 0.6662, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez"}, {"start": 84, "end": 103, "probability": 0.4838, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimiro Montesinos"}]}, "id": "1174356339918823425", "text": "[LO \u00daLTIMO] Fuerza Popular cuestion\u00f3 interrogatorio del fiscal Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez a Vladimiro Montesinos \u25ba https://t.co/oYIW8cxAGV https://t.co/nsGYebtcrs", "lang": "es", "author_id": "248692867", "created_at": "2019-09-18T16:15:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 217, "reply_count": 837, "like_count": 523, "quote_count": 187}, "edit_history_tweet_ids": ["1174356339918823425"]}, {"in_reply_to_user_id": "1421721", "id": "1174343266755629056", "text": "@Cardoso Podia rolar um Esquadr\u00e3o Suicida brazuca, com Richthofen, Nardoni, de P\u00e1dua, sequestrador do Silvio Santos e grande elenco.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 48, "probability": 0.6772, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida brazuca"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.7646, "type": "Person", "normalized_text": "Richthofen"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.8571, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.2111, "type": "Other", "normalized_text": "P\u00e1dua"}, {"start": 102, "end": 114, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Silvio Santos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174336990629781509"}], "author_id": "33845024", "created_at": "2019-09-18T15:23:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 42, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1174343266755629056"]}, {"in_reply_to_user_id": "989744927096561664", "id": "1174163669225070593", "text": "@JoralPerce @Gommber @interjet Pero eso no est\u00e1 pasando, no fue en horario laboral, por favor no satanices... \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0ftambi\u00e9n si yo tuviera ruedas ser\u00eda bicicleta \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JoralPerce", "id": "989744927096561664"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "Gommber", "id": "1618157348"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174155155421499393"}], "author_id": "328787467", "created_at": "2019-09-18T03:30:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174163669225070593"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/PTS5sb3rIG", "expanded_url": "https://portalrapmais.com/6ix9ine-entregou-nome-do-chefao-da-gangue-nine-trey-bloods-em-testemunho/", "display_url": "portalrapmais.com/6ix9ine-entreg\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/eXL0RiybpZ", "expanded_url": "https://twitter.com/PortalRapmais/status/1174326319800365056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eXL0RiybpZ", "media_key": "3_1174326317648621574"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.5353, "type": "Other", "normalized_text": "Nine Trey Bloods"}]}, "id": "1174326319800365056", "text": "6ix9ine entregou nome do chef\u00e3o da gangue Nine Trey Bloods em testemunho - https://t.co/PTS5sb3rIG https://t.co/eXL0RiybpZ", "lang": "pt", "author_id": "769228033299472384", "created_at": "2019-09-18T14:16:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 198, "reply_count": 163, "like_count": 1675, "quote_count": 2071}, "edit_history_tweet_ids": ["1174326319800365056"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/K7WPOxDNJz", "expanded_url": "https://www.castillalamancha.es/actualidad/notasdeprensa/el-gobierno-de-castilla-la-mancha-desarrolla-diferentes-acciones-de-difusi%C3%B3n-y-sensibilizaci%C3%B3n-para", "display_url": "castillalamancha.es/actualidad/not\u2026"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/c8Ox7wTMl9", "expanded_url": "https://twitter.com/Regina_Leal_/status/1174322015983026176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c8Ox7wTMl9", "media_key": "3_1174321544341925888"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/c8Ox7wTMl9", "expanded_url": "https://twitter.com/Regina_Leal_/status/1174322015983026176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c8Ox7wTMl9", "media_key": "3_1174321544459358213"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/c8Ox7wTMl9", "expanded_url": "https://twitter.com/Regina_Leal_/status/1174322015983026176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c8Ox7wTMl9", "media_key": "3_1174321544350359552"}]}, "id": "1174322015983026176", "text": "El suicidio es un problema de salud p\u00fablica que provoca un brutal impacto en la sociedad. Para prevenir y abordar este fen\u00f3meno es fundamental la formaci\u00f3n en las se\u00f1ales de alerta y manejo de la conducta suicida.\nhttps://t.co/K7WPOxDNJz https://t.co/c8Ox7wTMl9", "lang": "es", "author_id": "284208841", "created_at": "2019-09-18T13:59:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174322015983026176"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/LYuipvEKVL", "expanded_url": "https://twitter.com/GNGeekNation/status/1174297015662120960", "display_url": "twitter.com/GNGeekNation/s\u2026"}]}, "id": "1174365057469308929", "text": "muito bacana https://t.co/LYuipvEKVL", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174297015662120960"}], "author_id": "870366288098578432", "created_at": "2019-09-18T16:50:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174365057469308929"]}, {"id": "1174361616537792517", "text": "Setembro amarelo a\u00ed e eu fico pensando na hipocrisia de quem fica falando de ambiente t\u00f3xico mas incentiva encher o cu de cacha\u00e7a e droga.\n\nVai l\u00e1 amig\u00e3o ver se na avalia\u00e7\u00e3o do risco suicida tem ambiente toxico nos crit\u00e9rios. Agr vai l\u00e1 ver abuso de \u00e1lcool se t\u00e1 l\u00e1", "lang": "pt", "author_id": "834726443498233856", "created_at": "2019-09-18T16:36:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174361616537792517"]}, {"id": "1174351923228659714", "text": "Eu prefiro muito mais ler cr\u00edticas musicais ou canais de YouTube de pessoas que falam de m\u00fasica na postura mais de \"f\u00e3\" e \"apaixonado\" que esta de \"enciclop\u00e9dia\" \"olha aqui como sou o Charles Henriquepedia do role\", que costumam ser rasos e tbm pedantes.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.9284, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}, {"start": 184, "end": 204, "probability": 0.8241, "type": "Person", "normalized_text": "Charles Henriquepedia"}]}, "author_id": "70139140", "created_at": "2019-09-18T15:58:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174351923228659714"]}, {"in_reply_to_user_id": "2979397953", "id": "1174360277401427968", "text": "@MarcosTwittea kpo te estas volviendo muy nico en modo suicida xd, esto hay que evitarlo de alguna forma deaaa", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "kpo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174359931442683904"}], "author_id": "1009483042212270080", "created_at": "2019-09-18T16:31:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174360277401427968"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/tD3pIbXEaq", "expanded_url": "https://twitter.com/Patgompic/status/1173866117003169797/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tD3pIbXEaq", "media_key": "3_1173866106383216640"}], "mentions": [{"start": 268, "end": 280, "username": "ParlamentIB", "id": "434873644"}]}, "id": "1173866117003169797", "text": "Cada 4 dies se su\u00efcida una persona a les Balears. Per aix\u00f2 l\u2019any 2018 es va posar en marxa l\u2019Observatori del Su\u00efcidi l'\u00fanic en tot el pa\u00eds.Vull aprofitar per agrair la implicaci\u00f3 dels professionals,AFASIB i mitjans de comunicaci\u00f3 per millorar la prevenci\u00f3 del su\u00efcidi @ParlamentIB https://t.co/tD3pIbXEaq", "lang": "ca", "author_id": "274497844", "created_at": "2019-09-17T07:47:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173866117003169797"]}, {"in_reply_to_user_id": "884185909368901633", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/5NZuPinztF", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1174298007275225088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5NZuPinztF", "media_key": "16_1174297998387548160"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5682, "type": "Person", "normalized_text": "Hodson"}, {"start": 19, "end": 24, "probability": 0.6742, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.6331, "type": "Person", "normalized_text": "Hodson"}, {"start": 82, "end": 98, "probability": 0.6879, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 141, "end": 146, "probability": 0.8606, "type": "Person", "normalized_text": "Robbie"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.5291, "type": "Place", "normalized_text": "Rapina"}]}, "id": "1174298007275225088", "text": "Hodson comenta que Margot  se encontrou com Hodson h\u00e1 quatro anos (antes mesmo de Esquadr\u00e3o Suicida sair) para come\u00e7ar a pensar em ideias, e Robbie naturalmente optou em dire\u00e7\u00e3o \u00e0s Aves de Rapina. https://t.co/5NZuPinztF", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174297015662120960"}], "author_id": "884185909368901633", "created_at": "2019-09-18T12:23:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 65, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1174298007275225088"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/qVsbbffrQ0", "expanded_url": "https://twitter.com/Vponce64/status/1173977863525212163", "display_url": "twitter.com/Vponce64/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Panz\u00f3n"}]}, "id": "1174104616096559104", "text": "Huevon, al suicida Panz\u00f3n se le investig\u00f3 y cuando su suerte estaba echada(aunque siempre anduvo al margen de la ley) el muy cobarde se peg\u00f3 un tiro en sien. Implacable es que la justicia le investigue? Por su ego colosal y su riqueza mal habida se suicido el cobarde. https://t.co/qVsbbffrQ0", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173977863525212163"}], "author_id": "1035560983715110912", "created_at": "2019-09-17T23:35:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 6, "like_count": 135, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1174104616096559104"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/Fh17DIFqeQ", "expanded_url": "http://ow.ly/73HP30pyNVA", "display_url": "ow.ly/73HP30pyNVA"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 11, "tag": "suicida"}, {"start": 227, "end": 249, "tag": "Prevenci\u00f3ndelsuicidio"}]}, "id": "1174363755012067328", "text": "El #suicida, ni valiente ni cobarde, es una persona que no quiere morir, lo que quiere es dejar de sufrir. \nComo sociedad debemos apostar por la empat\u00eda, la compasi\u00f3n y la solidaridad versus la culpa.  https://t.co/Fh17DIFqeQ  #Prevenci\u00f3ndelsuicidio", "lang": "es", "author_id": "91976483", "created_at": "2019-09-18T16:45:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174363755012067328"]}, {"id": "1174253541654970368", "text": "Minha m\u00e3e tem 70 anos. Foi assaltada por homens em duas motos em Juiz de Fora. Roubaram a sua bolsa e a jogaram no ch\u00e3o. Est\u00e1.machucada.  Algu\u00e9m sabe informar onde eu encontro os direitos humanos para cuidar da minha m\u00e3e?", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.6761, "type": "Other", "normalized_text": "de Fora"}]}, "author_id": "1034149555577741322", "created_at": "2019-09-18T09:27:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1778, "reply_count": 1349, "like_count": 10203, "quote_count": 254}, "edit_history_tweet_ids": ["1174253541654970368"]}, {"in_reply_to_user_id": "6558552", "id": "1171281334297407488", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"]}, {"in_reply_to_user_id": "876678437943095296", "id": "1174343383562801152", "text": "@JucaNoticias Que se lanza una alerta nacional e internacional sobre las declaraciones de estas pilotos, quienes tienen una mente suicida y que son un peligro de seguridad nacional. Urge sean detenidas.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JucaNoticias", "id": "876678437943095296"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174336640267014144"}], "author_id": "348122814", "created_at": "2019-09-18T15:24:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174343383562801152"]}, {"id": "1173588326605086720", "text": "La gente que apostaba al fracaso de Guaid\u00f3 para tener la raz\u00f3n tiene peos psicol\u00f3gicos. Ok. Fracas\u00f3 y todo sali\u00f3 mal. \u00bfEso en qu\u00e9 nos beneficia? \u00bfEstamos mejor que antes? No. Su fracaso nos hunde m\u00e1s. Nada de qu\u00e9 alegrarse. Yo lo lamento mucho, la verdad. Lo siento por nosotros.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "author_id": "68698356", "created_at": "2019-09-16T13:23:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 358, "like_count": 467, "quote_count": 116}, "edit_history_tweet_ids": ["1173588326605086720"]}, {"id": "1174336412713443336", "text": "mano meu primo se suicidou ontem, e a fam\u00edlia inteira falava que ele se cortava era pra chamar a aten\u00e7\u00e3o, que os pais dele davam tudo o que ele queria, n\u00e3o tinha o que reclamar. Agora eu pergunto de que adianta setembro ser amarelo?", "lang": "pt", "author_id": "4925433099", "created_at": "2019-09-18T14:56:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174336412713443336"]}, {"id": "1173999392732438533", "text": "pecado \u00e9 pecado, n\u00e3o se brinca com ele e n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel pra faz\u00ea-lo.\n\nt\u00e1 fazendo piada com pecado porqu\u00ea? esqueceu que foi ele que matou nosso Senhor?", "lang": "pt", "author_id": "1098427180927934464", "created_at": "2019-09-17T16:37:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 1, "like_count": 650, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1173999392732438533"]}, {"in_reply_to_user_id": "521777181", "id": "1174362051902357505", "text": "@smilerwrecks Achei esse t\u00edtulo muito sess\u00e3o da tarde mesmo pqp", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "smilerwrecks", "id": "521777181"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174361252556091393"}], "author_id": "241190795", "created_at": "2019-09-18T16:38:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174362051902357505"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/ZI8b71cI1L", "expanded_url": "http://bit.ly/2O7CWjF", "display_url": "bit.ly/2O7CWjF"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/Qem0gNwEBA", "expanded_url": "https://twitter.com/Ambitocom/status/1174358546118586369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qem0gNwEBA", "media_key": "3_1174358541735538688"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "pymes"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 16, "username": "martn_cabrales", "id": "1147974422386622465"}]}, "id": "1174358546118586369", "text": ".@martn_cabrales advirti\u00f3 que \"para las #pymes, tomar cr\u00e9dito en un banco es suicida\"\n\nMir\u00e1 ac\u00e1 https://t.co/ZI8b71cI1L https://t.co/Qem0gNwEBA", "lang": "es", "author_id": "65463088", "created_at": "2019-09-18T16:24:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174358546118586369"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/nWUHWcgNcP", "expanded_url": "https://bbc.in/2UIk3Fh", "display_url": "bbc.in/2UIk3Fh"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/GW4ocrqTU2", "expanded_url": "https://twitter.com/bbcbrasil/status/1172554048979050507/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GW4ocrqTU2", "media_key": "3_1172554047460655104"}]}, "id": "1172554048979050507", "text": "Como conversar com algu\u00e9m que est\u00e1 pensando em suic\u00eddio https://t.co/nWUHWcgNcP https://t.co/GW4ocrqTU2", "lang": "pt", "author_id": "790680", "created_at": "2019-09-13T16:54:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 3, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172554048979050507"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/QDXeIM7cEK", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html?utm_campaign=a82c205cfb-EMAIL_CAMPAIGN_2018_08_12_08_43_COPY_01&utm_medium=email&utm_source=Newsletter%20CASTELLANO&utm_term=0_0009272682-a82c205cfb-287336449", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html?utm_campaign=a82c205cfb-EMAIL_CAMPAIGN_2018_08_12_08_43_COPY_01&utm_medium=email&utm_source=Newsletter%20CASTELLANO&utm_term=0_0009272682-a82c205cfb-287336449"}], "mentions": [{"start": 81, "end": 97, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3605, "type": "Other", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 10, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 139, "end": 145, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "id": "1172809201439203328", "text": "Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que tiene el se\u00f1or S\u00e1nchez para volver al viejo sistema bipartidista + https://t.co/QDXeIM7cEK", "lang": "es", "author_id": "834342133", "created_at": "2019-09-14T09:47:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 15, "like_count": 273, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1172809201439203328"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/aEns92CAqo", "expanded_url": "https://twitter.com/INPRFM/status/1174335247829348352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aEns92CAqo", "media_key": "3_1174335235024179200"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 99, "tag": "Mental\u00edzate"}, {"start": 113, "end": 126, "tag": "mentalizarte"}, {"start": 127, "end": 149, "tag": "hablemosdesaludmental"}, {"start": 150, "end": 159, "tag": "suicidio"}, {"start": 160, "end": 181, "tag": "prevenci\u00f3ndesuicidio"}, {"start": 182, "end": 195, "tag": "recuperaci\u00f3n"}, {"start": 196, "end": 208, "tag": "saludmental"}, {"start": 209, "end": 231, "tag": "saludmentalyemocional"}, {"start": 232, "end": 253, "tag": "saludmentalparatodos"}, {"start": 254, "end": 276, "tag": "saludmentalsinestigma"}]}, "id": "1174335247829348352", "text": "Los trastornos mentales son una causa importante de conducta suicida, pero no la\u00fanica\u2026\n#Mental\u00edzate con nosotros #mentalizarte #hablemosdesaludmental #suicidio #prevenci\u00f3ndesuicidio #recuperaci\u00f3n #saludmental #saludmentalyemocional #saludmentalparatodos #saludmentalsinestigma https://t.co/aEns92CAqo", "lang": "es", "author_id": "160062203", "created_at": "2019-09-18T14:51:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174335247829348352"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/28K76ptU43", "expanded_url": "http://bit.ly/2LAskrD", "display_url": "bit.ly/2LAskrD"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 103, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 63, "probability": 0.9559, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 90, "end": 102, "probability": 0.5556, "type": "Other", "normalized_text": "Internacional"}]}, "id": "1174284017178480640", "text": "Reportan ataque suicida en una oficia del gobierno de Afganist\u00e1n https://t.co/28K76ptU43 #Internacional", "lang": "es", "author_id": "1077962244", "created_at": "2019-09-18T11:28:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174284017178480640"]}, {"id": "1174320649256542209", "text": "La nota de perfil hablando que AF ampli\u00f3 la diferencia con Macri en 20 puntos no lo creo porque si fuera verdad somos un pa\u00eds suicida", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 32, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "AF"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "author_id": "925864314", "created_at": "2019-09-18T13:53:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 8, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174320649256542209"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/6N2oEb7DEM", "expanded_url": "https://twitter.com/cececebe/status/1173975053458976768", "display_url": "twitter.com/cececebe/statu\u2026"}], "hashtags": [{"start": 268, "end": 276, "tag": "Courage"}]}, "id": "1174223495041036288", "text": "'Est\u00e1n unides com els cinc dits de m\u00e0 i decides a salvar l'agricultura i els seus homes. S\u00f3n les bufandes negres. Un grup de dones d'agricultors que es manifesten per fer sentir la seva veu'.\nA l'estat franc\u00e8s, cada dos dies es su\u00efcida un pag\u00e8s.\nEl nord, la br\u00faixola.\n#Courage https://t.co/6N2oEb7DEM", "lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173975053458976768"}], "author_id": "2945636195", "created_at": "2019-09-18T07:27:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 3, "like_count": 113, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174223495041036288"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/trWKtqKajx", "expanded_url": "http://bit.ly/2mohiMd", "display_url": "bit.ly/2mohiMd"}, {"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/taxOABGNxM", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasCaracol/status/1174345194352926721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/taxOABGNxM", "media_key": "3_1174344753158205441"}]}, "id": "1174345194352926721", "text": "Escalofriante momento en que polic\u00eda logra agarrar del pie a suicida que salt\u00f3 desde un puente. Recomendamos discreci\u00f3n, pues el video es fuerte -&gt; https://t.co/trWKtqKajx https://t.co/taxOABGNxM", "lang": "es", "author_id": "17813487", "created_at": "2019-09-18T15:31:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 18, "like_count": 110, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174345194352926721"]}, {"in_reply_to_user_id": "1009483042212270080", "id": "1174359931442683904", "text": "@NicoFdez4 Deaaaa k-po deja de cagar mis tweets :v", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "NicoFDEZ4", "id": "1361892734185971718"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174356533351788544"}], "author_id": "2979397953", "created_at": "2019-09-18T16:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174359931442683904"]}, {"id": "1173975888230326274", "text": "Persecuci\u00f3n a la prensa, emisi\u00f3n, default, Junta Nacional de Granos, expropiaciones, patota, nepotismo...y no la ven. No hay forma que lo vean\nLa pared se acerca y, seg\u00fan parece, reaccionan pisando el acelerador. \nHola, somos los que estamos en el asiento de atr\u00e1s.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 66, "probability": 0.6959, "type": "Organization", "normalized_text": "Junta Nacional de Granos"}]}, "author_id": "1090030958", "created_at": "2019-09-17T15:03:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2173, "reply_count": 120, "like_count": 4141, "quote_count": 47}, "edit_history_tweet_ids": ["1173975888230326274"]}, {"id": "1174301413008203777", "text": "Amigo @jguaido, es triste que en Venezuela el \"\u00e9xito\" de la \"presi\u00f3n\" se mida con la simple excarcelaci\u00f3n de un pol\u00edtico. Los an\u00f3nimos, los que llevan a\u00f1os presos bajo torturas, hambre y enfermedades, esos parece que no importan. Nadie se entera si sobreviven o mueren.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 6, "end": 14, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "449881910", "created_at": "2019-09-18T12:37:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 422, "reply_count": 20, "like_count": 632, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1174301413008203777"]}, {"id": "1174358547875975169", "text": "Alteraram a lei Maria da Penha \"agora o agressor tem que bancar as despesas m\u00e9dicas\", quando a consegue sobreviver n\u00e9 amor... tem que prender e n\u00e3o ter fian\u00e7a pra esses fdp. A mulher da pouco se lixando se ele vai pagar as despesas... \n\nA GENTE QUER SOBREVIVER.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 29, "probability": 0.92, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}]}, "author_id": "495899269", "created_at": "2019-09-18T16:24:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174358547875975169"]}, {"in_reply_to_user_id": "3371392929", "id": "1174344341864796160", "text": "@shxwnmalik amadah eu tb fiquei acabada pela morte do ***** :( e achei o pennywise fofo em todas as cenas KJKKKKKKKKK", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.6006, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174343837201895424"}], "author_id": "473088598", "created_at": "2019-09-18T15:28:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174344341864796160"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/jwI1pmY8wl", "expanded_url": "http://bit.ly/30mpAm4", "display_url": "bit.ly/30mpAm4"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9589, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "id": "1174358801358577664", "text": "Al menos 12 heridos en atentado suicida en un edificio gubernamental en Afganist\u00e1n https://t.co/jwI1pmY8wl", "lang": "es", "author_id": "2334661493", "created_at": "2019-09-18T16:25:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174358801358577664"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/saZJDxwYJV", "expanded_url": "http://j.mp/2Nk1C92", "display_url": "j.mp/2Nk1C92"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9611, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "id": "1174356471959707648", "text": "Al menos 12 heridos en atentado suicida en Afganist\u00e1n https://t.co/saZJDxwYJV", "lang": "es", "author_id": "124172948", "created_at": "2019-09-18T16:16:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174356471959707648"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/7KcHgPFVUP", "expanded_url": "https://twitter.com/Patgompic/status/1173866117003169797", "display_url": "twitter.com/Patgompic/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "Escoladesalut", "id": "262137447"}, {"start": 164, "end": 179, "username": "SalutPublicaIB", "id": "1093125228530675712"}]}, "id": "1173873140981739520", "text": "Aquests dies a @Escoladesalut debatim sobre la problem\u00e0tica dels jocs d\u2019apostes online. Existeix evid\u00e8ncia en la relaci\u00f3 entre joc patol\u00f2gic i tend\u00e8ncia su\u00efcida. A @SalutPublicaIB iniciam un cam\u00ed per no aturar. https://t.co/7KcHgPFVUP", "lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173866117003169797"}], "author_id": "169420602", "created_at": "2019-09-17T08:15:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173873140981739520"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/WY9SPpObeD", "expanded_url": "https://twitter.com/fdaia1/status/1174337740621656064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WY9SPpObeD", "media_key": "3_1174337736733577218"}], "mentions": [{"start": 169, "end": 183, "username": "PauloFrancis_", "id": "144010410"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.8011, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 94, "end": 110, "probability": 0.8332, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo de Carvalho"}, {"start": 265, "end": 271, "probability": 0.7314, "type": "Person", "normalized_text": "Francis"}]}, "id": "1174337740621656064", "text": "Se o man\u00e9 do Pedro tivesse pensado um pouco quando ouviu o v\u00eddeo, teria percebido que o que o Olavo de Carvalho recomenda \u00e9 simplesmente o que fazem com ele. E tamb\u00e9m o @PauloFrancis_ vivia \u00e0s voltas com processos para intimid\u00e1-lo. Alias, foi um desses que matou o Francis. https://t.co/WY9SPpObeD", "lang": "pt", "author_id": "3399593680", "created_at": "2019-09-18T15:01:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174337740621656064"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/Vx8bwjI88u", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1173831674595033088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vx8bwjI88u", "media_key": "3_1173831666038652929"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "AlanDignidad"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.5052, "type": "Person", "normalized_text": "AlanDignidad"}, {"start": 66, "end": 76, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "id": "1173831674595033088", "text": "#AlanDignidad\n5 meses de tu paso a la eternidad querido compa\u00f1ero Alan Garc\u00eda! Ni todos los odios unidos pudieron ni podr\u00e1n destruir tu memoria ni borrar tu legado ni tu presencia en la historia! \n!Tus enemigos fueron las moscas que jam\u00e1s alcanzaron al \u00e1guila! https://t.co/Vx8bwjI88u", "lang": "es", "author_id": "1237286593", "created_at": "2019-09-17T05:30:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 182, "reply_count": 236, "like_count": 618, "quote_count": 37}, "edit_history_tweet_ids": ["1173831674595033088"]}, {"in_reply_to_user_id": "3248867849", "id": "1174352504185864197", "text": "@elbarroquista @AManforgoten @abcdesevilla Ni una ceja se les mueve cuando un desgraciao asesina a tres mujeres o cuando un padre de familia se suicida cuando los van a desahuciar.\nEsas im\u00e1genes no hieren su sensibilidad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "elbarroquista", "id": "3248867849"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "AManforgoten", "id": "742434174"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "abcdesevilla", "id": "42590652"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174035759554355201"}], "author_id": "303056067", "created_at": "2019-09-18T16:00:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174352504185864197"]}, {"in_reply_to_user_id": "1070436843861233666", "id": "1174356972285714438", "text": "@Mdearshawol Olha n\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil esse neg\u00f3cio ficar melhor do que esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174356570517454848"}], "author_id": "3863157383", "created_at": "2019-09-18T16:18:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174356972285714438"]}, {"in_reply_to_user_id": "1283912106", "id": "1173777653909864448", "text": "@luana1gomez Es irresponsable minimizar una enfermedad tan grave a \u201cestar distra\u00eddo\u201d, la gente no se suicida por estar distra\u00edda.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173777312338337794"}], "author_id": "1283912106", "created_at": "2019-09-17T01:56:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 112, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173777653909864448"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/maIWGSmwAr", "expanded_url": "https://twitter.com/guardian/status/1173605660002533376", "display_url": "twitter.com/guardian/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.8421, "type": "Other", "normalized_text": "Lost"}, {"start": 12, "end": 14, "probability": 0.379, "type": "Other", "normalized_text": "71o"}]}, "id": "1174356033327775744", "text": "Com Lost em 71o. n\u00e3o d\u00e1 nem pra levar a s\u00e9rio. E olha que nem sou o maior defensor vivo da s\u00e9rie. https://t.co/maIWGSmwAr", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173605660002533376"}], "author_id": "39676710", "created_at": "2019-09-18T16:14:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174356033327775744"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/Wnk0rsiISh", "expanded_url": "https://buff.ly/34Sswug", "display_url": "buff.ly/34Sswug", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.caracoltv.com/el-periodista-soy-yo/estudiantes-de-la-manuela-beltran-piden-puente-peatonal-para-no-morir-intentando-llegar-a-clase"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "ElPeriodistaSoyYo"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 51, "probability": 0.7809, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela Beltr\u00e1n"}]}, "id": "1174352380525084673", "text": "#ElPeriodistaSoyYo Estudiantes de la Manuela Beltr\u00e1n piden puente peatonal para no morir intentando llegar a clase https://t.co/Wnk0rsiISh", "lang": "es", "author_id": "17813487", "created_at": "2019-09-18T16:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174352380525084673"]}, {"id": "1174356570517454848", "text": "O Taemin \u00e9 tipo a Viola Davis no esquadr\u00e3o suicida?", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9635, "type": "Person", "normalized_text": "Taemin"}, {"start": 18, "end": 28, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}]}, "author_id": "1070436843861233666", "created_at": "2019-09-18T16:16:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174356570517454848"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/uFXlE9kIP6", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1174080414866169856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uFXlE9kIP6", "media_key": "3_1174080407488348160"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/uFXlE9kIP6", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1174080414866169856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uFXlE9kIP6", "media_key": "3_1174080407513587712"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 87, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 88, "end": 100, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 101, "end": 114, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.3784, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 26, "end": 42, "probability": 0.9049, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 52, "end": 65, "probability": 0.8515, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.6034, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.8334, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 102, "end": 113, "probability": 0.7914, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}]}, "id": "1174080414866169856", "text": "A evolu\u00e7\u00e3o da Arlequina.\n\nEsquadr\u00e3o Suicida (2016)\n\nAves de Rapina (2020)\n\n#HarleyQuinn #BirdsOfPrey #SuicideSquad https://t.co/uFXlE9kIP6", "lang": "pt", "author_id": "1076971229515530241", "created_at": "2019-09-17T21:59:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 9, "like_count": 375, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1174080414866169856"]}, {"in_reply_to_user_id": "330723716", "id": "1174356144996921347", "text": "@Nandasaaays Wao\ud83d\ude2a no escuche nada, fuerzas a su familia! \u2764\ufe0f", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174353636031377408"}], "author_id": "858798776", "created_at": "2019-09-18T16:14:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174356144996921347"]}, {"in_reply_to_user_id": "927695140180955136", "id": "1174284031200038914", "text": "@e_stanichescki Olhando pras minhas feridas\nC\u00ea \u00e9 minha preferida\nT\u00f4 ligado, tipo eu c\u00ea tamb\u00e9m odeia a vida\nQue fita, me liga, mente suicida\nCola aqui em casa, a gente fode adoidado", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "e_stanichescki", "id": "927695140180955136"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174282942685831175"}], "author_id": "757279352904122368", "created_at": "2019-09-18T11:28:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174284031200038914"]}, {"in_reply_to_user_id": "330723716", "id": "1174355923604819968", "text": "@Nandasaaays QUE? y que paso?", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174353636031377408"}], "author_id": "252728514", "created_at": "2019-09-18T16:14:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174355923604819968"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/KI7NTCfLrd", "expanded_url": "https://twitter.com/iConfPod/status/1174284141531160579/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KI7NTCfLrd", "media_key": "3_1174284131523538947"}], "mentions": [{"start": 39, "end": 47, "username": "nekolli", "id": "1258099124605509633"}]}, "id": "1174284141531160579", "text": "Vari\u00e2ncia novo no ar!\n\nNeste epis\u00f3dio,\u00a0@NEKOlli\u00a0faz o convite para a percep\u00e7\u00e3o dos temas referentes ao setembro amarelo sob uma perspectiva distinta do que realmente compartilhamos. Um olhar para as diversas nuances do sofrimento, tirando o foco do ato suicida propriamente dito https://t.co/KI7NTCfLrd", "lang": "pt", "author_id": "1143279754952548359", "created_at": "2019-09-18T11:28:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174284141531160579"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}]}, "id": "1174150115227049985", "text": "Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "lang": "in", "author_id": "292542544", "created_at": "2019-09-18T02:36:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 28, "like_count": 194, "quote_count": 80}, "edit_history_tweet_ids": ["1174150115227049985"]}, {"id": "1174208927493496832", "text": "Meow ! \ud83d\ude3b J'ai fait un r\u00eave: \n Dans un \u25bc.\n Dans un environnement sous terrain, j'ai vu un d\u00e9luge dans une cr\u00e9ature \u00e9trange Au premier plan se trouvait des c\u00e9phalopodes \n c'est un r\u00eave lvl4 \u2605\u2605\u2605\u2605 \n\n Dessine le et poste le avec #Catsdream\n---\n  bot par @Pigeongratuit", "entities": {"hashtags": [{"start": 224, "end": 234, "tag": "Catsdream"}], "mentions": [{"start": 249, "end": 263, "username": "Pigeongratuit", "id": "836518826946723842"}]}, "lang": "fr", "author_id": "1125156397551955975", "created_at": "2019-09-18T06:29:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174208927493496832"]}, {"in_reply_to_user_id": "4999181", "id": "1174354673903513602", "text": "@ferraribsas La de boludos que hay. En un pa\u00eds agro industrial. Con la mano abierta a este gil. Va a usa o Francia y se muere.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ferraribsas", "id": "4999181"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 103, "probability": 0.6941, "type": "Place", "normalized_text": "usa"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9814, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174353669216714758"}], "author_id": "3374632335", "created_at": "2019-09-18T16:09:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174354673903513602"]}, {"in_reply_to_user_id": "3236427899", "id": "1174337344587149312", "text": "@navegantedamoon @IDSB_but_DBM @ines_pomboo @NOS_Alive @taylorswift13 eu sou f\u00e3 da Taylor mas tamb\u00e9m ou\u00e7o rock e iria adorar ter um dia a ouvir tanto pop como rock, portanto isso depende muito das situa\u00e7\u00f5es. mas sim, eu entendo o teu ponto", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "navegantedamoon", "id": "3236427899"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "IDSB_but_DBM", "id": "1000068112006418432"}, {"start": 44, "end": 54, "username": "NOS_Alive", "id": "23446053"}, {"start": 55, "end": 69, "username": "taylorswift13", "id": "17919972"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 88, "probability": 0.8152, "type": "Person", "normalized_text": "Taylor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174037598819508232"}], "author_id": "895303249837907968", "created_at": "2019-09-18T15:00:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174337344587149312"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/nzbY92xwdo", "expanded_url": "http://bit.ly/2AvDR5f", "display_url": "bit.ly/2AvDR5f"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/faUw5EWpjA", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1174352750597083137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/faUw5EWpjA", "media_key": "3_1174352743944851460"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.6656, "type": "Other", "normalized_text": "OmeleTV"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.9133, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 106, "end": 115, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "id": "1174352750597083137", "text": "Bol\u00e3o no OmeleTV! Quem \u00e9 quem no elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida? Especulamos os personagens do filme de James Gunn; assista https://t.co/nzbY92xwdo https://t.co/faUw5EWpjA", "lang": "pt", "author_id": "9612112", "created_at": "2019-09-18T16:01:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 71, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174352750597083137"]}, {"in_reply_to_user_id": "161811831", "id": "1174352778745061377", "text": "@Hugobie Al menos 24 personas murieron y 32 resultaron heridas,11 de ellas de gravedad  por un atentado suicida  en cercan\u00edas del recinto donde ten\u00eda lugar un mitin electoral del presidente afgano,Ghani,inform\u00f3 el director del Hospital provincial de Parwan,donde ocurri\u00f3 el ataque", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Hugobie", "id": "161811831"}], "annotations": [{"start": 197, "end": 201, "probability": 0.4323, "type": "Person", "normalized_text": "Ghani"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.8129, "type": "Place", "normalized_text": "Parwan"}]}, "author_id": "1537699842", "created_at": "2019-09-18T16:01:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174352778745061377"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/99vRPlsMyo", "expanded_url": "https://www.theguardian.com/environment/2019/sep/17/air-pollution-particles-found-on-foetal-side-of-placentas-study", "display_url": "theguardian.com/environment/20\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1569600096970625024/73h2_11f?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1569600096970625024/73h2_11f?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Air pollution particles found on foetal side of placentas \u2013 study", "description": "Research finds black carbon breathed by mothers can cross into unborn children", "unwound_url": "https://www.theguardian.com/environment/2019/sep/17/air-pollution-particles-found-on-foetal-side-of-placentas-study"}]}, "id": "1174108106655223808", "text": "Encuentran part\u00edculas contaminaci\u00f3n aire en fetos y placentas\n\nInvestigaci\u00f3n muestra que carbono negro que respiran madres pasa a los fetos\n\nConfirmada relaci\u00f3n entre contaminaci\u00f3n aire y abortos y bajo peso ni\u00f1os al nacer\n\nCu\u00e1ntas razones m\u00e1s para actuar? https://t.co/99vRPlsMyo", "lang": "es", "author_id": "749714770002083840", "created_at": "2019-09-17T23:49:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 11, "like_count": 500, "quote_count": 38}, "edit_history_tweet_ids": ["1174108106655223808"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/9RVNLeIL7m", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1172055826749673472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9RVNLeIL7m", "media_key": "3_1172055821141913600"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}]}, "id": "1172055826749673472", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/9RVNLeIL7m", "lang": "es", "author_id": "845570925634424833", "created_at": "2019-09-12T07:54:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172055826749673472"]}, {"in_reply_to_user_id": "1035560983715110912", "id": "1174308531689799682", "text": "@pietrorami1910 @LuisEspinozaCa2 SUICIDA COBARDE SUICIDA!! REY DE LAS PRESCRIPCIONES Y REO CONTUMAZ!! NUNCA INOCENTE!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 61, "probability": 0.8158, "type": "Person", "normalized_text": "REY"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174104616096559104"}], "author_id": "2447373036", "created_at": "2019-09-18T13:05:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174308531689799682"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/YXWrV3srL2", "expanded_url": "https://sevilla.abc.es/pasionensevilla/actualidad/noticias/gobierno-publica-las-imagenes-mas-intimas-las-restauraciones-los-cruz-solis-155725-1568730753.html", "display_url": "sevilla.abc.es/pasionensevill\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://sevilla.abc.es/pasionensevilla/noticias-semana-santa-sevilla/sevi-gobierno-publica-las-imagenes-mas-intimas-las-restauraciones-los-cruz-solis-155725-1568730753-201909171632_noticia.html"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "abcdesevilla", "id": "42590652"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 116, "probability": 0.6083, "type": "Other", "normalized_text": "de Patrimonio Hist\u00f3rico de Espa\u00f1a"}]}, "id": "1174035759554355201", "text": "Este art\u00edculo en @abcdesevilla de hace unas horas ha conseguido forzar al Instituto de Patrimonio Hist\u00f3rico de Espa\u00f1a a descolgar de su Archivo web fotograf\u00edas de gran valor formativo y documental porque gente que NO sab\u00eda que estaban se siente herida.\n\nhttps://t.co/YXWrV3srL2", "lang": "es", "author_id": "3248867849", "created_at": "2019-09-17T19:01:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 337, "reply_count": 60, "like_count": 546, "quote_count": 55}, "edit_history_tweet_ids": ["1174035759554355201"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/9ApEAs7lqW", "expanded_url": "https://bit.ly/2mjxgHi", "display_url": "bit.ly/2mjxgHi"}, {"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/35XijRFIYY", "expanded_url": "https://twitter.com/DCcomicsMX/status/1174349904644169729/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/35XijRFIYY", "media_key": "3_1174349901150318592"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.4974, "type": "Other", "normalized_text": "Katana"}, {"start": 43, "end": 50, "probability": 0.4991, "type": "Other", "normalized_text": "Lady Eve"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4754, "type": "Person", "normalized_text": "Halo"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.4079, "type": "Person", "normalized_text": "Rey Kobra"}, {"start": 141, "end": 146, "probability": 0.3776, "type": "Other", "normalized_text": "Katana"}, {"start": 151, "end": 175, "probability": 0.7734, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad Black Files"}]}, "id": "1174349904644169729", "text": "\u00a1Katana est\u00e1 atrapada dentro del cuerpo de Lady Eve! Ahora debe salvar a Halo y al Escuadr\u00f3n Suicida del Rey Kobra y su esposa, la impostora Katana.\n\n\u00a1Suicide Squad Black Files #4, ya a la venta!\nhttps://t.co/9ApEAs7lqW https://t.co/35XijRFIYY", "lang": "es", "author_id": "614675811", "created_at": "2019-09-18T15:50:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174349904644169729"]}, {"in_reply_to_user_id": "899257376167088128", "id": "1174351167780020227", "text": "@Like_transforme @melmmcs @wilsonwitzel Existem relatos sim,mas na maioria esmagadora das vezes s\u00e3o bandidos que morrem. \u00c9 a policia fazendo seu trabalho de combater a criminalidade deixando a popula\u00e7\u00e3o mais segura.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Like_transforme", "id": "899257376167088128"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "melmmcs", "id": "263793453"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174350669576396800"}], "author_id": "1123282894720466949", "created_at": "2019-09-18T15:55:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174351167780020227"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/kITsx48Euv", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1173831674595033088", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}]}, "id": "1174294697268916224", "text": "Hay que ser idiota para ensalzar a un cobarde que se quit\u00f3 la vida al sentirse acorralado por la justicia. Memoria y legado de trapacer\u00edas, muertes y enriquecimiento personal. Investigar no es odiar. Si hubiera sido valiente no se hubiera matado. El suicida ni valiente ni honrado https://t.co/kITsx48Euv", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173831674595033088"}], "author_id": "1035560983715110912", "created_at": "2019-09-18T12:10:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 7, "like_count": 197, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1174294697268916224"]}, {"id": "1174350493579018241", "text": "Lo que hizo #ladybomba s\u00f3lo fue un berrinche de ardida muy parecido a lo que muchos antiEPN publicaron desde 2012. Imaginen que todas las mentadas, odio e insultos contra Pe\u00f1a y sus pe\u00f1abots hubieran sido igual de linchados y condenados. Ahorita medio pa\u00eds estar\u00eda en la c\u00e1rcel.", "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 22, "tag": "ladybomba"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.4659, "type": "Person", "normalized_text": "ladybomba"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.7834, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a"}]}, "lang": "es", "author_id": "95081355", "created_at": "2019-09-18T15:52:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174350493579018241"]}, {"in_reply_to_user_id": "144712423", "id": "1174310883092312064", "text": "@AngeldebritoOk Yo creo que si Nicole le dice para volver a Cubero este ni lo piensa se tira de cabeza !  Sigue enganchado hasta las pelotas", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AngeldebritoOk", "id": "144712423"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.82, "type": "Person", "normalized_text": "Nicole"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.7597, "type": "Person", "normalized_text": "Cubero"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174310191900364801"}], "author_id": "85923557", "created_at": "2019-09-18T13:15:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 22, "like_count": 91, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174310883092312064"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/kbZ4Qyu31B", "expanded_url": "https://es.rt.com/70no", "display_url": "es.rt.com/70no"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/BtcCQ3St4F", "expanded_url": "https://twitter.com/RTultimahora/status/1174265494863601666/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BtcCQ3St4F", "media_key": "7_1174265450605289473"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9503, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "id": "1174265494863601666", "text": "Un terrorista suicida detona su carga explosiva en un edificio gubernamental al este de Afganist\u00e1n https://t.co/kbZ4Qyu31B https://t.co/BtcCQ3St4F", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "961925545809281024", "created_at": "2019-09-18T10:14:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174265494863601666"]}, {"in_reply_to_user_id": "802012549", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/VxbYOzETHh", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/espana/2018/10/29/5bd6be3ae5fdea9a388b45a1.html", "display_url": "elmundo.es/espana/2018/10\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ShivWolf", "id": "1491451531131949056"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 25, "end": 33, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "id": "1174300383012937728", "text": "@shivwolf @elsacodelcoco @el_pais Lo malo es que no es el primer \"suicidio ampliado\" que toca leer en la prensa \ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd22\nhttps://t.co/VxbYOzETHh", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174297803075534848"}], "author_id": "1621663410", "created_at": "2019-09-18T12:33:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174300383012937728"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/oGN9CDJBLP", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "id": "1174084539620253696", "text": "Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem a ajudar o pr\u00f3ximo! Crian\u00e7as tamb\u00e9m tem problemas, adolescentes tamb\u00e9m sofrem, n\u00e3o importa a idade, TODOS N\u00d3S TEMOS SENTIMENTOS E PRECISAMOS DE AJUDA!!! https://t.co/oGN9CDJBLP", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "author_id": "1102782043275124736", "created_at": "2019-09-17T22:15:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174084539620253696"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/6JrvPIqOQ2", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=FjaQFSdMqoc", "display_url": "youtube.com/watch?v=FjaQFS\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=FjaQFSdMqoc"}], "hashtags": [{"start": 212, "end": 224, "tag": "NuclearesNO"}], "mentions": [{"start": 68, "end": 82, "username": "Paco_Castejon", "id": "462009421"}]}, "id": "1174258850712735746", "text": "Recomendamos escuchar esta excelente conferencia del f\u00edsico nuclear @Paco_Castejon a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y suicida idea de que tener centrales nucleares es estupendo\ud83d\ude09#NuclearesNO https://t.co/6JrvPIqOQ2 Sigue hilo \ud83d\udc47", "lang": "es", "author_id": "793673772", "created_at": "2019-09-18T09:48:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174258850712735746"]}, {"in_reply_to_user_id": "6558552", "id": "1171282996047073280", "text": "\u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadie lo hace. \u201cEsas cosas le ocurren a otros\u201d.\n\nCuando alguien se suicida, es com\u00fan escuchar a sus familiares decir \"no puedo creer que haya hecho algo as\u00ed\".", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:43:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 6, "like_count": 1755, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1171282996047073280"]}, {"in_reply_to_user_id": "6558552", "id": "1171281952990814208", "text": "Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesando una crisis emocional a la que no le encontr\u00e1s salida, o si sospech\u00e1s que un amigo o familiar est\u00e1 en esta situaci\u00f3n y necesit\u00e1s orientaci\u00f3n.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:39:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 4, "like_count": 1689, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171281952990814208"]}, {"in_reply_to_user_id": "902070385", "id": "1174156752893480960", "text": "@BlurryFaceMx @interjet No se quiere suicidar. Si distorsionamos un poco lo que escribi\u00f3, podr\u00edamos decir que quiere aventar bombitas. Aunque si, dada la pendejez de su publicaci\u00f3n podr\u00edamos concluir que tiene mentalidad suicida. Solo as\u00ed se justifica tama\u00f1a tarugada. Se mat\u00f3 sola.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlurryFaceMx", "id": "902070385"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174119999679520777"}], "author_id": "324597716", "created_at": "2019-09-18T03:02:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174156752893480960"]}, {"in_reply_to_user_id": "793673772", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/LrSVdQLLi0", "expanded_url": "https://twitter.com/fruf82/status/1133791353182347264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LrSVdQLLi0", "media_key": "3_1133791344634322944"}, {"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/LrSVdQLLi0", "expanded_url": "https://twitter.com/fruf82/status/1133791353182347264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LrSVdQLLi0", "media_key": "3_1133791347171835906"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "NuModEnergetico", "id": "793673772"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 91, "probability": 0.2809, "type": "Person", "normalized_text": "Hindenburg"}]}, "id": "1133791353182347264", "text": "@NuModEnergetico Es como si hacemos una pel\u00edcula sobre el accidente del dirigible Hindenburg y acto seguido alguien afirma que es \"delirante y suicida\" seguir teniendo m\u00e1s de 40 millones de vuelos de avi\u00f3n anuales. https://t.co/LrSVdQLLi0", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1133780042767642624"}], "author_id": "876779066480889857", "created_at": "2019-05-29T17:44:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 13, "like_count": 466, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1133791353182347264"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/3CCSTQv9Rz", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDMV98", "display_url": "dlvr.it/RDMV98"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/gofqymltJW", "expanded_url": "https://twitter.com/nuriapiera/status/1174329995704983552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gofqymltJW", "media_key": "3_1174329993419055104"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 117, "tag": "NDigital"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 116, "probability": 0.4596, "type": "Other", "normalized_text": "NDigital"}]}, "id": "1174329995704983552", "text": "Se suicida estudiante de medicina tras ser presuntamente difamada en redes sociales https://t.co/3CCSTQv9Rz #NDigital https://t.co/gofqymltJW", "lang": "es", "author_id": "34935938", "created_at": "2019-09-18T14:31:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 9, "like_count": 17, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1174329995704983552"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/7SZs3ncegm", "expanded_url": "https://twitter.com/shivwolf/status/1174294079146008577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7SZs3ncegm", "media_key": "3_1174294070778310656"}], "mentions": [{"start": 239, "end": 247, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "id": "1174294079146008577", "text": "El pa\u00eds:\n\n\"Madre de 44 a\u00f1os e hija de dos han resultado heridas graves tras precipitarse desde,...\"\n\n\"Parece ser que se han tirado\"\n\nLas dos.\nSe han tirado las dos.\nLa ni\u00f1a de dos, decidi\u00f3 tirarse, junto a su madre.\n\nIros a tomar por culo @el_pais https://t.co/7SZs3ncegm", "lang": "es", "author_id": "802012549", "created_at": "2019-09-18T12:08:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 569, "reply_count": 54, "like_count": 889, "quote_count": 35}, "edit_history_tweet_ids": ["1174294079146008577"]}, {"in_reply_to_user_id": "2857562884", "id": "1174347249649893376", "text": "@anattdaldegan ah eu concordo com a parada de autoconhecimento e tal \nalias possuo amigos proximos que relatam isso \nmas a forma como ele escreve ta fantasiando demais o uso do daime", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "anattdaldegan", "id": "2857562884"}], "annotations": [{"start": 177, "end": 181, "probability": 0.6052, "type": "Person", "normalized_text": "daime"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174280604046823425"}], "author_id": "307887676", "created_at": "2019-09-18T15:39:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174347249649893376"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/gyOxprK0LS", "expanded_url": "https://twitter.com/ivonepita/status/1174140375369469952", "display_url": "twitter.com/ivonepita/stat\u2026"}]}, "id": "1174347968805318656", "text": "Se suicidou-se a si mesmo https://t.co/gyOxprK0LS", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174140375369469952"}], "author_id": "241174013", "created_at": "2019-09-18T15:42:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174347968805318656"]}, {"in_reply_to_user_id": "721111323459719168", "id": "1173766496016916480", "text": "@rafael_voa @Fafhoo @NachoRgz @interjet Ciertamente, pero imaginate que le pegue la locura arabe y cometa un atentado suicida, estas pilotos no estan bien de la cabeza", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rafael_voa", "id": "721111323459719168"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "Fafhoo", "id": "139850058"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173757559649513478"}], "author_id": "470591080", "created_at": "2019-09-17T01:11:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173766496016916480"]}, {"in_reply_to_user_id": "59300778", "id": "1174295340863885312", "text": "@AlexSampedro Me parece una bajeza gigante tildar de asesina a quien aborta. Creo que hacerlo es \"tirar la primera piedra\" aunque no est\u00e9s libre de pecado.\nHay un abrazo de amor de parte del evangelio para quienes han abortado. Ese abrazo se difumina cuando promovemos estas acusaciones.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AlexSampedro", "id": "59300778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174101336385818624"}], "author_id": "1164849072", "created_at": "2019-09-18T12:13:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174295340863885312"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/zi98Y3AZO7", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/bbc/2019/09/17/o-agrotoxico-que-matou-50-milhoes-de-abelhas-em-santa-catarina-em-um-so-me.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/ultimas-notici\u2026"}], "hashtags": [{"start": 206, "end": 237, "tag": "ForaBolsonaroETodosOsGolpistas"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9062, "type": "Person", "normalized_text": "Einstein"}]}, "id": "1174326750828027904", "text": "Esse governo \u00c9 S\u00d3 MORTE! Ele precisa ser derrubado! \n\u201cSe as abelhas desaparecerem, a humanidade ter\u00e1 s\u00f3 mais 4 anos de exist\u00eancia\u201d Einstein\nVamos permitir que essa gente escrota continue exterminando tudo?\n#ForaBolsonaroETodosOsGolpistas  https://t.co/zi98Y3AZO7", "lang": "pt", "author_id": "1100408021925023744", "created_at": "2019-09-18T14:18:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 78, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1174326750828027904"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/Qz1Nm8ExF1", "expanded_url": "https://bit.ly/2m1Ypyc", "display_url": "bit.ly/2m1Ypyc"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 75, "tag": "DL"}, {"start": 76, "end": 88, "tag": "DiarioLibre"}, {"start": 89, "end": 98, "tag": "Noticias"}, {"start": 99, "end": 110, "tag": "Actualidad"}, {"start": 111, "end": 119, "tag": "Sucesos"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 74, "probability": 0.5276, "type": "Other", "normalized_text": "DL"}, {"start": 77, "end": 87, "probability": 0.595, "type": "Other", "normalized_text": "DiarioLibre"}]}, "id": "1174328029566373889", "text": "De acuerdo con familiares, padec\u00eda depresi\u00f3n.\n\nhttps://t.co/Qz1Nm8ExF1\n\n#DL #DiarioLibre #Noticias #Actualidad #Sucesos", "lang": "es", "author_id": "34639484", "created_at": "2019-09-18T14:23:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 4, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1174328029566373889"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/c7LQQdccJS", "expanded_url": "http://bit.ly/30qOv7W", "display_url": "bit.ly/30qOv7W"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/lXpLVpSHgD", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1174340048038191104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lXpLVpSHgD", "media_key": "3_1174339081339383809"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.7393, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 35, "end": 39, "probability": 0.8416, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00e9cio"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.3253, "type": "Person", "normalized_text": "Lob\u00e3o"}]}, "id": "1174340048038191104", "text": "Executivo da Odebrecht que delatou A\u00e9cio e Lob\u00e3o \u00e9 encontrado morto; pol\u00edcia v\u00ea \u2018causa indeterminada\u2019 para morte https://t.co/c7LQQdccJS https://t.co/lXpLVpSHgD", "lang": "pt", "author_id": "9317502", "created_at": "2019-09-18T15:11:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 75, "like_count": 494, "quote_count": 88}, "edit_history_tweet_ids": ["1174340048038191104"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/hBfi3GnuA6", "expanded_url": "https://antropofagista.com.br/2019/09/18/videos-helicoptero-do-fascista-witzel-espalha-panico-e-terror-atirando-contra-a-favela-do-alemao/", "display_url": "antropofagista.com.br/2019/09/18/vid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://antropofagista.com.br/2019/09/18/videos-helicoptero-do-fascista-witzel-espalha-panico-e-terror-atirando-contra-a-favela-do-alemao/"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.3703, "type": "Other", "normalized_text": "Alem\u00e3o"}]}, "id": "1174344534794362881", "text": "V\u00eddeos: Helic\u00f3ptero do fascista Witzel espalha p\u00e2nico e terror atirando contra a favela do Alem\u00e3o https://t.co/hBfi3GnuA6", "lang": "pt", "author_id": "718770508498673664", "created_at": "2019-09-18T15:28:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 33, "like_count": 154, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1174344534794362881"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/Qhbb03IJ5Y", "expanded_url": "https://www.e-saludable.com/empresa-saludable/oms-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona/", "display_url": "e-saludable.com/empresa-saluda\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4316, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1174346364110745600", "text": "OMS: Cada 40 segundos se suicida una persona. https://t.co/Qhbb03IJ5Y", "lang": "es", "author_id": "163918285", "created_at": "2019-09-18T15:36:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174346364110745600"]}, {"id": "1167173466694586368", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "lang": "es", "author_id": "3000156695", "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44874, "quote_count": 330}, "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/gd0pEvVXV9", "expanded_url": "https://twitter.com/A3Noticias/status/1174270590041149441", "display_url": "twitter.com/A3Noticias/sta\u2026"}]}, "id": "1174332872376967174", "text": "Jajajajajajajajajaja se ha tropezado y ha empujado sin querer a la ni\u00f1a?\n\nMANIPULADORES. VIOLENCIA FAMILIAR. https://t.co/gd0pEvVXV9", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174270590041149441"}], "author_id": "957737635673509889", "created_at": "2019-09-18T14:42:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174332872376967174"]}, {"in_reply_to_user_id": "1016509788652482562", "id": "1174310704473501697", "text": "@lacabritafifi Fue una expresi\u00f3n de enojo lo de esta mujer, pero el q ella sea piloto y exprese esa intenci\u00f3n, la pone en grave riesgos q la castiguen, ya q ella demuestra q no es apta para volar x su tendencia suicida, seamos muy responsables con comentarios de esa clase", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174290418080636928"}], "author_id": "1005831150349062145", "created_at": "2019-09-18T13:14:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174310704473501697"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/ETchxrQxjX", "expanded_url": "https://twitter.com/SuzaneVRichBR/status/1174316998697869312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ETchxrQxjX", "media_key": "3_1174316976740732928"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/ETchxrQxjX", "expanded_url": "https://twitter.com/SuzaneVRichBR/status/1174316998697869312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ETchxrQxjX", "media_key": "3_1174316976690335745"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/ETchxrQxjX", "expanded_url": "https://twitter.com/SuzaneVRichBR/status/1174316998697869312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ETchxrQxjX", "media_key": "3_1174316976719761408"}]}, "id": "1174316998697869312", "text": "Divulgadas as primeiras imagens do filme mais aguardado do ano! Est\u00e3o prontos pra chuva de aclama\u00e7\u00e3o e bilheteria, richth\u00f3rf\u00e3os? \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb0\ud83e\udd70 https://t.co/ETchxrQxjX", "lang": "pt", "author_id": "760285797450969088", "created_at": "2019-09-18T13:39:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 384, "reply_count": 279, "like_count": 2026, "quote_count": 1068}, "edit_history_tweet_ids": ["1174316998697869312"]}, {"in_reply_to_user_id": "509107935", "id": "1174332579509612544", "text": "@mafaldita02 d\u00f3nde puedo ver el v\u00eddeo??", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174332191070924805"}], "author_id": "370715401", "created_at": "2019-09-18T14:41:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174332579509612544"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/y0Cez6x33U", "expanded_url": "https://twitter.com/FelipeCalderon/status/1174112167852830721", "display_url": "twitter.com/FelipeCalderon\u2026"}], "mentions": [{"start": 35, "end": 50, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}]}, "id": "1174155251122888704", "text": "As\u00ed es, pensamos diferente a usted @FelipeCalderon \nLe explico: una broma sobre una masacre no nos causa risa.\nPero no sorprende su insensibilidad ante los temas de violencia y muerte. https://t.co/y0Cez6x33U", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174112167852830721"}], "author_id": "225101516", "created_at": "2019-09-18T02:56:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2311, "reply_count": 1433, "like_count": 6758, "quote_count": 192}, "edit_history_tweet_ids": ["1174155251122888704"]}, {"in_reply_to_user_id": "141720269", "id": "1174345002027278336", "text": "@heechulspetal_ Agora no aguardo do teaser do z\u00e9", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "heechulspetal_", "id": "141720269"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 47, "probability": 0.4083, "type": "Person", "normalized_text": "z\u00e9"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174343412696461313"}], "author_id": "479211640", "created_at": "2019-09-18T15:30:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174345002027278336"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/9EN6uwJcB0", "expanded_url": "https://twitter.com/reyreysincorona/status/1174079700555243520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9EN6uwJcB0", "media_key": "3_1174079687720603648"}]}, "id": "1174079700555243520", "text": "A ver, contesta: https://t.co/9EN6uwJcB0", "lang": "pt", "author_id": "443008452", "created_at": "2019-09-17T21:56:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 256, "like_count": 327, "quote_count": 29}, "edit_history_tweet_ids": ["1174079700555243520"]}, {"id": "1174343888464678914", "text": "#PlenariaCM A trav\u00e9s del programa Escuelas Entornos Protectores se trabaja en la prevenci\u00f3n de:\n\n\u2022Violencias sexuales \n\u2022Conducta suicida\n\u2022Consumo de sustancias psicoactivas\n\u2022Embarazo adolescente\n\u2022Bullying\n\u2022Uso y vinculaci\u00f3n de ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "PlenariaCM"}]}, "lang": "es", "author_id": "79868273", "created_at": "2019-09-18T15:26:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174343888464678914"]}, {"in_reply_to_user_id": "156996868", "id": "1173983926190260224", "text": "@Sofipereiras @TelemundoUY En parte comparto , pero lo que no debes desconocer es que al victimario no le importa la pena que pueda recaerle por sus actos , de hecho la mayor\u00eda se suicida despu\u00e9s de cometer el delito , no les importan las consecuencias de su acto , eso es lo m\u00e1s terrible , es inmoral", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Sofipereiras", "id": "156996868"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "TelemundoUY", "id": "2480246383"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173968331776385024"}], "author_id": "1161359764661690368", "created_at": "2019-09-17T15:35:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173983926190260224"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/UCpgfVa2ZJ", "expanded_url": "https://www.elcorreo.com/sociedad/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?vca=dgtk-rrss-ecr&vso=fb&vmc=social&_tcode=YWMzMnAx", "display_url": "elcorreo.com/sociedad/salud\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcorreo.com/sociedad/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?vca=dgtk-rrss-ecr&vso=fb&vmc=social&_tcode=YWMzMnAx"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.5188, "type": "Place", "normalized_text": "ESPA\u00d1A"}]}, "id": "1171284967059599360", "text": "CADA DOS HORAS Y MEDIA SE SUICIDA UNA PERSONA EN ESPA\u00d1A.\nTres de cada cuatro suicidios los cometen los varones. \n\u00bfLo sab\u00edas? \n\u2022\n\u2022... https://t.co/UCpgfVa2ZJ", "lang": "es", "author_id": "270384395", "created_at": "2019-09-10T04:51:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 5, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171284967059599360"]}], "places": [{"full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "id": "4029837e46e8e369"}, {"full_name": "Barcelona, Espa\u00f1a", "id": "1a27537478dd8e38"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Imperatriz, Brasil", "id": "06642cb4689041dc"}, {"full_name": "Panama", "id": "9d8ae4b0fac2036a"}, {"full_name": "Labelle, FL", "id": "ad62ac9099a62f75"}, {"full_name": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes, Brasil", "id": "bf35d6804909118a"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1093469532054867968", "value": "1093469532054867968", "detail": "User has been suspended: [1093469532054867968].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174367255259426816", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174367255259426816", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174367255259426816].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1093469532054867968", "value": "1093469532054867968", "detail": "User has been suspended: [1093469532054867968].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174367255259426816", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174367255259426816", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174367255259426816].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1093469532054867968", "value": "1093469532054867968", "detail": "User has been suspended: [1093469532054867968].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174367255259426816", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174367255259426816", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174367255259426816].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1093469532054867968", "value": "1093469532054867968", "detail": "User has been suspended: [1093469532054867968].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174367255259426816", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174367255259426816", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174367255259426816].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1093469532054867968", "value": "1093469532054867968", "detail": "User has been suspended: [1093469532054867968].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174367255259426816", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174367255259426816", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174367255259426816].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2153597521", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2153597521].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2153597521", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174350676236873730", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174350676236873730].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174350676236873730", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174364265748123648", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174364265748123648].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174364265748123648", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174358462156955650", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174358462156955650", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174358462156955650].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1174144051358179328", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174144051358179328].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174144051358179328", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "884425614513623040", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [884425614513623040].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "884425614513623040", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174358526451433473", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174358526451433473].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174358526451433473", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1089511067779325952", "value": "1089511067779325952", "detail": "User has been suspended: [1089511067779325952].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174358261912539137", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174358261912539137", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174358261912539137].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1137918755349159936", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1137918755349159936].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1137918755349159936", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174357143971147776", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174357143971147776].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174357143971147776", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174356498572595200", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174356498572595200", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174356498572595200].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1137918755349159936", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1137918755349159936].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1137918755349159936", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174354550792294401", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174354550792294401].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174354550792294401", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1917889736", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1917889736].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1917889736", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174353016335556608", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174353016335556608].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174353016335556608", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1077227104314503169", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1077227104314503169].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1077227104314503169", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174342730337660929", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174342730337660929].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174342730337660929", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1917889736", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1917889736].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1917889736", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174351801518362624", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174351801518362624].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174351801518362624", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174351629778337792", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174351629778337792].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174351629778337792", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1172519275988443136", "value": "1172519275988443136", "detail": "User has been suspended: [1172519275988443136].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172603456877715456", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172603456877715456", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172603456877715456].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "859921289175289856", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [859921289175289856].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "859921289175289856", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174350668058046464", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174350668058046464].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174350668058046464", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1144190605", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1144190605].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1144190605", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174345806545137664", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174345806545137664].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174345806545137664", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174346284301541376", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174346284301541376", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174346284301541376].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1174371756762685445", "oldest_id": "1174344340824453120", "result_count": 469, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm601hb8vlr39r29klq0td06agl19"}}