{"data": [{"author_id": "153529747", "edit_history_tweet_ids": ["1187573290170114048"], "id": "1187573290170114048", "created_at": "2019-10-25T03:35:11.000Z", "text": "La sociedad es tan hip\u00f3crita que si alguien se suicida todos lo aman y lamentan su muerte, pero cuando pide ayuda a nadie le interesa... por ejemplo yo publique que necesitaba ayuda y trabajo, d\u00edganme quien me mando mensaje aunque sea para preguntar como estoy... \ud83d\udc94", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "826030233006534656", "edit_history_tweet_ids": ["1187573235690409984"], "id": "1187573235690409984", "created_at": "2019-10-25T03:34:58.000Z", "text": "Preciso de um fds todo com minha irm\u00e3 para fazer ela assistir esquadr\u00e3o suicida e o batman hahahhaa", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.7819, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1141607970", "in_reply_to_user_id": "1141607970", "edit_history_tweet_ids": ["1187573066945171456"], "id": "1187573066945171456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187131934629126146"}], "created_at": "2019-10-25T03:34:17.000Z", "text": "\u2022 esquadr\u00e3o suicida\n\u21b3 suicide squad\n\n\u2014 2016 https://t.co/nTAcVrM6LF", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/nTAcVrM6LF", "expanded_url": "https://twitter.com/neongravztones/status/1187573066945171456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nTAcVrM6LF", "media_key": "16_1187573050876796929"}]}}, {"author_id": "127060612", "edit_history_tweet_ids": ["1187573060347617280"], "id": "1187573060347617280", "created_at": "2019-10-25T03:34:16.000Z", "text": "Moralistas me chamam de suicida", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "975164240033181696", "edit_history_tweet_ids": ["1187572995365191681"], "id": "1187572995365191681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187572391502897152"}], "created_at": "2019-10-25T03:34:00.000Z", "text": "RT @NatachaPiazza: Mais bancar o her\u00f3i suicida s\u00f3 fez de voc\u00ea um grande babaca kkkk adeus Jorge uuuu adeus Jorge https://t.co/S1yWg4tous", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.4721, "type": "Other", "normalized_text": "Jorge"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.4241, "type": "Other", "normalized_text": "Jorge"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NatachaPiazza", "id": "1239211268"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/S1yWg4tous", "expanded_url": "https://twitter.com/thayselendaa/status/1187571019260878849", "display_url": "twitter.com/thayselendaa/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "152889684", "edit_history_tweet_ids": ["1187572888515371009"], "id": "1187572888515371009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187561476732665856"}], "created_at": "2019-10-25T03:33:35.000Z", "text": "RT @YsidroGarciaR: High Life [2018]. Lo que logra la directora Claire Denis es algo inesperado. Utiliza el g\u00e9nero de ciencia ficci\u00f3n para r\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.968, "type": "Other", "normalized_text": "High Life"}, {"start": 63, "end": 74, "probability": 0.9276, "type": "Person", "normalized_text": "Claire Denis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YsidroGarciaR", "id": "64521039"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "170737254", "edit_history_tweet_ids": ["1187572689495560192"], "id": "1187572689495560192", "created_at": "2019-10-25T03:32:47.000Z", "text": "CASTROVILLARI (COSENZA), Finti corsi operatore sanitario, disperato si suicida https://t.co/P4VM4z4t0y", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/P4VM4z4t0y", "expanded_url": "https://ilcentrotirreno.it/sito/249-italia/cosenza/15327-castrovillari-cosenza-finti-corsi-operatore-sanitario-disperato-si-suicida.html", "display_url": "ilcentrotirreno.it/sito/249-itali\u2026"}]}}, {"author_id": "170737254", "edit_history_tweet_ids": ["1187572682113585152"], "id": "1187572682113585152", "created_at": "2019-10-25T03:32:46.000Z", "text": "[NEWS - IL CENTRO TIRRENO] https://t.co/P4VM4z4t0y", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/P4VM4z4t0y", "expanded_url": "https://ilcentrotirreno.it/sito/249-italia/cosenza/15327-castrovillari-cosenza-finti-corsi-operatore-sanitario-disperato-si-suicida.html", "display_url": "ilcentrotirreno.it/sito/249-itali\u2026"}]}}, {"author_id": "220587539", "edit_history_tweet_ids": ["1187572545526075392"], "id": "1187572545526075392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205401445654528"}], "created_at": "2019-10-25T03:32:13.000Z", "text": "RT @gonatividade: Esse \u00e9 o GRUPO DE APOIO AOS SOBREVIVENTES DO SUIC\u00cdDIO e no mesmo dia e local ocorre separadamente o grupo para apoio dos\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GoNatividade", "id": "1573664114492297219"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1239211268", "edit_history_tweet_ids": ["1187572391502897152"], "id": "1187572391502897152", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187571019260878849"}], "created_at": "2019-10-25T03:31:36.000Z", "text": "Mais bancar o her\u00f3i suicida s\u00f3 fez de voc\u00ea um grande babaca kkkk adeus Jorge uuuu adeus Jorge https://t.co/S1yWg4tous", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4379, "type": "Other", "normalized_text": "Jorge"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.4491, "type": "Other", "normalized_text": "Jorge"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/S1yWg4tous", "expanded_url": "https://twitter.com/thayselendaa/status/1187571019260878849", "display_url": "twitter.com/thayselendaa/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "727977950679859201", "edit_history_tweet_ids": ["1187572126947127297"], "id": "1187572126947127297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187069682249015296"}], "created_at": "2019-10-25T03:30:33.000Z", "text": "RT @NicolaMorra63: Tristezza infinita.\nAdesso i responsabili vengano giudicati e trattati come giustizia impone. \nhttps://t.co/auGx7rbUAV", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NicolaMorra63", "id": "1314728936"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/auGx7rbUAV", "expanded_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml", "display_url": "corriere.it/cronache/19_ot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "112694236", "edit_history_tweet_ids": ["1187571987528536064"], "id": "1187571987528536064", "created_at": "2019-10-25T03:30:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Sucesos"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.9359, "type": "Place", "normalized_text": "Vigo"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 97, "username": "PacoRlarazon", "id": "1490333408"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/8FS7kpN2AU", "expanded_url": "http://lrzn.es/1b1cm3", "display_url": "lrzn.es/1b1cm3", "status": 200, "unwound_url": "https://www.larazon.es/sociedad/un-joven-se-suicida-cortandose-la-cabeza-con-una-motosierra-en-vigo-NB25422924/?utm_source=twitter&utm_medium=organic&utm_campaign=lrzn_org_Fr_5_30"}]}, "text": "#Sucesos | Un joven se suicida cort\u00e1ndose la cabeza con una motosierra en Vigo, por @PacoRlarazon https://t.co/8FS7kpN2AU", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"author_id": "448353068", "edit_history_tweet_ids": ["1187571976065425409"], "id": "1187571976065425409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187566142073782272"}], "created_at": "2019-10-25T03:29:57.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 71, "tag": "4tNarcoTransformaci\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 70, "probability": 0.468, "type": "Other", "normalized_text": "4tNarcoTransformaci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LuzMariaChavez1", "id": "305259965"}]}, "text": "RT @LuzMariaChavez1: \u00a1Muy lamentable! Tambi\u00e9n la #4tNarcoTransformaci\u00f3n est\u00e1 cobrando vidas de sus propias filas: 10 meses sin pagar su sue\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "613671577", "edit_history_tweet_ids": ["1187571679809064960"], "id": "1187571679809064960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "created_at": "2019-10-25T03:28:47.000Z", "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "788189002365042688", "edit_history_tweet_ids": ["1187571513408532480"], "id": "1187571513408532480", "created_at": "2019-10-25T03:28:07.000Z", "text": "Es un buen momento para ser una suicida. \nDioses, no me siento bien", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "78043482", "in_reply_to_user_id": "50467662", "edit_history_tweet_ids": ["1187571487626149888"], "id": "1187571487626149888", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187564103595937792"}], "created_at": "2019-10-25T03:28:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 128, "end": 146, "tag": "falandodeafazenda"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.6945, "type": "Person", "normalized_text": "Andreia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "webtvbrasileira", "id": "50467662"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "text": "@WebTVBrasileira @YouTube Tati o que faz um kamikaze? Se suicida em prol do nada. Andreia n\u00e3o vale um milh\u00e3o, n\u00e3o pago nem cem. #falandodeafazenda", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "818139635972968448", "edit_history_tweet_ids": ["1187571457125212160"], "id": "1187571457125212160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187081286160146446"}], "created_at": "2019-10-25T03:27:54.000Z", "text": "RT @Marcelo_tkd_12: j\u00e1 pensaram que se calhar o joker n\u00e3o matou os gajos no comboio, e que foi tudo da imagina\u00e7\u00e3o dele como foi o namoro. p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Marcelo_tkd_12", "id": "999910690398781440"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "94747532", "edit_history_tweet_ids": ["1187571390590799872"], "id": "1187571390590799872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "created_at": "2019-10-25T03:27:38.000Z", "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2442236443", "edit_history_tweet_ids": ["1187571387172560896"], "id": "1187571387172560896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187528874537684997"}], "created_at": "2019-10-25T03:27:37.000Z", "text": "RT @milasthetc: vamo la \n\nalaska se matou ou foi um acidente?", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.4316, "type": "Person", "normalized_text": "alaska"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "milasthetc", "id": "4175877275"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2838622022", "edit_history_tweet_ids": ["1187570852755316736"], "id": "1187570852755316736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "created_at": "2019-10-25T03:25:29.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}]}, "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "845490526216339457", "edit_history_tweet_ids": ["1187570804046925825"], "id": "1187570804046925825", "created_at": "2019-10-25T03:25:18.000Z", "text": "Misionera se suicida por chismes en la\u00a0iglesia https://t.co/TLIvZsNNQp https://t.co/7b0pefXlFc", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/TLIvZsNNQp", "expanded_url": "https://www.viviendolafe.com/misionera-se-suicida-por-chismes-en-la-iglesia/", "display_url": "viviendolafe.com/misionera-se-s\u2026"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/7b0pefXlFc", "expanded_url": "https://twitter.com/Luizvarela77/status/1187570804046925825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7b0pefXlFc", "media_key": "3_1187570802453024768"}]}}, {"author_id": "1619147707", "edit_history_tweet_ids": ["1187570658764607489"], "id": "1187570658764607489", "created_at": "2019-10-25T03:24:43.000Z", "text": "O qu\u00e3o preparado e oq vc t\u00e1 disposto a fazer sobre um amigo seu q chega p vc e fala q n\u00e3o se matou ainda por causa da fam\u00edlia?", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "174340041", "in_reply_to_user_id": "1077023755229114370", "edit_history_tweet_ids": ["1187570433345888257"], "id": "1187570433345888257", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187570130756222976"}], "created_at": "2019-10-25T03:23:49.000Z", "text": "@lucskmmer Ainda desisti dos jogos da faculdade pra tentar comprar kkkkkkk Taylor me matou. Acho que nem se Jesus baixar eu compro esse ingresso", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.926, "type": "Person", "normalized_text": "Taylor"}, {"start": 108, "end": 112, "probability": 0.7858, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lucskmmer", "id": "1077023755229114370"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "63503381", "edit_history_tweet_ids": ["1187570286503313409"], "id": "1187570286503313409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186457737959485440"}], "created_at": "2019-10-25T03:23:14.000Z", "text": "RT @thairkassam: Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegra\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "135595566", "edit_history_tweet_ids": ["1187570239829139465"], "id": "1187570239829139465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "created_at": "2019-10-25T03:23:03.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3103017245", "edit_history_tweet_ids": ["1187570225442672640"], "id": "1187570225442672640", "created_at": "2019-10-25T03:23:00.000Z", "text": "Se eu morrer, procurem o Gabriel. \nEle me matou.", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.6175, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "183253419", "edit_history_tweet_ids": ["1187570072694464512"], "id": "1187570072694464512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "created_at": "2019-10-25T03:22:23.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1439086830", "edit_history_tweet_ids": ["1187569866297004032"], "id": "1187569866297004032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187569313085042688"}], "created_at": "2019-10-25T03:21:34.000Z", "text": "RT @whvtswrong: Lynn atropelou o cvlt e ainda deu r\u00e9 pra ver se matou", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4141, "type": "Other", "normalized_text": "Lynn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "whvtswrong", "id": "394334537"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3242550140", "edit_history_tweet_ids": ["1187569862534557696"], "id": "1187569862534557696", "created_at": "2019-10-25T03:21:33.000Z", "text": "Periodista se suicida por culpa de la 4T https://t.co/lQfwrnLSvz v\u00eda @contrapesoC", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 39, "probability": 0.6364, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}], "mentions": [{"start": 69, "end": 81, "username": "ContrapesoC", "id": "1044265929742397440"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/lQfwrnLSvz", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "291926899", "edit_history_tweet_ids": ["1187569571256909826"], "id": "1187569571256909826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187566142073782272"}], "created_at": "2019-10-25T03:20:24.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 71, "tag": "4tNarcoTransformaci\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 70, "probability": 0.468, "type": "Other", "normalized_text": "4tNarcoTransformaci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LuzMariaChavez1", "id": "305259965"}]}, "text": "RT @LuzMariaChavez1: \u00a1Muy lamentable! Tambi\u00e9n la #4tNarcoTransformaci\u00f3n est\u00e1 cobrando vidas de sus propias filas: 10 meses sin pagar su sue\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "963994579732258816", "edit_history_tweet_ids": ["1187569543239098370"], "id": "1187569543239098370", "created_at": "2019-10-25T03:20:17.000Z", "text": "De que te sirve hablarle de muerte a un suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}}, {"author_id": "394334537", "edit_history_tweet_ids": ["1187569313085042688"], "id": "1187569313085042688", "created_at": "2019-10-25T03:19:22.000Z", "text": "Lynn atropelou o cvlt e ainda deu r\u00e9 pra ver se matou", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4844, "type": "Other", "normalized_text": "Lynn"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1001062939640688645", "edit_history_tweet_ids": ["1187569014710718464"], "id": "1187569014710718464", "created_at": "2019-10-25T03:18:11.000Z", "text": "Me tienen como un alcoh\u00f3lico en crisis con la bebida\nEmpez\u00f3 siendo algo c\u00f3mico esta misi\u00f3n suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3369980242", "edit_history_tweet_ids": ["1187569004778606593"], "id": "1187569004778606593", "created_at": "2019-10-25T03:18:09.000Z", "text": "Coringa \u00e9 mto foda, o personagem sempre gerando grandes atua\u00e7\u00f5es ... falo do coringa msm, n aquela merda do esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude02", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8372, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1452805466", "edit_history_tweet_ids": ["1187568955512242179"], "id": "1187568955512242179", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187447325603614722"}], "created_at": "2019-10-25T03:17:57.000Z", "text": "RT @Irfeel: @DanielUrresti1 Cuando escucho APRA a mi mente viene un expresidente cobarde y suicida!!!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Irfeel", "id": "127554567"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1858094328", "edit_history_tweet_ids": ["1187568564938694656"], "id": "1187568564938694656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187528874537684997"}], "created_at": "2019-10-25T03:16:24.000Z", "text": "RT @milasthetc: vamo la \n\nalaska se matou ou foi um acidente?", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.4316, "type": "Person", "normalized_text": "alaska"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "milasthetc", "id": "4175877275"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1925234119", "edit_history_tweet_ids": ["1187568543388389376"], "id": "1187568543388389376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187058674860253185"}], "created_at": "2019-10-25T03:16:19.000Z", "text": "RT @RockStroke: Qu\u00e9 buen hilo comparando el innegable \u00e9xito chileno con el rotundo fracaso del peronismo argentino y el desastre cuasi apoc\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 133, "probability": 0.4039, "type": "Person", "normalized_text": "cuasi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4871764673", "edit_history_tweet_ids": ["1187568456201322497"], "id": "1187568456201322497", "created_at": "2019-10-25T03:15:58.000Z", "text": "Toda vez que assisto esquadr\u00e3o suicida fico mto triste pq \u00f4 filminho ruim", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.86, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "473539847", "edit_history_tweet_ids": ["1187568265515716619"], "id": "1187568265515716619", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187503525011623937"}], "created_at": "2019-10-25T03:15:13.000Z", "text": "Querida vc pode at\u00e9 se tornar \"pastora\" pra \"lavar a alma\" n\u00e9 achando que vai para o Reino dos C\u00e9us, mas ser\u00e1 sempre aquela que matou os pais por causa de heran\u00e7a. Justi\u00e7a divina nunca falha am\u00f4! Deus t\u00e1 vendo. https://t.co/IxJDW5hYx4", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 98, "probability": 0.7684, "type": "Place", "normalized_text": "Reino dos C\u00e9us"}, {"start": 196, "end": 199, "probability": 0.6522, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/IxJDW5hYx4", "expanded_url": "https://twitter.com/jornalodia/status/1187503525011623937", "display_url": "twitter.com/jornalodia/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1205104946", "edit_history_tweet_ids": ["1187568247870083072"], "id": "1187568247870083072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187058674860253185"}], "created_at": "2019-10-25T03:15:08.000Z", "text": "RT @RockStroke: Qu\u00e9 buen hilo comparando el innegable \u00e9xito chileno con el rotundo fracaso del peronismo argentino y el desastre cuasi apoc\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 133, "probability": 0.4039, "type": "Person", "normalized_text": "cuasi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2595243343", "edit_history_tweet_ids": ["1187568186423685120"], "id": "1187568186423685120", "created_at": "2019-10-25T03:14:54.000Z", "text": "Tengo tantos sentimientos como un t\u00e9mpano tantas ganas de vivir como un suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1126004971399458821", "edit_history_tweet_ids": ["1187568053690617856"], "id": "1187568053690617856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "created_at": "2019-10-25T03:14:22.000Z", "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3404950839", "edit_history_tweet_ids": ["1187567897608179712"], "id": "1187567897608179712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187523417668493313"}], "created_at": "2019-10-25T03:13:45.000Z", "text": "RT @beromeroto: @HolaChiot Tas queso eso es una nota suicida...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "beromeroto", "id": "215866802"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "HolaChiot", "id": "3404950839"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2823522218", "edit_history_tweet_ids": ["1187567888565063680"], "id": "1187567888565063680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187566142073782272"}], "created_at": "2019-10-25T03:13:43.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 71, "tag": "4tNarcoTransformaci\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 70, "probability": 0.468, "type": "Other", "normalized_text": "4tNarcoTransformaci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LuzMariaChavez1", "id": "305259965"}]}, "text": "RT @LuzMariaChavez1: \u00a1Muy lamentable! Tambi\u00e9n la #4tNarcoTransformaci\u00f3n est\u00e1 cobrando vidas de sus propias filas: 10 meses sin pagar su sue\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "178948471", "edit_history_tweet_ids": ["1187567045765947393"], "id": "1187567045765947393", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187194445244043264"}], "created_at": "2019-10-25T03:10:22.000Z", "text": "Acho que ele mesmo se matou https://t.co/OHuAayAfvo", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/OHuAayAfvo", "expanded_url": "https://twitter.com/UrubuCartoon/status/1187194445244043264", "display_url": "twitter.com/UrubuCartoon/s\u2026"}]}}, {"author_id": "544633532", "edit_history_tweet_ids": ["1187567037645819904"], "id": "1187567037645819904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "created_at": "2019-10-25T03:10:20.000Z", "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "959512265740423168", "in_reply_to_user_id": "929460149974073344", "edit_history_tweet_ids": ["1187566585835413505"], "id": "1187566585835413505", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187566358998978560"}], "created_at": "2019-10-25T03:08:32.000Z", "text": "@Alissontiinho @_thauanx  que se matou rindo tamb\u00e9m kkkkkkkkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Alissontiinho", "id": "929460149974073344"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "115995415", "edit_history_tweet_ids": ["1187566402431062017"], "id": "1187566402431062017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187566142073782272"}], "created_at": "2019-10-25T03:07:48.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 71, "tag": "4tNarcoTransformaci\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 70, "probability": 0.468, "type": "Other", "normalized_text": "4tNarcoTransformaci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LuzMariaChavez1", "id": "305259965"}]}, "text": "RT @LuzMariaChavez1: \u00a1Muy lamentable! Tambi\u00e9n la #4tNarcoTransformaci\u00f3n est\u00e1 cobrando vidas de sus propias filas: 10 meses sin pagar su sue\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "305259965", "edit_history_tweet_ids": ["1187566142073782272"], "id": "1187566142073782272", "created_at": "2019-10-25T03:06:46.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 50, "tag": "4tNarcoTransformaci\u00f3n"}, {"start": 213, "end": 216, "tag": "4T"}, {"start": 218, "end": 234, "tag": "MorenaEsLaMafia"}], "annotations": [{"start": 214, "end": 215, "probability": 0.5062, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}], "mentions": [{"start": 122, "end": 131, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}, {"start": 132, "end": 139, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 140, "end": 154, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 263, "end": 275, "username": "ContrapesoC", "id": "1044265929742397440"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/g601ul7Jxa", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}]}, "text": "\u00a1Muy lamentable! Tambi\u00e9n la #4tNarcoTransformaci\u00f3n est\u00e1 cobrando vidas de sus propias filas: 10 meses sin pagar su sueldo @m_ebrard @SRE_mx @lopezobrador_ , lo orillaron a:\n\ud83d\udc47\nPeriodista se suicida por culpa de la #4T\n\u25ba#MorenaEsLaMafia\nhttps://t.co/g601ul7Jxa v\u00eda @contrapesoC", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "97551198", "in_reply_to_user_id": "35273933", "edit_history_tweet_ids": ["1187566104312455169"], "id": "1187566104312455169", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187565325321031681"}], "created_at": "2019-10-25T03:06:37.000Z", "text": "@ZENEN07 Es que todos los pa\u00edses son asi. TODOS. O la gente se Suicida en Japon, Korea o Noruega porque es perfecto? Lo que pasa es que la envidia de algunos solo les hace sentir \"regocijo\" porque al que esta en Chile le va \"mal\".", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9625, "type": "Place", "normalized_text": "Japon"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "Korea"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 212, "end": 216, "probability": 0.9779, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ZENEN07", "id": "35273933"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "006b2a835a30b702"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "806594524877324288", "edit_history_tweet_ids": ["1187565782168997888"], "id": "1187565782168997888", "created_at": "2019-10-25T03:05:21.000Z", "text": "Me fez assistir esquadr\u00e3o suicida e dormiu \ud83d\ude44", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.7138, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "158949424", "edit_history_tweet_ids": ["1187565750048964610"], "id": "1187565750048964610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187369760427827201"}], "created_at": "2019-10-25T03:05:13.000Z", "text": "RT @elbasiliogmas: Que triste todo este asunto de Claudio Escobosa, as\u00ed pasa, se acomodan en los huesos unos pocos y muchos que se la jugar\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 65, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "Claudio Escobosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elbasiliogmas", "id": "168834896"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "735960042130792449", "in_reply_to_user_id": "1121158201", "edit_history_tweet_ids": ["1187565705304166408"], "id": "1187565705304166408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186828190615883776"}], "created_at": "2019-10-25T03:05:02.000Z", "text": "@VasquezBazan Porqu\u00e9 reiteradamente Ud sugiere que no hay un suicida sino un fugado...?\nSin ser aprista, le sugiero que presente pruebas de ello, lo contrario ser\u00eda complicidad...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1107424133753786370", "edit_history_tweet_ids": ["1187565645996666882"], "id": "1187565645996666882", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187412286832566284"}], "created_at": "2019-10-25T03:04:48.000Z", "text": "No, porque una empresa no quiere a un \"posible suicida\" adem\u00e1s, tienes que saber colocarle muros a tu trabajo de tu vida privada https://t.co/K7kFbGpyK8", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/K7kFbGpyK8", "expanded_url": "https://twitter.com/sssstiven/status/1187412286832566284", "display_url": "twitter.com/sssstiven/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "2559728309", "edit_history_tweet_ids": ["1187565083704119296"], "id": "1187565083704119296", "created_at": "2019-10-25T03:02:34.000Z", "text": "Oremos por nuestro Pastores.. https://t.co/AcdQu6elz2", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/AcdQu6elz2", "expanded_url": "https://buff.ly/2Jjj1uU", "display_url": "buff.ly/2Jjj1uU"}]}}, {"author_id": "2223272358", "in_reply_to_user_id": "87593206", "edit_history_tweet_ids": ["1187564918008172546"], "id": "1187564918008172546", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187564267115032576"}], "created_at": "2019-10-25T03:01:54.000Z", "text": "@GuilleRaffo Pero muy artificiales. Era previsible que cuando lo sacudieran un poco eso se desmoronaba. Lleg\u00f3 bastante bien a las PASO m\u00e1s por la indiferencia suicida del oficialismo que por m\u00e9ritos propios.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GuilleRaffo", "id": "87593206"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "398294363", "edit_history_tweet_ids": ["1187564843185987586"], "id": "1187564843185987586", "created_at": "2019-10-25T03:01:37.000Z", "text": "Le voy a decir a mis queridos seguidores que por ver un tweet de mierda no quiere decir que me voy a suicidar, estoy vivita y coleando pero no me tomen de suicida bye", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2797835458", "edit_history_tweet_ids": ["1187564824248623105"], "id": "1187564824248623105", "created_at": "2019-10-25T03:01:32.000Z", "text": "Rapaz to ouvindo Calum scott aqui, \u00e9 cada musica de se fuder mas no matter what me matou", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.8788, "type": "Person", "normalized_text": "Calum scott"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1176973002954694658", "in_reply_to_user_id": "1176973002954694658", "edit_history_tweet_ids": ["1187564817864970240"], "id": "1187564817864970240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187564359083593730"}], "created_at": "2019-10-25T03:01:31.000Z", "text": "isso ainda se resume a ser chamado de drama \n\nE quando a pessoa j\u00e1 n\u00e3o aguenta mais e chega a um ponto em que se suicida, a\u00ed sim as pessoas percebem.. mais olha s\u00f3 \u00e9 tarde de mais e a pessoa que julgou n\u00e3o entendeu o \"drama\" .", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "115133899", "edit_history_tweet_ids": ["1187564599643721730"], "id": "1187564599643721730", "created_at": "2019-10-25T03:00:39.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Pol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.7514, "type": "Other", "normalized_text": "COSEP"}, {"start": 145, "end": 158, "probability": 0.5007, "type": "Person", "normalized_text": "Azah\u00e1lea Sol\u00eds"}], "mentions": [{"start": 57, "end": 73, "username": "AlianzaCivicaNi", "id": "1004837865203912704"}, {"start": 89, "end": 99, "username": "UnidadNic", "id": "1047971926491242497"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/zcrY1TCmSz", "expanded_url": "https://confidencial.com.ni/seria-suicida-y-absurdo-ir-a-una-eleccion-sin-una-reforma/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1571971471", "display_url": "confidencial.com.ni/seria-suicida-\u2026"}]}, "text": "#Pol\u00edtica | Las propuestas de reformas electorales de la @AlianzaCivicaNi, el COSEP y la @UnidadNic se \u201cencarrilan en los mismos temas\u201d, asegura Azah\u00e1lea Sol\u00eds https://t.co/zcrY1TCmSz", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"author_id": "293839073", "edit_history_tweet_ids": ["1187564566705655808"], "id": "1187564566705655808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "created_at": "2019-10-25T03:00:31.000Z", "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2267757901", "edit_history_tweet_ids": ["1187564556572418048"], "id": "1187564556572418048", "created_at": "2019-10-25T03:00:28.000Z", "text": "O cara estuprou v\u00e1rias mulheres e matou, era psicopata e necr\u00f3filo, foi preso e n\u00e3o teve pena de morte, se graduou em sociologia na pris\u00e3o e morreu velho... A vida \u00e9 uma grande bosta mesmo.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "914289036512186368", "edit_history_tweet_ids": ["1187564508618858499"], "id": "1187564508618858499", "created_at": "2019-10-25T03:00:17.000Z", "text": "minha sina, gana suicida, morte divina, doce tangerina...", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "809054203930873856", "edit_history_tweet_ids": ["1187564104527036417"], "id": "1187564104527036417", "created_at": "2019-10-25T02:58:41.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 132, "tag": "Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.7879, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}, {"start": 114, "end": 131, "probability": 0.7555, "type": "Other", "normalized_text": "Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda"}]}, "text": "Obrigada pelos mimos galera que se matou de votar pra deixar o Rodrigo e ver a cara dos tombadinhos cair no ch\u00e3o #Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}}, {"author_id": "331196402", "in_reply_to_user_id": "331196402", "edit_history_tweet_ids": ["1187563778331815936"], "id": "1187563778331815936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187557454864887808"}], "created_at": "2019-10-25T02:57:23.000Z", "text": "s\u00f3 quem viveu o hh suicida INFELIZMENTE sabe", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 17, "probability": 0.5653, "type": "Person", "normalized_text": "hh"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "126845298", "in_reply_to_user_id": "2161010582", "edit_history_tweet_ids": ["1187563618440765440"], "id": "1187563618440765440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187543671371116545"}], "created_at": "2019-10-25T02:56:45.000Z", "text": "@dn_rocha @JoaquimEstevam nao \u00e9 (E DAI? ) O cara voltou fortalecido, conseguiu comandar o Pais, invadiu Paises com quem assinou acordo de Paz, matou 6 Milh\u00f5es de Judeus  (fora outros milh\u00f5es q nao compactuaram com ele)ficou anos na tirania at\u00e9 se matar.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "dn_rocha", "id": "2161010582"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1142246284008579073", "edit_history_tweet_ids": ["1187563415918829569"], "id": "1187563415918829569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205401445654528"}], "created_at": "2019-10-25T02:55:56.000Z", "text": "RT @gonatividade: Esse \u00e9 o GRUPO DE APOIO AOS SOBREVIVENTES DO SUIC\u00cdDIO e no mesmo dia e local ocorre separadamente o grupo para apoio dos\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GoNatividade", "id": "1573664114492297219"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "948620514", "edit_history_tweet_ids": ["1187562855744364544"], "id": "1187562855744364544", "created_at": "2019-10-25T02:53:43.000Z", "text": "Soy bien suicida y har\u00e9 el libro de Ingl\u00e9s en el sal\u00f3n bai", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.832, "type": "Other", "normalized_text": "Ingl\u00e9s"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.6295, "type": "Other", "normalized_text": "sal\u00f3n bai"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "c734bf0063981051"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "175484834", "in_reply_to_user_id": "175484834", "edit_history_tweet_ids": ["1187562778900533250"], "id": "1187562778900533250", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187562763834540033"}], "created_at": "2019-10-25T02:53:24.000Z", "text": "Ele \u00e9 um puta ator, mesmo n tido tantas cenas no esquadr\u00e3o suicida eu gostei. Ningu\u00e9m merece hater", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "219342782", "edit_history_tweet_ids": ["1187562738538516480"], "id": "1187562738538516480", "created_at": "2019-10-25T02:53:15.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 74, "tag": "Saltillo"}, {"start": 75, "end": 84, "tag": "Tragedia"}, {"start": 85, "end": 95, "tag": "Jovencita"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.9284, "type": "Place", "normalized_text": "Saltillo"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8085, "type": "Place", "normalized_text": "Saltillo"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.5493, "type": "Place", "normalized_text": "Tragedia"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Jovencita"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/wBagyXmlyv", "expanded_url": "https://bit.ly/2pTQODP", "display_url": "bit.ly/2pTQODP"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/hv3KJa8JG0", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Zocalo/status/1187562738538516480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hv3KJa8JG0", "media_key": "3_1187562693651136512"}]}, "text": "Joven de 17 a\u00f1os se suicida en Saltillo \nhttps://t.co/wBagyXmlyv\n#Saltillo #Tragedia #Jovencita https://t.co/hv3KJa8JG0", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "992503770922848257", "edit_history_tweet_ids": ["1187562729378385920"], "id": "1187562729378385920", "created_at": "2019-10-25T02:53:13.000Z", "text": "Um cara se matou aqui no condom\u00ednio, mesmo n\u00e3o conhecendo isso me deixou muito triste \ud83d\udc94", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "801313148796018688", "in_reply_to_user_id": "801313148796018688", "edit_history_tweet_ids": ["1187562686231564289"], "id": "1187562686231564289", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187562435068256256"}], "created_at": "2019-10-25T02:53:02.000Z", "text": "imagina ler sylvia plath ouvir the smiths e assistir filmes em preto em branco sendo q vc tem 14 anos?? rapaz. quem n\u00e3o viraria suicida assim?", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.6758, "type": "Person", "normalized_text": "sylvia plath"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.7585, "type": "Other", "normalized_text": "the smiths"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3254924130", "edit_history_tweet_ids": ["1187562663527628803"], "id": "1187562663527628803", "created_at": "2019-10-25T02:52:57.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 74, "tag": "Saltillo"}, {"start": 75, "end": 84, "tag": "Tragedia"}, {"start": 85, "end": 95, "tag": "Jovencita"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.9284, "type": "Place", "normalized_text": "Saltillo"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8085, "type": "Place", "normalized_text": "Saltillo"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.5493, "type": "Place", "normalized_text": "Tragedia"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Jovencita"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/NL7OPjQzWi", "expanded_url": "https://bit.ly/343eWTg", "display_url": "bit.ly/343eWTg"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/tFOhzS6zTJ", "expanded_url": "https://twitter.com/SuperChannel_12/status/1187562663527628803/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tFOhzS6zTJ", "media_key": "3_1187562573366874112"}]}, "text": "Joven de 17 a\u00f1os se suicida en Saltillo \nhttps://t.co/NL7OPjQzWi\n#Saltillo #Tragedia #Jovencita https://t.co/tFOhzS6zTJ", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "26672370", "edit_history_tweet_ids": ["1187562636998787077"], "id": "1187562636998787077", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "created_at": "2019-10-25T02:52:51.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "792211498152005632", "edit_history_tweet_ids": ["1187562540919746562"], "id": "1187562540919746562", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186668913444057088"}], "created_at": "2019-10-25T02:52:28.000Z", "text": "RT @_Oshorty: El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me qui\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_Oshorty", "id": "1128367993426186243"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "180247977", "edit_history_tweet_ids": ["1187562426876739591"], "id": "1187562426876739591", "created_at": "2019-10-25T02:52:01.000Z", "text": "Una sola persona m\u00e1s que se moleste conmigo porque tuitee y no le escriba o no le conteste, me voa suicid\u00e1 o los voy a ir a matar a todos.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2710753523", "in_reply_to_user_id": "151888280", "edit_history_tweet_ids": ["1187562289270009857"], "id": "1187562289270009857", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187552547894116353"}], "created_at": "2019-10-25T02:51:28.000Z", "text": "@Brunozor Eu li QUIMIOTERAPIA  kkkkkkkkkkkkkkkkkk \nPensei: o jovem t\u00e1 suicida de um jeito moderno demais kkkkkkkklkkkk \nMeu mal \u00e9 sono", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.5195, "type": "Other", "normalized_text": "QUIMIOTERAPIA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Brunozor", "id": "151888280"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 135, "quote_count": 0}}, {"author_id": "386012585", "edit_history_tweet_ids": ["1187562259805028358"], "id": "1187562259805028358", "created_at": "2019-10-25T02:51:21.000Z", "text": "To vendo esquadr\u00e3o suicida meu deus o coringa \u00e9 MT ruim s\u00e9rio.........", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.6483, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "770434099471409152", "edit_history_tweet_ids": ["1187562162681761792"], "id": "1187562162681761792", "created_at": "2019-10-25T02:50:58.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 117, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.8299, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.7081, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9a"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.9691, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "text": "O Jorge entrou como favorito, mas se suicidou no jogo por causa da Andr\u00e9a. O baba ovo sempre se d\u00e1 mau! \n\n#AFazenda11", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "154661700", "edit_history_tweet_ids": ["1187562081333268480"], "id": "1187562081333268480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "created_at": "2019-10-25T02:50:38.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "956363785891205120", "edit_history_tweet_ids": ["1187561839657439232"], "id": "1187561839657439232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187561083957063681"}], "created_at": "2019-10-25T02:49:41.000Z", "text": "RT @fioredaquila: Grupo Sol se matou para ganhar o lampi\u00e3o semana passada e termina com uma grande baixa...grande jogada individual do Neto\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.6869, "type": "Organization", "normalized_text": "Grupo Sol"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.8626, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fioredaquila", "id": "56652496"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2447373036", "edit_history_tweet_ids": ["1187561799777955840"], "id": "1187561799777955840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187475984364142593"}], "created_at": "2019-10-25T02:49:31.000Z", "text": "RT @yoni3556_luis: @jgsalazar07 @RenattoBautista @LuisEspinozaCa2 JOS\u00c9, EN EL PLEXO, EN EL MENT\u00d3N!! KO!! EN ONE!! CONTUNDENTE MENSAJE!! QUI\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.7958, "type": "Person", "normalized_text": "JOS\u00c9,"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.7261, "type": "Organization", "normalized_text": "PLEXO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yoni3556_luis", "id": "2447373036"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "jgsalazar07", "id": "925969597"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 49, "end": 65, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "64521039", "edit_history_tweet_ids": ["1187561476732665856"], "id": "1187561476732665856", "created_at": "2019-10-25T02:48:14.000Z", "text": "High Life [2018]. Lo que logra la directora Claire Denis es algo inesperado. Utiliza el g\u00e9nero de ciencia ficci\u00f3n para retratar aspectos morbosos y retorcidos de la condici\u00f3n humana. Cuenta la historia de una nave espacial con unos reos que son parte de una exploraci\u00f3n suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9672, "type": "Other", "normalized_text": "High Life"}, {"start": 44, "end": 55, "probability": 0.886, "type": "Person", "normalized_text": "Claire Denis"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "56652496", "edit_history_tweet_ids": ["1187561083957063681"], "id": "1187561083957063681", "created_at": "2019-10-25T02:46:40.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 187, "end": 206, "tag": "EliminacaoAFazenda"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6025, "type": "Organization", "normalized_text": "Grupo Sol"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9093, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 144, "end": 151, "probability": 0.7917, "type": "Person", "normalized_text": "Kamikaze"}, {"start": 183, "end": 185, "probability": 0.4421, "type": "Person", "normalized_text": "Lua"}, {"start": 188, "end": 205, "probability": 0.7071, "type": "Other", "normalized_text": "EliminacaoAFazenda"}]}, "text": "Grupo Sol se matou para ganhar o lampi\u00e3o semana passada e termina com uma grande baixa...grande jogada individual do Neto que induziu o jogo do Kamikaze e quem se deu bem foi o grupo Lua #EliminacaoAFazenda", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "908482840802856962", "in_reply_to_user_id": "1152222311774375936", "edit_history_tweet_ids": ["1187560901177688064"], "id": "1187560901177688064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187462534963572736"}], "created_at": "2019-10-25T02:45:57.000Z", "text": "@zlr2801 @EBipede @jean_ntfs @xSexyCake faz alguns anos se eu n me engano, o irmao de um pro la do NA matou a mae e esfaqueou o pai", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 100, "probability": 0.3607, "type": "Other", "normalized_text": "NA"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 28, "username": "jean_ntfs", "id": "915915917997088768"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "xSexyCake", "id": "2446032547"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1122913427117285376", "in_reply_to_user_id": "825530890432475136", "edit_history_tweet_ids": ["1187560821087453184"], "id": "1187560821087453184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187550911784275970"}], "created_at": "2019-10-25T02:45:38.000Z", "text": "@_juliannacp ainda bem que n\u00e3o se matou, pq tua vida vale super a pena apesar de todas as adversidades", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1083449908064063490", "in_reply_to_user_id": "1003325785544056835", "edit_history_tweet_ids": ["1187560140611960832"], "id": "1187560140611960832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187399037475082240"}], "created_at": "2019-10-25T02:42:55.000Z", "text": "@_ricks3 At\u00e9 hoje o denety n\u00e3o se matou", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4073, "type": "Other", "normalized_text": "denety"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4900114769", "in_reply_to_user_id": "3171935943", "edit_history_tweet_ids": ["1187560098631159809"], "id": "1187560098631159809", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187559863523651584"}], "created_at": "2019-10-25T02:42:45.000Z", "text": "@renangui2000 Draven ficou sozim bot se matou 4 vezes e kitou", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.4766, "type": "Other", "normalized_text": "Draven"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "renangui2000", "id": "3171935943"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "343758594", "edit_history_tweet_ids": ["1187560035175538688"], "id": "1187560035175538688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "created_at": "2019-10-25T02:42:30.000Z", "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "382033591", "edit_history_tweet_ids": ["1187559894213447681"], "id": "1187559894213447681", "created_at": "2019-10-25T02:41:57.000Z", "text": "A ditadura chilena matou cerca de 3.000 pessoas.(N\u00e3o vou questionar se a maioria esmagadora era de bandidos, como foi no caso do Brasil)", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.8884, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4220202993", "edit_history_tweet_ids": ["1187559795705995264"], "id": "1187559795705995264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "created_at": "2019-10-25T02:41:33.000Z", "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2739070444", "edit_history_tweet_ids": ["1187559630756614144"], "id": "1187559630756614144", "created_at": "2019-10-25T02:40:54.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida.\ud83c\udfac", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1603248012", "edit_history_tweet_ids": ["1187559379836571648"], "id": "1187559379836571648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205299960188928"}], "created_at": "2019-10-25T02:39:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 121, "tag": "1YearOfExpectations"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7073, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 102, "end": 120, "probability": 0.356, "type": "Organization", "normalized_text": "1YearOfExpectations"}]}, "text": "RT @lmjctrl: meu c\u00e9rebro quando a Lauren se matou em expectations e depois surgiram v\u00e1rias teorias:\n\n#1YearOfExpectations https://t.co/qN43\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4645597163", "edit_history_tweet_ids": ["1187559349004230657"], "id": "1187559349004230657", "created_at": "2019-10-25T02:39:47.000Z", "text": "Vou perder minha carteirinha de realityman\u00edaco mas torci pro Phavanello voltar pq DETESTO essa estrat\u00e9gia suicida do Jorge pq n \u00e9 nada altru\u00edsta\n\nE essa Fazenda j\u00e1 t\u00e1 morta msm ent\u00e3o tanto fazia quem sa\u00edsse https://t.co/343epeShne", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 70, "probability": 0.553, "type": "Other", "normalized_text": "Phavanello"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.4917, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/343epeShne", "expanded_url": "https://twitter.com/lucioaraujo_/status/1187558882362777601", "display_url": "twitter.com/lucioaraujo_/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1088172679209861120", "edit_history_tweet_ids": ["1187559080904286208"], "id": "1187559080904286208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187535764005048327"}], "created_at": "2019-10-25T02:38:43.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "TeAterraQue"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.5663, "type": "Other", "normalized_text": "TeAterraQue"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RafelitoRojo", "id": "1128122680471896064"}]}, "text": "RT @RafelitoRojo: #TeAterraQue  ya no te ame, que no te extra\u00f1e, que no te quiera. Tranquila, siempre lo har\u00e9, no tengo conducta suicida co\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "377425690", "edit_history_tweet_ids": ["1187559071228071936"], "id": "1187559071228071936", "created_at": "2019-10-25T02:38:41.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 74, "tag": "EliminacaoAFazenda"}, {"start": 75, "end": 86, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 73, "probability": 0.7594, "type": "Other", "normalized_text": "EliminacaoAFazenda"}, {"start": 76, "end": 85, "probability": 0.9741, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "text": "se fufu isso ai mion  se enforcou com a propria corda\n\n#EliminacaoAFazenda #AFazenda11", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "91808357", "in_reply_to_user_id": "276249696", "edit_history_tweet_ids": ["1187559028026695680"], "id": "1187559028026695680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187488193337331712"}], "created_at": "2019-10-25T02:38:30.000Z", "text": "@quintcami Del primer piso es como: showsera dram\u00e1tica pero NO suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "quintcami", "id": "276249696"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1094397869614870528", "edit_history_tweet_ids": ["1187558756520992778"], "id": "1187558756520992778", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186015334572216320"}], "created_at": "2019-10-25T02:37:25.000Z", "text": "M\u00c3O DE OBRA SEU FILHO D APUTA VC MATOU E EXPLOROU SE EU TE ACHAR ENFIO TODO O PAU BRASIL QUE VC ROUBO NO TEU RABO https://t.co/Nnxc8Yioqh", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.828, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/Nnxc8Yioqh", "expanded_url": "https://twitter.com/CH4eO2/status/1186015334572216320", "display_url": "twitter.com/CH4eO2/status/\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1146576942", "edit_history_tweet_ids": ["1187558604930539520"], "id": "1187558604930539520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "created_at": "2019-10-25T02:36:49.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "75295108", "edit_history_tweet_ids": ["1187558470989602816"], "id": "1187558470989602816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "created_at": "2019-10-25T02:36:17.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "709138862", "edit_history_tweet_ids": ["1187558400336384001"], "id": "1187558400336384001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "created_at": "2019-10-25T02:36:01.000Z", "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "801435558", "in_reply_to_user_id": "1439042210", "edit_history_tweet_ids": ["1187558297236324352"], "id": "1187558297236324352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187550042317557760"}], "created_at": "2019-10-25T02:35:36.000Z", "text": "@EugePallavicini Ah pero despu\u00e9s la suicida soy yo... https://t.co/0x7mD0LQeV", "lang": "es", "geo": {"place_id": "01bd23a802fb1e24"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EugePallavicini", "id": "1439042210"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/0x7mD0LQeV", "expanded_url": "https://twitter.com/AmpiRodriguez1/status/1187558297236324352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0x7mD0LQeV", "media_key": "16_1187558284603121665"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "913565811540971520", "in_reply_to_user_id": "2698599384", "edit_history_tweet_ids": ["1187557975076102146"], "id": "1187557975076102146", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187553906651488256"}], "created_at": "2019-10-25T02:34:19.000Z", "text": "@enso_riq gostei bastante pq matou a saudade e deu um \u201cfim\u201d pra hist\u00f3ria do Jesse. ai n\u00e3o sei se sou doida mas fiquei me questionando se o White morreu mesmo, e vc?", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.7533, "type": "Person", "normalized_text": "Jesse"}, {"start": 139, "end": 143, "probability": 0.7121, "type": "Person", "normalized_text": "White"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "enso_riq", "id": "2698599384"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "1355fdec1bc623f4"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "295385976", "edit_history_tweet_ids": ["1187557947762774022"], "id": "1187557947762774022", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "created_at": "2019-10-25T02:34:13.000Z", "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1090943089", "edit_history_tweet_ids": ["1187557705881444352"], "id": "1187557705881444352", "created_at": "2019-10-25T02:33:15.000Z", "text": "Chega\nBem devagar\nCalma\nS\u00f3 me beija\nCala\nMinha boca\nMe leva\nDesse lugar\n\nMinha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "8960d74054404ddd"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"author_id": "251186790", "edit_history_tweet_ids": ["1187557419997630464"], "id": "1187557419997630464", "created_at": "2019-10-25T02:32:07.000Z", "text": "Entrar en discusi\u00f3n con una mujer es una misi\u00f3n suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "824405818984521730", "in_reply_to_user_id": "1105940447917162505", "edit_history_tweet_ids": ["1187557418110246913"], "id": "1187557418110246913", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187476352292679680"}], "created_at": "2019-10-25T02:32:06.000Z", "text": "@Liamartinez26 ya me paso el momento suicida bb, gracias tqm\ud83d\ude18\u2764\ufe0f", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Liamartinez26", "id": "1105940447917162505"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1033512660711735296", "edit_history_tweet_ids": ["1187557330453442560"], "id": "1187557330453442560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187368128914829312"}], "created_at": "2019-10-25T02:31:45.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Pol\u00edtica"}, {"start": 61, "end": 71, "tag": "Nicaragua"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "confidencial_ni", "id": "115133899"}]}, "text": "RT @confidencial_ni: #Pol\u00edtica | Para poder ir a elecciones, #Nicaragua debe tener un sistema electoral que no tenga ninguna relaci\u00f3n con O\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "107293650", "in_reply_to_user_id": "2323039275", "edit_history_tweet_ids": ["1187557187507359744"], "id": "1187557187507359744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187555571190374411"}], "created_at": "2019-10-25T02:31:11.000Z", "text": "@clauchoarrionda Sinceramente no entend\u00ed muy bien a qu\u00e9 te refer\u00eds. Dar el espacio a hablar del tema con respeto y amor siempre ayuda. La cagada es cuando en ese espacio se mete gente antisuicidio y convencen al suicida de lo mal que est\u00e1. Pero es como dec\u00edas vos, depende con que mentes hables", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "748350020957708290", "in_reply_to_user_id": "719157558880137217", "edit_history_tweet_ids": ["1187557070146592768"], "id": "1187557070146592768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187548337588920321"}], "created_at": "2019-10-25T02:30:43.000Z", "text": "@FernandaAranib @Roberto54836919 @LaResistenciaR2 Pero falta el corrupto suicida Alan Garc\u00eda.", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 91, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FernandaAranib", "id": "719157558880137217"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "Roberto54836919", "id": "1166354114705547264"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "LaResistenciaR2", "id": "1156735493037547521"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "940738698068615168", "edit_history_tweet_ids": ["1187556887723569152"], "id": "1187556887723569152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187430461078786048"}], "created_at": "2019-10-25T02:30:00.000Z", "text": "RT @rick_decard: $GGAL opciones\ncompraste call? lo compraste muy caro, sino tenes un movimiento violento perdes. Te podes convencer de que\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.4815, "type": "Organization", "normalized_text": "GGAL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rick_decard", "id": "4837311105"}], "cashtags": [{"start": 17, "end": 22, "tag": "GGAL"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1183080317340602370", "in_reply_to_user_id": "710317267658088448", "edit_history_tweet_ids": ["1187556732530282498"], "id": "1187556732530282498", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187556435728699393"}], "created_at": "2019-10-25T02:29:23.000Z", "text": "@SoyAlexRosales1 @DrChui_30 Marico... ESE HUR\u00d3N ES SUICIDA O QU\u00c9????", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.6404, "type": "Person", "normalized_text": "Marico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SoyAlexRosales1", "id": "710317267658088448"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "177655873", "edit_history_tweet_ids": ["1187556717208526848"], "id": "1187556717208526848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "created_at": "2019-10-25T02:29:19.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "438581618", "in_reply_to_user_id": "840197324", "edit_history_tweet_ids": ["1187556487473893376"], "id": "1187556487473893376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187556226323959809"}], "created_at": "2019-10-25T02:28:25.000Z", "text": "@MelodyCattana Me dejas ser suicida por un minuto \ud83d\ude44", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MelodyCattana", "id": "840197324"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1318708411", "in_reply_to_user_id": "45048171", "edit_history_tweet_ids": ["1187556434281750530"], "id": "1187556434281750530", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187391083153522693"}], "created_at": "2019-10-25T02:28:12.000Z", "text": "@LUCIANA_LEON_R @APRA_Oficial Como dijo el suicida y ladr\u00f3n de tu partido: \"Imb\u00e9ciles\".", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "283279534", "edit_history_tweet_ids": ["1187556217918345216"], "id": "1187556217918345216", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187475984364142593"}], "created_at": "2019-10-25T02:27:20.000Z", "text": "No fue un cobarde suicida.\nFue un hombre que salvo la dignidad de su familia y de sus compa\u00f1eros, dif\u00edcil que lo entienda quien no ha ganado una elecci\u00f3n. https://t.co/VzRob5XNTb", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/VzRob5XNTb", "expanded_url": "https://twitter.com/yoni3556_luis/status/1187475984364142593", "display_url": "twitter.com/yoni3556_luis/\u2026"}]}}, {"author_id": "106847411", "edit_history_tweet_ids": ["1187556164990578690"], "id": "1187556164990578690", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "created_at": "2019-10-25T02:27:08.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2796813471", "in_reply_to_user_id": "394859284", "edit_history_tweet_ids": ["1187555913223344128"], "id": "1187555913223344128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187551549653995520"}], "created_at": "2019-10-25T02:26:08.000Z", "text": "@ayubrazil Uma galera no post do denunciante l\u00e1 matou a charada \nEles marcaram v\u00e1rios streamers para eles se manifestarem e dar mais ibope ao caso \nClickbait tecnicamente", "entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 156, "probability": 0.51, "type": "Person", "normalized_text": "Clickbait"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ayubrazil", "id": "394859284"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "28172429", "edit_history_tweet_ids": ["1187555872211382272"], "id": "1187555872211382272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187539876394295296"}], "created_at": "2019-10-25T02:25:58.000Z", "text": "RT @startupdareal: conhe\u00e7o um que se matou. https://t.co/QEYisYKuMk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "startupdareal", "id": "932675351913926656"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/QEYisYKuMk", "expanded_url": "https://twitter.com/nathfinancas/status/1187536434900733953", "display_url": "twitter.com/nathfinancas/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2171718242", "edit_history_tweet_ids": ["1187555522398097410"], "id": "1187555522398097410", "created_at": "2019-10-25T02:24:34.000Z", "text": "Chegar em casa e se deparar com a civil, meu vizinho acabou de se suicidar, se enforcou... Gente quando dizemos que depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 brinquedo n\u00e3o debochem, procurem entender, ajudar!! Uma crian\u00e7a acabou de chegar em casa e se deparar com o pai enforcado \ud83d\ude2d\ud83d\udc94", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}}, {"author_id": "902751052759490560", "in_reply_to_user_id": "143324059", "edit_history_tweet_ids": ["1187555498998009857"], "id": "1187555498998009857", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187465883049836545"}], "created_at": "2019-10-25T02:24:29.000Z", "text": "@xafu Hay que ser suicida para invertir en un pa\u00eds corrupto, esto aplica tambi\u00e9n para la informalidad que mata el mercado hundiendo a las empresas formales.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "xafu", "id": "143324059"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1551205861", "edit_history_tweet_ids": ["1187555489262915584"], "id": "1187555489262915584", "created_at": "2019-10-25T02:24:27.000Z", "text": "Se suicida en la Pascual Orozco en Chihuahua https://t.co/6kXxhz6i5a https://t.co/CyZlnl10Vp", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.6583, "type": "Place", "normalized_text": "Pascual Orozco"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.9275, "type": "Place", "normalized_text": "Chihuahua"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/6kXxhz6i5a", "expanded_url": "http://parral.notigram.com/2019/10/24/se-suicida-en-la-pascual-orozco-en-chihuahua/", "display_url": "parral.notigram.com/2019/10/24/se-\u2026"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/CyZlnl10Vp", "expanded_url": "https://twitter.com/ParralNoticias/status/1187555489262915584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CyZlnl10Vp", "media_key": "3_1187555487232868352"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1110693312359530497", "in_reply_to_user_id": "1129842054555721728", "edit_history_tweet_ids": ["1187555465309360129"], "id": "1187555465309360129", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187549073219432448"}], "created_at": "2019-10-25T02:24:21.000Z", "text": "@Lucianafv19 Anda buscando laburo en atenci\u00f3n suicida blda jajajajajajajajaja", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Lucianafv19", "id": "1129842054555721728"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "792215009170296832", "edit_history_tweet_ids": ["1187555246513512448"], "id": "1187555246513512448", "created_at": "2019-10-25T02:23:29.000Z", "text": "Se eu morrer hj foi pq o vieceli me matou de salmonela pq ele cozinha que nem a cara dele, so pra deixar registrado", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.3489, "type": "Other", "normalized_text": "vieceli"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "225269639", "edit_history_tweet_ids": ["1187555113898053634"], "id": "1187555113898053634", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "created_at": "2019-10-25T02:22:57.000Z", "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "48385985", "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "edit_history_tweet_ids": ["1187554988375138311"], "id": "1187554988375138311", "created_at": "2019-10-25T02:22:27.000Z", "text": "@SF_Moro Pelo bem da Na\u00e7\u00e3o!Se candidate a presidente nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es!Bolsonaro n\u00e3o ser\u00e1 reeleito!Existe Enorme Risco de os comunistas voltarem ao poder!\nEle ignora meus alertas,est\u00e1 Pol\u00edtica Neoliberal asquerosa e suicida est\u00e1 levando o BRASIL,para o precip\u00edcio!\nEu Avisei!", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 243, "end": 248, "probability": 0.9224, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "415931258", "in_reply_to_user_id": "2347966168", "edit_history_tweet_ids": ["1187554752080613377"], "id": "1187554752080613377", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187552759953969152"}], "created_at": "2019-10-25T02:21:31.000Z", "text": "@viini29 @ElDesordenBR @EliteNetflixBR Uma professora que descobre que a antiga se matou e ela decide investigar", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "viini29", "id": "1523869487975518215"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "ElDesordenBR", "id": "1187471554797457409"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "EliteNetflixBR", "id": "984664422084988928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "970828552269680640", "in_reply_to_user_id": "4157482947", "edit_history_tweet_ids": ["1187554641837543425"], "id": "1187554641837543425", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187538848600989698"}], "created_at": "2019-10-25T02:21:04.000Z", "text": "@ELCARA333 VAAAAAMOOOS OTRO MILAGRO DE https://t.co/XKmavyQAdP SE PUEDE..SE SUICIDA GRACIAS DIOS.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ElCara333", "id": "4157482947"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/XKmavyQAdP", "expanded_url": "http://MAURI.SI", "display_url": "MAURI.SI"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "402844863", "edit_history_tweet_ids": ["1187554552851111938"], "id": "1187554552851111938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187539876394295296"}], "created_at": "2019-10-25T02:20:43.000Z", "text": "RT @startupdareal: conhe\u00e7o um que se matou. https://t.co/QEYisYKuMk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "startupdareal", "id": "932675351913926656"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/QEYisYKuMk", "expanded_url": "https://twitter.com/nathfinancas/status/1187536434900733953", "display_url": "twitter.com/nathfinancas/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2862017187", "edit_history_tweet_ids": ["1187554296453312512"], "id": "1187554296453312512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "created_at": "2019-10-25T02:19:42.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}]}, "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1115391713697202177", "edit_history_tweet_ids": ["1187554222151229440"], "id": "1187554222151229440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168384166922264582"}], "created_at": "2019-10-25T02:19:24.000Z", "text": "RT @M4NU3L__BR: Galera,musica nova do meu amigo e queria que vcs dessem um rt so pra ajudar a divulgar namoral kkkk\n\nLil could-meu v\u00f4 \u00e9 sui\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 125, "probability": 0.4244, "type": "Other", "normalized_text": "Lil could"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "M4NU3L__BR", "id": "1087601472714563584"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "969084221070434304", "edit_history_tweet_ids": ["1187554181143511041"], "id": "1187554181143511041", "created_at": "2019-10-25T02:19:15.000Z", "text": "tatica suicida full high elo essa sou eu baitando na aram", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7899, "type": "Person", "normalized_text": "tatica"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.4718, "type": "Place", "normalized_text": "aram"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1017199276546457600", "edit_history_tweet_ids": ["1187554141398278145"], "id": "1187554141398278145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187539876394295296"}], "created_at": "2019-10-25T02:19:05.000Z", "text": "RT @startupdareal: conhe\u00e7o um que se matou. https://t.co/QEYisYKuMk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "startupdareal", "id": "932675351913926656"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/QEYisYKuMk", "expanded_url": "https://twitter.com/nathfinancas/status/1187536434900733953", "display_url": "twitter.com/nathfinancas/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2577735318", "edit_history_tweet_ids": ["1187554028680445953"], "id": "1187554028680445953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187489015202766854"}], "created_at": "2019-10-25T02:18:38.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 59, "tag": "Sonora"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9628, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "claudioescobosa", "id": "74856411"}, {"start": 106, "end": 113, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 117, "end": 126, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}]}, "text": "RT @MagdaGraciasFCH: @claudioescobosa se suicida en #Sonora debido a la falta de pago por 10 meses por la @SRE_mx de @m_ebrard \nPero siguen\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "190858278", "edit_history_tweet_ids": ["1187553936166838272"], "id": "1187553936166838272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "created_at": "2019-10-25T02:18:16.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}]}, "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "937873757036859392", "in_reply_to_user_id": "394859284", "edit_history_tweet_ids": ["1187553829967015936"], "id": "1187553829967015936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187551558273290240"}], "created_at": "2019-10-25T02:17:51.000Z", "text": "@ayubrazil Eu ando vendo tudo que esta rolando esse dias na net, e sinceramente, essas paradas de exposed, vai chegar um momento que vai dar MUITA MERDA, como por exemplo, acusa\u00e7\u00e3o falsa, algu\u00e9m se suicida por conta de linchamento na internet, sei la, s\u00f3 acho essas coisas meio tensas", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ayubrazil", "id": "394859284"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "15302602", "edit_history_tweet_ids": ["1187553713847750661"], "id": "1187553713847750661", "created_at": "2019-10-25T02:17:23.000Z", "text": "2. entre lo virtual y lo real. Veo a la representatividad como a la primera columna del templo que, suicida y profeta, derrumb\u00f3 Sans\u00f3n. Somos nuestra propias Dalilas. \u00bfEn qu\u00e9 espejo nos miraremos?", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 133, "probability": 0.3348, "type": "Person", "normalized_text": "Sans\u00f3n"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "266852828", "edit_history_tweet_ids": ["1187553650845147136"], "id": "1187553650845147136", "created_at": "2019-10-25T02:17:08.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 87, "tag": "Bolsa"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "Adolf Merckle"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.7598, "type": "Place", "normalized_text": "Bolsa"}], "mentions": [{"start": 116, "end": 132, "username": "elpais_economia", "id": "54179670"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/9dO3hGnu6F", "expanded_url": "https://elpais.com/economia/2009/01/06/actualidad/1231230775_850215.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/economia/2009/\u2026", "unwound_url": "https://elpais.com/economia/2009/01/06/actualidad/1231230775_850215.html?ssm=TW_CC"}]}, "text": "El millonario alem\u00e1n Adolf Merckle se suicida tras perder cientos de millones en #Bolsa https://t.co/9dO3hGnu6F v\u00eda @elpais_economia", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "104595764", "edit_history_tweet_ids": ["1187553581563568128"], "id": "1187553581563568128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "created_at": "2019-10-25T02:16:52.000Z", "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "28312591", "in_reply_to_user_id": "332456663", "edit_history_tweet_ids": ["1187553518883786752"], "id": "1187553518883786752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187552465727770625"}], "created_at": "2019-10-25T02:16:37.000Z", "text": "@_Sentipensanta que historia de delfin suicida :s\nsi esta muy humanizado ese video u,u", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.6254, "type": "Person", "normalized_text": "delfin"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3247145598", "edit_history_tweet_ids": ["1187553501796294662"], "id": "1187553501796294662", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "created_at": "2019-10-25T02:16:33.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "881209405", "edit_history_tweet_ids": ["1187553373668679680"], "id": "1187553373668679680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "created_at": "2019-10-25T02:16:02.000Z", "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1105917207060643840", "in_reply_to_user_id": "340663665", "edit_history_tweet_ids": ["1187553020000854016"], "id": "1187553020000854016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187547985879719937"}], "created_at": "2019-10-25T02:14:38.000Z", "text": "@diegodelacurva suicida ?", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "diegodelacurva", "id": "340663665"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "186842691", "edit_history_tweet_ids": ["1187552954557108235"], "id": "1187552954557108235", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187489015202766854"}], "created_at": "2019-10-25T02:14:22.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 59, "tag": "Sonora"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9628, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "claudioescobosa", "id": "74856411"}, {"start": 106, "end": 113, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 117, "end": 126, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}]}, "text": "RT @MagdaGraciasFCH: @claudioescobosa se suicida en #Sonora debido a la falta de pago por 10 meses por la @SRE_mx de @m_ebrard \nPero siguen\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "129630614", "edit_history_tweet_ids": ["1187552837552738304"], "id": "1187552837552738304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "created_at": "2019-10-25T02:13:54.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "95831312", "edit_history_tweet_ids": ["1187552808066867203"], "id": "1187552808066867203", "created_at": "2019-10-25T02:13:47.000Z", "text": "Cuanto suicida hoy cruzando en verde kastapasandaaaaa!!!", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1066509066741125121", "edit_history_tweet_ids": ["1187552760889257984"], "id": "1187552760889257984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "created_at": "2019-10-25T02:13:36.000Z", "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1076596409934233600", "edit_history_tweet_ids": ["1187552704861822978"], "id": "1187552704861822978", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187368128914829312"}], "created_at": "2019-10-25T02:13:23.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Pol\u00edtica"}, {"start": 61, "end": 71, "tag": "Nicaragua"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "confidencial_ni", "id": "115133899"}]}, "text": "RT @confidencial_ni: #Pol\u00edtica | Para poder ir a elecciones, #Nicaragua debe tener un sistema electoral que no tenga ninguna relaci\u00f3n con O\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "701907968", "in_reply_to_user_id": "1163303628", "edit_history_tweet_ids": ["1187552496471822336"], "id": "1187552496471822336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187278274076008448"}], "created_at": "2019-10-25T02:12:33.000Z", "text": "@mercede56704720 @Anarefue Una mentirosa mitomana asco da est\u00e1 zorra como hay gente w puede confiar en esta corrupta blindadora del delincuente cobarde suicida Alan Garc\u00eda", "entities": {"annotations": [{"start": 160, "end": 170, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "mercede56704720", "id": "1163303628"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "Anarefue", "id": "713377330564112388"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "546440283", "edit_history_tweet_ids": ["1187552223028490242"], "id": "1187552223028490242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187547709739339782"}], "created_at": "2019-10-25T02:11:28.000Z", "text": "RT @LynnieLynnette: @manubellido No va a poder... el senorito se suicida antes de vivir con el minimo vital, se muere del asco antes de pis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LynnieLynnette", "id": "217168214"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "manubellido", "id": "79392933"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "741111811", "edit_history_tweet_ids": ["1187552086835302400"], "id": "1187552086835302400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187546340651425793"}], "created_at": "2019-10-25T02:10:55.000Z", "text": "RT @vaIkyriequeen: sempre fui f\u00e3 do filme do esquadr\u00e3o suicida e mesmo ele recebendo tanto hate, acredito que ele mere\u00e7a ser perdoado. h\u00e1 u\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.6118, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "vaikyriequeen", "id": "913085956542091266"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "834934330883440640", "edit_history_tweet_ids": ["1187551855389413376"], "id": "1187551855389413376", "created_at": "2019-10-25T02:10:00.000Z", "text": "indo assistir esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8747, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "36600205", "in_reply_to_user_id": "159135790", "edit_history_tweet_ids": ["1187551772681949192"], "id": "1187551772681949192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187549705477218304"}], "created_at": "2019-10-25T02:09:40.000Z", "text": "@OhCeci Y si al ratito, se suicida?", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "88472473", "in_reply_to_user_id": "790453267", "edit_history_tweet_ids": ["1187551762229661698"], "id": "1187551762229661698", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187551029048545282"}], "created_at": "2019-10-25T02:09:38.000Z", "text": "@gospelmente \ud83d\udc4f\ud83c\udfff\ud83d\udc4f\ud83c\udfff\ud83d\udc4f\ud83c\udfff\ud83d\udc4f\ud83c\udfff. Agiu corretamente, se protegeu e n\u00e3o matou o bandido.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gospelmente", "id": "790453267"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "117658354", "in_reply_to_user_id": "538563749", "edit_history_tweet_ids": ["1187551541470924801"], "id": "1187551541470924801", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187548887210450944"}], "created_at": "2019-10-25T02:08:45.000Z", "text": "@pazpolilla El helicoptero suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pazpolilla", "id": "538563749"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1110191292967993344", "edit_history_tweet_ids": ["1187551540887900161"], "id": "1187551540887900161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "created_at": "2019-10-25T02:08:45.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}]}, "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2826767686", "edit_history_tweet_ids": ["1187551508793036802"], "id": "1187551508793036802", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205299960188928"}], "created_at": "2019-10-25T02:08:37.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 121, "tag": "1YearOfExpectations"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7073, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 102, "end": 120, "probability": 0.356, "type": "Organization", "normalized_text": "1YearOfExpectations"}]}, "text": "RT @lmjctrl: meu c\u00e9rebro quando a Lauren se matou em expectations e depois surgiram v\u00e1rias teorias:\n\n#1YearOfExpectations https://t.co/qN43\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "158166854", "edit_history_tweet_ids": ["1187551503592153089"], "id": "1187551503592153089", "created_at": "2019-10-25T02:08:36.000Z", "text": "As\u00ed que vamonos a escondidas, esto es una misi\u00f3n suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "926864177024643074", "edit_history_tweet_ids": ["1187551159361458178"], "id": "1187551159361458178", "created_at": "2019-10-25T02:07:14.000Z", "text": "https://t.co/EvOH6ghJS7 https://t.co/s22taQD4aV", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/EvOH6ghJS7", "expanded_url": "https://buff.ly/2Jjj1uU", "display_url": "buff.ly/2Jjj1uU"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/s22taQD4aV", "expanded_url": "https://twitter.com/Segunda_Iglesia/status/1187551159361458178/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s22taQD4aV", "media_key": "3_1187551157713035265"}]}}, {"author_id": "895382796218269696", "edit_history_tweet_ids": ["1187551123814653953"], "id": "1187551123814653953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "created_at": "2019-10-25T02:07:06.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "48795423", "edit_history_tweet_ids": ["1187550922366504961"], "id": "1187550922366504961", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187538848600989698"}], "created_at": "2019-10-25T02:06:18.000Z", "text": "Se\u00f1ora no mienta... Esta comprobado que quien se suicida no avisa.. Lo viv\u00ed de cerca https://t.co/cl2pgu3T52", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 13, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/cl2pgu3T52", "expanded_url": "https://twitter.com/ElCara333/status/1187538848600989698", "display_url": "twitter.com/ElCara333/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "1063903671866540033", "edit_history_tweet_ids": ["1187550806385594368"], "id": "1187550806385594368", "created_at": "2019-10-25T02:05:50.000Z", "text": "[24/10/2019 23:00:22] Ana Carolina: O Instagram da thammy gretchen sow kkkkkkkkkkkkkk\n [24/10/2019 23:00:32] Ana Carolina: A n\u00e3o Lav\u00ednia suicida\n [24/10/2019 23:01:52] Lalazinha\ud83d\udc95: KKKKKKKKKKKKKKKKK\n\nDps disso ela falo q n pega gente feia mais kkkkk amanh\u00e3 eu venho contar pra vcs", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.6153, "type": "Other", "normalized_text": "Ana Carolina"}, {"start": 38, "end": 46, "probability": 0.7608, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 51, "end": 65, "probability": 0.7022, "type": "Other", "normalized_text": "thammy gretchen"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.572, "type": "Other", "normalized_text": "Ana Carolina"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "155657503", "edit_history_tweet_ids": ["1187550691889483779"], "id": "1187550691889483779", "created_at": "2019-10-25T02:05:23.000Z", "text": "Gana suicida\nMorte divina \nDoce tangerina", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "736055854017871872", "in_reply_to_user_id": "149991703", "edit_history_tweet_ids": ["1187550599417597953"], "id": "1187550599417597953", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187519936467558400"}], "created_at": "2019-10-25T02:05:01.000Z", "text": "@alferdez Sos un muerto pol\u00edtico.  La yegua te suicida, imb\u00e9cil   vendido! Antipatria.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "51060047", "edit_history_tweet_ids": ["1187550495570829313"], "id": "1187550495570829313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "created_at": "2019-10-25T02:04:36.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1412842141", "edit_history_tweet_ids": ["1187550489694605312"], "id": "1187550489694605312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187539876394295296"}], "created_at": "2019-10-25T02:04:35.000Z", "text": "RT @startupdareal: conhe\u00e7o um que se matou. https://t.co/QEYisYKuMk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "startupdareal", "id": "932675351913926656"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/QEYisYKuMk", "expanded_url": "https://twitter.com/nathfinancas/status/1187536434900733953", "display_url": "twitter.com/nathfinancas/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "76939206", "edit_history_tweet_ids": ["1187550459122405377"], "id": "1187550459122405377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "created_at": "2019-10-25T02:04:27.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1119057559107919874", "in_reply_to_user_id": "915409386918469632", "edit_history_tweet_ids": ["1187550418949332992"], "id": "1187550418949332992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187501002871705602"}], "created_at": "2019-10-25T02:04:18.000Z", "text": "@GemmaGmez8 JAJAJAJA se cancela tu plan suicida del s\u00e1bado? \ud83d\ude02", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "GemmaGmez8", "id": "915409386918469632"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "234594861", "edit_history_tweet_ids": ["1187550260769492993"], "id": "1187550260769492993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "created_at": "2019-10-25T02:03:40.000Z", "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3369404747", "in_reply_to_user_id": "996132891687051266", "edit_history_tweet_ids": ["1187550142427287552"], "id": "1187550142427287552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186015334572216320"}], "created_at": "2019-10-25T02:03:12.000Z", "text": "@CH4eO2 @strkspidey @anaholzhard @rodrigomiguela8 @theusFelipe_09 @SaraMirandaaaa M\u00e3o de obra gr\u00e1tis??? \u00c9 desse jeito que vcs se referem a uma estrutura escravista que estuprou, torturou e matou milhares de popula\u00e7\u00f5es ind\u00edgenas e africanas?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "CH4eO2", "id": "996132891687051266"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "RodrigoMiguela8", "id": "1455828044531310592"}, {"start": 50, "end": 65, "username": "theusFelipe_09", "id": "880890173155930114"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "SaraMirandaaaa", "id": "1051613808358293504"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1057373074708971520", "in_reply_to_user_id": "1164923831481438208", "edit_history_tweet_ids": ["1187549969156362240"], "id": "1187549969156362240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187549317663481856"}], "created_at": "2019-10-25T02:02:30.000Z", "text": "@melysoft_ Igual tu bb y que sue\u00f1es con el chico suicida\u2665\u2665", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "708053140", "in_reply_to_user_id": "382773805", "edit_history_tweet_ids": ["1187549932942700544"], "id": "1187549932942700544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187549713790373889"}], "created_at": "2019-10-25T02:02:22.000Z", "text": "@JoseIbarrola10 Ibra te llega a ver jugando a su lado y se deja de ese deporte! Se suicida dos veces\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4392, "type": "Other", "normalized_text": "Ibra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JoseIbarrola10", "id": "382773805"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "230913675", "edit_history_tweet_ids": ["1187549768333049857"], "id": "1187549768333049857", "created_at": "2019-10-25T02:01:43.000Z", "text": "as pessoas conseguem te ofender de todos os jeitos poss\u00edveis usando do anonimato meu deussss \u00e9 f\u00e1cil entender pq muita gente se suicida", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "368679629", "in_reply_to_user_id": "738654487523528704", "edit_history_tweet_ids": ["1187549399758585856"], "id": "1187549399758585856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187544218853691392"}], "created_at": "2019-10-25T02:00:15.000Z", "text": "@LaPerchera La diferencia es que una parece que estaba m\u00e1s dopa que mi t\u00edo el suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LaPerchera", "id": "738654487523528704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2806597077", "edit_history_tweet_ids": ["1187549348290351104"], "id": "1187549348290351104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187523823429656582"}], "created_at": "2019-10-25T02:00:02.000Z", "text": "RT @the_gaybriel: Ela foi ref\u00e9m do amor que achou que existiu..\n\nE ela o atingiu\nSe feriu, se matou\nEla n\u00e3o fugiu, n\u00e3o, n\u00e3o fugiu\nEla n\u00e3o f\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "the_gaybriel", "id": "135380106"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "67217812", "edit_history_tweet_ids": ["1187549129905508352"], "id": "1187549129905508352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187166045292896256"}], "created_at": "2019-10-25T01:59:10.000Z", "text": "RT @sergiozaragoza: Denuncia que la 4T lo orill\u00f3 a la 'pobreza extrema' y se suicida en Sonora https://t.co/uPrLcM8x0J", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.9725, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sergiozaragoza", "id": "70543082"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/uPrLcM8x0J", "expanded_url": "https://lasillarota.com/estados/denuncia-que-la-4t-lo-orillo-a-la-pobreza-extrema-y-se-suicida-en-sonora-sonora-hermosillo-comunicador-partidario/329250", "display_url": "lasillarota.com/estados/denunc\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1107029392977526785", "edit_history_tweet_ids": ["1187549057264373761"], "id": "1187549057264373761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187368128914829312"}], "created_at": "2019-10-25T01:58:53.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Pol\u00edtica"}, {"start": 61, "end": 71, "tag": "Nicaragua"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "confidencial_ni", "id": "115133899"}]}, "text": "RT @confidencial_ni: #Pol\u00edtica | Para poder ir a elecciones, #Nicaragua debe tener un sistema electoral que no tenga ninguna relaci\u00f3n con O\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1147307228136910853", "edit_history_tweet_ids": ["1187549043179831296"], "id": "1187549043179831296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187535764005048327"}], "created_at": "2019-10-25T01:58:50.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "TeAterraQue"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.5663, "type": "Other", "normalized_text": "TeAterraQue"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RafelitoRojo", "id": "1128122680471896064"}]}, "text": "RT @RafelitoRojo: #TeAterraQue  ya no te ame, que no te extra\u00f1e, que no te quiera. Tranquila, siempre lo har\u00e9, no tengo conducta suicida co\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "906354927374684160", "edit_history_tweet_ids": ["1187548842255888384"], "id": "1187548842255888384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187523823429656582"}], "created_at": "2019-10-25T01:58:02.000Z", "text": "RT @the_gaybriel: Ela foi ref\u00e9m do amor que achou que existiu..\n\nE ela o atingiu\nSe feriu, se matou\nEla n\u00e3o fugiu, n\u00e3o, n\u00e3o fugiu\nEla n\u00e3o f\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "the_gaybriel", "id": "135380106"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "58064620", "edit_history_tweet_ids": ["1187548828158844928"], "id": "1187548828158844928", "created_at": "2019-10-25T01:57:58.000Z", "text": "S\u00f3 consigo pensar em @L_Vizoki  de main Moira e Rein suicida, cara... Kkkkkkkkkkkk \"Moira n\u00e3o \u00e9 dps!\" \ud83d\udc4c\ud83d\udd95", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.3939, "type": "Person", "normalized_text": "Moira"}, {"start": 48, "end": 51, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Rein"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 30, "username": "L_Vizoki", "id": "268633752"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "290569991", "in_reply_to_user_id": "54343277", "edit_history_tweet_ids": ["1187548754192322560"], "id": "1187548754192322560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187054065836007424"}], "created_at": "2019-10-25T01:57:41.000Z", "text": "@lulipop07 Es verdad. El modelo chileno, s\u00f3lo esconde ma s pobreza, segregaci\u00f3n y muerte.\nNo hay desnutridos pero la gente se suicida todos los d\u00edas endeudada, porque debes pagar todo a los grandes empresarios", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lulipop07", "id": "54343277"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2169149568", "in_reply_to_user_id": "97821730", "edit_history_tweet_ids": ["1187548675813367808"], "id": "1187548675813367808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187495726198091776"}], "created_at": "2019-10-25T01:57:22.000Z", "text": "@KarlaDaniela85 Ups, creo que el Principito se suicida en el desierto porque es la \u00fanica forma de llegar a su asteroide para cuidar a su rosa y fue ayudado por la serpiente. \u00bfQue historia pude empezar despu\u00e9s de un final as\u00ed?", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.7306, "type": "Other", "normalized_text": "Principito"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "KarlaDaniela85", "id": "97821730"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "991747255848890368", "in_reply_to_user_id": "577576491", "edit_history_tweet_ids": ["1187548408543875076"], "id": "1187548408543875076", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187523043012366337"}], "created_at": "2019-10-25T01:56:18.000Z", "text": "@RCachanosky Y que te parece,  quien puede ser tan suicida como para dejar que los kk manejen nuestro dinero?, vos lo dejaste? Deja,  no contestes jaaaa", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RCachanosky", "id": "577576491"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "46495871", "edit_history_tweet_ids": ["1187548389338206208"], "id": "1187548389338206208", "created_at": "2019-10-25T01:56:14.000Z", "text": "Fui ler a bula do novo medicamento que meu psiquiatra recomendou pra diminuir o apetite e na l\u00e1 fala:\n\n- \u00c9 um antidepressivo e eu j\u00e1 fa\u00e7o dosagem m\u00e1xima de um (auge);\n- N\u00e3o recomendando para pessoas com pensamento suicida/automutila\u00e7\u00e3o e que tiveram anorexia/bulimia.\n\nRisos", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "910141899322925056", "edit_history_tweet_ids": ["1187548333809831936"], "id": "1187548333809831936", "created_at": "2019-10-25T01:56:01.000Z", "text": "Epa un rato anduve suicida y no logre pisar los 80M jajdjjsja", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "755388597222637569", "edit_history_tweet_ids": ["1187548138984349696"], "id": "1187548138984349696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187528874537684997"}], "created_at": "2019-10-25T01:55:14.000Z", "text": "RT @milasthetc: vamo la \n\nalaska se matou ou foi um acidente?", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.4316, "type": "Person", "normalized_text": "alaska"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "milasthetc", "id": "4175877275"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "709524268820905988", "edit_history_tweet_ids": ["1187547823673397249"], "id": "1187547823673397249", "created_at": "2019-10-25T01:53:59.000Z", "text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda, yo abortaria por si se hace polic\u00eda", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "217168214", "in_reply_to_user_id": "79392933", "edit_history_tweet_ids": ["1187547709739339782"], "id": "1187547709739339782", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187390016177070080"}], "created_at": "2019-10-25T01:53:32.000Z", "text": "@manubellido No va a poder... el senorito se suicida antes de vivir con el minimo vital, se muere del asco antes de pisar ESSALUD y obvio vomita si se sube al metropolitano o al metro despues de hacer su colita de una hora de espera. Ademas segun el los pobres son pobres porque quieren OBVIOO", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "manubellido", "id": "79392933"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1120100638803800067", "in_reply_to_user_id": "557992802", "edit_history_tweet_ids": ["1187547601421373440"], "id": "1187547601421373440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187536761720922112"}], "created_at": "2019-10-25T01:53:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 243, "end": 256, "tag": "PrimeroALas8"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}, {"start": 143, "end": 146, "probability": 0.9802, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}, {"start": 244, "end": 255, "probability": 0.8567, "type": "Other", "normalized_text": "PrimeroALas8"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MelissaPeschier", "id": "557992802"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "text": "@MelissaPeschier @canalN_ Estamos llegando al limite en el que ser ciclista en Lima o es ser muy temerario o es ser un suicida. El transito en Lima debiera comenzar con clases de EDUCACION VIAL. Asi nos alejar\u00edamos de ese vergonzoso 3er lugar #PrimeroALas8", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2949634450", "edit_history_tweet_ids": ["1187547527698157569"], "id": "1187547527698157569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "created_at": "2019-10-25T01:52:48.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2321423672", "edit_history_tweet_ids": ["1187547495720579074"], "id": "1187547495720579074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "created_at": "2019-10-25T01:52:41.000Z", "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "812792550071402496", "edit_history_tweet_ids": ["1187547450942341120"], "id": "1187547450942341120", "created_at": "2019-10-25T01:52:30.000Z", "text": "Dragon Suicida takes out Vengador Radioactivo &amp; then uses his back for a base! https://t.co/wNwX4IS76q", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "Dragon Suicida"}, {"start": 25, "end": 44, "probability": 0.8604, "type": "Other", "normalized_text": "Vengador Radioactivo"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/wNwX4IS76q", "expanded_url": "https://twitter.com/LuchaGifs/status/1187547450942341120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wNwX4IS76q", "media_key": "16_1187547364896247808"}]}, "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2807573062", "in_reply_to_user_id": "2914573551", "edit_history_tweet_ids": ["1187547263960268800"], "id": "1187547263960268800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187540817449246722"}], "created_at": "2019-10-25T01:51:45.000Z", "text": "@SantiResek10 El escuadr\u00f3n suicida.\nNada es lo que parece.\nLos ilusionistas 2 (segunda parte de la de arriba).\nLas tres est\u00e1n en Netflix", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 76, "probability": 0.5806, "type": "Other", "normalized_text": "2"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.981, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SantiResek10", "id": "2914573551"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "118711922", "edit_history_tweet_ids": ["1187547158280622081"], "id": "1187547158280622081", "created_at": "2019-10-25T01:51:20.000Z", "text": "se eu moresse ia ser otimo (este n \u00e9 um tweet suicida)", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1007279109951688705", "edit_history_tweet_ids": ["1187546911886188545"], "id": "1187546911886188545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187520811688747009"}], "created_at": "2019-10-25T01:50:22.000Z", "text": "RT @Cande__Meza: Alg\u00fan pucho por mda para m\u00ed amiga Nanu?? Sino consigue capaz se me suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.6534, "type": "Other", "normalized_text": "Nanu"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Cande__Meza", "id": "362026223"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1005112291", "in_reply_to_user_id": "1005112291", "edit_history_tweet_ids": ["1187546531676807168"], "id": "1187546531676807168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187546312306282497"}], "created_at": "2019-10-25T01:48:51.000Z", "text": "o irm\u00e3o da minha melhor amiga, na \u00e9poca, se matou..", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "104970758", "edit_history_tweet_ids": ["1187546340651425793"], "id": "1187546340651425793", "created_at": "2019-10-25T01:48:05.000Z", "text": "sempre fui f\u00e3 do filme do esquadr\u00e3o suicida e mesmo ele recebendo tanto hate, acredito que ele mere\u00e7a ser perdoado. h\u00e1 uns anos atr\u00e1s, sofri um acidente e entrei em coma,e esse filme me salvou! deixaram ele passando na TV, e por um milagre de deus, consegui levantar e desligar \ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/QDILpIHmmG", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4763, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 243, "end": 246, "probability": 0.7104, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/QDILpIHmmG", "expanded_url": "https://twitter.com/claarissas/status/1187499626351550464", "display_url": "twitter.com/claarissas/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}}, {"author_id": "630619769", "edit_history_tweet_ids": ["1187546174926065664"], "id": "1187546174926065664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186668913444057088"}], "created_at": "2019-10-25T01:47:26.000Z", "text": "RT @_Oshorty: El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me qui\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_Oshorty", "id": "1128367993426186243"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "69638856", "edit_history_tweet_ids": ["1187546106772819969"], "id": "1187546106772819969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187425473799831556"}], "created_at": "2019-10-25T01:47:10.000Z", "text": "RT @RockStroke: Parece que me est\u00e1s describiendo a M\u00e9xico. \u00bfY qu\u00e9 hicieron los mexicanos? Un berrinche irracional y suicida que encumbr\u00f3 a\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.992, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "132255961", "edit_history_tweet_ids": ["1187546078238957568"], "id": "1187546078238957568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "created_at": "2019-10-25T01:47:03.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1029873013364285442", "edit_history_tweet_ids": ["1187545924744175617"], "id": "1187545924744175617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187467745111105538"}], "created_at": "2019-10-25T01:46:26.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Pol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.9547, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "confidencial_ni", "id": "115133899"}]}, "text": "RT @confidencial_ni: #Pol\u00edtica | Para poder ir a elecciones, Nicaragua debe tener un sistema electoral que no tenga ninguna relaci\u00f3n con Or\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "124298021", "edit_history_tweet_ids": ["1187545911561457665"], "id": "1187545911561457665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186457737959485440"}], "created_at": "2019-10-25T01:46:23.000Z", "text": "RT @thairkassam: Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegra\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "97041074", "in_reply_to_user_id": "97041074", "edit_history_tweet_ids": ["1187545906113077249"], "id": "1187545906113077249", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187542791817236481"}], "created_at": "2019-10-25T01:46:22.000Z", "text": "Minha m\u00e3e se matou pra pagar meu ingl\u00eas, tive bolsa no espanhol e fiz franc\u00eas num projeto para alunos da rede estadual. \n\nE \u00e9 privil\u00e9gio pq podia me dedicar aos meus cursos em paz", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "988561244226498561", "edit_history_tweet_ids": ["1187545862462935041"], "id": "1187545862462935041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "created_at": "2019-10-25T01:46:11.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "786385364881641472", "edit_history_tweet_ids": ["1187545771031351296"], "id": "1187545771031351296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187528874537684997"}], "created_at": "2019-10-25T01:45:50.000Z", "text": "RT @milasthetc: vamo la \n\nalaska se matou ou foi um acidente?", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.4316, "type": "Person", "normalized_text": "alaska"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "milasthetc", "id": "4175877275"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "770483090108153857", "edit_history_tweet_ids": ["1187545715041550336"], "id": "1187545715041550336", "created_at": "2019-10-25T01:45:36.000Z", "text": "assistindo looking for alaska e me identificando com a alaska da mesma maneira que me identifiquei quando li o livro. n\u00e3o posso ver uma hist\u00f3ria de adolescente destrutiva e suicida que j\u00e1 me sinto representado. https://t.co/YB5iDD8kKm", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 28, "probability": 0.8061, "type": "Other", "normalized_text": "looking for alaska"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.6502, "type": "Person", "normalized_text": "alaska"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/YB5iDD8kKm", "expanded_url": "https://twitter.com/medeixemempaz/status/1187545715041550336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YB5iDD8kKm", "media_key": "3_1187545701477167107"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "995282378334588928", "edit_history_tweet_ids": ["1187545684741885952"], "id": "1187545684741885952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187545397637586944"}], "created_at": "2019-10-25T01:45:29.000Z", "text": "RT @tylerrweirdo: re decadente mi cuenta en cualquier momento se suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "754870769646243840", "edit_history_tweet_ids": ["1187545397637586944"], "id": "1187545397637586944", "created_at": "2019-10-25T01:44:20.000Z", "text": "re decadente mi cuenta en cualquier momento se suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "822266800524185600", "in_reply_to_user_id": "159603668", "edit_history_tweet_ids": ["1187545195258306560"], "id": "1187545195258306560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185194151119327232"}], "created_at": "2019-10-25T01:43:32.000Z", "text": "@Parnasiense #10 mexicano suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Parnasiense", "id": "1028864479"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "368539326", "edit_history_tweet_ids": ["1187544975321387008"], "id": "1187544975321387008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "created_at": "2019-10-25T01:42:40.000Z", "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "560753658", "edit_history_tweet_ids": ["1187544766424195076"], "id": "1187544766424195076", "created_at": "2019-10-25T01:41:50.000Z", "text": "A guria da serie que eu to olhando j\u00e1 matou umas 7 pessoas e ningu\u00e9m descobriu ainda, garanto que se eu matar uma j\u00e1 vou presa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "764637319903244288", "edit_history_tweet_ids": ["1187544756638961664"], "id": "1187544756638961664", "created_at": "2019-10-25T01:41:48.000Z", "text": "Lembrei do Poka chamando a menina q caiu no bar ontem de ratona suicida e escutou kkkkkkkkkk, bicho \u00e9 muito doido", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.6826, "type": "Person", "normalized_text": "Poka"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1372171296", "in_reply_to_user_id": "989234717043109890", "edit_history_tweet_ids": ["1187544735851929600"], "id": "1187544735851929600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187540578575290368"}], "created_at": "2019-10-25T01:41:43.000Z", "text": "@santidonniacuo buenoo anda a hacerte el suicida tirando unos tweets jajsjsjsjajaj", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "santidonniacuo", "id": "989234717043109890"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "304533168", "edit_history_tweet_ids": ["1187544555433779200"], "id": "1187544555433779200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187166045292896256"}], "created_at": "2019-10-25T01:41:00.000Z", "text": "RT @sergiozaragoza: Denuncia que la 4T lo orill\u00f3 a la 'pobreza extrema' y se suicida en Sonora https://t.co/uPrLcM8x0J", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.9725, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sergiozaragoza", "id": "70543082"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/uPrLcM8x0J", "expanded_url": "https://lasillarota.com/estados/denuncia-que-la-4t-lo-orillo-a-la-pobreza-extrema-y-se-suicida-en-sonora-sonora-hermosillo-comunicador-partidario/329250", "display_url": "lasillarota.com/estados/denunc\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1278266533", "edit_history_tweet_ids": ["1187544483119939584"], "id": "1187544483119939584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "created_at": "2019-10-25T01:40:42.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1169037936043667457", "in_reply_to_user_id": "851946524284248064", "edit_history_tweet_ids": ["1187544393131134979"], "id": "1187544393131134979", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187544193650089984"}], "created_at": "2019-10-25T01:40:21.000Z", "text": "@MiluPinchasowiz Aguanta suicida jajaajja", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MiluPinchasowiz", "id": "851946524284248064"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "224030421", "in_reply_to_user_id": "293640585", "edit_history_tweet_ids": ["1187544390543335427"], "id": "1187544390543335427", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187476051116486656"}], "created_at": "2019-10-25T01:40:20.000Z", "text": "@CoxinhaNerd Eu t\u00f4 com muito medo desse filme ser um Esquadr\u00e3o Suicida, mas super na expectativa de que tenham aprendido com os erros e caprichado nesse, porque pano pra manga tem", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 69, "probability": 0.899, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CoxinhaNerd", "id": "293640585"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "911640433289302019", "in_reply_to_user_id": "986841875452694529", "edit_history_tweet_ids": ["1187544353272684544"], "id": "1187544353272684544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187532263711477760"}], "created_at": "2019-10-25T01:40:11.000Z", "text": "@QuesaVerdades @SEDENAmx Ahora si no se midieron los borolistas creando cuentas falsas y hacernos creer con sus ridiculeces que  un militar puede ser tan est\u00fapido y traidor como ellos . Estamos presenciando como un partido se suicida en su guerra sucia no solo contra el gobierno sino contra el pueblo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "quesaverdades", "id": "1352683958752960512"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "SEDENAmx", "id": "121165363"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "488054565", "edit_history_tweet_ids": ["1187543661992693760"], "id": "1187543661992693760", "created_at": "2019-10-25T01:37:27.000Z", "text": "a Diana mais suicida desse lado do rio potengi", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.7778, "type": "Person", "normalized_text": "Diana"}, {"start": 35, "end": 45, "probability": 0.3311, "type": "Person", "normalized_text": "rio potengi"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "119556800", "in_reply_to_user_id": "705775352", "edit_history_tweet_ids": ["1187543612978028555"], "id": "1187543612978028555", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187403855287455745"}], "created_at": "2019-10-25T01:37:15.000Z", "text": "@MijaelGLP El Apra no desaparece, solo se suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.4403, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "917216327038840832", "edit_history_tweet_ids": ["1187543551330181121"], "id": "1187543551330181121", "created_at": "2019-10-25T01:37:00.000Z", "text": "Porque ele n\u00e3o se enforcou ? \n\nTadinha da crian\u00e7a mano ... https://t.co/Y57ysRaDOU", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/Y57ysRaDOU", "expanded_url": "https://twitter.com/RuanJorda/status/1187204282157817856", "display_url": "twitter.com/RuanJorda/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "855917076820766720", "edit_history_tweet_ids": ["1187543464864563200"], "id": "1187543464864563200", "created_at": "2019-10-25T01:36:40.000Z", "text": "\u00bfEd es suicida? https://t.co/yNomxpJQjr", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 2, "probability": 0.5089, "type": "Person", "normalized_text": "Ed"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/yNomxpJQjr", "expanded_url": "https://twitter.com/HaIIoweenTalesP/status/1187542892652437504", "display_url": "twitter.com/HaIIoweenTales\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"author_id": "2377723196", "in_reply_to_user_id": "728848819853479936", "edit_history_tweet_ids": ["1187543414751027201"], "id": "1187543414751027201", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187537929721106432"}], "created_at": "2019-10-25T01:36:28.000Z", "text": "@marianasan23 Hacer la tarea porque despues andas de suicida y de genio por no organizarte y dejar todo al \u00faltimo marianita \u270c\ud83c\udffb", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "marianasan23", "id": "728848819853479936"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "28181574", "edit_history_tweet_ids": ["1187543164359467008"], "id": "1187543164359467008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187539876394295296"}], "created_at": "2019-10-25T01:35:28.000Z", "text": "RT @startupdareal: conhe\u00e7o um que se matou. https://t.co/QEYisYKuMk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "startupdareal", "id": "932675351913926656"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/QEYisYKuMk", "expanded_url": "https://twitter.com/nathfinancas/status/1187536434900733953", "display_url": "twitter.com/nathfinancas/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2882324242", "edit_history_tweet_ids": ["1187543086605447168"], "id": "1187543086605447168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187430461078786048"}], "created_at": "2019-10-25T01:35:09.000Z", "text": "RT @rick_decard: $GGAL opciones\ncompraste call? lo compraste muy caro, sino tenes un movimiento violento perdes. Te podes convencer de que\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.4815, "type": "Organization", "normalized_text": "GGAL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rick_decard", "id": "4837311105"}], "cashtags": [{"start": 17, "end": 22, "tag": "GGAL"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "252418878", "edit_history_tweet_ids": ["1187543006083203075"], "id": "1187543006083203075", "created_at": "2019-10-25T01:34:50.000Z", "text": "eu achava que era hate de nerd mas puta que pariu o filme esquadr\u00e3o suicida \u00e9 realmente muito ruim at\u00e9 pra mim, cidad\u00e3 comum", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.5687, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "343773313", "in_reply_to_user_id": "751176523768426497", "edit_history_tweet_ids": ["1187542949908889600"], "id": "1187542949908889600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187541409185849345"}], "created_at": "2019-10-25T01:34:37.000Z", "text": "@mitchellpwtorch \"Tope suicida!? I love that move...\u2026\u2026..I DO, MAN!\" Such an amazing moment.", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.473, "type": "Other", "normalized_text": "Tope"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Mitchellpwtorch", "id": "1230019368123326465"}]}, "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3352262007", "edit_history_tweet_ids": ["1187542871622197250"], "id": "1187542871622197250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187528874537684997"}], "created_at": "2019-10-25T01:34:18.000Z", "text": "RT @milasthetc: vamo la \n\nalaska se matou ou foi um acidente?", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.4316, "type": "Person", "normalized_text": "alaska"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "milasthetc", "id": "4175877275"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1181491696292564992", "in_reply_to_user_id": "797572357288263680", "edit_history_tweet_ids": ["1187542770581430274"], "id": "1187542770581430274", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187132468274614272"}], "created_at": "2019-10-25T01:33:54.000Z", "text": "@danizinhawnx @helenkdkdjd eu tomava depakote mas meu psiquiatra tirou e aumentou o litio porque disse que o depakote \u00e9 mais pra mania, e como sou bipolar tipo II que o epis\u00f3dio de mania \u00e9 menos intenso ele achou melhor investir mais na dose do l\u00edtio que estabiliza idea\u00e7\u00e3o suicida, auto mutila\u00e7\u00e3o etc", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 116, "probability": 0.4753, "type": "Other", "normalized_text": "depakote"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "danizinhawnx", "id": "797572357288263680"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "753038501382385665", "in_reply_to_user_id": "3392722630", "edit_history_tweet_ids": ["1187542210109214720"], "id": "1187542210109214720", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187514132247003141"}], "created_at": "2019-10-25T01:31:41.000Z", "text": "@liarsperk fica melhor ainda quando tem o contexto inteiro dele falando q ele nao e tipo de cara q se declara assim pra uma mulher AAAAAA porq me matou himym", "entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 156, "probability": 0.6538, "type": "Person", "normalized_text": "himym"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "liarsperk", "id": "1535674914946039810"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1024371211", "in_reply_to_user_id": "1123016148", "edit_history_tweet_ids": ["1187542024339234816"], "id": "1187542024339234816", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187541064577622019"}], "created_at": "2019-10-25T01:30:56.000Z", "text": "@QuintanaChile Sal\u00ed por mi barrio nomas. Al centro no voy, la vuelta es del terror sin metro. Y conducir con todos los pacos en la calle es ser suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "QuintanaChile", "id": "1123016148"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1110172126345072640", "edit_history_tweet_ids": ["1187541879279312897"], "id": "1187541879279312897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187535764005048327"}], "created_at": "2019-10-25T01:30:22.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "TeAterraQue"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.5663, "type": "Other", "normalized_text": "TeAterraQue"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RafelitoRojo", "id": "1128122680471896064"}]}, "text": "RT @RafelitoRojo: #TeAterraQue  ya no te ame, que no te extra\u00f1e, que no te quiera. Tranquila, siempre lo har\u00e9, no tengo conducta suicida co\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1568149831", "in_reply_to_user_id": "277180155", "edit_history_tweet_ids": ["1187541683484930049"], "id": "1187541683484930049", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187541388608593922"}], "created_at": "2019-10-25T01:29:35.000Z", "text": "@roocix Aguante el escuadr\u00f3n suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "roocix", "id": "1397031035121111040"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1358108904", "edit_history_tweet_ids": ["1187541624139800577"], "id": "1187541624139800577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "created_at": "2019-10-25T01:29:21.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1183463592278016001", "edit_history_tweet_ids": ["1187541599682809859"], "id": "1187541599682809859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "created_at": "2019-10-25T01:29:15.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2440706155", "in_reply_to_user_id": "4175877275", "edit_history_tweet_ids": ["1187541545634930688"], "id": "1187541545634930688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187528874537684997"}], "created_at": "2019-10-25T01:29:02.000Z", "text": "@milasthetc se matou", "lang": "ht", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "milasthetc", "id": "4175877275"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "127060612", "edit_history_tweet_ids": ["1187541542153662464"], "id": "1187541542153662464", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187368882060828680"}], "created_at": "2019-10-25T01:29:01.000Z", "text": "O que mais marcou voc\u00eas em cada ano?\n\n2012: Tive depress\u00e3o \n2013: Acabei o ensino m\u00e9dio\n2014: Comecei a namorar\n2015: iniciei a faculdade de MKT e minha amiga morreu \n2016: 1 ano de Veg \n2017: Meus pais se separaram \n2018: Ganhei Chanel e meu amigo se suicidou \n2019: Meg faleceu https://t.co/VeMhoBQ89y", "entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 143, "probability": 0.703, "type": "Other", "normalized_text": "MKT"}, {"start": 230, "end": 235, "probability": 0.3725, "type": "Organization", "normalized_text": "Chanel"}, {"start": 268, "end": 270, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "Meg"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/VeMhoBQ89y", "expanded_url": "https://twitter.com/estressadaPE/status/1187368882060828680", "display_url": "twitter.com/estressadaPE/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1181491696292564992", "in_reply_to_user_id": "797572357288263680", "edit_history_tweet_ids": ["1187541187676295168"], "id": "1187541187676295168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187127356789547008"}], "created_at": "2019-10-25T01:27:37.000Z", "text": "@danizinhawnx sim, recentemente dobraram minha medica\u00e7\u00e3o\npode morrer algu\u00e9m na minha frente que eu vou reagir como se fosse algo normal\ndiminui absurdamente idea\u00e7\u00e3o suicida, a gente volta a achar essa ideia um absurdo, mas \u00e9 s\u00f3 parar de tomar que volta de novo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "danizinhawnx", "id": "797572357288263680"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "445852813", "edit_history_tweet_ids": ["1187541077768712195"], "id": "1187541077768712195", "created_at": "2019-10-25T01:27:11.000Z", "text": "Eres el veneno que esta suicida estaba esperando", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "743806810008748032", "edit_history_tweet_ids": ["1187540977260662789"], "id": "1187540977260662789", "created_at": "2019-10-25T01:26:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 32, "tag": "viral"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.5971, "type": "Product", "normalized_text": "Mazda MX-30 EV"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/OAh5YRAZI9", "expanded_url": "https://www.cnet.com/es/imagenes/el-mazda-mx-30-ev-tiene-puertas-suicida-e-interior-de-corcho-fotos", "display_url": "cnet.com/es/imagenes/el\u2026"}]}, "text": "Noticia de tecnolog\u00eda m\u00e1s #viral ahora - El Mazda MX-30 EV tiene puertas suicida y corcho en su interior [.. https://t.co/OAh5YRAZI9", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1114559216470110208", "edit_history_tweet_ids": ["1187540661748273152"], "id": "1187540661748273152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187535764005048327"}], "created_at": "2019-10-25T01:25:31.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "TeAterraQue"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.5663, "type": "Other", "normalized_text": "TeAterraQue"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RafelitoRojo", "id": "1128122680471896064"}]}, "text": "RT @RafelitoRojo: #TeAterraQue  ya no te ame, que no te extra\u00f1e, que no te quiera. Tranquila, siempre lo har\u00e9, no tengo conducta suicida co\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "256245861", "in_reply_to_user_id": "146903072", "edit_history_tweet_ids": ["1187540552314540035"], "id": "1187540552314540035", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187539719497736192"}], "created_at": "2019-10-25T01:25:05.000Z", "text": "@luiscarlosplata No pido  sensura.  Pido respeto a suicidas!  Es un problema fuerte , yo entiendo que le hechas a la ciudad o al estado. Pero si te lees bien tus palabras afectan al posible  suicida, tu como representante  ay\u00fadanos al pueblo. Los suicidas si son pueblo!  No es sensura!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "luiscarlosplata", "id": "146903072"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "817766171109888004", "edit_history_tweet_ids": ["1187540492331999232"], "id": "1187540492331999232", "created_at": "2019-10-25T01:24:51.000Z", "text": "KKKKKKKKKKKKKJKKKK minha mae matou uma barata voadora e gravou um video dizendo q ela tem orgulho dela mesma KKKKKKKKKKK q incrivel", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "127340941", "in_reply_to_user_id": "142818986", "edit_history_tweet_ids": ["1187540457368240130"], "id": "1187540457368240130", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187495089083506689"}], "created_at": "2019-10-25T01:24:43.000Z", "text": "@latinisima La hija del cerdo suicida en el colmo de la conchudez p\u00fablica sandez y media. Ojal\u00e1 llegue el embargo carajo", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.245, "type": "Person", "normalized_text": "sandez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "latinisima", "id": "142818986"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "253333282", "edit_history_tweet_ids": ["1187540426653421568"], "id": "1187540426653421568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "created_at": "2019-10-25T01:24:35.000Z", "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "424509302", "edit_history_tweet_ids": ["1187540363306684417"], "id": "1187540363306684417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187375592720814081"}], "created_at": "2019-10-25T01:24:20.000Z", "text": "RT @marioassirelli: Poliziotto suicida: Ministero rivuole il milione di euro di risarcimento per malattia contratta in servizio - INFODIFES\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "marioassirelli", "id": "945502508"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3239682285", "in_reply_to_user_id": "1093950082171441153", "edit_history_tweet_ids": ["1187540271111856132"], "id": "1187540271111856132", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187503894714175488"}], "created_at": "2019-10-25T01:23:58.000Z", "text": "@hablatebb Cogela suave. Que te provoque algo menos suicida ve", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2805775768", "edit_history_tweet_ids": ["1187540221723922433"], "id": "1187540221723922433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187528874537684997"}], "created_at": "2019-10-25T01:23:46.000Z", "text": "RT @milasthetc: vamo la \n\nalaska se matou ou foi um acidente?", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.4316, "type": "Person", "normalized_text": "alaska"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "milasthetc", "id": "4175877275"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "81193", "in_reply_to_user_id": "82473", "edit_history_tweet_ids": ["1187540172944084993"], "id": "1187540172944084993", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187540013099208704"}], "created_at": "2019-10-25T01:23:35.000Z", "text": "@perronegrofoto @DGACChile Autoprotecci\u00f3n? Lo encuentro suicida no mas", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "perronegrofoto", "id": "82473"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "DGACChile", "id": "2162772810"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "914018335150497792", "edit_history_tweet_ids": ["1187539940860674048"], "id": "1187539940860674048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "created_at": "2019-10-25T01:22:39.000Z", "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "932675351913926656", "edit_history_tweet_ids": ["1187539876394295296"], "id": "1187539876394295296", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187536434900733953"}], "created_at": "2019-10-25T01:22:24.000Z", "text": "conhe\u00e7o um que se matou. https://t.co/QEYisYKuMk", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 7, "like_count": 134, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/QEYisYKuMk", "expanded_url": "https://twitter.com/nathfinancas/status/1187536434900733953", "display_url": "twitter.com/nathfinancas/s\u2026"}]}}, {"author_id": "332524313", "in_reply_to_user_id": "332524313", "edit_history_tweet_ids": ["1187539771557662725"], "id": "1187539771557662725", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187539652959506433"}], "created_at": "2019-10-25T01:21:59.000Z", "text": "@AlbertoLage E o Batman matou o Coringa Ruim amtes dele se tornar o Coringa Ruim", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 32, "end": 38, "probability": 0.5241, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AlbertoLage", "id": "9882772"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "949995706403696640", "edit_history_tweet_ids": ["1187539752872009735"], "id": "1187539752872009735", "created_at": "2019-10-25T01:21:55.000Z", "text": "[24/10 22:14] M\u00e3e \u2764: Ent\u00e3o deve ser aquele bicho\n[24/10 22:14] M\u00e3e \u2764: N\u00e3o esquenta n\u00e3o se for deve estar procurando \u00e1gua\n[24/10 22:14] Lorisss: Se for \u00e1gua ent\u00e3o j\u00e1 matou a sede\n[24/10 22:14] Lorisss: Porque a senhora jogou \u00e1gua pra caramba kkkkkj", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 141, "probability": 0.6249, "type": "Other", "normalized_text": "Lorisss"}, {"start": 192, "end": 198, "probability": 0.5347, "type": "Other", "normalized_text": "Lorisss"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1065035166240989184", "edit_history_tweet_ids": ["1187539554196217856"], "id": "1187539554196217856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187511919143505920"}], "created_at": "2019-10-25T01:21:07.000Z", "text": "RT @datttebayo_: Itachi: mato todo seu cl\u00e3 pra protege a vila \u00e9 seu irm\u00e3o \n\nGoku: matou o pr\u00f3prio irm\u00e3o \u00e9 se matou junto \u00e9 n\u00e3o salvo a Terr\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9624, "type": "Organization", "normalized_text": "Itachi"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.867, "type": "Person", "normalized_text": "Goku"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "datttebayo_", "id": "1254443545878028288"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "838214360", "in_reply_to_user_id": "1162504284036108289", "edit_history_tweet_ids": ["1187539458729631744"], "id": "1187539458729631744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187538602206601216"}], "created_at": "2019-10-25T01:20:45.000Z", "text": "@havnastark @poisonpsylocke Sim teve, tanto que Caim matou seu irm\u00e3o Abel e se tornou o primeiro assassino do mundo", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.9113, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "964301141189320705", "edit_history_tweet_ids": ["1187538869505478656"], "id": "1187538869505478656", "created_at": "2019-10-25T01:18:24.000Z", "text": "Bixo, eu ri muito com a frase de chegada do Misty: \" Seiya, vou te dar duas op\u00e7\u00f5es, voc\u00ea se suicida ou eu te mato\"  \n\n CARA, QUEM CHEGA EM UMA LUTA PEDINDO PARA O ADVERS\u00c1RIO SE MATAR KKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.4821, "type": "Person", "normalized_text": "Misty"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.5474, "type": "Person", "normalized_text": "Seiya"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "73803460", "edit_history_tweet_ids": ["1187538795765346305"], "id": "1187538795765346305", "created_at": "2019-10-25T01:18:06.000Z", "text": "En Dictadura la gente se suicida porque no sabe qu\u00e9 le depara el futuro.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "737099145308217344", "edit_history_tweet_ids": ["1187538727352111104"], "id": "1187538727352111104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187521283250147328"}], "created_at": "2019-10-25T01:17:50.000Z", "text": "RT @FigueriaLuz: Estoy  punto de cometer la suicida ci\u00f3n por la culpa  la maldita  biologia.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3033406455", "in_reply_to_user_id": "719704593819676672", "edit_history_tweet_ids": ["1187538640454463488"], "id": "1187538640454463488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187517132302622721"}], "created_at": "2019-10-25T01:17:29.000Z", "text": "@javierquesadar @larepublica_pe Tanta ingenuidad?Todo est\u00e1 https://t.co/ttMtJHFOGr es s\u00f3lo el suicida.son un mont\u00f3n de delincuentes q nos han gobernado.hace a\u00f1os se dijo.\"Donde se pone el dedo revienta pus\".Y eso est\u00e1 pasando.podredumbre por todas las Instalaciones a Nivel Nacional.", "entities": {"annotations": [{"start": 268, "end": 281, "probability": 0.8164, "type": "Organization", "normalized_text": "Nivel Nacional"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "javierquesadar", "id": "719704593819676672"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/ttMtJHFOGr", "expanded_url": "http://claro.No", "display_url": "claro.No"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "01e0aaf250623895"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "74053393", "edit_history_tweet_ids": ["1187538226577321985"], "id": "1187538226577321985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "created_at": "2019-10-25T01:15:51.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3237721798", "edit_history_tweet_ids": ["1187538161473413121"], "id": "1187538161473413121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187528874537684997"}], "created_at": "2019-10-25T01:15:35.000Z", "text": "RT @milasthetc: vamo la \n\nalaska se matou ou foi um acidente?", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.4316, "type": "Person", "normalized_text": "alaska"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "milasthetc", "id": "4175877275"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4318150814", "in_reply_to_user_id": "4318150814", "edit_history_tweet_ids": ["1187537868752711680"], "id": "1187537868752711680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187537867226005504"}], "created_at": "2019-10-25T01:14:25.000Z", "text": "Ahora, no puedo verte, aunque quiera. Porque ser\u00e9 una suicida, pero no me gusta el dolor.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "45718977", "edit_history_tweet_ids": ["1187537701941190657"], "id": "1187537701941190657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "created_at": "2019-10-25T01:13:46.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1037907721838882817", "in_reply_to_user_id": "104170110", "edit_history_tweet_ids": ["1187537628079501313"], "id": "1187537628079501313", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187537027320954880"}], "created_at": "2019-10-25T01:13:28.000Z", "text": "@_electrahertz pq se ela vai ta no novo esquadrao suicida, nao faz sentido o bird of prey agr", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 88, "probability": 0.9635, "type": "Other", "normalized_text": "bird of prey"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_electrahertz", "id": "104170110"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "822857467080179712", "in_reply_to_user_id": "752235643732914176", "edit_history_tweet_ids": ["1187537548031254529"], "id": "1187537548031254529", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187535381304172545"}], "created_at": "2019-10-25T01:13:09.000Z", "text": "@th3hydrogen Parab\u00e9ns amigo durma bem sabendo q um viuer seu se matou por sua mordomia", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "th3hydrogen", "id": "752235643732914176"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1170360841209880576", "in_reply_to_user_id": "116519514", "edit_history_tweet_ids": ["1187537489621344261"], "id": "1187537489621344261", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187476895157276675"}], "created_at": "2019-10-25T01:12:55.000Z", "text": "@joicehasselmann Essa senhora se suicidou politicamente.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3352099360", "edit_history_tweet_ids": ["1187537387221639169"], "id": "1187537387221639169", "created_at": "2019-10-25T01:12:31.000Z", "text": "acho que nossa cultura \u00e9 suicida ou sera que \u00e9 so impress\u00e3o? jogamos fora nosso tempo e sa\u00fade mental, sempre na busca de ascens\u00e3o.\n- sid", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 135, "probability": 0.6788, "type": "Person", "normalized_text": "sid"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "274580488", "in_reply_to_user_id": "705775352", "edit_history_tweet_ids": ["1187536957712326658"], "id": "1187536957712326658", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187530338731548674"}], "created_at": "2019-10-25T01:10:48.000Z", "text": "@MijaelGLP @ClaraEOspinaG @canalN_ Y ahora como dir\u00eda tu suicida l\u00edder, \"demuestrelo pues imbecil\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "ClaraEOspinaG", "id": "229532257"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "117588129", "edit_history_tweet_ids": ["1187536949055279105"], "id": "1187536949055279105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "created_at": "2019-10-25T01:10:46.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1074805919454769152", "in_reply_to_user_id": "4175877275", "edit_history_tweet_ids": ["1187536770923204609"], "id": "1187536770923204609", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187528874537684997"}], "created_at": "2019-10-25T01:10:04.000Z", "text": "@milasthetc se matou :/", "lang": "ht", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "milasthetc", "id": "4175877275"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2901803110", "edit_history_tweet_ids": ["1187536486071226368"], "id": "1187536486071226368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "created_at": "2019-10-25T01:08:56.000Z", "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "92903079", "edit_history_tweet_ids": ["1187536388318814208"], "id": "1187536388318814208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187439375656747008"}], "created_at": "2019-10-25T01:08:32.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 70, "tag": "PeriodismoTuristico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "aidasuarezch", "id": "184308967"}, {"start": 75, "end": 90, "username": "MiguelLedhesma", "id": "358916492"}]}, "text": "RT @aidasuarezch: Muy interesante el seminario de #PeriodismoTuristico con @MiguelLedhesma\n.\n\u00bfSab\u00edan que hay turismo suicida? Si, es en un\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "16559024", "edit_history_tweet_ids": ["1187536119237414913"], "id": "1187536119237414913", "created_at": "2019-10-25T01:07:28.000Z", "text": "en la legaci\u00f3n argentina.. Quedaba en calle Merced.. y se suicida a las 8AM del d\u00eda 19 Septiembre.. un d\u00eda despu\u00e9s de terminar su mandato de 5 a\u00f1os y despues de entregar el mando a Baquedano https://t.co/8sxT2NG1VQ", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9616, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 38, "end": 49, "probability": 0.5742, "type": "Place", "normalized_text": "calle Merced"}, {"start": 181, "end": 189, "probability": 0.8936, "type": "Place", "normalized_text": "Baquedano"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/8sxT2NG1VQ", "expanded_url": "https://t.co/8sxT2NG1VQ", "display_url": "t.co/8sxT2NG1VQ"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "889888283035041792", "edit_history_tweet_ids": ["1187535989297897474"], "id": "1187535989297897474", "created_at": "2019-10-25T01:06:57.000Z", "text": "mds o duk-du se matou mano.......", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "44778941", "edit_history_tweet_ids": ["1187535818082209792"], "id": "1187535818082209792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187533938975264770"}], "created_at": "2019-10-25T01:06:17.000Z", "text": "RT @tjholt: Los ej q'he dado todos ocurrieron en fechas pr\u00f3ximas. Portales fusilado en 1837, von Stockmar se va de Inglaterra en 1857. Maxi\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.6438, "type": "Person", "normalized_text": "Stockmar"}, {"start": 115, "end": 124, "probability": 0.8915, "type": "Place", "normalized_text": "Inglaterra"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5812, "type": "Person", "normalized_text": "Maxi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tjholt", "id": "16559024"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1128122680471896064", "edit_history_tweet_ids": ["1187535764005048327"], "id": "1187535764005048327", "created_at": "2019-10-25T01:06:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "TeAterraQue"}, {"start": 155, "end": 169, "tag": "ClanPussicats"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.528, "type": "Other", "normalized_text": "TeAterraQue"}, {"start": 156, "end": 168, "probability": 0.791, "type": "Other", "normalized_text": "ClanPussicats"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/ZlFTqWQY3l", "expanded_url": "https://twitter.com/RafelitoRojo/status/1187535764005048327/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZlFTqWQY3l", "media_key": "3_1187535758942449667"}]}, "text": "#TeAterraQue  ya no te ame, que no te extra\u00f1e, que no te quiera. Tranquila, siempre lo har\u00e9, no tengo conducta suicida como para hacerme da\u00f1o a mi mismo.\n\n#ClanPussicats https://t.co/ZlFTqWQY3l", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"author_id": "941433012390113280", "edit_history_tweet_ids": ["1187535504528556032"], "id": "1187535504528556032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187532783327109120"}], "created_at": "2019-10-25T01:05:02.000Z", "text": "RT @rodriguexxk: psic\u00f3loga: o que a gente faz quando isso acontece? \n\neu: se suicida\n\npsic\u00f3loga: n\u00e3o", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rodriguexxk", "id": "871443791563161602"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "14846477", "edit_history_tweet_ids": ["1187535215515844608"], "id": "1187535215515844608", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187531290406477825"}], "created_at": "2019-10-25T01:03:53.000Z", "text": "Kkkkk ficou bravo nada a gente quase se \u201cmatou\u201d de rir \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/7mHxqwPhp8", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/7mHxqwPhp8", "expanded_url": "https://twitter.com/Derso_LuiS/status/1187531290406477825", "display_url": "twitter.com/Derso_LuiS/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "1023331691585327104", "edit_history_tweet_ids": ["1187535182716440576"], "id": "1187535182716440576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187467745111105538"}], "created_at": "2019-10-25T01:03:45.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Pol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.9547, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "confidencial_ni", "id": "115133899"}]}, "text": "RT @confidencial_ni: #Pol\u00edtica | Para poder ir a elecciones, Nicaragua debe tener un sistema electoral que no tenga ninguna relaci\u00f3n con Or\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1086691339339743232", "edit_history_tweet_ids": ["1187535150512521218"], "id": "1187535150512521218", "created_at": "2019-10-25T01:03:37.000Z", "text": "la amaba pero ella se fue, as\u00ed que no soy un suicida como sol\u00eda ser", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1037907721838882817", "in_reply_to_user_id": "104170110", "edit_history_tweet_ids": ["1187535135777972224"], "id": "1187535135777972224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187496736031494149"}], "created_at": "2019-10-25T01:03:34.000Z", "text": "@_electrahertz eles precisam desenvolver os dois no cinema aindakk pq ficou muito mal desenvolvido em esquadrao suicida pra ela do nada querer se separar dele, quem nao conhece o background dos dois ta perdido", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_electrahertz", "id": "104170110"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "959487306532089861", "edit_history_tweet_ids": ["1187535121915756550"], "id": "1187535121915756550", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187434471634735105"}], "created_at": "2019-10-25T01:03:31.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 125, "tag": "noticiascristianas"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 138, "probability": 0.5294, "type": "Place", "normalized_text": "asambleasded"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "nncc", "id": "14519812"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/P8oy8SccLD", "expanded_url": "https://buff.ly/2Jjj1uU", "display_url": "buff.ly/2Jjj1uU", "status": 403, "unwound_url": "https://buff.ly/2Jjj1uU"}]}, "text": "RT @nncc: \ud83d\ude32\u2639\ufe0f\ud83d\ude2dMisionera de Asambleas de Dios se suicida por chismes en la iglesia https://t.co/P8oy8SccLD #noticiascristianas #asambleasded\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "761712358205030400", "edit_history_tweet_ids": ["1187534920295604224"], "id": "1187534920295604224", "created_at": "2019-10-25T01:02:42.000Z", "text": "Coloca de volta pq se n\u00e3o prestar aten\u00e7\u00e3o n\u00e3o vai conseguir adivinhar quem matou https://t.co/UbWQBe3mnH", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/UbWQBe3mnH", "expanded_url": "https://twitter.com/jorginhoben10/status/1187532543807184898", "display_url": "twitter.com/jorginhoben10/\u2026"}]}}, {"author_id": "1623069278", "edit_history_tweet_ids": ["1187534831623823360"], "id": "1187534831623823360", "created_at": "2019-10-25T01:02:21.000Z", "text": "Agora eu SURTANDO porque segundo as paran\u00f3ias da minha cabe\u00e7a, a Elle quase matou o Garrett ou o Logan. Velho???? Por que eu imagino umas coisas e depois fico sofrendo como se isso fosse verdade? Eu to tremendo por causa de uma suposi\u00e7\u00e3o!", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 68, "probability": 0.4165, "type": "Other", "normalized_text": "Elle"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.5802, "type": "Person", "normalized_text": "Garrett"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.4595, "type": "Other", "normalized_text": "Logan"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1162895721315602432", "edit_history_tweet_ids": ["1187534385341456384"], "id": "1187534385341456384", "created_at": "2019-10-25T01:00:35.000Z", "text": "Mano, assisti esquadr\u00e3o suicida aqui dnv, com um roteiro desse n\u00e3o tinha como o Jared ser um bom Coringa, sacanagem cm o cara", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.4739, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.792, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "89719274", "edit_history_tweet_ids": ["1187534360016232449"], "id": "1187534360016232449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187533938975264770"}], "created_at": "2019-10-25T01:00:29.000Z", "text": "RT @tjholt: Los ej q'he dado todos ocurrieron en fechas pr\u00f3ximas. Portales fusilado en 1837, von Stockmar se va de Inglaterra en 1857. Maxi\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.6438, "type": "Person", "normalized_text": "Stockmar"}, {"start": 115, "end": 124, "probability": 0.8915, "type": "Place", "normalized_text": "Inglaterra"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5812, "type": "Person", "normalized_text": "Maxi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tjholt", "id": "16559024"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "256705790", "edit_history_tweet_ids": ["1187534354395910144"], "id": "1187534354395910144", "created_at": "2019-10-25T01:00:28.000Z", "text": "La persona que tiene miedo al amor por miedo al fracaso, es como la que se suicida por miedo a vivir.", "lang": "es", "geo": {"place_id": "014f72200f706d3f"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "87611586", "edit_history_tweet_ids": ["1187534299836436480"], "id": "1187534299836436480", "created_at": "2019-10-25T01:00:15.000Z", "text": "No es pa\u00eds para viejos: el pacto suicida de Jorge y Elsa https://t.co/mHz8I7iUOk v\u00eda @latercera", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.8084, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.7581, "type": "Person", "normalized_text": "Elsa"}], "mentions": [{"start": 85, "end": 95, "username": "latercera", "id": "3222731"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/mHz8I7iUOk", "expanded_url": "https://www.latercera.com/reportajes/noticia/no-pais-viejos-pacto-suicida-jorge-elsa/260198/", "display_url": "latercera.com/reportajes/not\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "979350838421356544", "in_reply_to_user_id": "979350838421356544", "edit_history_tweet_ids": ["1187534231716728832"], "id": "1187534231716728832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187534229120475137"}], "created_at": "2019-10-25T00:59:58.000Z", "text": ".. POR QUE DESPU\u00c9S EL ATAQUE SUICIDA POR FALTA DE AMOR no te lo va a bancar cualquiera, rescatence un poco, y acuerdence TODO VUELVE, DEN AMOR, Y TARDE O TEMPRANO LES REGRESA, SI DAN MIERDA TARDE O TEMPRANO REGRESA.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "272508605", "edit_history_tweet_ids": ["1187534065961975809"], "id": "1187534065961975809", "created_at": "2019-10-25T00:59:19.000Z", "text": "horr\u00edvel voltar a ter pensamento suicida", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "888754475527286784", "in_reply_to_user_id": "2443170372", "edit_history_tweet_ids": ["1187534047481913346"], "id": "1187534047481913346", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187410577896955905"}], "created_at": "2019-10-25T00:59:14.000Z", "text": "@SonSitios Vaya puto suicida...!\ud83d\ude2e\ud83d\ude2e\ud83d\ude2e\ud83d\ude2e\ud83d\ude2e https://t.co/elIz1kpkly", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "SonSitios", "id": "2443170372"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/elIz1kpkly", "expanded_url": "https://twitter.com/AtolmDragoon/status/1187534047481913346/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/elIz1kpkly", "media_key": "16_1187534039932125184"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "16559024", "edit_history_tweet_ids": ["1187533938975264770"], "id": "1187533938975264770", "created_at": "2019-10-25T00:58:49.000Z", "text": "Los ej q'he dado todos ocurrieron en fechas pr\u00f3ximas. Portales fusilado en 1837, von Stockmar se va de Inglaterra en 1857. Maximiliano fusilado en 1867. Lincoln asesinado en 1872. Bismark debe renunciar en 1890 y Balmaceda se suicida en 1891... Para q'@sebastianpinera medite", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 92, "probability": 0.3059, "type": "Person", "normalized_text": "Stockmar"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.9088, "type": "Place", "normalized_text": "Inglaterra"}, {"start": 123, "end": 133, "probability": 0.8974, "type": "Person", "normalized_text": "Maximiliano"}, {"start": 153, "end": 159, "probability": 0.7, "type": "Person", "normalized_text": "Lincoln"}, {"start": 180, "end": 186, "probability": 0.8882, "type": "Person", "normalized_text": "Bismark"}, {"start": 213, "end": 221, "probability": 0.7149, "type": "Person", "normalized_text": "Balmaceda"}], "mentions": [{"start": 252, "end": 268, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 18, "like_count": 8, "quote_count": 1}}, {"author_id": "734464520991707136", "edit_history_tweet_ids": ["1187533575190732801"], "id": "1187533575190732801", "created_at": "2019-10-25T00:57:22.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 124, "tag": "EstoPasaEnChile"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8659, "type": "Person", "normalized_text": "Deleuze"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/TWjXptQtfg", "expanded_url": "https://twitter.com/HQGatica/status/1187532842454179840", "display_url": "twitter.com/HQGatica/statu\u2026"}]}, "text": "Deleuze\npiensa que el r\u00e9gimen fascista\nes suicida\nPresiente su final\ny lo apura\neliminando tambi\u00e9n al rival\n#EstoPasaEnChile https://t.co/TWjXptQtfg", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "766748418668634112", "edit_history_tweet_ids": ["1187533484790833152"], "id": "1187533484790833152", "created_at": "2019-10-25T00:57:00.000Z", "text": "vou dormir no sof\u00e1 por motivos de, apareceu uma barata no meu quarto *detalhe* (meu pai matou mas vai q aparece mais uma p se vingar ne?)", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "763378312106442753", "edit_history_tweet_ids": ["1187533457246826498"], "id": "1187533457246826498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187524420627292161"}], "created_at": "2019-10-25T00:56:54.000Z", "text": "RT @Diiego_12CABJ: Que pel\u00edcula de mierda escuadron suicida jajaja", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Diiego_12CABJ", "id": "719236304"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1244620897", "edit_history_tweet_ids": ["1187533297334837255"], "id": "1187533297334837255", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "created_at": "2019-10-25T00:56:16.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3667014377", "in_reply_to_user_id": "4175877275", "edit_history_tweet_ids": ["1187533202073837568"], "id": "1187533202073837568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187528874537684997"}], "created_at": "2019-10-25T00:55:53.000Z", "text": "@milasthetc se matou, apesar de ter dito pro miles que eles continuariam \ud83d\ude14", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.5256, "type": "Person", "normalized_text": "miles"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "milasthetc", "id": "4175877275"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "9231922", "edit_history_tweet_ids": ["1187532797243744256"], "id": "1187532797243744256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187425473799831556"}], "created_at": "2019-10-25T00:54:16.000Z", "text": "RT @RockStroke: Parece que me est\u00e1s describiendo a M\u00e9xico. \u00bfY qu\u00e9 hicieron los mexicanos? Un berrinche irracional y suicida que encumbr\u00f3 a\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.992, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "871443791563161602", "edit_history_tweet_ids": ["1187532783327109120"], "id": "1187532783327109120", "created_at": "2019-10-25T00:54:13.000Z", "text": "psic\u00f3loga: o que a gente faz quando isso acontece? \n\neu: se suicida\n\npsic\u00f3loga: n\u00e3o", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "103075808", "edit_history_tweet_ids": ["1187532610358169601"], "id": "1187532610358169601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "created_at": "2019-10-25T00:53:32.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "284085749", "edit_history_tweet_ids": ["1187532468334800903"], "id": "1187532468334800903", "created_at": "2019-10-25T00:52:58.000Z", "text": "Ayer fui a ver Proyecto Geminis o como se llame la \u00faltima pel\u00edcula de Will Smith y ahora puedo decir con total seguridad que ya he visto 2 malas pel\u00edculas de Will Smith (hasta ayer la \u00fanica era escuadr\u00f3n suicida). Mal\u00edsima, los efectos especiales son de los peores que he visto \ud83d\ude02", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 30, "probability": 0.9262, "type": "Other", "normalized_text": "Proyecto Geminis"}, {"start": 70, "end": 79, "probability": 0.9326, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 158, "end": 167, "probability": 0.9336, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3210269338", "edit_history_tweet_ids": ["1187532360427999232"], "id": "1187532360427999232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186226665938194432"}], "created_at": "2019-10-25T00:52:32.000Z", "text": "RT @JohnsonnAaron: Sigo manifestando que la depresi\u00f3n es un arma suicida. No dejes que te consuma, busca ayuda y si nadie te escucha, escri\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JohnsonnAaron", "id": "448560954"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "83034537", "edit_history_tweet_ids": ["1187532267368923136"], "id": "1187532267368923136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187128217699794946"}], "created_at": "2019-10-25T00:52:10.000Z", "text": "RT @tclauriss: As vzs me pergunto sera q vou ter pensamento suicida ate finalmente morrer?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tclauriss", "id": "189567431"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1076998891755712512", "edit_history_tweet_ids": ["1187532097206050820"], "id": "1187532097206050820", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187467745111105538"}], "created_at": "2019-10-25T00:51:29.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Pol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.9547, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "confidencial_ni", "id": "115133899"}]}, "text": "RT @confidencial_ni: #Pol\u00edtica | Para poder ir a elecciones, Nicaragua debe tener un sistema electoral que no tenga ninguna relaci\u00f3n con Or\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3243823576", "in_reply_to_user_id": "937771747616677890", "edit_history_tweet_ids": ["1187532043330174979"], "id": "1187532043330174979", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187511800021041152"}], "created_at": "2019-10-25T00:51:17.000Z", "text": "@elsita201041 @mariocarlos7 Ahhhhhhhhhh sabes lo rid\u00edculo que se oye hablar a una persona de corrupci\u00f3n sin mencionar a AF y al suicida? No? Pues m\u00edrate al espejo y ver\u00e1s lo rid\u00edcula que te ves.\nPudimos elegir a Toledo, Ollanta y PPK pero nunca defenderemos sus fechor\u00edas.", "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 121, "probability": 0.7619, "type": "Person", "normalized_text": "AF"}, {"start": 212, "end": 217, "probability": 0.5869, "type": "Person", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 220, "end": 226, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Ollanta"}, {"start": 230, "end": 232, "probability": 0.5665, "type": "Person", "normalized_text": "PPK"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "elsita201041", "id": "937771747616677890"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "Mariocarlos7", "id": "1365741558956519424"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2817009994", "edit_history_tweet_ids": ["1187531930402742277"], "id": "1187531930402742277", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187528874537684997"}], "created_at": "2019-10-25T00:50:50.000Z", "text": "ela aproveitou a oportunidade e se matou e s\u00f3 minha opini\u00e3o importa https://t.co/mYvnpDqDYn", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/mYvnpDqDYn", "expanded_url": "https://twitter.com/milasthetc/status/1187528874537684997", "display_url": "twitter.com/milasthetc/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "1658889145", "in_reply_to_user_id": "1160613290403348480", "edit_history_tweet_ids": ["1187531852510302208"], "id": "1187531852510302208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187530845420216322"}], "created_at": "2019-10-25T00:50:31.000Z", "text": "@ELLATIG04471219 @CarlosCortes @AlejandroChar @jaimepumarejo @elheraldoco @lasillavacia Se\u00f1or valoro mi vida, y no soy suicida. Aqu\u00ed por menos Jan desaparecido personas... las suicidan con.cianuro. jajaja, vaya y busque al reptiliano de la espriella. Jajaja", "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 145, "probability": 0.4647, "type": "Other", "normalized_text": "Jan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ELLATIG04471219", "id": "1160613290403348480"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "CarlosCortes", "id": "38533136"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "AlejandroChar", "id": "118563867"}, {"start": 46, "end": 60, "username": "jaimepumarejo", "id": "169807662"}, {"start": 61, "end": 73, "username": "elheraldoco", "id": "61018481"}, {"start": 74, "end": 87, "username": "lasillavacia", "id": "24376343"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "917000321955651584", "edit_history_tweet_ids": ["1187531447709638661"], "id": "1187531447709638661", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "created_at": "2019-10-25T00:48:55.000Z", "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "355735856", "edit_history_tweet_ids": ["1187531446015201281"], "id": "1187531446015201281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187528350497234945"}], "created_at": "2019-10-25T00:48:54.000Z", "text": "RT @_zombiegirl_: Cuando alguien se suicida en el Costanera Center ponen una carpa que tapa el cuerpo y la gente sigue comprando. Cuando es\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 65, "probability": 0.826, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_zombiegirl_", "id": "251929880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "127022469", "edit_history_tweet_ids": ["1187531356462551040"], "id": "1187531356462551040", "created_at": "2019-10-25T00:48:33.000Z", "text": "Cuando manejo con alergia, voy en modo suicida...estornudo 50 veces seguidas y obvio cierro los ojos!\ud83d\ude16\ud83d\ude16", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "791312350003531776", "edit_history_tweet_ids": ["1187531244415922177"], "id": "1187531244415922177", "created_at": "2019-10-25T00:48:06.000Z", "text": "\u00c9 torturante pensar que um amigo seu, que cresceu com vc, estudou a vida toda com vc, zoava com voc\u00ea... tirou a pr\u00f3pria vida \ud83d\ude2d", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1065636614813220864", "edit_history_tweet_ids": ["1187531185301446657"], "id": "1187531185301446657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187511919143505920"}], "created_at": "2019-10-25T00:47:52.000Z", "text": "RT @datttebayo_: Itachi: mato todo seu cl\u00e3 pra protege a vila \u00e9 seu irm\u00e3o \n\nGoku: matou o pr\u00f3prio irm\u00e3o \u00e9 se matou junto \u00e9 n\u00e3o salvo a Terr\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9624, "type": "Organization", "normalized_text": "Itachi"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.867, "type": "Person", "normalized_text": "Goku"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "datttebayo_", "id": "1254443545878028288"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "704157744", "edit_history_tweet_ids": ["1187531171003060224"], "id": "1187531171003060224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187106353241825288"}], "created_at": "2019-10-25T00:47:49.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 31, "tag": "Nava"}, {"start": 37, "end": 54, "tag": "Comisi\u00f3nLavaJato"}, {"start": 67, "end": 74, "tag": "Bartra"}, {"start": 85, "end": 102, "tag": "loncheritagarcia"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.5665, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.597, "type": "Other", "normalized_text": "Comisi\u00f3nLavaJato"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.7895, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}]}, "text": "RT @SalitaSin: Cuando fue #Nava a la #Comisi\u00f3nLavaJato presidida x #Bartra, y neg\u00f3 q #loncheritagarcia era uno d lo m\u00e1s grandes corruptos,\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "853338890891087872", "edit_history_tweet_ids": ["1187531007316168705"], "id": "1187531007316168705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187368128914829312"}], "created_at": "2019-10-25T00:47:10.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Pol\u00edtica"}, {"start": 61, "end": 71, "tag": "Nicaragua"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "confidencial_ni", "id": "115133899"}]}, "text": "RT @confidencial_ni: #Pol\u00edtica | Para poder ir a elecciones, #Nicaragua debe tener un sistema electoral que no tenga ninguna relaci\u00f3n con O\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "947212848786231297", "edit_history_tweet_ids": ["1187530600959356929"], "id": "1187530600959356929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187511919143505920"}], "created_at": "2019-10-25T00:45:33.000Z", "text": "RT @datttebayo_: Itachi: mato todo seu cl\u00e3 pra protege a vila \u00e9 seu irm\u00e3o \n\nGoku: matou o pr\u00f3prio irm\u00e3o \u00e9 se matou junto \u00e9 n\u00e3o salvo a Terr\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9624, "type": "Organization", "normalized_text": "Itachi"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.867, "type": "Person", "normalized_text": "Goku"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "datttebayo_", "id": "1254443545878028288"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1007628890", "edit_history_tweet_ids": ["1187530429211041792"], "id": "1187530429211041792", "created_at": "2019-10-25T00:44:52.000Z", "text": "\"El Apra siempre ha luchado contra el terrorismo\". Omar Quesada.Hoy.\n\"El senderista (terrorista) tiene mi admiraci\u00f3n por su\"m\u00edstica\"que ya quisieran todos los peruanos\". Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo eso,alberg\u00f3 en su partido al jefe del MRTA, V\u00edctor Polay.a qui\u00e9n el suicida le hizo t\u00fanel", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.2897, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.8482, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Quesada"}, {"start": 170, "end": 180, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 229, "end": 232, "probability": 0.7982, "type": "Organization", "normalized_text": "MRTA"}, {"start": 235, "end": 246, "probability": 0.7752, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Polay"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "003aa1d3152e364a"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "363818197", "in_reply_to_user_id": "4175877275", "edit_history_tweet_ids": ["1187530394905825281"], "id": "1187530394905825281", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187528874537684997"}], "created_at": "2019-10-25T00:44:44.000Z", "text": "@milasthetc se matou", "lang": "ht", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "milasthetc", "id": "4175877275"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "156104327", "edit_history_tweet_ids": ["1187530385607069696"], "id": "1187530385607069696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "created_at": "2019-10-25T00:44:41.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "110790706", "edit_history_tweet_ids": ["1187530341117902848"], "id": "1187530341117902848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "created_at": "2019-10-25T00:44:31.000Z", "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "166367399", "in_reply_to_user_id": "251881426", "edit_history_tweet_ids": ["1187530309857894401"], "id": "1187530309857894401", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187517665142816769"}], "created_at": "2019-10-25T00:44:23.000Z", "text": "@ClaudiaMelony @PauliPrz JAJAJAJ AYUDA AL SUICIDA CONTRATE A ESTE SER", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ClaudiaMelony", "id": "251881426"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "PauliPrz", "id": "104511161"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "735932270377349121", "in_reply_to_user_id": "2385999246", "edit_history_tweet_ids": ["1187530291210018816"], "id": "1187530291210018816", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187504839066095616"}], "created_at": "2019-10-25T00:44:19.000Z", "text": "@N_Portada @VeroLinaresC @canalN_ Los dos robots amables con los aprofujidelincuentes, en su papel: Escuchando las mentiras, las calificaciones de quezada a nava, su publicidad gratuita, su apolog\u00eda al corrupto suicida, etc.\nNauseabundo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "N_Portada", "id": "2385999246"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "VeroLinaresC", "id": "131331924"}, {"start": 25, "end": 33, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "142401736", "edit_history_tweet_ids": ["1187530219206234112"], "id": "1187530219206234112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187496001487200259"}], "created_at": "2019-10-25T00:44:02.000Z", "text": "RT @SofiaRobles_: No ps ya se porque le gente se suicida ahora entiendo todo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SofiaRobles_", "id": "83459207"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "13753962", "edit_history_tweet_ids": ["1187530208234168320"], "id": "1187530208234168320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187528350497234945"}], "created_at": "2019-10-25T00:43:59.000Z", "text": "RT @_zombiegirl_: Cuando alguien se suicida en el Costanera Center ponen una carpa que tapa el cuerpo y la gente sigue comprando. Cuando es\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 65, "probability": 0.826, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_zombiegirl_", "id": "251929880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "25120154", "edit_history_tweet_ids": ["1187529821284425728"], "id": "1187529821284425728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187528350497234945"}], "created_at": "2019-10-25T00:42:27.000Z", "text": "RT @_zombiegirl_: Cuando alguien se suicida en el Costanera Center ponen una carpa que tapa el cuerpo y la gente sigue comprando. Cuando es\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 65, "probability": 0.826, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_zombiegirl_", "id": "251929880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4646440096", "in_reply_to_user_id": "4175877275", "edit_history_tweet_ids": ["1187529753525456896"], "id": "1187529753525456896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187528874537684997"}], "created_at": "2019-10-25T00:42:11.000Z", "text": "@milasthetc Se matou", "lang": "ht", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "milasthetc", "id": "4175877275"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "26087033", "edit_history_tweet_ids": ["1187529722256867328"], "id": "1187529722256867328", "created_at": "2019-10-25T00:42:03.000Z", "text": "Periodista se suicida por culpa de la 4T https://t.co/OfFv5uCFMe via @contrapesoC", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 39, "probability": 0.6428, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}], "mentions": [{"start": 69, "end": 81, "username": "ContrapesoC", "id": "1044265929742397440"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/OfFv5uCFMe", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2910327081", "edit_history_tweet_ids": ["1187529432115888128"], "id": "1187529432115888128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187528350497234945"}], "created_at": "2019-10-25T00:40:54.000Z", "text": "RT @_zombiegirl_: Cuando alguien se suicida en el Costanera Center ponen una carpa que tapa el cuerpo y la gente sigue comprando. Cuando es\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 65, "probability": 0.826, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_zombiegirl_", "id": "251929880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1358129252", "in_reply_to_user_id": "81126620", "edit_history_tweet_ids": ["1187529293544509440"], "id": "1187529293544509440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187528525282197504"}], "created_at": "2019-10-25T00:40:21.000Z", "text": "@alinesaidpessoa @LisPrado6 @gadizaski Gente, eu conhe\u00e7o uma que foi capaz de se juntar com um cara que MATOU a esposa anterior. A mulher precisa de muita ajuda profissional, muita mesmo. \u00c9 como se fosse uma depend\u00eancia qu\u00edmica, s\u00f3 que nesse caso, emocional. D\u00e1 raiva sim, mas isso \u00e9 real.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alinesaidpessoa", "id": "81126620"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "900872397561135104", "edit_history_tweet_ids": ["1187529100480700421"], "id": "1187529100480700421", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205299960188928"}], "created_at": "2019-10-25T00:39:35.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 121, "tag": "1YearOfExpectations"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7073, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 102, "end": 120, "probability": 0.356, "type": "Organization", "normalized_text": "1YearOfExpectations"}]}, "text": "RT @lmjctrl: meu c\u00e9rebro quando a Lauren se matou em expectations e depois surgiram v\u00e1rias teorias:\n\n#1YearOfExpectations https://t.co/qN43\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "134574015", "edit_history_tweet_ids": ["1187529052762062849"], "id": "1187529052762062849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "created_at": "2019-10-25T00:39:24.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "823205895681282048", "edit_history_tweet_ids": ["1187529042129575939"], "id": "1187529042129575939", "created_at": "2019-10-25T00:39:21.000Z", "text": "El Mazda MX-30 EV tiene puertas suicida y corcho en su interior [fotos]\n                                     \n                                            https://t.co/3l91um3J3y", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 16, "probability": 0.5603, "type": "Organization", "normalized_text": "Mazda MX-30 EV"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/3l91um3J3y", "expanded_url": "https://ift.tt/2BH2NHD", "display_url": "ift.tt/2BH2NHD"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2692918530", "edit_history_tweet_ids": ["1187529027445243904"], "id": "1187529027445243904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187528350497234945"}], "created_at": "2019-10-25T00:39:18.000Z", "text": "RT @_zombiegirl_: Cuando alguien se suicida en el Costanera Center ponen una carpa que tapa el cuerpo y la gente sigue comprando. Cuando es\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 65, "probability": 0.826, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_zombiegirl_", "id": "251929880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "224030421", "edit_history_tweet_ids": ["1187529024479866880"], "id": "1187529024479866880", "created_at": "2019-10-25T00:39:17.000Z", "text": "Pelo trailer de Aves de Rapina que eu vi, teremos mais um filme no n\u00edvel do Esquadr\u00e3o Suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 29, "probability": 0.9, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 76, "end": 92, "probability": 0.8643, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "931353205446815744", "edit_history_tweet_ids": ["1187528998118707200"], "id": "1187528998118707200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "created_at": "2019-10-25T00:39:11.000Z", "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "756016219648618496", "in_reply_to_user_id": "756016219648618496", "edit_history_tweet_ids": ["1187528947015340032"], "id": "1187528947015340032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187527533547413506"}], "created_at": "2019-10-25T00:38:58.000Z", "text": "Yo soy medio suicida, amo ver cosas de terror sola y de noche", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4175877275", "edit_history_tweet_ids": ["1187528874537684997"], "id": "1187528874537684997", "created_at": "2019-10-25T00:38:41.000Z", "text": "vamo la \n\nalaska se matou ou foi um acidente?", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.4437, "type": "Person", "normalized_text": "alaska"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 36, "like_count": 91, "quote_count": 32}}, {"author_id": "1187186918385172480", "edit_history_tweet_ids": ["1187528781260558337"], "id": "1187528781260558337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187444920665034752"}], "created_at": "2019-10-25T00:38:19.000Z", "text": "RT @thonydiaz: El medio original la elimin\u00f3, pero en este portal la retomaron. https://t.co/QKSxzML6mU\nCC @FelipeCalderon", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "thonydiaz", "id": "1268748680494034944"}, {"start": 106, "end": 121, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/QKSxzML6mU", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "220038941", "in_reply_to_user_id": "564144040", "edit_history_tweet_ids": ["1187528721294675969"], "id": "1187528721294675969", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187453335051427840"}], "created_at": "2019-10-25T00:38:05.000Z", "text": "@josigrespan \u00c9 comprovado que quem se suicida sempre avisa antes!!!!!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "josigrespan", "id": "564144040"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "396414467", "edit_history_tweet_ids": ["1187528600943247362"], "id": "1187528600943247362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187528350497234945"}], "created_at": "2019-10-25T00:37:36.000Z", "text": "RT @_zombiegirl_: Cuando alguien se suicida en el Costanera Center ponen una carpa que tapa el cuerpo y la gente sigue comprando. Cuando es\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 65, "probability": 0.826, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_zombiegirl_", "id": "251929880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "36223227", "edit_history_tweet_ids": ["1187528593380986880"], "id": "1187528593380986880", "created_at": "2019-10-25T00:37:34.000Z", "text": "Nicaragua: &amp;#8220 https://t.co/2iJIvxTfjQ", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8801, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}], "urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/2iJIvxTfjQ", "expanded_url": "https://confidencial.com.ni/seria-suicida-y-absurdo-ir-a-una-eleccion-sin-una-reforma/", "display_url": "confidencial.com.ni/seria-suicida-\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "732354384823091200", "in_reply_to_user_id": "1009469905039777793", "edit_history_tweet_ids": ["1187528574439448576"], "id": "1187528574439448576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187525330258538496"}], "created_at": "2019-10-25T00:37:30.000Z", "text": "@yoonskteph \u00c9 simpes, se vc n morreu no processo e se a comida n\u00e3o te matou de desgosto ou n\u00e1usea, vc conseguiu ter sucesso em cozinhar.\nAposto q ficou dahorinha tb", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "36223227", "edit_history_tweet_ids": ["1187528554910797824"], "id": "1187528554910797824", "created_at": "2019-10-25T00:37:25.000Z", "text": "&amp;#8220 https://t.co/2iJIvxTfjQ", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/2iJIvxTfjQ", "expanded_url": "https://confidencial.com.ni/seria-suicida-y-absurdo-ir-a-una-eleccion-sin-una-reforma/", "display_url": "confidencial.com.ni/seria-suicida-\u2026"}]}}, {"author_id": "1106968320799133697", "edit_history_tweet_ids": ["1187528540314570752"], "id": "1187528540314570752", "created_at": "2019-10-25T00:37:21.000Z", "text": "A Hari perguntando pro Rodrigo se ele matou um rato que tava no banheiro, a\u00ed cortaram o \u00e1udio dela https://t.co/oisBeXVSKH", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.5967, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}, {"start": 23, "end": 29, "probability": 0.6405, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/oisBeXVSKH", "expanded_url": "https://twitter.com/PaurianyRj/status/1187528540314570752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oisBeXVSKH", "media_key": "16_1187528531364007936"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "721857871978369025", "edit_history_tweet_ids": ["1187528415374647297"], "id": "1187528415374647297", "created_at": "2019-10-25T00:36:52.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Nportada"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.6854, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Quesada"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.8537, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "text": "#Nportada. Omar Quesada criticas a la justicia porque seg\u00fan t\u00fa queria tomar preso \"injustamente\" a Alan. Entonces aplaudes a la \"justicia\" que hiso prescribir los delitos del suicida de su primer gobierno. Solo hay una cosa segura de este accionar, que desapareceran del padr\u00f3n", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "251929880", "edit_history_tweet_ids": ["1187528350497234945"], "id": "1187528350497234945", "created_at": "2019-10-25T00:36:36.000Z", "text": "Cuando alguien se suicida en el Costanera Center ponen una carpa que tapa el cuerpo y la gente sigue comprando. Cuando escuchan la palabra saqueo cierran el mall. \u00bfCu\u00e1les son las prioridades? \u00bfY la dignidad del ser humano?", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 47, "probability": 0.6582, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1159182081467002880", "edit_history_tweet_ids": ["1187528063233515523"], "id": "1187528063233515523", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187521633751371776"}], "created_at": "2019-10-25T00:35:28.000Z", "text": "RT @RhayssaBernard: vcs s\u00f3 d\u00e3o aten\u00e7\u00e3o pra depress\u00e3o depois que a pessoa se suicida mas a\u00ed n tem mais volta !", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2177073002", "in_reply_to_user_id": "1172648081676013568", "edit_history_tweet_ids": ["1187528040580046848"], "id": "1187528040580046848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187523420675813376"}], "created_at": "2019-10-25T00:35:22.000Z", "text": "@Dorameirasolit1 @haeinsuk Eu li q no webtoon dohwa se suicida no final e a danoh morre e vai pro outro webtoon(se eu \u00f1 me engano com a danoh)", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.8675, "type": "Other", "normalized_text": "webtoon"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.7506, "type": "Person", "normalized_text": "danoh"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.932, "type": "Other", "normalized_text": "webtoon"}, {"start": 136, "end": 140, "probability": 0.6395, "type": "Person", "normalized_text": "danoh"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1191712830", "edit_history_tweet_ids": ["1187527550358228992"], "id": "1187527550358228992", "created_at": "2019-10-25T00:33:25.000Z", "text": "Meu padrinho e madrinha viciados nesse canal j\u00e1 falavam dele .. Uma amiga minha tb viciad\u00edssima .. Quem \u00e9 que agora s\u00f3 liga a tv pra assistir isso tamb\u00e9m ? MENINA, CADA CASO BABADOOO ! Fulano que matou, que morreu, que sumiu, que degolou, esfaqueou, se vingou .. https://t.co/lIxUJFIfJh", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/lIxUJFIfJh", "expanded_url": "https://twitter.com/TatiCosta015/status/1187527550358228992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lIxUJFIfJh", "media_key": "3_1187527543240433665"}]}}, {"author_id": "819294362966392834", "edit_history_tweet_ids": ["1187527332157747200"], "id": "1187527332157747200", "created_at": "2019-10-25T00:32:33.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 bom ou \u00e9 meme??????", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1076596409934233600", "edit_history_tweet_ids": ["1187526950086217728"], "id": "1187526950086217728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187467745111105538"}], "created_at": "2019-10-25T00:31:02.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Pol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.9547, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "confidencial_ni", "id": "115133899"}]}, "text": "RT @confidencial_ni: #Pol\u00edtica | Para poder ir a elecciones, Nicaragua debe tener un sistema electoral que no tenga ninguna relaci\u00f3n con Or\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "879326930956406784", "edit_history_tweet_ids": ["1187526788580294656"], "id": "1187526788580294656", "created_at": "2019-10-25T00:30:24.000Z", "text": "eu que lute p tirar esses pensamentos suicida da cabe\u00e7a", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "153147347", "edit_history_tweet_ids": ["1187526754287652869"], "id": "1187526754287652869", "created_at": "2019-10-25T00:30:16.000Z", "text": "Saben como se suicida un argentino? Saltando desde su ego.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "991719245695389696", "edit_history_tweet_ids": ["1187526753490788352"], "id": "1187526753490788352", "created_at": "2019-10-25T00:30:15.000Z", "text": "Todo mundo querendo passar o Natal na casa da Sogra, eu so queria mandar um suicida\ud83d\ude2b\ud83d\ude2b", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.6422, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "814374397", "edit_history_tweet_ids": ["1187526271896555520"], "id": "1187526271896555520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "created_at": "2019-10-25T00:28:21.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2849874149", "edit_history_tweet_ids": ["1187526253236146177"], "id": "1187526253236146177", "created_at": "2019-10-25T00:28:16.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 148, "end": 173, "tag": "AlbertoYCristinaEnMardel"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}, {"start": 113, "end": 119, "probability": 0.9547, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 123, "end": 130, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 149, "end": 172, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "AlbertoYCristinaEnMardel"}]}, "text": "Estos le van a entregar el pa\u00eds a los cubanos y venezolanos de Maduro y a China y Rusia, no pensarlo es suicida, Alberto y Cristina son peligrosos. #AlbertoYCristinaEnMardel", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}}, {"author_id": "762124202270941186", "in_reply_to_user_id": "1881223940", "edit_history_tweet_ids": ["1187526234659536896"], "id": "1187526234659536896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187394039148171264"}], "created_at": "2019-10-25T00:28:12.000Z", "text": "@giganterichard Mas j\u00e1 teve suic\u00eddio teve um cara no Canad\u00e1 ele fazia Jogos a namorada exp\u00f4s ele e todo mundo crucificou o cara sem provas, e ele se suicidou. triste", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9107, "type": "Place", "normalized_text": "Canad\u00e1"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "giganterichard", "id": "1881223940"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "762124202270941186", "edit_history_tweet_ids": ["1187526203168698369"], "id": "1187526203168698369", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187394039148171264"}], "created_at": "2019-10-25T00:28:04.000Z", "text": "Mas j\u00e1 teve suic\u00eddio teve um cara no Canad\u00e1 ele fazia Jogos a namorada exp\u00f4s ele e todo mundo crucificou o cara sem provas, e ele se suicidou. triste. https://t.co/lqT9zOXcbe", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9135, "type": "Place", "normalized_text": "Canad\u00e1"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/lqT9zOXcbe", "expanded_url": "https://twitter.com/giganterichard/status/1187394039148171264", "display_url": "twitter.com/giganterichard\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "52404597", "in_reply_to_user_id": "26767736", "edit_history_tweet_ids": ["1187526038726893574"], "id": "1187526038726893574", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187520809914511362"}], "created_at": "2019-10-25T00:27:25.000Z", "text": "@RobertoSmithP \u00bfComplicidad criminal y suicida? Ingenuos otros. \u00bfLas cosas por su nombre, no?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RobertoSmithP", "id": "26767736"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "818583828490899456", "edit_history_tweet_ids": ["1187525921940615169"], "id": "1187525921940615169", "created_at": "2019-10-25T00:26:57.000Z", "text": "q tan suicida ser\u00e1 ir a plaza italia sin celular m\u00f1n", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.8398, "type": "Place", "normalized_text": "plaza italia"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3179881514", "edit_history_tweet_ids": ["1187525896850292736"], "id": "1187525896850292736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187080212196069376"}], "created_at": "2019-10-25T00:26:51.000Z", "text": "RT @Centraldcnauta: OPA! \n\nEm seu Instagram, David Ayer postou novas imagens da atriz Margot Robbie como a Harley Quinn em fotos dos bastid\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.4295, "type": "Organization", "normalized_text": "OPA"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.8978, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.8779, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 86, "end": 98, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 107, "end": 118, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "335059946", "edit_history_tweet_ids": ["1187525890475003907"], "id": "1187525890475003907", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "created_at": "2019-10-25T00:26:50.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}]}, "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "881963337000595456", "in_reply_to_user_id": "1117176117985673217", "edit_history_tweet_ids": ["1187525842051780608"], "id": "1187525842051780608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187523835224121352"}], "created_at": "2019-10-25T00:26:38.000Z", "text": "@zainwdijk @ziam_portal Mentiu? N\u00e3o mentiu, mas se bem que a mulher pode representar o Zayn tbm.. ah sla s\u00f3 sei que o Liam me matou", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9353, "type": "Person", "normalized_text": "Zayn"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.927, "type": "Person", "normalized_text": "Liam"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "zainwdijk", "id": "1117176117985673217"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1157506895176970240", "edit_history_tweet_ids": ["1187525823282208769"], "id": "1187525823282208769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187368128914829312"}], "created_at": "2019-10-25T00:26:34.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Pol\u00edtica"}, {"start": 61, "end": 71, "tag": "Nicaragua"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "confidencial_ni", "id": "115133899"}]}, "text": "RT @confidencial_ni: #Pol\u00edtica | Para poder ir a elecciones, #Nicaragua debe tener un sistema electoral que no tenga ninguna relaci\u00f3n con O\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1159694142466924544", "in_reply_to_user_id": "1156375400920076289", "edit_history_tweet_ids": ["1187525815887642624"], "id": "1187525815887642624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187434059967979520"}], "created_at": "2019-10-25T00:26:32.000Z", "text": "@merlinrecargado El dron moderno y suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "merlinrecargado", "id": "1156375400920076289"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1078650388641918976", "in_reply_to_user_id": "123038660", "edit_history_tweet_ids": ["1187525632923787264"], "id": "1187525632923787264", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187517934048030723"}], "created_at": "2019-10-25T00:25:48.000Z", "text": "@misstoddynho n\u00e3o mostra, mas era essa d\u00favida que ainda deixava aquela \"se matou, n\u00e3o tem como romantizar o cara mesmo\"", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "misstoddynho", "id": "123038660"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "588551064", "edit_history_tweet_ids": ["1187525536404459522"], "id": "1187525536404459522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "created_at": "2019-10-25T00:25:25.000Z", "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "858127972066361344", "edit_history_tweet_ids": ["1187525323845488640"], "id": "1187525323845488640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187430937040171009"}], "created_at": "2019-10-25T00:24:35.000Z", "text": "RT @wwwmlna: denunciaram minha conta por comportamento suicida (quinta vez)e eu sempre acho que vou ser suspensa mas eles mandam um email b\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "wwwmlna", "id": "2484809081"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1075180454360289280", "edit_history_tweet_ids": ["1187525214705504256"], "id": "1187525214705504256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "created_at": "2019-10-25T00:24:08.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2806659659", "edit_history_tweet_ids": ["1187525193729789952"], "id": "1187525193729789952", "created_at": "2019-10-25T00:24:03.000Z", "text": "Hoy me hicieron una pregunta re interesante. Si San Mart\u00edn estuviera vivo, le votar\u00eda a Macri o a Fern\u00e1ndez?\n.\n.\n.\nYo creo que se suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.6884, "type": "Place", "normalized_text": "San Mart\u00edn"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.936, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.8457, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1352706044", "edit_history_tweet_ids": ["1187524840103796737"], "id": "1187524840103796737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "created_at": "2019-10-25T00:22:39.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "230937900", "edit_history_tweet_ids": ["1187524810298933249"], "id": "1187524810298933249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "created_at": "2019-10-25T00:22:32.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}]}, "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1074127885877854208", "edit_history_tweet_ids": ["1187524758432370693"], "id": "1187524758432370693", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187368128914829312"}], "created_at": "2019-10-25T00:22:20.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Pol\u00edtica"}, {"start": 61, "end": 71, "tag": "Nicaragua"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "confidencial_ni", "id": "115133899"}]}, "text": "RT @confidencial_ni: #Pol\u00edtica | Para poder ir a elecciones, #Nicaragua debe tener un sistema electoral que no tenga ninguna relaci\u00f3n con O\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "719236304", "edit_history_tweet_ids": ["1187524420627292161"], "id": "1187524420627292161", "created_at": "2019-10-25T00:20:59.000Z", "text": "Que pel\u00edcula de mierda escuadron suicida jajaja", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "263268222", "edit_history_tweet_ids": ["1187524365358977024"], "id": "1187524365358977024", "created_at": "2019-10-25T00:20:46.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 193, "end": 202, "tag": "Saltillo"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 102, "probability": 0.2326, "type": "Place", "normalized_text": "Lechiguilla"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.4129, "type": "Other", "normalized_text": "Loma Linda"}, {"start": 194, "end": 201, "probability": 0.9043, "type": "Place", "normalized_text": "Saltillo"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/RyR8FrnG9x", "expanded_url": "https://twitter.com/QuePocaMCoah/status/1187524365358977024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RyR8FrnG9x", "media_key": "3_1187524356202733569"}, {"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/RyR8FrnG9x", "expanded_url": "https://twitter.com/QuePocaMCoah/status/1187524365358977024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RyR8FrnG9x", "media_key": "3_1187524356223782912"}]}, "text": "Luego de discutir con su esposa un hombre de 30 a\u00f1os se suicida en su domicilio de la calle Lechiguilla 259 de la col. Loma Linda. Es el segundo suicidio de este jueves en menos de 12 horas en #Saltillo https://t.co/RyR8FrnG9x", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "984682250745892865", "edit_history_tweet_ids": ["1187524208131235842"], "id": "1187524208131235842", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "created_at": "2019-10-25T00:20:09.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}]}, "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "108476438", "edit_history_tweet_ids": ["1187524119438467072"], "id": "1187524119438467072", "created_at": "2019-10-25T00:19:47.000Z", "text": "\u00bfSer\u00e1 esa una nota suicida?", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1069825994922622976", "edit_history_tweet_ids": ["1187524073083019264"], "id": "1187524073083019264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "created_at": "2019-10-25T00:19:36.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}]}, "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1039329536796774400", "edit_history_tweet_ids": ["1187524060755968002"], "id": "1187524060755968002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187368503722070017"}], "created_at": "2019-10-25T00:19:33.000Z", "text": "RT @ddivisadero: Programa Radar ha detectado a muchos j\u00f3venes en riesgo suicida que estaban invisibilizados https://t.co/iga31JIFTt", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.5448, "type": "Other", "normalized_text": "Radar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ddivisadero", "id": "323247028"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/iga31JIFTt", "expanded_url": "https://buff.ly/2PipsCa", "display_url": "buff.ly/2PipsCa"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "84684585", "edit_history_tweet_ids": ["1187524041030148096"], "id": "1187524041030148096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187482628896612352"}], "created_at": "2019-10-25T00:19:29.000Z", "text": "RT @MovidaCaracas: \u201cEl Hogar del Suicida\u201d esta listo para abrir sus puertas nuevamente en la Segunda Temporada de #ProhibidoSuicidarseEnPri\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 39, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "El Hogar del Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MovidaCaracas", "id": "597746575"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "721101793317380096", "edit_history_tweet_ids": ["1187523891239030789"], "id": "1187523891239030789", "created_at": "2019-10-25T00:18:53.000Z", "text": "Dos horas de Bel\u00e9n a San Pedro. Salir a la calle es un atentado suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.8749, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "883158002035023872", "in_reply_to_user_id": "873738686541832192", "edit_history_tweet_ids": ["1187523847106547722"], "id": "1187523847106547722", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187510889043431424"}], "created_at": "2019-10-25T00:18:42.000Z", "text": "@Andres_1627_ @leandrorocha751 Suicida", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Andres_1627_", "id": "873738686541832192"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "leandrorocha751", "id": "731979448736681984"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "105929980", "edit_history_tweet_ids": ["1187523840039108608"], "id": "1187523840039108608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187489015202766854"}], "created_at": "2019-10-25T00:18:41.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 59, "tag": "Sonora"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9628, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "claudioescobosa", "id": "74856411"}, {"start": 106, "end": 113, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 117, "end": 126, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}]}, "text": "RT @MagdaGraciasFCH: @claudioescobosa se suicida en #Sonora debido a la falta de pago por 10 meses por la @SRE_mx de @m_ebrard \nPero siguen\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "104994563", "edit_history_tweet_ids": ["1187523839766532096"], "id": "1187523839766532096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "created_at": "2019-10-25T00:18:41.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "135380106", "edit_history_tweet_ids": ["1187523823429656582"], "id": "1187523823429656582", "created_at": "2019-10-25T00:18:37.000Z", "text": "Ela foi ref\u00e9m do amor que achou que existiu..\n\nE ela o atingiu\nSe feriu, se matou\nEla n\u00e3o fugiu, n\u00e3o, n\u00e3o fugiu\nEla n\u00e3o fugiu, n\u00e3o correu, n\u00e3o chorou\nEla o atingiu\nHa e a\u00ed?\n\nComo eu amo essa musica @oficialguigo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 198, "end": 211, "username": "oficialguigo", "id": "906354927374684160"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2776467389", "edit_history_tweet_ids": ["1187523756278898688"], "id": "1187523756278898688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187467745111105538"}], "created_at": "2019-10-25T00:18:21.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Pol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.9547, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "confidencial_ni", "id": "115133899"}]}, "text": "RT @confidencial_ni: #Pol\u00edtica | Para poder ir a elecciones, Nicaragua debe tener un sistema electoral que no tenga ninguna relaci\u00f3n con Or\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "215866802", "in_reply_to_user_id": "3404950839", "edit_history_tweet_ids": ["1187523417668493313"], "id": "1187523417668493313", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187438422719434754"}], "created_at": "2019-10-25T00:17:00.000Z", "text": "@HolaChiot Tas queso eso es una nota suicida...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "HolaChiot", "id": "3404950839"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "101442768", "in_reply_to_user_id": "342403919", "edit_history_tweet_ids": ["1187523409007251456"], "id": "1187523409007251456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187521924815052801"}], "created_at": "2019-10-25T00:16:58.000Z", "text": "@AiltonBenedito \u00c9 como tentar convencer um suicida que j\u00e1 tomou sua decis\u00e3o. Ele s\u00f3 est\u00e1 postergando o ato at\u00e9 a chegada de toda a imprensa para noticiar o fato... esse \u00e9 o progressismo de Marina Silva...", "entities": {"annotations": [{"start": 189, "end": 200, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "Marina Silva"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1187510762161479680", "in_reply_to_user_id": "1187510762161479680", "edit_history_tweet_ids": ["1187523304502026241"], "id": "1187523304502026241", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187523108346961925"}], "created_at": "2019-10-25T00:16:33.000Z", "text": "inclusive digitano isso enquanto continuo comeno pois se a saudade Dele n me matou n vai se a gula q vai faze isso !", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.4832, "type": "Other", "normalized_text": "Dele"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "920097711856201730", "edit_history_tweet_ids": ["1187523105549377537"], "id": "1187523105549377537", "created_at": "2019-10-25T00:15:46.000Z", "text": "eu acho que as gays que apoiam bolsonaro tem um complexo de aceita\u00e7\u00e3o t\u00e3o u\u00f3 t\u00e3o suicida. nossa vcs que lutem mesmo.", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2939779114", "edit_history_tweet_ids": ["1187523019062890499"], "id": "1187523019062890499", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187468737907027969"}], "created_at": "2019-10-25T00:15:25.000Z", "text": "RT @churiond: @AlinaDuarte_ Te invito a Venezuela aqu\u00ed no hace falta toque de queda, sencillamente es suicida salir de noche...", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.9814, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "churiond", "id": "142127946"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "AlinaDuarte_", "id": "53239056"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4888571943", "edit_history_tweet_ids": ["1187522984455655424"], "id": "1187522984455655424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187349546264743937"}], "created_at": "2019-10-25T00:15:17.000Z", "text": "RT @Alfredo72165130: @PeruPressTv Este es otro camale\u00f3n pol\u00edtico q encubre alas mafia pol\u00edticas de la q sabemos todos quienes son la del su\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Alfredo72165130", "id": "1031020304208932864"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "PeruPressTv", "id": "758127937568792576"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "31022971", "edit_history_tweet_ids": ["1187522824392642561"], "id": "1187522824392642561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187425473799831556"}], "created_at": "2019-10-25T00:14:39.000Z", "text": "RT @RockStroke: Parece que me est\u00e1s describiendo a M\u00e9xico. \u00bfY qu\u00e9 hicieron los mexicanos? Un berrinche irracional y suicida que encumbr\u00f3 a\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.992, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "817763826208796674", "edit_history_tweet_ids": ["1187522667462758400"], "id": "1187522667462758400", "created_at": "2019-10-25T00:14:01.000Z", "text": "Eu acho que os portugueses realmente n\u00e3o fazem por mal, deve ser alguma falha na educa\u00e7\u00e3o que traz tudo de um jeito eufemista e colocando a gl\u00f3ria de ter destru\u00eddo na\u00e7\u00f5es como se fosse algo louv\u00e1vel. Mas, por outro lado, n\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil de concluir que, pra isso, Portugal matou,+", "entities": {"annotations": [{"start": 262, "end": 269, "probability": 0.9355, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}}, {"author_id": "496325800", "in_reply_to_user_id": "1133807430729703424", "edit_history_tweet_ids": ["1187522541943963650"], "id": "1187522541943963650", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187489366270185474"}], "created_at": "2019-10-25T00:13:31.000Z", "text": "@brlombardii Se 7 me matou magina 29", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.4646, "type": "Other", "normalized_text": "magina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "brlombardii", "id": "1133807430729703424"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2901664889", "edit_history_tweet_ids": ["1187522487367671809"], "id": "1187522487367671809", "created_at": "2019-10-25T00:13:18.000Z", "text": "descobri que o hashira de demon slayer vai morrer e eu to mto triste porra tinha tanta gente pra matar matou justo ele VAI SE FODERRRR", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.6368, "type": "Person", "normalized_text": "hashira"}, {"start": 26, "end": 37, "probability": 0.678, "type": "Other", "normalized_text": "demon slayer"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1901970595", "edit_history_tweet_ids": ["1187522425208135681"], "id": "1187522425208135681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187058674860253185"}], "created_at": "2019-10-25T00:13:03.000Z", "text": "RT @RockStroke: Qu\u00e9 buen hilo comparando el innegable \u00e9xito chileno con el rotundo fracaso del peronismo argentino y el desastre cuasi apoc\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 133, "probability": 0.4039, "type": "Person", "normalized_text": "cuasi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "224519356", "in_reply_to_user_id": "837789136899579904", "edit_history_tweet_ids": ["1187522378986901504"], "id": "1187522378986901504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187415412985585665"}], "created_at": "2019-10-25T00:12:52.000Z", "text": "@Capacapo3 @mafer20923 @MijaelGLP saldr\u00e1 con alg\u00fan subterfugio, saldr\u00e1 con alguna leguleyada, para explicar que no dijo lo que dijo porque es partidario de coraz\u00f3n pero no estaba inscrito o algo parecido, PERO YA SABEMOS QUE S\u00d3LO ERES UN APRENDIZ DEL SUICIDA, NUNCA MAS ARPISTAS NI NARANJAS", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Capacapo3", "id": "837789136899579904"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "mafer20923", "id": "2863417072"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "902337290483122177", "edit_history_tweet_ids": ["1187522323538038784"], "id": "1187522323538038784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187494543295315968"}], "created_at": "2019-10-25T00:12:39.000Z", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30ce\u30fc\u30b3\u30e1\u30f3\u30c8\u3092\u8cab\u304f\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u304c\u4f1d\u3048\u308b\u3053\u3068\u3092\u8f9e\u3081\u305f\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u5185\u85e4\u304c\u7121\u8a00\u3092\u8cab\u304f\u306e\u306f\u3001\u30bf\u30a4\u30c1\u306e\u53e3\u304b\u3089\u51fa\u308b\u3067\u3042\u308d\u3046\u3042\u308b\u300c\u30ad\u30fc\u30ef\u30fc\u30c9\u300d\u3092\u5f85\u3063\u3066\u3044\u308b\u306e\u304b\u3082\u77e5\u308c\u307e\u305b\u3093\u3002\n\u305d\u306e\u30ad\u30fc\u30ef\u30fc\u30c9\u3068\u306f\u2026\nhttps://t.co/3tjmj\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.8193, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 61, "end": 62, "probability": 0.9507, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4"}, {"start": 72, "end": 74, "probability": 0.8769, "type": "Person", "normalized_text": "\u30bf\u30a4\u30c1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "835711530008211456", "edit_history_tweet_ids": ["1187522041173417984"], "id": "1187522041173417984", "created_at": "2019-10-25T00:11:32.000Z", "text": "d que te sirve hablarle de muerte a un suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1144704139907256322", "edit_history_tweet_ids": ["1187521789758443526"], "id": "1187521789758443526", "created_at": "2019-10-25T00:10:32.000Z", "text": "As\u00ed trata a sus mismos simpatizantes y colaboradores \u00e9ste gobierno de mierda comunista; los adoctrinados siguen sin querer aceptar la realidad de nuestro pa\u00eds, secuestrado por un Dictador ya declarado. https://t.co/Y1e3zDxVxA", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/Y1e3zDxVxA", "expanded_url": "https://lasillarota.com/estados/4t-lo-orilla-a-la-pobreza-extrema-y-se-mata-en-sonora-sonora-hermosillo-comunicador-partidario/329250", "display_url": "lasillarota.com/estados/4t-lo-\u2026"}]}}, {"author_id": "1159182081467002880", "edit_history_tweet_ids": ["1187521633751371776"], "id": "1187521633751371776", "created_at": "2019-10-25T00:09:55.000Z", "text": "vcs s\u00f3 d\u00e3o aten\u00e7\u00e3o pra depress\u00e3o depois que a pessoa se suicida mas a\u00ed n tem mais volta !", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "329746927", "in_reply_to_user_id": "329746927", "edit_history_tweet_ids": ["1187521384718766081"], "id": "1187521384718766081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187521378666385416"}], "created_at": "2019-10-25T00:08:55.000Z", "text": "Gota de an\u00eds en el crep\u00fasculo\nte amo con aquella esperanza del suicida poeta\nque se meci\u00f3 en el mar\ncon la m\u00e1s grande de las perezas rom\u00e1nticas. https://t.co/YGNNQwfpFg", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.2965, "type": "Other", "normalized_text": "an\u00eds"}, {"start": 19, "end": 28, "probability": 0.4859, "type": "Other", "normalized_text": "crep\u00fasculo"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/YGNNQwfpFg", "expanded_url": "https://twitter.com/VerseAndoProsa/status/1187521384718766081/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YGNNQwfpFg", "media_key": "3_1187521380461494274"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "794300108124946432", "edit_history_tweet_ids": ["1187521303458254856"], "id": "1187521303458254856", "created_at": "2019-10-25T00:08:36.000Z", "text": "A Caroline com a humanidade desligada  \u00f1 matou liam se \u00f1 me engano pq ela sabia que iria se prejudicar sendo filha da xerife e vampira . Dae  me pergunto se humanidade desligada impede de discernir oq \u00e9 certo ou errado.", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.6802, "type": "Person", "normalized_text": "Caroline"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "832046414985383936", "edit_history_tweet_ids": ["1187521283250147328"], "id": "1187521283250147328", "created_at": "2019-10-25T00:08:31.000Z", "text": "Estoy  punto de cometer la suicida ci\u00f3n por la culpa  la maldita  biologia.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2371137585", "edit_history_tweet_ids": ["1187521092136640512"], "id": "1187521092136640512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "created_at": "2019-10-25T00:07:46.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1015621993285242880", "edit_history_tweet_ids": ["1187520920786800640"], "id": "1187520920786800640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166188376531374081"}], "created_at": "2019-10-25T00:07:05.000Z", "text": "RT @a_jovem_suicida: Como \u00e9 que se esquece aquele grande amor que j\u00e1 te esqueceu?!..", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "a_jovem_suicida", "id": "1015621993285242880"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "258079072", "edit_history_tweet_ids": ["1187520855737286657"], "id": "1187520855737286657", "created_at": "2019-10-25T00:06:49.000Z", "text": "El Mazda MX-30 EV tiene puertas suicida y corcho en su interior [fotos] https://t.co/EnTO5t5PTm", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 16, "probability": 0.5603, "type": "Organization", "normalized_text": "Mazda MX-30 EV"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/EnTO5t5PTm", "expanded_url": "https://www.cnet.com/es/imagenes/el-mazda-mx-30-ev-tiene-puertas-suicida-e-interior-de-corcho-fotos/", "display_url": "cnet.com/es/imagenes/el\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2366049487", "edit_history_tweet_ids": ["1187520835835301888"], "id": "1187520835835301888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "created_at": "2019-10-25T00:06:44.000Z", "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "362026223", "edit_history_tweet_ids": ["1187520811688747009"], "id": "1187520811688747009", "created_at": "2019-10-25T00:06:39.000Z", "text": "Alg\u00fan pucho por mda para m\u00ed amiga Nanu?? Sino consigue capaz se me suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.63, "type": "Other", "normalized_text": "Nanu"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "807761558", "in_reply_to_user_id": "258013678", "edit_history_tweet_ids": ["1187520715236483072"], "id": "1187520715236483072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187520492934221825"}], "created_at": "2019-10-25T00:06:16.000Z", "text": "@MicaScaffido @_David_VSD Este agarra una persona y se le suicida seguramente. La derecha mas pelotuda del mundo esta en Argentina", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "_David_VSD", "id": "1693859713"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "242563660", "edit_history_tweet_ids": ["1187520650589671424"], "id": "1187520650589671424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187505711175131137"}], "created_at": "2019-10-25T00:06:00.000Z", "text": "RT @BasMaximiliano: No quiero volver al pa\u00eds donde un fiscal se suicida ,el C Su\u00e1rez y Medina son gremialistas ejemplares ,Venezuela es un\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.695, "type": "Person", "normalized_text": "C Su\u00e1rez"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.7013, "type": "Person", "normalized_text": "Medina"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.9732, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BasMaximiliano", "id": "1453161301"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "921351588", "in_reply_to_user_id": "272414913", "edit_history_tweet_ids": ["1187519966435860480"], "id": "1187519966435860480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187515334158274560"}], "created_at": "2019-10-25T00:03:17.000Z", "text": "@ramm2011 No puedo creer que la gente sea tan SUICIDA!!!!!!!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ramm2011", "id": "272414913"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1025549730825359360", "edit_history_tweet_ids": ["1187519881249525761"], "id": "1187519881249525761", "created_at": "2019-10-25T00:02:57.000Z", "text": "primeira sess\u00e3o c a psic\u00f3loga e ela\n\n\"Isa vc ja teve pensamento suicida??????\"", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1167492744920518656", "edit_history_tweet_ids": ["1187519658380840962"], "id": "1187519658380840962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "created_at": "2019-10-25T00:02:04.000Z", "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1076941988019228673", "edit_history_tweet_ids": ["1187519568396345345"], "id": "1187519568396345345", "created_at": "2019-10-25T00:01:42.000Z", "text": "A Jana ficou com meu livro de poemas hj acho que a essa hora ela j\u00e1 se suicidou", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.7374, "type": "Other", "normalized_text": "Jana"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1133709860086931456", "in_reply_to_user_id": "116519514", "edit_history_tweet_ids": ["1187519444060381186"], "id": "1187519444060381186", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187498821032521731"}], "created_at": "2019-10-25T00:01:13.000Z", "text": "@joicehasselmann Oi....eu n\u00e3o sou um rob\u00f4.....Conselho: d\u00e1 s\u00f3 uma olhadinha nos coment\u00e1rios e procura algu\u00e9m que esteja do teu lado. Virasse uma coveira suicida. Tais cavando o pr\u00f3prio buraco!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1027978873798107137", "edit_history_tweet_ids": ["1187519407775535104"], "id": "1187519407775535104", "created_at": "2019-10-25T00:01:04.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 o melhor filme de todos e s\u00f3 minha opini\u00e3o importa", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9236, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "897100123540529152", "edit_history_tweet_ids": ["1187519333695741954"], "id": "1187519333695741954", "created_at": "2019-10-25T00:00:46.000Z", "text": "Mente suicida desde los 13.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "61034669", "edit_history_tweet_ids": ["1187519231895715840"], "id": "1187519231895715840", "created_at": "2019-10-25T00:00:22.000Z", "text": "\"La salida falsa. El aparente fin que solo da pie a m\u00e1s dolor, pero, 'La casa hogar del suicida' es el lugar donde sucede todo. Lugar que sirve de acopio para personas que quieran suicidarse, cuando en realidad\u2026 bueno, no te la voy a contar\". https://t.co/AleCDYAdtC https://t.co/AMKN6OSj0A", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/AleCDYAdtC", "expanded_url": "http://bit.ly/2MJJHab", "display_url": "bit.ly/2MJJHab"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/AMKN6OSj0A", "expanded_url": "https://twitter.com/UB_Magazine/status/1187519231895715840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AMKN6OSj0A", "media_key": "3_1187519230088024064"}]}}, {"author_id": "315431501", "edit_history_tweet_ids": ["1187519219128262656"], "id": "1187519219128262656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "created_at": "2019-10-25T00:00:19.000Z", "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2905191941", "edit_history_tweet_ids": ["1187519157060943877"], "id": "1187519157060943877", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "created_at": "2019-10-25T00:00:04.000Z", "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "101859268", "in_reply_to_user_id": "930301189", "edit_history_tweet_ids": ["1187518936172109824"], "id": "1187518936172109824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187517382111170560"}], "created_at": "2019-10-24T23:59:12.000Z", "text": "@edu_ai esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Edu_ai", "id": "1448276023976595458"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1002163112123027456", "edit_history_tweet_ids": ["1187518927896743938"], "id": "1187518927896743938", "created_at": "2019-10-24T23:59:10.000Z", "text": "quiero un nobio q vaya al gym conmigo as\u00ed no es tan suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "702975473756872706", "edit_history_tweet_ids": ["1187518741531299845"], "id": "1187518741531299845", "created_at": "2019-10-24T23:58:25.000Z", "text": "safado e rom\u00e2ntico no mesmo corpo \nsarc\u00e1stico e suicida dependendo do dia", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "103161101", "edit_history_tweet_ids": ["1187518697784664065"], "id": "1187518697784664065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187444920665034752"}], "created_at": "2019-10-24T23:58:15.000Z", "text": "RT @thonydiaz: El medio original la elimin\u00f3, pero en este portal la retomaron. https://t.co/QKSxzML6mU\nCC @FelipeCalderon", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "thonydiaz", "id": "1268748680494034944"}, {"start": 106, "end": 121, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/QKSxzML6mU", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1086529642067038208", "edit_history_tweet_ids": ["1187518690499219456"], "id": "1187518690499219456", "created_at": "2019-10-24T23:58:13.000Z", "text": "A quest\u00e3o hj no intervalo foi \"e se Jesus voltou e a gente matou ele novamente ??\" Isso que \u00e9 foda", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.8449, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "151961172", "edit_history_tweet_ids": ["1187518605623209984"], "id": "1187518605623209984", "created_at": "2019-10-24T23:57:53.000Z", "text": "Y asi se termina una clase de pole post caida suicida \ud83d\ude0e https://t.co/KAChHN2lzD", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/KAChHN2lzD", "expanded_url": "https://twitter.com/majuquintanilla/status/1187518605623209984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KAChHN2lzD", "media_key": "3_1187518599008849920"}]}}, {"author_id": "1156369735740788736", "in_reply_to_user_id": "1544166067", "edit_history_tweet_ids": ["1187518399770955776"], "id": "1187518399770955776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187515734718631936"}], "created_at": "2019-10-24T23:57:04.000Z", "text": "@lttlemonsters pensava a msm coisa de esquadrao suicida irm\u00e3", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.6664, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lttlemonsters", "id": "1544166067"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1143927330353664001", "edit_history_tweet_ids": ["1187518250344747009"], "id": "1187518250344747009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205299960188928"}], "created_at": "2019-10-24T23:56:28.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 121, "tag": "1YearOfExpectations"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7073, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 102, "end": 120, "probability": 0.356, "type": "Organization", "normalized_text": "1YearOfExpectations"}]}, "text": "RT @lmjctrl: meu c\u00e9rebro quando a Lauren se matou em expectations e depois surgiram v\u00e1rias teorias:\n\n#1YearOfExpectations https://t.co/qN43\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "741366847069663232", "edit_history_tweet_ids": ["1187518052960800768"], "id": "1187518052960800768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "created_at": "2019-10-24T23:55:41.000Z", "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1297616648", "edit_history_tweet_ids": ["1187518022975664128"], "id": "1187518022975664128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187368128914829312"}], "created_at": "2019-10-24T23:55:34.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Pol\u00edtica"}, {"start": 61, "end": 71, "tag": "Nicaragua"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "confidencial_ni", "id": "115133899"}]}, "text": "RT @confidencial_ni: #Pol\u00edtica | Para poder ir a elecciones, #Nicaragua debe tener un sistema electoral que no tenga ninguna relaci\u00f3n con O\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1000213352755449856", "edit_history_tweet_ids": ["1187517978641870848"], "id": "1187517978641870848", "created_at": "2019-10-24T23:55:23.000Z", "text": "O \u00fanico motivo pelo qual eu n\u00e3o estou tendo uma crise suicida no momento \u00e9 o fato de eu estar ouvindo o The Resistance e Undisclosed Desires ser genial\nSou grata pela exist\u00eancia do nosso senhor e salvador Matthew Bellamy", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 117, "probability": 0.5841, "type": "Other", "normalized_text": "The Resistance"}, {"start": 121, "end": 139, "probability": 0.739, "type": "Other", "normalized_text": "Undisclosed Desires"}, {"start": 205, "end": 219, "probability": 0.9466, "type": "Person", "normalized_text": "Matthew Bellamy"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "621443957", "in_reply_to_user_id": "61097151", "edit_history_tweet_ids": ["1187517888128847876"], "id": "1187517888128847876", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187453730955898881"}], "created_at": "2019-10-24T23:55:02.000Z", "text": "@AlvaroUribeVel @MiguelUribeT Si hab\u00eda alcanzado algo de credibilidad, con este video,se ratifica y se termina de desprestigiar lo poco que queda de buena imagen y de programa pol\u00edtico. Es como el suicida cuando se va a colgar. Este video,es el soporte que sostiene la punta de los pies y puff! Se resbala y \ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "es", "geo": {"place_id": "003cdabe792cb10e"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "MiguelUribeT", "id": "163341528"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "600489326", "edit_history_tweet_ids": ["1187517728883494913"], "id": "1187517728883494913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "created_at": "2019-10-24T23:54:24.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}]}, "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "179155479", "in_reply_to_user_id": "109173174", "edit_history_tweet_ids": ["1187517615406800901"], "id": "1187517615406800901", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187144691336110080"}], "created_at": "2019-10-24T23:53:57.000Z", "text": "@thonydiaz @FelipeCalderon Independientement d lo q haya sucedido una persona no se suicida mas q por causa de una enfermedad  llamada depresi\u00f3n, no seamos ignorantes xq la depresion es real y si no es atendida llegas a esto. Utilizar este hecho lamentable para fines contra politicos es no tener madre.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "thonydiaz", "id": "1268748680494034944"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "726884806483689473", "in_reply_to_user_id": "1099868115490521088", "edit_history_tweet_ids": ["1187517557265305601"], "id": "1187517557265305601", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187507481645334530"}], "created_at": "2019-10-24T23:53:43.000Z", "text": "@userfaybs @allthismoment @maisa Real, uma coisa que n\u00e3o sai da minha cabe\u00e7a \u00e9 se ele matou aquela mo\u00e7a do pr\u00e9dio dele, pq depois s\u00f3 apareceu ele no apartamento dele fumando e um barulho de pol\u00edcia chegando, mas como o bairro \u00e9 perigoso fiquei muito na d\u00favida se ele matou a mulher, ainda mas por causa da crian\u00e7a", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "userfaybs", "id": "1099868115490521088"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "allthismoment", "id": "317386410"}, {"start": 26, "end": 32, "username": "maisa", "id": "2203709322"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2148891801", "edit_history_tweet_ids": ["1187517486918524928"], "id": "1187517486918524928", "created_at": "2019-10-24T23:53:26.000Z", "text": "Contradit\u00f3rio, eu vivo bem mas sou suicida.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "292576000", "in_reply_to_user_id": "404928388", "edit_history_tweet_ids": ["1187517431750762496"], "id": "1187517431750762496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187517035980439553"}], "created_at": "2019-10-24T23:53:13.000Z", "text": "@Galega89 Ahhh genial, pues Kiko, Hugo y Dinio a dar un poquito de Candela. \n\nMila se suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.6474, "type": "Person", "normalized_text": "Kiko"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6568, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.6072, "type": "Person", "normalized_text": "Dinio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Galega89", "id": "404928388"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "115727092", "in_reply_to_user_id": "15084884", "edit_history_tweet_ids": ["1187517383596019712"], "id": "1187517383596019712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187514128115482624"}], "created_at": "2019-10-24T23:53:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 296, "end": 307, "tag": "tacertinho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gazetadopovo", "id": "15084884"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "gprepublica", "id": "135931441"}]}, "text": "@gazetadopovo @gprepublica Comemorem! E rezem p/ q se um dia algu\u00e9m cometer qualquer tipo de crime contra vcs,  q seja uma pessoa s/ condi\u00e7\u00f5es alguma de recorrer \u00e0 justi\u00e7a... pois vcs NUNCA ter\u00e3o a justi\u00e7a a seu favor...  ver\u00e3o o cara q te roubou, estuprou ou matou algu\u00e9m de sua fam\u00edlia impune! #tacertinho", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "794696826372947970", "edit_history_tweet_ids": ["1187517095984140288"], "id": "1187517095984140288", "created_at": "2019-10-24T23:51:53.000Z", "text": "Me sorprende la capacidad que tiene esta persona de leerme como un libro abierto.\n\nTiene toda la fucking raz\u00f3n, no estoy tan suicida pero estoy m\u00e1s triste. https://t.co/DftMcqd4ep", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/DftMcqd4ep", "expanded_url": "https://twitter.com/Kyra_lml/status/1187517095984140288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DftMcqd4ep", "media_key": "3_1187517091169099777"}]}}, {"author_id": "1184511548569673728", "edit_history_tweet_ids": ["1187517025276649474"], "id": "1187517025276649474", "created_at": "2019-10-24T23:51:36.000Z", "text": "Vuestras t\u00e9cnicas de prevenci\u00f3n suicida la fomentan", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "894335876653875201", "edit_history_tweet_ids": ["1187516514850787328"], "id": "1187516514850787328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "created_at": "2019-10-24T23:49:34.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1041696611703779328", "edit_history_tweet_ids": ["1187516367622279169"], "id": "1187516367622279169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187334937235599360"}], "created_at": "2019-10-24T23:48:59.000Z", "text": "RT @CsGalicia: \ud83d\udcfb @Beatriz_Pino_ \u201cTorra es un pir\u00f3mano y un conductor suicida al frente del Gobierno Catal\u00e1n. Por eso, no puede seguir ni un\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 106, "probability": 0.4242, "type": "Organization", "normalized_text": "Gobierno Catal\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CsGalicia", "id": "2342348916"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "Beatriz_Pino_", "id": "275475219"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2677210966", "edit_history_tweet_ids": ["1187515969360584705"], "id": "1187515969360584705", "created_at": "2019-10-24T23:47:24.000Z", "text": "\"Para hacerte feliz me perd\u00ed en un final demasiado suicida\"", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "412662196", "edit_history_tweet_ids": ["1187515902268448768"], "id": "1187515902268448768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "created_at": "2019-10-24T23:47:08.000Z", "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "313538489", "edit_history_tweet_ids": ["1187515835495137281"], "id": "1187515835495137281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187471165918347266"}], "created_at": "2019-10-24T23:46:52.000Z", "text": "RT @CanalGama: Pai mata filha de 4 anos a facadas e se suicida, em Aparecida de Goi\u00e2nia\nhttps://t.co/lhs0sriEQD https://t.co/EVAkgCB2fo", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9363, "type": "Place", "normalized_text": "Goi\u00e2nia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CanalGama", "id": "1450966230811258883"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/lhs0sriEQD", "expanded_url": "https://canalgama.com.br/pai-mata-filha-de-4-anos-a-facadas-e-se-suicida-em-aparecida-de-goiania/", "display_url": "canalgama.com.br/pai-mata-filha\u2026"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/EVAkgCB2fo", "expanded_url": "https://twitter.com/CanalGama/status/1187471165918347266/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EVAkgCB2fo", "media_key": "3_1187471159278702594"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "178708785", "edit_history_tweet_ids": ["1187515831313424384"], "id": "1187515831313424384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "created_at": "2019-10-24T23:46:51.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}]}, "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1162436920737259522", "edit_history_tweet_ids": ["1187515810807504896"], "id": "1187515810807504896", "created_at": "2019-10-24T23:46:46.000Z", "text": "2 Minutos - Amor Suicida (Audio) https://t.co/3VVjx0CExv via @YouTube", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5954, "type": "Organization", "normalized_text": "2 Minutos"}, {"start": 12, "end": 23, "probability": 0.9474, "type": "Other", "normalized_text": "Amor Suicida"}], "mentions": [{"start": 61, "end": 69, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/3VVjx0CExv", "expanded_url": "https://youtu.be/4OtyGPkPwt0", "display_url": "youtu.be/4OtyGPkPwt0"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "14225006", "edit_history_tweet_ids": ["1187515649024806913"], "id": "1187515649024806913", "created_at": "2019-10-24T23:46:08.000Z", "text": "El Mazda MX-30 EV tiene puertas suicida y corcho en su interior [fotos]\n                                     \n                                            https://t.co/kPLrq5I9X8", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 16, "probability": 0.5603, "type": "Organization", "normalized_text": "Mazda MX-30 EV"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/kPLrq5I9X8", "expanded_url": "https://ift.tt/2BH2NHD", "display_url": "ift.tt/2BH2NHD"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2990407778", "edit_history_tweet_ids": ["1187515625163444227"], "id": "1187515625163444227", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "created_at": "2019-10-24T23:46:02.000Z", "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "572152035", "in_reply_to_user_id": "39121217", "edit_history_tweet_ids": ["1187515591516741633"], "id": "1187515591516741633", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187514415370907651"}], "created_at": "2019-10-24T23:45:54.000Z", "text": "@itsmevictor_ @LipyEntrins kkkkkkkkkk vc acha que ele foi o culpado pela guerra dos 7 reinos quando foi a Cersei teve filhos com o IRM\u00c3O dela e matou todo mundo inclusive o proprio rei\n\nliteralmente seus padroes de \u00e9tica ou s\u00e3o muito tortos ou vc so ta se fazendo de doida mesmo pra defender o indefens\u00e1vel", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 111, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Cersei"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "itsmevictor_", "id": "39121217"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "LipyEntrins", "id": "66502543"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1137128141930078208", "edit_history_tweet_ids": ["1187514772809490435"], "id": "1187514772809490435", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "created_at": "2019-10-24T23:42:39.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "926836072956403712", "edit_history_tweet_ids": ["1187514597328195586"], "id": "1187514597328195586", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187069682249015296"}], "created_at": "2019-10-24T23:41:57.000Z", "text": "RT @NicolaMorra63: Tristezza infinita.\nAdesso i responsabili vengano giudicati e trattati come giustizia impone. \nhttps://t.co/auGx7rbUAV", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NicolaMorra63", "id": "1314728936"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/auGx7rbUAV", "expanded_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml", "display_url": "corriere.it/cronache/19_ot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1162161870914183173", "edit_history_tweet_ids": ["1187514589086240768"], "id": "1187514589086240768", "created_at": "2019-10-24T23:41:55.000Z", "text": "Eu suicida? Jamais", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "801635895069855744", "edit_history_tweet_ids": ["1187514514922713089"], "id": "1187514514922713089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205299960188928"}], "created_at": "2019-10-24T23:41:37.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 121, "tag": "1YearOfExpectations"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7073, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 102, "end": 120, "probability": 0.356, "type": "Organization", "normalized_text": "1YearOfExpectations"}]}, "text": "RT @lmjctrl: meu c\u00e9rebro quando a Lauren se matou em expectations e depois surgiram v\u00e1rias teorias:\n\n#1YearOfExpectations https://t.co/qN43\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "189629078", "edit_history_tweet_ids": ["1187514289638334464"], "id": "1187514289638334464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187454037358075904"}], "created_at": "2019-10-24T23:40:44.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 24, "tag": "POLICIACA"}, {"start": 73, "end": 85, "tag": "Tehuantepec"}, {"start": 87, "end": 94, "tag": "Oaxaca"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 84, "probability": 0.948, "type": "Place", "normalized_text": "Tehuantepec"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.9409, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ELPINERO", "id": "76232882"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/JbP9wC0HGX", "expanded_url": "https://www.elpinero.mx/tras-discutir-con-su-esposa-se-suicida-en-tehuantepec-oaxaca/", "display_url": "elpinero.mx/tras-discutir-\u2026"}]}, "text": "RT @ELPINERO: #POLICIACA \ud83d\ude94\ud83d\udea8 | Tras discutir con su esposa, se suicida en #Tehuantepec, #Oaxaca\n\nhttps://t.co/JbP9wC0HGX", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "794930462774923266", "in_reply_to_user_id": "794930462774923266", "edit_history_tweet_ids": ["1187514194926735369"], "id": "1187514194926735369", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187514071719010305"}], "created_at": "2019-10-24T23:40:21.000Z", "text": "o esp\u00edrito suicida que a minha irm\u00e3 fala", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "79989424", "in_reply_to_user_id": "79989424", "edit_history_tweet_ids": ["1187514109878853632"], "id": "1187514109878853632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187513978181898245"}], "created_at": "2019-10-24T23:40:01.000Z", "text": "\u00c9 s\u00f3 m\u00fasica suicida pra quem t\u00e1 sofrendo por amor kkkkkkk", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1044822209653624832", "edit_history_tweet_ids": ["1187514106489823232"], "id": "1187514106489823232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "created_at": "2019-10-24T23:40:00.000Z", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "183700887", "edit_history_tweet_ids": ["1187514019407486977"], "id": "1187514019407486977", "created_at": "2019-10-24T23:39:39.000Z", "text": "Se suicida migrante al colgarse en Sabinas https://t.co/wWrYFEqbM7 v\u00eda @PeriodicoZocalo", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8647, "type": "Place", "normalized_text": "Sabinas"}], "mentions": [{"start": 71, "end": 87, "username": "PeriodicoZocalo", "id": "18461620"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/wWrYFEqbM7", "expanded_url": "https://shar.es/aXNQnO", "display_url": "shar.es/aXNQnO"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "961312683449602053", "edit_history_tweet_ids": ["1187513984196534275"], "id": "1187513984196534275", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "created_at": "2019-10-24T23:39:31.000Z", "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "945453854962995200", "edit_history_tweet_ids": ["1187513956249812992"], "id": "1187513956249812992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187511837350338560"}], "created_at": "2019-10-24T23:39:24.000Z", "text": "RT @xsofiamicxx: por qu\u00e9 dicen \u201cmiren no me mor\u00ed\u201d? cada uno lo siente como lo siente y si hay gente que se suicida o busca quitarse la vida\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "291926899", "edit_history_tweet_ids": ["1187513914608644096"], "id": "1187513914608644096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187455426624999425"}], "created_at": "2019-10-24T23:39:14.000Z", "text": "RT @PERFILADOR: Mata a sus hijos y se suicida - Jos\u00e9 C\u00e1rdenas https://t.co/BECHGMkTS9", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 60, "probability": 0.9288, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 C\u00e1rdenas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PERFILADOR", "id": "115995415"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/BECHGMkTS9", "expanded_url": "https://josecardenas.com/2019/10/mata-a-sus-hijos-y-se-suicida/", "display_url": "josecardenas.com/2019/10/mata-a\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1117486177530019840", "in_reply_to_user_id": "1174783110464098305", "edit_history_tweet_ids": ["1187513911064567810"], "id": "1187513911064567810", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187152449578160131"}], "created_at": "2019-10-24T23:39:13.000Z", "text": "@Gabriel93992750 perereca suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Gabriel93992750", "id": "1174783110464098305"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "975170806002012160", "edit_history_tweet_ids": ["1187513901744676864"], "id": "1187513901744676864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187369760427827201"}], "created_at": "2019-10-24T23:39:11.000Z", "text": "RT @elbasiliogmas: Que triste todo este asunto de Claudio Escobosa, as\u00ed pasa, se acomodan en los huesos unos pocos y muchos que se la jugar\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 65, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "Claudio Escobosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elbasiliogmas", "id": "168834896"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "108374488", "edit_history_tweet_ids": ["1187513853971709953"], "id": "1187513853971709953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "created_at": "2019-10-24T23:39:00.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "845853446142115840", "in_reply_to_user_id": "312876782", "edit_history_tweet_ids": ["1187513548706062337"], "id": "1187513548706062337", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187512759174533121"}], "created_at": "2019-10-24T23:37:47.000Z", "text": "@EdnaEter Es lo que yo digo, por eso termin\u00e9 yendo a una mezquita a ver si me aprovechaban en un ataque suicida pero primero me espantaron fue con la transfobia", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1001857708209864705", "edit_history_tweet_ids": ["1187513252265119744"], "id": "1187513252265119744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "created_at": "2019-10-24T23:36:36.000Z", "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "133681524", "edit_history_tweet_ids": ["1187513212943720448"], "id": "1187513212943720448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187175392764760064"}], "created_at": "2019-10-24T23:36:27.000Z", "text": "RT @_GeekMais: O diretor David Ayer divulgou novas imagens dos testes de maquiagem e guarda-roupa de Margot Robbie como Harley Quinn para E\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 34, "probability": 0.9373, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 101, "end": 113, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "101681846", "edit_history_tweet_ids": ["1187513164855992320"], "id": "1187513164855992320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187425473799831556"}], "created_at": "2019-10-24T23:36:16.000Z", "text": "RT @RockStroke: Parece que me est\u00e1s describiendo a M\u00e9xico. \u00bfY qu\u00e9 hicieron los mexicanos? Un berrinche irracional y suicida que encumbr\u00f3 a\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.992, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "223229214", "edit_history_tweet_ids": ["1187512864287969280"], "id": "1187512864287969280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187503732877078529"}], "created_at": "2019-10-24T23:35:04.000Z", "text": "RT @ZonaMegaRadioTV: Hijo de La Parka: 'Ya respira y habla por su propia cuenta'\nLa Parka sufri\u00f3 un accidente en una lucha en Monterrey. Se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.6761, "type": "Place", "normalized_text": "Parka"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.6131, "type": "Place", "normalized_text": "Parka"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.4917, "type": "Place", "normalized_text": "Monterrey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ZonaMegaRadioTV", "id": "162086273"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}], "includes": {"users": [{"username": "Dra_andy1", "name": "Dra. Andy \ud83d\udc8b\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f", "id": "153529747", "verified": false, "location": "mexico", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 70, "tweet_count": 3907, "listed_count": 14}}, {"username": "thaayyspinho", "name": "Thays Paolla", "id": "826030233006534656", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 415, "tweet_count": 16002, "listed_count": 2}}, {"username": "michaelszcott", "name": "renzi stan |-/", "id": "1141607970", "verified": false, "location": "ela/dela \u2022 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2835, "following_count": 1635, "tweet_count": 310760, "listed_count": 12}}, {"username": "RenathaCastanha", "name": "RENATHA CASTANHA \ud83d\udc3a\ud83d\udc0d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "127060612", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3323, "following_count": 1912, "tweet_count": 232493, "listed_count": 43}}, {"username": "raulvictoor", "name": "Raul Victor", "id": "975164240033181696", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 766, "tweet_count": 19041, "listed_count": 0}}, {"username": "NatachaPiazza", "name": "Naty \ud83d\udce2\ud83e\udd18", "id": "1239211268", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 450, "tweet_count": 1477, "listed_count": 0}}, {"username": "crdr24", "name": "Carlos D\u00edaz", "id": "152889684", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 838, "tweet_count": 46842, "listed_count": 19}}, {"username": "YsidroGarciaR", "name": "Ysidro Eduardo", "id": "64521039", "verified": false, "location": "Santo Domingo, Rep. Dom.", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 1165, "tweet_count": 22686, "listed_count": 5}}, {"username": "ilcentrotirreno", "name": "ilCentroTirreno - Quotidiano online", "id": "170737254", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 170, "tweet_count": 950633, "listed_count": 23}}, {"username": "whocvlt", "name": "lu", "id": "220587539", "verified": false, "location": "Macap\u00e1 - AP", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 173, "tweet_count": 6939, "listed_count": 0}}, {"username": "iagonatividade", "name": "agora quero, agora n\u00e3o quero", "id": "1085866460201828352", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 236, "tweet_count": 12227, "listed_count": 0}}, {"username": "thayselendaa", "name": "cangaceiro da Juliette \ud83c\udf35", "id": "833133416883314690", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 283, "tweet_count": 6099, "listed_count": 0}}, {"username": "dimita_dolores", "name": "Dolores Dimita", "id": "727977950679859201", "verified": false, "location": "N\u00e1poles, Campania", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 80, "tweet_count": 2153, "listed_count": 0}}, {"username": "NicolaMorra63", "name": "Nicola Morra", "id": "1314728936", "verified": true, "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 96774, "following_count": 362, "tweet_count": 12750, "listed_count": 418}}, {"username": "larazon_es", "name": "La Raz\u00f3n", "id": "112694236", "verified": true, "location": "Espa\u00f1a ", "public_metrics": {"followers_count": 583200, "following_count": 2980, "tweet_count": 513113, "listed_count": 7171}}, {"username": "carmen_mmxm", "name": "Carmen R \ud83c\uddee\ud83c\uddf9#MMxM", "id": "448353068", "verified": false, "location": "Aqu\u00ed y Ahora", "public_metrics": {"followers_count": 15324, "following_count": 10683, "tweet_count": 375579, "listed_count": 51}}, {"username": "LuzMariaChavez1", "name": "Lucy Ch\u00e1vez \ud83d\udc9c \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "305259965", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 27628, "following_count": 9074, "tweet_count": 197092, "listed_count": 84}}, {"username": "bebepfm", "name": "Jenny R \ud83d\udc95", "id": "613671577", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1354, "following_count": 1509, "tweet_count": 213177, "listed_count": 38}}, {"username": "FerBetancourt9", "name": "Fernanda \ud83d\udc99", "id": "1223168594", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 159901, "following_count": 5205, "tweet_count": 31025, "listed_count": 394}}, {"username": "shinkai_seiji", "name": "el elefante de Taeh", "id": "788189002365042688", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 252, "tweet_count": 2336, "listed_count": 0}}, {"username": "LilianRCastro", "name": "Lilian", "id": "78043482", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 277, "tweet_count": 1343, "listed_count": 0}}, {"username": "webtvbrasileira", "name": "WebTVBrasileira \ud83d\udc4a\ud83c\udffc", "id": "50467662", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 607206, "following_count": 50, "tweet_count": 35685, "listed_count": 548}}, {"username": "pinho7777", "name": "bluemoon", "id": "818139635972968448", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 214, "tweet_count": 8585, "listed_count": 0}}, {"username": "Marcelo_tkd_12", "name": "Marcelo", "id": "999910690398781440", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 258, "tweet_count": 5764, "listed_count": 0}}, {"username": "erick_osm", "name": "Omar Erick", "id": "94747532", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1538, "following_count": 2247, "tweet_count": 7481, "listed_count": 0}}, {"username": "purpoqueen", "name": "G", "id": "2442236443", "verified": false, "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1524, "following_count": 1987, "tweet_count": 68120, "listed_count": 1}}, {"username": "milasthetc", "name": "liv", "id": "4175877275", "verified": false, "location": "fan account", "public_metrics": {"followers_count": 92878, "following_count": 89468, "tweet_count": 111092, "listed_count": 158}}, {"username": "barbieqro", "name": "Barbie", "id": "2838622022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 80, "tweet_count": 120810, "listed_count": 0}}, {"username": "MagdaGraciasFCH", "name": "Magda #M\u00e9xicoLibre \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "85204365", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24018, "following_count": 6426, "tweet_count": 541935, "listed_count": 198}}, {"username": "Luizvarela77", "name": "Luizvarela", "id": "845490526216339457", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 132, "tweet_count": 1112, "listed_count": 1}}, {"username": "pessoya", "name": "bruna araujo", "id": "1619147707", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 247, "tweet_count": 15428, "listed_count": 1}}, {"username": "MrVernille", "name": "Jos\u00e9 Vernille", "id": "174340041", "verified": false, "location": "Brasil - RP", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 221, "tweet_count": 13409, "listed_count": 1}}, {"username": "lucskmmer", "name": "lugas", "id": "1077023755229114370", "verified": false, "location": "derry, maine", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 694, "tweet_count": 8574, "listed_count": 0}}, {"username": "vasalberte", "name": "arturo vasquez", "id": "63503381", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1378, "following_count": 1807, "tweet_count": 182974, "listed_count": 3}}, {"username": "thairkassam", "name": "Dr. Thair Kassam", "id": "105352833", "verified": false, "location": "VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 184792, "following_count": 486, "tweet_count": 19386, "listed_count": 257}}, {"username": "yojanzoon", "name": "Yojan", "id": "135595566", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1255, "following_count": 1019, "tweet_count": 74348, "listed_count": 2}}, {"username": "Psicovivir", "name": "Alberto Barradas", "id": "85745429", "verified": true, "location": "en el mundo", "public_metrics": {"followers_count": 291161, "following_count": 1917, "tweet_count": 246305, "listed_count": 927}}, {"username": "luanasluna44", "name": "rAinha do_DramA", "id": "3103017245", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 138, "tweet_count": 5331, "listed_count": 0}}, {"username": "YY6IEA", "name": "\ud83c\udd74\ud83c\udd7b \ud83c\udd7a\ud83c\udd70\ud83c\udd78\ud83c\udd82\ud83c\udd82\ud83c\udd74\ud83c\udd81", "id": "183253419", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 262, "tweet_count": 3659, "listed_count": 1}}, {"username": "biweles", "name": "le frank", "id": "1439086830", "verified": false, "location": "Juiz de Fora, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 1945, "tweet_count": 35796, "listed_count": 2}}, {"username": "whvtswrong", "name": "BRUNA VAI VER O HOT MILK", "id": "394334537", "verified": false, "location": "Bento Gon\u00e7alves, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2639, "following_count": 1754, "tweet_count": 184933, "listed_count": 17}}, {"username": "Gv0817V", "name": "G V", "id": "3242550140", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2894, "following_count": 3258, "tweet_count": 62698, "listed_count": 2}}, {"username": "abemora1", "name": "Abelardo Castillo", "id": "291926899", "verified": false, "location": "Santa B\u00e1rbara, CA. EE. UU.", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 195, "tweet_count": 338251, "listed_count": 60}}, {"username": "Santicastro612", "name": "Santiago", "id": "963994579732258816", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 483, "tweet_count": 7890, "listed_count": 0}}, {"username": "adrikellerr", "name": "Adriano", "id": "1001062939640688645", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 562, "tweet_count": 11628, "listed_count": 0}}, {"username": "samueltmotta", "name": "SM \ud83e\udd8d", "id": "3369980242", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 179, "tweet_count": 6881, "listed_count": 0}}, {"username": "HUAYOSUAREZ", "name": "HUAYO SUAREZ C.", "id": "1452805466", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 242, "tweet_count": 10049, "listed_count": 0}}, {"username": "Irfeel", "name": "Omar Hector", "id": "127554567", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 262, "tweet_count": 6185, "listed_count": 3}}, {"username": "rhysfav", "name": "ruby | \ud83d\udcd6:", "id": "1858094328", "verified": false, "location": "velaris \ud83c\udf0c", "public_metrics": {"followers_count": 13470, "following_count": 12773, "tweet_count": 264697, "listed_count": 41}}, {"username": "drhernanochoa", "name": "Hernan Ochoa", "id": "1925234119", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 159, "tweet_count": 13677, "listed_count": 0}}, {"username": "RockStroke", "name": "(((Oscar Gast\u00e9lum))) \ud83c\udf3b \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "64986985", "verified": false, "location": "Par\u00eds/SF/Edinburgh", "public_metrics": {"followers_count": 37616, "following_count": 3750, "tweet_count": 61779, "listed_count": 356}}, {"username": "jaovictorrs", "name": "misterlonly", "id": "4871764673", "verified": false, "location": "Londrina/Ilha Comprida", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 338, "tweet_count": 25978, "listed_count": 0}}, {"username": "bruhsoarezz", "name": "\u0432\u027e\u03c5naa\u2776soarezz", "id": "473539847", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 623, "tweet_count": 935, "listed_count": 0}}, {"username": "jornalodia", "name": "Jornal O Dia", "id": "17675497", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 888854, "following_count": 108, "tweet_count": 245378, "listed_count": 2422}}, {"username": "iskinder007", "name": "Alex Dawson", "id": "1205104946", "verified": false, "location": "San Diego, California ", "public_metrics": {"followers_count": 1683, "following_count": 2181, "tweet_count": 95726, "listed_count": 2}}, {"username": "Angelica_bv22", "name": "Angie", "id": "2595243343", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 641, "tweet_count": 2935, "listed_count": 1}}, {"username": "Juan0415123902", "name": "Juan04", "id": "1126004971399458821", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 314, "tweet_count": 29730, "listed_count": 0}}, {"username": "HolaChiot", "name": "Chiot P\u00e9rez P\u00e9rez", "id": "3404950839", "verified": false, "location": "En todas partes ", "public_metrics": {"followers_count": 3769, "following_count": 176, "tweet_count": 4342, "listed_count": 9}}, {"username": "beromeroto", "name": "Heriberto Hdez Romero.", "id": "215866802", "verified": false, "location": "Villahermosa Tabasco", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 651, "tweet_count": 10789, "listed_count": 0}}, {"username": "RinBosque", "name": "RINCON DEL BOSQUE", "id": "2823522218", "verified": false, "location": "POLANCO DISTRITO FEDERAL", "public_metrics": {"followers_count": 2696, "following_count": 1862, "tweet_count": 279699, "listed_count": 36}}, {"username": "ale_weiccy", "name": "Alezin", "id": "178948471", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 668, "tweet_count": 47332, "listed_count": 1}}, {"username": "UrubuCartoon", "name": "Urubu Cartoon", "id": "1099039046762983425", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23407, "following_count": 6356, "tweet_count": 20207, "listed_count": 27}}, {"username": "viramirez15b2", "name": "virgilio ramirez", "id": "544633532", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 2226, "tweet_count": 319959, "listed_count": 8}}, {"username": "PazGuerraDelRio", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "2691099212", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}}, {"username": "amanda_lopess01", "name": "\ud835\ude70\ud835\ude96\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8d\ud835\ude8a \ud835\ude7b\ud835\ude98\ud835\ude99\ud835\ude8e\ud835\ude9c", "id": "959512265740423168", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1758, "following_count": 1017, "tweet_count": 8256, "listed_count": 0}}, {"username": "Alissontiinho", "name": "tinhoso", "id": "929460149974073344", "verified": false, "location": "Pelotas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4243, "following_count": 2057, "tweet_count": 40187, "listed_count": 0}}, {"username": "PERFILADOR", "name": "PERFILADOR\u2696\ufe0f", "id": "115995415", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 17350, "following_count": 16063, "tweet_count": 145270, "listed_count": 80}}, {"username": "AJHernandez87", "name": "Abrahan Hern\u00e1ndez", "id": "97551198", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 1077, "tweet_count": 76564, "listed_count": 7}}, {"username": "ZENEN07", "name": "ZM\ud83d\udc7d", "id": "35273933", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 879, "tweet_count": 22282, "listed_count": 3}}, {"username": "Ewylleen1", "name": "Barcellos \ud83d\udc51", "id": "806594524877324288", "verified": false, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 333, "tweet_count": 8226, "listed_count": 0}}, {"username": "ogarzon13", "name": "ogarzon13", "id": "158949424", "verified": false, "location": "Sonora, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3810, "following_count": 4091, "tweet_count": 91454, "listed_count": 7}}, {"username": "elbasiliogmas", "name": "el basilio", "id": "168834896", "verified": false, "location": "Hermosillo - Guaymas", "public_metrics": {"followers_count": 12166, "following_count": 5110, "tweet_count": 107103, "listed_count": 86}}, {"username": "SvenkaP", "name": "Svenka Parrish\ud83d\udc63\ud83d\udc99", "id": "735960042130792449", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 136, "tweet_count": 58253, "listed_count": 0}}, {"username": "VasquezBazan", "name": "BATI-BAZAN", "id": "1121158201", "verified": false, "location": "Ciudad G\u00f3tica, Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 4075, "following_count": 847, "tweet_count": 55653, "listed_count": 14}}, {"username": "IndigoyAzul", "name": "\ud835\udc70\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc8a\ud835\udc88\ud835\udc90 \ud835\udc9a \ud835\udc82\ud835\udc9b\ud835\udc96\ud835\udc8d", "id": "1107424133753786370", "verified": false, "location": "Barquisimeto, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 84676, "following_count": 8834, "tweet_count": 63780, "listed_count": 38}}, {"username": "sssstiven", "name": "Charlie \ud83c\udf08\ud83c\udf38", "id": "136766049", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7544, "following_count": 526, "tweet_count": 159254, "listed_count": 45}}, {"username": "IglesiadDiosPMI", "name": "Iglesia de Dios Pent", "id": "2559728309", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 7, "tweet_count": 1988, "listed_count": 0}}, {"username": "JcortMdq", "name": "JavierC", "id": "2223272358", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2963, "following_count": 1859, "tweet_count": 99699, "listed_count": 11}}, {"username": "GuilleRaffo", "name": "El Guille Raffo", "id": "87593206", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo.", "public_metrics": {"followers_count": 14394, "following_count": 2179, "tweet_count": 101841, "listed_count": 33}}, {"username": "MicaelaNoya", "name": "MIC\u0394\u03a3L\u0394", "id": "398294363", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 488, "tweet_count": 53984, "listed_count": 1}}, {"username": "Rafael_Foontes", "name": "Eu", "id": "2797835458", "verified": false, "location": "Brasil-Recife", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 897, "tweet_count": 3657, "listed_count": 0}}, {"username": "jikooktoky0", "name": "\ud835\ude26\ud835\ude37\ud835\ude26\u2077", "id": "1176973002954694658", "verified": false, "location": " \uaa5c% .. did you know \u2049\ufe0f psychologists the world over \ud835\udddb\ud835\uddd4\ud835\udde7\ud835\uddd8 min yoongi because him smile is free therapy\u203c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 4156, "following_count": 4365, "tweet_count": 35456, "listed_count": 16}}, {"username": "confidencial_ni", "name": "Confidencial Nicaragua", "id": "115133899", "verified": true, "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 183191, "following_count": 388, "tweet_count": 130761, "listed_count": 616}}, {"username": "Chalio10", "name": "\ud835\udc11\ud835\udc0c\ud835\udc03\ud835\udc17", "id": "293839073", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1686, "following_count": 3022, "tweet_count": 239930, "listed_count": 1}}, {"username": "Taramond", "name": "Elaina \ud83e\udd74", "id": "2267757901", "verified": false, "location": "Via L\u00e1ctea", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 143, "tweet_count": 32162, "listed_count": 1}}, {"username": "rfdiasss", "name": "rafa", "id": "914289036512186368", "verified": false, "location": "bxd", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 181, "tweet_count": 14433, "listed_count": 1}}, {"username": "_andraddx", "name": "ale", "id": "809054203930873856", "verified": false, "location": "Osasco", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 499, "tweet_count": 32672, "listed_count": 3}}, {"username": "sstevelyn", "name": "\u2b50\ufe0f evelyn 13 \u2b50\ufe0f", "id": "331196402", "verified": false, "location": "061", "public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 395, "tweet_count": 24456, "listed_count": 463}}, {"username": "yellowlucia", "name": "yellow - FORA GILMAR!", "id": "126845298", "verified": false, "location": "Lisboa,Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 3721, "following_count": 4079, "tweet_count": 226549, "listed_count": 3}}, {"username": "dn_rocha", "name": "Deni Rocha", "id": "2161010582", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo/SP.", "public_metrics": {"followers_count": 2486, "following_count": 2405, "tweet_count": 40720, "listed_count": 7}}, {"username": "Mystycah", "name": "cabelo de play M\u00f3bil laranja", "id": "1142246284008579073", "verified": false, "location": "Amazonas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 132, "tweet_count": 970, "listed_count": 0}}, {"username": "miros_perez", "name": "miros", "id": "948620514", "verified": false, "location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 554, "tweet_count": 52624, "listed_count": 3}}, {"username": "maedapretinha_", "name": "Karen A. \u2728", "id": "175484834", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 103, "tweet_count": 3849, "listed_count": 1}}, {"username": "Radio_Zocalo", "name": "Radio Z\u00f3calo Noticias", "id": "219342782", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 11789, "following_count": 2198, "tweet_count": 275699, "listed_count": 165}}, {"username": "Bibiisantos17", "name": "Bianca \ud83d\udc8b", "id": "992503770922848257", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 134, "tweet_count": 713, "listed_count": 0}}, {"username": "amocupnoodles", "name": "thain\u00e1", "id": "801313148796018688", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 429, "tweet_count": 270084, "listed_count": 6}}, {"username": "SuperChannel_12", "name": "Super Channel 12", "id": "3254924130", "verified": false, "location": "Piedras Negras", "public_metrics": {"followers_count": 5764, "following_count": 1521, "tweet_count": 196768, "listed_count": 130}}, {"username": "Alejandra29", "name": "Alejandra", "id": "26672370", "verified": false, "location": "Caracas in my \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 867, "tweet_count": 3323, "listed_count": 0}}, {"username": "tovarr", "name": "Gustavo Tovar", "id": "49856215", "verified": true, "location": "\u00dcT: 10.484696,-66.864901", "public_metrics": {"followers_count": 82706, "following_count": 855, "tweet_count": 30715, "listed_count": 328}}, {"username": "nnpaolaarm", "name": "N\u2661", "id": "792211498152005632", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 607, "tweet_count": 25228, "listed_count": 0}}, {"username": "_Oshorty", "name": "No So\u00a5 Koreana", "id": "1128367993426186243", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 10585, "following_count": 495, "tweet_count": 17672, "listed_count": 20}}, {"username": "sarajiok", "name": "\ud83c\udf36\ufe0f", "id": "180247977", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4244, "following_count": 833, "tweet_count": 62451, "listed_count": 466}}, {"username": "islainelima13", "name": "pseudogostosa", "id": "2710753523", "verified": false, "location": "Votuporanga, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 353, "tweet_count": 6710, "listed_count": 0}}, {"username": "Brunozor", "name": "brino", "id": "151888280", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 787020, "following_count": 586, "tweet_count": 105349, "listed_count": 462}}, {"username": "mssacramenta", "name": "sacra", "id": "386012585", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 370, "tweet_count": 16229, "listed_count": 1}}, {"username": "VanzinhaVT", "name": "Van VTzeira\u2728\ud83c\udf5e\ud83c\udf35\u262f\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0f", "id": "770434099471409152", "verified": false, "location": "Cabo Frio, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 1321, "tweet_count": 4160, "listed_count": 0}}, {"username": "PierangelaMrll", "name": "Pierangela Morillo", "id": "154661700", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 185, "tweet_count": 21418, "listed_count": 2}}, {"username": "rihviado", "name": "Vini", "id": "956363785891205120", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 1266, "tweet_count": 12758, "listed_count": 0}}, {"username": "fioredaquila", "name": "Lilian", "id": "56652496", "verified": false, "location": "Brasil - SP", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 716, "tweet_count": 7754, "listed_count": 2}}, {"username": "yoni3556_luis", "name": "YONI CASTRO", "id": "2447373036", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9251, "following_count": 10178, "tweet_count": 487394, "listed_count": 229}}, {"username": "westarbuss", "name": "henrique", "id": "908482840802856962", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 408, "tweet_count": 6262, "listed_count": 0}}, {"username": "pauleeeeeet", "name": "\ud83d\ude34", "id": "1122913427117285376", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 319, "tweet_count": 7449, "listed_count": 0}}, {"username": "juIiatt", "name": "julianna", "id": "825530890432475136", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 161, "tweet_count": 12883, "listed_count": 0}}, {"username": "Bdrytopx", "name": "Unknown...", "id": "1083449908064063490", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 106, "tweet_count": 220, "listed_count": 0}}, {"username": "Cayanna_", "name": "Cayanna", "id": "1003325785544056835", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 127, "tweet_count": 5690, "listed_count": 0}}, {"username": "antigo_xd", "name": "\u30ec\u30ca\u30f3", "id": "4900114769", "verified": false, "location": "Marialva, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 855, "tweet_count": 13853, "listed_count": 0}}, {"username": "renangui2000", "name": "Renan", "id": "3171935943", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 456, "tweet_count": 4603, "listed_count": 2}}, {"username": "remalpartida", "name": "Ricardo Malpartida", "id": "343758594", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 4773, "tweet_count": 216215, "listed_count": 4}}, {"username": "GeorgeCRP", "name": "GeCRP", "id": "382033591", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 324, "tweet_count": 20695, "listed_count": 0}}, {"username": "MikyZampras2016", "name": "Miky", "id": "4220202993", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 249, "tweet_count": 6859, "listed_count": 0}}, {"username": "2sarlequina14", "name": "b\u00ea\ud83c\udf80", "id": "2739070444", "verified": false, "location": "insta: luane.14", "public_metrics": {"followers_count": 1633, "following_count": 376, "tweet_count": 45466, "listed_count": 0}}, {"username": "CLAND_5HCC", "name": "Dani\ud83e\udd84", "id": "1603248012", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 629, "tweet_count": 71350, "listed_count": 12}}, {"username": "nkjaurgui", "name": ".", "id": "3118734381", "verified": false, "location": "na casa do caralho", "public_metrics": {"followers_count": 22612, "following_count": 18089, "tweet_count": 68602, "listed_count": 29}}, {"username": "celebridando", "name": "darlene sampaio ensaiando performance no vel\u00f3rio", "id": "4645597163", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 1062, "tweet_count": 110593, "listed_count": 11}}, {"username": "cinestrella1", "name": "@Hviva", "id": "1088172679209861120", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 31, "tweet_count": 7937, "listed_count": 0}}, {"username": "RafelitoRojo", "name": "Rafelito Rojo", "id": "1128122680471896064", "verified": false, "location": "Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 14042, "following_count": 10753, "tweet_count": 134896, "listed_count": 9}}, {"username": "dancoutolgm", "name": "NyNhA", "id": "377425690", "verified": false, "location": "Maca\u00e9 , Rio das Ostras, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3237, "following_count": 3143, "tweet_count": 34808, "listed_count": 1}}, {"username": "goldandshine", "name": "Vale", "id": "91808357", "verified": false, "location": "Macondo", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 914, "tweet_count": 31054, "listed_count": 5}}, {"username": "quintcami", "name": "Mar\u00eda Camila", "id": "276249696", "verified": false, "location": "colombia", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 330, "tweet_count": 23455, "listed_count": 0}}, {"username": "soleilix", "name": "guus", "id": "1094397869614870528", "verified": false, "location": "\ud83c\udf40 ig proof:", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 101, "tweet_count": 54186, "listed_count": 4}}, {"username": "CH4eO2", "name": "Carapau barbaneta", "id": "996132891687051266", "verified": false, "location": "Cozinha", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 504, "tweet_count": 29614, "listed_count": 1}}, {"username": "haydeemorac", "name": "Haydee mora", "id": "1146576942", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 611, "tweet_count": 7560, "listed_count": 0}}, {"username": "LuismiguelDu", "name": "Luis Miguel", "id": "75295108", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 2774, "tweet_count": 60779, "listed_count": 2}}, {"username": "yukaile", "name": "Mexicano!!!", "id": "709138862", "verified": false, "location": "En el ombligo de la luna", "public_metrics": {"followers_count": 3645, "following_count": 5002, "tweet_count": 527161, "listed_count": 15}}, {"username": "AmpiRodriguez1", "name": "\u1d00\u1d0d\u1d18\u1d00\u0280\u1d0f", "id": "801435558", "verified": false, "location": "Rio Cuarto", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 450, "tweet_count": 20721, "listed_count": 0}}, {"username": "EugePallavicini", "name": "Euge\ud83c\udf38", "id": "1439042210", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1597, "following_count": 993, "tweet_count": 25436, "listed_count": 1}}, {"username": "yngriddesa_", "name": "\ud835\udd55\ud835\udd56 \ud835\udd64\ud835\udd52\u0301", "id": "913565811540971520", "verified": false, "location": "por ai", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 264, "tweet_count": 34260, "listed_count": 0}}, {"username": "enso_riq", "name": "e\u0489\u0309\u0301\u0302\u0351\u0342\u0307\u0346\u0309\u0351nso", "id": "2698599384", "verified": false, "location": "Terra dos caraguat\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 728, "tweet_count": 41543, "listed_count": 1}}, {"username": "aidapatino", "name": "Aidapa", "id": "295385976", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 109, "tweet_count": 16240, "listed_count": 0}}, {"username": "pvictorleone", "name": "Paulinho do 13", "id": "1090943089", "verified": false, "location": "princesa do sert\u00e3o, BA ", "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 929, "tweet_count": 20286, "listed_count": 0}}, {"username": "IronMarlon88", "name": "Marlon Orlando", "id": "251186790", "verified": false, "location": "Popayan", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 397, "tweet_count": 2274, "listed_count": 1}}, {"username": "alyneszaned", "name": "aly", "id": "824405818984521730", "verified": false, "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 242, "tweet_count": 56346, "listed_count": 1}}, {"username": "Liamartinez26", "name": "Lia Martinez", "id": "1105940447917162505", "verified": false, "location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 140, "tweet_count": 3303, "listed_count": 1}}, {"username": "Azul_Oceano1", "name": "Azul_Oceano1", "id": "1033512660711735296", "verified": false, "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 743, "tweet_count": 43478, "listed_count": 0}}, {"username": "Cammmei", "name": "Guadalie", "id": "107293650", "verified": false, "location": "Piri\u00e1polis, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 669, "tweet_count": 54741, "listed_count": 6}}, {"username": "TOROMECCSS", "name": "Tommy Meder", "id": "748350020957708290", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 686, "tweet_count": 11119, "listed_count": 0}}, {"username": "FernandaAranib", "name": "fernanda", "id": "719157558880137217", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3442, "following_count": 685, "tweet_count": 135268, "listed_count": 8}}, {"username": "rexdu_ar", "name": "R E X D U", "id": "940738698068615168", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 218, "tweet_count": 2921, "listed_count": 25}}, {"username": "rick_decard", "name": "Rick Decard", "id": "4837311105", "verified": false, "location": "Hell", "public_metrics": {"followers_count": 20749, "following_count": 25, "tweet_count": 102669, "listed_count": 361}}, {"username": "Imyisuus", "name": "Jes\u00fas Jaspe \ud83d\udc8a\ud83d\udd25\ud83c\udf08", "id": "1183080317340602370", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 108, "tweet_count": 1369, "listed_count": 0}}, {"username": "SoyAlexRosales1", "name": "Mr. Alito", "id": "710317267658088448", "verified": false, "location": "Lecher\u00edas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 656, "tweet_count": 12148, "listed_count": 1}}, {"username": "heberto21782", "name": "Heberto Bracho", "id": "177655873", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 241, "tweet_count": 29087, "listed_count": 0}}, {"username": "JBeluOlocco", "name": "Incorrecta-La china", "id": "438581618", "verified": false, "location": "Rio Cuarto", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 1033, "tweet_count": 7752, "listed_count": 0}}, {"username": "MelodyCattana", "name": "Melo Caramelo", "id": "840197324", "verified": false, "location": " Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 285, "tweet_count": 3036, "listed_count": 2}}, {"username": "fmignan", "name": "Fidel Mignan", "id": "1318708411", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 48, "tweet_count": 278, "listed_count": 0}}, {"username": "LUCIANA_LEON_R", "name": "LUCIANA LEON ROMERO", "id": "45048171", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 352181, "following_count": 42796, "tweet_count": 15573, "listed_count": 1035}}, {"username": "RenattoBautista", "name": "Renatto Bautista", "id": "283279534", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 59, "tweet_count": 109863, "listed_count": 25}}, {"username": "JesusOrtizH", "name": "yopi", "id": "106847411", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 355, "tweet_count": 73370, "listed_count": 5}}, {"username": "adilson_dire", "name": "Adilson \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "2796813471", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 106, "tweet_count": 7775, "listed_count": 1}}, {"username": "ayubrazil", "name": "Ayu", "id": "394859284", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82971, "following_count": 400, "tweet_count": 21264, "listed_count": 89}}, {"username": "_madeiroso", "name": "Madeiroso", "id": "28172429", "verified": false, "location": "Ipatinga - MG", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 99, "tweet_count": 11136, "listed_count": 2}}, {"username": "startupdareal", "name": "Alberto Brand\u00e3o", "id": "932675351913926656", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 93167, "following_count": 440, "tweet_count": 43062, "listed_count": 216}}, {"username": "sudbrackisadora", "name": "Isadora Sudbrack", "id": "2171718242", "verified": false, "location": "051", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 668, "tweet_count": 17381, "listed_count": 2}}, {"username": "ASchereiber", "name": "Alexander Schereiber", "id": "902751052759490560", "verified": false, "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 1841, "tweet_count": 2417, "listed_count": 0}}, {"username": "xafu", "name": "F.U.X.\u00c1.", "id": "143324059", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16941, "following_count": 1981, "tweet_count": 61742, "listed_count": 19}}, {"username": "ParralNoticias", "name": "Noticieros Garza Lim\u00f3n Parral", "id": "1551205861", "verified": false, "location": "Parral, Chihuahua.", "public_metrics": {"followers_count": 2010, "following_count": 1927, "tweet_count": 93674, "listed_count": 9}}, {"username": "bruno_kotzian", "name": "Bruno", "id": "1110693312359530497", "verified": false, "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 75, "tweet_count": 1378, "listed_count": 0}}, {"username": "Lucianafv19", "name": "Luciana", "id": "1129842054555721728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 72, "tweet_count": 3767, "listed_count": 0}}, {"username": "rafaelfferreir4", "name": "Rafael Ferreira", "id": "792215009170296832", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 1037, "tweet_count": 12738, "listed_count": 0}}, {"username": "carlospeak", "name": "Carlos C.F.", "id": "225269639", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 2818, "tweet_count": 154170, "listed_count": 4}}, {"username": "sergiomarciobr", "name": "Sergio Marcio", "id": "48385985", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro-Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 1494, "tweet_count": 9729, "listed_count": 0}}, {"username": "SF_Moro", "name": "Sergio Moro", "id": "1113094855281008641", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3564986, "following_count": 137, "tweet_count": 2642, "listed_count": 2637}}, {"username": "boywolflatin", "name": "Wendy \ud83d\udc8b", "id": "415931258", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1660, "following_count": 2873, "tweet_count": 127179, "listed_count": 2}}, {"username": "viini28", "name": "Vini #Vote13 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2347966168", "verified": false, "location": "Macei\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2305, "following_count": 2863, "tweet_count": 134745, "listed_count": 12}}, {"username": "LuzGarcia__", "name": "Luz Garcia", "id": "970828552269680640", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 641, "tweet_count": 100473, "listed_count": 2}}, {"username": "ElCara333", "name": "EL CARA (Macrista de Macri )", "id": "4157482947", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Bs As", "public_metrics": {"followers_count": 44569, "following_count": 21950, "tweet_count": 183500, "listed_count": 23}}, {"username": "the_torto", "name": "Curvinho", "id": "402844863", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 294, "tweet_count": 39077, "listed_count": 2}}, {"username": "SOYCLICKPLAY", "name": "CLICK PLAY", "id": "2862017187", "verified": false, "location": "SABINAS HIDALGO", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 98, "tweet_count": 7353, "listed_count": 0}}, {"username": "i2slino", "name": "joe.", "id": "1115391713697202177", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3113, "following_count": 4135, "tweet_count": 52904, "listed_count": 26}}, {"username": "M4NU3L__BR", "name": "Manuel", "id": "1087601472714563584", "verified": false, "location": "Casa do carai", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 1257, "tweet_count": 9795, "listed_count": 2}}, {"username": "jeouggnk", "name": "\u5f71\u8e0f\u307f", "id": "969084221070434304", "verified": false, "location": "170319 190525 190526", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 199, "tweet_count": 91812, "listed_count": 4}}, {"username": "Adriana_Azeda", "name": "Azedinha \ud83e\udd29\ud83c\udf4b", "id": "1017199276546457600", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 436, "tweet_count": 6900, "listed_count": 0}}, {"username": "PacoVega77", "name": "Paco Vega", "id": "2577735318", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 4028, "following_count": 5003, "tweet_count": 200062, "listed_count": 8}}, {"username": "eljoeRB", "name": "Sir Winston", "id": "190858278", "verified": false, "location": "Que te importa!!!!", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 1830, "tweet_count": 144479, "listed_count": 1}}, {"username": "Delzeira", "name": "Del", "id": "937873757036859392", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 823, "tweet_count": 5322, "listed_count": 2}}, {"username": "pluriarquia", "name": "Marco Montellano", "id": "15302602", "verified": false, "location": "Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 2296, "following_count": 1697, "tweet_count": 17430, "listed_count": 36}}, {"username": "zonafinanciera", "name": "Zona Financiera", "id": "266852828", "verified": false, "location": "Global \u2022 Literatura:", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 1024, "tweet_count": 1189, "listed_count": 14}}, {"username": "Hernan_s7", "name": "Hern\u00e1n", "id": "104595764", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 3122, "tweet_count": 254700, "listed_count": 1}}, {"username": "Akisuki", "name": "Akisuki", "id": "28312591", "verified": false, "location": "Perdida en mi habitaci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 2182, "following_count": 1192, "tweet_count": 178854, "listed_count": 87}}, {"username": "jdejzamorar671", "name": "@juaneckho", "id": "3247145598", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 184, "tweet_count": 35262, "listed_count": 0}}, {"username": "joselui29967504", "name": "JOSE LUIS LOPEZ", "id": "881209405", "verified": false, "location": "Mexico D F", "public_metrics": {"followers_count": 3790, "following_count": 3737, "tweet_count": 91478, "listed_count": 27}}, {"username": "sebasti80528322", "name": "Sebasti\u00e1n Silveira", "id": "1105917207060643840", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 1551, "tweet_count": 21649, "listed_count": 0}}, {"username": "diegodelacurva", "name": "Min. Diego Gonz\u00e1lez Gonz\u00e1lez", "id": "340663665", "verified": true, "location": "La Curva de Maro\u00f1as ", "public_metrics": {"followers_count": 344749, "following_count": 1743, "tweet_count": 138945, "listed_count": 163}}, {"username": "mgsepu", "name": "Magda Garza", "id": "186842691", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3715, "following_count": 3198, "tweet_count": 29328, "listed_count": 2}}, {"username": "ambarnsp", "name": "Ambar Su\u00e1rez", "id": "129630614", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 355, "tweet_count": 28707, "listed_count": 1}}, {"username": "JRGZZR", "name": "OnlyJuans", "id": "95831312", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 201, "tweet_count": 5868, "listed_count": 1}}, {"username": "karenLo23757253", "name": "barrio", "id": "1066509066741125121", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 927, "tweet_count": 5918, "listed_count": 0}}, {"username": "bilwieva36", "name": "Bilwieva36", "id": "1076596409934233600", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 241, "tweet_count": 9109, "listed_count": 0}}, {"username": "delcartel20", "name": "BETOFILO DEPREDADOR DE NI\u00d10S \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "id": "701907968", "verified": false, "location": "Sydney, New South Wales", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 983, "tweet_count": 9323, "listed_count": 2}}, {"username": "mercede56704720", "name": "Mercede5", "id": "1163303628", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1983, "following_count": 3094, "tweet_count": 66723, "listed_count": 4}}, {"username": "LeitoVr", "name": "Leonor V\u00e1squez MD", "id": "546440283", "verified": false, "location": "Trujillo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 3357, "tweet_count": 90879, "listed_count": 4}}, {"username": "LynnieLynnette", "name": "Lynnette La Bruja \ud83d\udc9a\u2764\ufe0f", "id": "217168214", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 796, "tweet_count": 22827, "listed_count": 4}}, {"username": "matertnebrarum", "name": "sao vampiros voadores rodolfo", "id": "741111811", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 646, "tweet_count": 80937, "listed_count": 4}}, {"username": "ladyhelaena", "name": "gi\u00f8", "id": "104970758", "verified": false, "location": "oldtown ", "public_metrics": {"followers_count": 9140, "following_count": 5616, "tweet_count": 147746, "listed_count": 46}}, {"username": "binahastingss", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd97 \ud835\udd89\ud835\udd8a \ud835\udd8b\ud835\udd86\ud835\udd98\ud835\udd8a$", "id": "834934330883440640", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1632, "following_count": 1309, "tweet_count": 27756, "listed_count": 0}}, {"username": "DanielMarchenko", "name": "Daniel Marchenko", "id": "36600205", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 972, "tweet_count": 57354, "listed_count": 7}}, {"username": "_ready_able", "name": "a television version of a person w/ a broken heart", "id": "159135790", "verified": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 303, "tweet_count": 7667, "listed_count": 0}}, {"username": "kennedola", "name": "Ken Mandou Largar a Rede", "id": "88472473", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 48, "tweet_count": 10216, "listed_count": 0}}, {"username": "gospelmente", "name": "Portal Evang\u00e9lico e Memes", "id": "790453267", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 138763, "following_count": 1068, "tweet_count": 64195, "listed_count": 73}}, {"username": "oviennet2010", "name": "Oscar Vienne", "id": "117658354", "verified": false, "location": "Talca,Chile", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 332, "tweet_count": 69337, "listed_count": 3}}, {"username": "pazpolilla", "name": "Paola \ud83c\udf3b\ud83d\udc1e", "id": "538563749", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70157, "following_count": 7924, "tweet_count": 90065, "listed_count": 0}}, {"username": "lilianaortegai1", "name": "Lili \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "id": "1110191292967993344", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 701, "tweet_count": 38037, "listed_count": 0}}, {"username": "Nina_silva7", "name": "nIIn\u2227", "id": "2826767686", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 627, "tweet_count": 14327, "listed_count": 0}}, {"username": "MellamoCamila_", "name": "goncho", "id": "158166854", "verified": false, "location": "Cartagena, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 1185, "tweet_count": 49234, "listed_count": 1}}, {"username": "Segunda_Iglesia", "name": "Segunda Iglesia", "id": "926864177024643074", "verified": false, "location": "San Angelo, TX", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 226, "tweet_count": 358, "listed_count": 0}}, {"username": "Yesigan1", "name": "Yesigan", "id": "895382796218269696", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 723, "tweet_count": 2214, "listed_count": 0}}, {"username": "andrea_ffal", "name": "Andre", "id": "48795423", "verified": false, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 13029, "following_count": 3986, "tweet_count": 41899, "listed_count": 8}}, {"username": "AnaOliveiraStts", "name": "Ana Carolina", "id": "1063903671866540033", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 114, "tweet_count": 8093, "listed_count": 0}}, {"username": "analuizalp", "name": "pe", "id": "155657503", "verified": false, "location": "MG/MS", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 433, "tweet_count": 10104, "listed_count": 2}}, {"username": "Vivivelez11", "name": "Vivive", "id": "736055854017871872", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 1248, "tweet_count": 7460, "listed_count": 0}}, {"username": "alferdez", "name": "Alberto Fern\u00e1ndez", "id": "149991703", "verified": true, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 2259481, "following_count": 7172, "tweet_count": 31633, "listed_count": 2417}}, {"username": "Alberto2punto0", "name": "Alberto C.", "id": "51060047", "verified": false, "location": "VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 1031, "tweet_count": 19825, "listed_count": 17}}, {"username": "georgeafg", "name": "R\u00d3RRE", "id": "1412842141", "verified": false, "location": "Campos dos Goytacazes", "public_metrics": {"followers_count": 1493, "following_count": 2536, "tweet_count": 368413, "listed_count": 9}}, {"username": "juliosanguino", "name": "Julio Sanguino", "id": "76939206", "verified": false, "location": " Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 966, "tweet_count": 26540, "listed_count": 3}}, {"username": "emilysior29", "name": "Emily Siordia", "id": "1119057559107919874", "verified": false, "location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 84, "tweet_count": 838, "listed_count": 0}}, {"username": "GemmaGmez8", "name": "Gemma Carolina\ud83c\udf53\u2728", "id": "915409386918469632", "verified": false, "location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 178, "tweet_count": 3782, "listed_count": 0}}, {"username": "malurent", "name": "alicia", "id": "234594861", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 413, "tweet_count": 11270, "listed_count": 0}}, {"username": "melissacoradim", "name": "mel", "id": "3369404747", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 425, "tweet_count": 17254, "listed_count": 0}}, {"username": "bakudirty", "name": "amaia; me fui a @R4PTORAWR", "id": "1057373074708971520", "verified": false, "location": "\u2022 \ud835\udd87\ud835\udd86\ud835\udd90\ud835\udd9a\ud835\udd90\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd8e \ud835\udd88\ud835\udd8a\ud835\udd94 \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 279, "tweet_count": 14907, "listed_count": 13}}, {"username": "DenyCasco90", "name": "Deny Casco \ud83c\udfaf", "id": "708053140", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 355, "tweet_count": 46455, "listed_count": 4}}, {"username": "JoseIbarrola10", "name": "Jos\u00e9 Ibarrola.", "id": "382773805", "verified": false, "location": "Hohenau.", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 500, "tweet_count": 13541, "listed_count": 1}}, {"username": "hackermann_", "name": "sonic transg\u00eanico", "id": "230913675", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 365, "tweet_count": 44863, "listed_count": 24}}, {"username": "crvh2sereno", "name": "jotta", "id": "368679629", "verified": false, "location": "puerto octay ", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 1338, "tweet_count": 162, "listed_count": 0}}, {"username": "LaPerchera", "name": "Peri\u00f3dico La Perchera", "id": "738654487523528704", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 334, "tweet_count": 1978, "listed_count": 1}}, {"username": "xo_quey", "name": "aquela da sza", "id": "2806597077", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7576, "following_count": 5210, "tweet_count": 133316, "listed_count": 7}}, {"username": "the_gaybriel", "name": "ALIEN SUPERSTAR \ud83d\udfe51\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udfe5", "id": "135380106", "verified": false, "location": "Arcadia, Gallifrey", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 2369, "tweet_count": 32019, "listed_count": 9}}, {"username": "YVONNEDELATORRE", "name": "YVONNE DE LA TORRE", "id": "67217812", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3389, "following_count": 4999, "tweet_count": 220658, "listed_count": 46}}, {"username": "sergiozaragoza", "name": "Sergio Zaragoza", "id": "70543082", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 15167, "following_count": 12308, "tweet_count": 118823, "listed_count": 182}}, {"username": "EpifaniaLisseth", "name": "Lisseth Epifan\u00eda", "id": "1107029392977526785", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 80, "tweet_count": 691, "listed_count": 0}}, {"username": "DiegoAt24794150", "name": "@Diego", "id": "1147307228136910853", "verified": false, "location": "la Habana ", "public_metrics": {"followers_count": 2214, "following_count": 2166, "tweet_count": 9933, "listed_count": 0}}, {"username": "oficialguigo", "name": "GUIGO \ud83d\udc0d \ud83d\udc0d\ud83d\udc0d", "id": "906354927374684160", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5140, "following_count": 808, "tweet_count": 8816, "listed_count": 4}}, {"username": "EchelonArmy", "name": "EchelonArmy", "id": "58064620", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1898, "following_count": 91, "tweet_count": 25277, "listed_count": 57}}, {"username": "neuro_p_salinas", "name": "Pablo Salinas C.", "id": "290569991", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 21405, "following_count": 582, "tweet_count": 62181, "listed_count": 33}}, {"username": "lulipop07", "name": "luciana salazar", "id": "54343277", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1433008, "following_count": 88, "tweet_count": 15757, "listed_count": 3802}}, {"username": "RiskGt", "name": "Juan", "id": "2169149568", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 68, "tweet_count": 417, "listed_count": 0}}, {"username": "KarlaDaniela85", "name": "Karla Daniela", "id": "97821730", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 640, "tweet_count": 24898, "listed_count": 5}}, {"username": "Adrip_67", "name": "Andy stafe", "id": "991747255848890368", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 191, "tweet_count": 875, "listed_count": 0}}, {"username": "RCachanosky", "name": "Roberto Cachanosky", "id": "577576491", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 305689, "following_count": 1183, "tweet_count": 163413, "listed_count": 979}}, {"username": "sindromico", "name": "s\u00f3 mais um dia de luta \ud83c\udfae", "id": "46495871", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 319, "tweet_count": 26444, "listed_count": 4}}, {"username": "miogogochan", "name": "Mio\u2077 \ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude80", "id": "910141899322925056", "verified": false, "location": "Asuncion,Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 363, "tweet_count": 34328, "listed_count": 0}}, {"username": "anaclarabnds", "name": "ana clara bernardes", "id": "755388597222637569", "verified": false, "location": "Pouso Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 72, "tweet_count": 1174, "listed_count": 0}}, {"username": "ag4fia", "name": "agafia es mi segundo nombre, pero agafia en fin", "id": "709524268820905988", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1725, "following_count": 1527, "tweet_count": 20283, "listed_count": 3}}, {"username": "manubellido", "name": "Manuel Bellido", "id": "79392933", "verified": false, "location": "Seattle, WA", "public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 269, "tweet_count": 13697, "listed_count": 22}}, {"username": "nomellamopueblo", "name": "Peruano con dignidad", "id": "1120100638803800067", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 329, "tweet_count": 6684, "listed_count": 0}}, {"username": "MelissaPeschier", "name": "Melissa Peschiera", "id": "557992802", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126108, "following_count": 844, "tweet_count": 29480, "listed_count": 220}}, {"username": "pinagallo2014", "name": "Pina Gallo", "id": "2949634450", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 1011, "tweet_count": 35193, "listed_count": 5}}, {"username": "ComentaSamo", "name": "Samo", "id": "2321423672", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 766, "tweet_count": 21775, "listed_count": 0}}, {"username": "LuchaGifs", "name": "Rob", "id": "812792550071402496", "verified": false, "location": "Toronto", "public_metrics": {"followers_count": 6370, "following_count": 17, "tweet_count": 9795, "listed_count": 57}}, {"username": "micaahue", "name": "mica", "id": "2807573062", "verified": false, "location": "Chascom\u00fas, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 244, "tweet_count": 10533, "listed_count": 0}}, {"username": "SantiResek10", "name": "Reseksi\u26bd", "id": "2914573551", "verified": false, "location": "Vicente L\u00f3pez, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 485, "tweet_count": 11484, "listed_count": 1}}, {"username": "giovileu", "name": "wordworld", "id": "118711922", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 447, "tweet_count": 92493, "listed_count": 9}}, {"username": "Nanuvidal2", "name": "Narella", "id": "1007279109951688705", "verified": false, "location": "Mar de Aj\u00f3, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 456, "tweet_count": 4895, "listed_count": 0}}, {"username": "Cande__Meza", "name": "Cinco\u270b", "id": "362026223", "verified": false, "location": "Mar de Aj\u00f3, Argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 631, "tweet_count": 37801, "listed_count": 2}}, {"username": "GiCaMarada", "name": "ratinha muque-muque \u262d", "id": "1005112291", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 1725, "tweet_count": 23281, "listed_count": 1}}, {"username": "liz_ferrao", "name": "Vanessa", "id": "630619769", "verified": false, "location": "P FKN R", "public_metrics": {"followers_count": 12734, "following_count": 189, "tweet_count": 110742, "listed_count": 30}}, {"username": "larbymx", "name": "LAR", "id": "69638856", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 1957, "tweet_count": 111553, "listed_count": 6}}, {"username": "DilDiaz", "name": "Dilson D\u00edaz", "id": "132255961", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 1368, "tweet_count": 25574, "listed_count": 8}}, {"username": "Sorela17", "name": "SorelaPatri\u00f3tica", "id": "1029873013364285442", "verified": false, "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 145, "tweet_count": 27035, "listed_count": 0}}, {"username": "AnaEvaSoy", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddea AnaEvangelina", "id": "124298021", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5937, "following_count": 3311, "tweet_count": 85384, "listed_count": 41}}, {"username": "Baa_mendes", "name": "brabs", "id": "97041074", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 339, "tweet_count": 45782, "listed_count": 3}}, {"username": "LuisaMBritoG1", "name": "LuisaMBritoG", "id": "988561244226498561", "verified": false, "location": "Nova J\u00e9rsia, USA", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 23, "tweet_count": 1359, "listed_count": 0}}, {"username": "isabsxx", "name": "isabella", "id": "786385364881641472", "verified": false, "location": "Planeta Terra", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 336, "tweet_count": 27581, "listed_count": 0}}, {"username": "medeixemempaz", "name": "italo", "id": "770483090108153857", "verified": false, "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 951, "tweet_count": 52991, "listed_count": 2}}, {"username": "inmystrings", "name": "cami", "id": "995282378334588928", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 797, "tweet_count": 8012, "listed_count": 1}}, {"username": "Iovebuzz_", "name": "s\u00e4bri \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udf83", "id": "754870769646243840", "verified": false, "location": "post mortem", "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 671, "tweet_count": 32352, "listed_count": 21}}, {"username": "jj_carpinteyro", "name": "JJ JJ", "id": "822266800524185600", "verified": false, "location": "Chalco, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 272, "tweet_count": 2246, "listed_count": 0}}, {"username": "Glitchlle", "name": "G\u00fci", "id": "159603668", "verified": false, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 9642, "following_count": 328, "tweet_count": 3404, "listed_count": 98}}, {"username": "jose_tony51", "name": "jose antonio", "id": "368539326", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 200, "tweet_count": 39072, "listed_count": 1}}, {"username": "DiieineMotta", "name": "Dieine Motta", "id": "560753658", "verified": false, "location": "Montenegro", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 183, "tweet_count": 10368, "listed_count": 0}}, {"username": "leonardoprj", "name": "Pereira \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "id": "764637319903244288", "verified": false, "location": "Onde voc\u00ea menos espera", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 570, "tweet_count": 4072, "listed_count": 0}}, {"username": "manudonniacuo", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd9a\ud835\udd94", "id": "1372171296", "verified": false, "location": "dt", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 294, "tweet_count": 5831, "listed_count": 0}}, {"username": "santidonniacuo", "name": "santiag\u00f8", "id": "989234717043109890", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 442, "tweet_count": 20061, "listed_count": 0}}, {"username": "luludiazarteaga", "name": "Lourdes Diaz Arteaga", "id": "304533168", "verified": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 4634, "following_count": 3168, "tweet_count": 159925, "listed_count": 16}}, {"username": "RosaniMesa", "name": "Rosani Mesa", "id": "1278266533", "verified": false, "location": "San Cristobal ", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 553, "tweet_count": 16241, "listed_count": 0}}, {"username": "rodricastro01", "name": "Rodrigo", "id": "1169037936043667457", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 57, "tweet_count": 717, "listed_count": 0}}, {"username": "MiluPinchasowiz", "name": "M\u03b9\u0285\u03c5", "id": "851946524284248064", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 310, "tweet_count": 4347, "listed_count": 0}}, {"username": "Camila_cgl", "name": "\ud83d\udd73", "id": "224030421", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 118, "tweet_count": 59599, "listed_count": 3}}, {"username": "CoxinhaNerd", "name": "\u2727 Casa Coxinha \ud83d\udd25 #TeamBlacks", "id": "293640585", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11956, "following_count": 612, "tweet_count": 121122, "listed_count": 73}}, {"username": "MeinuRodriguez", "name": "MariaGuadalupeRguezP", "id": "911640433289302019", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 82, "tweet_count": 604, "listed_count": 0}}, {"username": "QuesaVerdadess", "name": "Quesadilla de Verdades \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "986841875452694529", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120272, "following_count": 581, "tweet_count": 6466, "listed_count": 269}}, {"username": "rxgxn1", "name": "Ded\u00e9 Press\u00e3o", "id": "488054565", "verified": false, "location": "Natal-RN", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 435, "tweet_count": 65711, "listed_count": 3}}, {"username": "juanlazomacedo", "name": "Pastor Chirivaya", "id": "119556800", "verified": false, "location": "Lima - Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 1851, "tweet_count": 45167, "listed_count": 3}}, {"username": "PabloOliveiraCG", "name": "Magr\u0259\u0259n \ud83e\udd2a\ud83d\udc7b", "id": "917216327038840832", "verified": false, "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 283, "tweet_count": 8889, "listed_count": 0}}, {"username": "xMrsWarren", "name": "\u200d \u200d \u200d \ud835\udcdborraine \ud835\udce6arren", "id": "855917076820766720", "verified": false, "location": "M\u1d1c\ua731\u1d07\u1d0f \u1d05\u1d07\u029f O\u1d04\u1d1c\u029f\u1d1b\u026a\ua731\u1d0d\u1d0f \u293f\u22ee #M\u1d0f\u1d1b\u029c\u1d07\u0280", "public_metrics": {"followers_count": 2941, "following_count": 2930, "tweet_count": 20092, "listed_count": 30}}, {"username": "anakarlabaeza", "name": "anakarla", "id": "2377723196", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 350, "tweet_count": 14195, "listed_count": 0}}, {"username": "marianasan23", "name": "Mari-O", "id": "728848819853479936", "verified": false, "location": "Delicias, Chihuahua", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 383, "tweet_count": 5275, "listed_count": 0}}, {"username": "veronicacris", "name": "Veronica Cristina", "id": "28181574", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 979, "tweet_count": 363430, "listed_count": 34}}, {"username": "JuaniC18", "name": "Juan Cla", "id": "2882324242", "verified": false, "location": "La Pampa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 402, "tweet_count": 3213, "listed_count": 3}}, {"username": "jordanatuita", "name": "Carnilson", "id": "252418878", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 103, "tweet_count": 90836, "listed_count": 6}}, {"username": "JasonAmadi", "name": "Jason", "id": "343773313", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 295, "tweet_count": 68884, "listed_count": 20}}, {"username": "hiinhiin", "name": "hin", "id": "3352262007", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 103, "tweet_count": 1850, "listed_count": 0}}, {"username": "xtrad17", "name": "alone again", "id": "1181491696292564992", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 351, "tweet_count": 3673, "listed_count": 0}}, {"username": "danizinhawnx", "name": "Danizinha\ud83c\udf52", "id": "797572357288263680", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 10839, "following_count": 2889, "tweet_count": 126209, "listed_count": 20}}, {"username": "madtauru", "name": "nuel", "id": "753038501382385665", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 394, "tweet_count": 72245, "listed_count": 2}}, {"username": "Vivianni_", "name": "Viv\u00ed Provs", "id": "1024371211", "verified": false, "location": "Osorno - Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 869, "tweet_count": 10449, "listed_count": 0}}, {"username": "QuintanaChile", "name": "Roberto Quintana", "id": "1123016148", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42833, "following_count": 19193, "tweet_count": 123342, "listed_count": 24}}, {"username": "EmmaviveenCuba", "name": "Emma Sanchez Escobar", "id": "1110172126345072640", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1635, "following_count": 319, "tweet_count": 7704, "listed_count": 1}}, {"username": "luciia0799", "name": "\u2022", "id": "1568149831", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 942, "tweet_count": 72366, "listed_count": 1}}, {"username": "r0borda", "name": "ro", "id": "277180155", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3924, "following_count": 3140, "tweet_count": 98798, "listed_count": 11}}, {"username": "aespinoza82", "name": "alvaro espinoza", "id": "1358108904", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 525, "tweet_count": 2378, "listed_count": 0}}, {"username": "Fernand98756869", "name": "Fernanda Gon\u00e7alves", "id": "1183463592278016001", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 499, "tweet_count": 61670, "listed_count": 0}}, {"username": "AiltonBenedito", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito", "id": "342403919", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 265420, "following_count": 1184, "tweet_count": 74606, "listed_count": 595}}, {"username": "aarianaconda", "name": "camila loures dan\u00e7ando no cemit\u00e9rio uchiha", "id": "2440706155", "verified": false, "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 3221, "following_count": 4963, "tweet_count": 60270, "listed_count": 12}}, {"username": "estressadaPE", "name": "Lulista \ud83d\udcd6: Vermelho, Branco e sangue azul", "id": "190135107", "verified": false, "location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 910, "tweet_count": 27500, "listed_count": 1}}, {"username": "Taniia_rl28", "name": "Taniiaa \u2663\ufe0f", "id": "445852813", "verified": false, "location": "Ja\u00e9n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 297, "tweet_count": 15175, "listed_count": 4}}, {"username": "viralizeed_es", "name": "Viralizeed_es", "id": "743806810008748032", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1712, "following_count": 840, "tweet_count": 126250, "listed_count": 25}}, {"username": "LetyAlmeida6", "name": "Lety Almeida", "id": "1114559216470110208", "verified": false, "location": "Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 6744, "following_count": 3151, "tweet_count": 49801, "listed_count": 3}}, {"username": "servigal", "name": "sergio villarreal", "id": "256245861", "verified": false, "location": "saltillo", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 381, "tweet_count": 2930, "listed_count": 0}}, {"username": "luiscarlosplata", "name": "Luis Carlos Plata", "id": "146903072", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7597, "following_count": 159, "tweet_count": 33734, "listed_count": 41}}, {"username": "Juu_gouvea", "name": "J", "id": "817766171109888004", "verified": false, "location": "rjota", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 181, "tweet_count": 22023, "listed_count": 0}}, {"username": "jesusitoperu30", "name": "tarrito de leche", "id": "127340941", "verified": false, "location": "San Juan de Lurigancho, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 213, "tweet_count": 2380, "listed_count": 0}}, {"username": "latinisima", "name": "latinisima", "id": "142818986", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18480, "following_count": 5955, "tweet_count": 67751, "listed_count": 10}}, {"username": "rob3rtmc", "name": "CHATAK'ERO", "id": "253333282", "verified": false, "location": "arequipa", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 722, "tweet_count": 3824, "listed_count": 2}}, {"username": "SulpmGenova", "name": "Sulpm Genova", "id": "424509302", "verified": false, "location": "Genova", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 113, "tweet_count": 8479, "listed_count": 1}}, {"username": "marioassirelli", "name": "mario assirelli", "id": "945502508", "verified": false, "location": "Modena", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 489, "tweet_count": 14889, "listed_count": 7}}, {"username": "saidvillal", "name": "Said Jesus", "id": "3239682285", "verified": false, "location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1487, "following_count": 965, "tweet_count": 51997, "listed_count": 6}}, {"username": "hablatbb", "name": "el gatete tuye te perdie", "id": "1093950082171441153", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 400, "tweet_count": 13497, "listed_count": 0}}, {"username": "whosneves", "name": "vivi da constru\u00e7\u00e3o", "id": "2805775768", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 638, "tweet_count": 11757, "listed_count": 0}}, {"username": "edgardo", "name": "Ed", "id": "81193", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1947, "following_count": 1271, "tweet_count": 47604, "listed_count": 42}}, {"username": "FelipeG86825319", "name": "Felipe Guerrero", "id": "914018335150497792", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 123, "tweet_count": 18324, "listed_count": 0}}, {"username": "nathfinancas", "name": "Nath Finan\u00e7as #VemA\u00ed", "id": "916008599205359617", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 527455, "following_count": 3295, "tweet_count": 37430, "listed_count": 822}}, {"username": "panazelia", "name": "Precat\u00f3rio Supresa\u2122 \u2741", "id": "332524313", "verified": false, "location": "Chicago, IL", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 285, "tweet_count": 26994, "listed_count": 0}}, {"username": "wtflorivania", "name": "Loriss", "id": "949995706403696640", "verified": false, "location": "Vila Velha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 530, "tweet_count": 20821, "listed_count": 0}}, {"username": "YddRyuno", "name": "Ryuno", "id": "1065035166240989184", "verified": false, "location": "\ud835\udc18\ud835\udc03\ud835\udc03", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 1360, "tweet_count": 7690, "listed_count": 1}}, {"username": "erendahie", "name": "hie", "id": "1173967848907128832", "verified": false, "location": "taehyung | evan peters", "public_metrics": {"followers_count": 1371, "following_count": 1109, "tweet_count": 40884, "listed_count": 52}}, {"username": "1dlipa", "name": "Dua Lipa comunista", "id": "838214360", "verified": false, "location": "Princess Park ", "public_metrics": {"followers_count": 9730, "following_count": 5413, "tweet_count": 125303, "listed_count": 41}}, {"username": "Xavier_will18", "name": "Will", "id": "964301141189320705", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 329, "tweet_count": 12774, "listed_count": 1}}, {"username": "AlexaMinozSHCJ", "name": "Alexa - BrightWin - Lee Min Ho - SHCJ - Triple S", "id": "73803460", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 3747, "tweet_count": 502034, "listed_count": 17}}, {"username": "piecesxagus_s", "name": "aguss\ud83d\udc8c", "id": "737099145308217344", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 740, "tweet_count": 38699, "listed_count": 40}}, {"username": "FigueiraaLuz", "name": "Luz Figueira", "id": "832046414985383936", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 200, "tweet_count": 1339, "listed_count": 1}}, {"username": "db2595379596459", "name": "Consuelo Casta\u00f1eda", "id": "3033406455", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 156, "tweet_count": 13156, "listed_count": 2}}, {"username": "javierquesadar", "name": "Javier Quesada", "id": "719704593819676672", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 43, "tweet_count": 2830, "listed_count": 0}}, {"username": "toribiomacedoni", "name": "KevinKrajito", "id": "74053393", "verified": false, "location": "Puerto Ordaz/ Venezuela ", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 743, "tweet_count": 10859, "listed_count": 1}}, {"username": "finamorc", "name": "ci", "id": "3237721798", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 704, "tweet_count": 22546, "listed_count": 0}}, {"username": "emyled1919", "name": "Vampire Drama Queen Escritora", "id": "4318150814", "verified": false, "location": "Mexicali, Baja California", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 650, "tweet_count": 32910, "listed_count": 6}}, {"username": "Daniela252874", "name": "Luisana", "id": "45718977", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 620, "tweet_count": 3986, "listed_count": 1}}, {"username": "mika_dupal", "name": "mika", "id": "1037907721838882817", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 275, "tweet_count": 10913, "listed_count": 0}}, {"username": "_electrahertz", "name": "Lara", "id": "104170110", "verified": false, "location": "Vila Velha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 1133, "tweet_count": 94621, "listed_count": 4}}, {"username": "krissve", "name": "\u30b8\u30e7\u30ca\u30b5\u30f3", "id": "822857467080179712", "verified": false, "location": "Zagrebe Cro\u00e1cia", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 49, "tweet_count": 751, "listed_count": 0}}, {"username": "th3hydrogen", "name": "H\u028f\u1d05\u0280\u1d0f\u0262\u1d07\u0274", "id": "752235643732914176", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 56440, "following_count": 113, "tweet_count": 292, "listed_count": 17}}, {"username": "WagnerG65247554", "name": "WagnerGomes", "id": "1170360841209880576", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 1070, "tweet_count": 99330, "listed_count": 2}}, {"username": "joicehasselmann", "name": "Joice Hasselmann", "id": "116519514", "verified": true, "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 370123, "following_count": 254, "tweet_count": 59907, "listed_count": 1509}}, {"username": "lagxres", "name": "-", "id": "3352099360", "verified": false, "location": "Minas", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 239, "tweet_count": 1966, "listed_count": 0}}, {"username": "HildaBacigalupo", "name": "Hilda Herrera Bacigalupo \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "274580488", "verified": false, "location": "Lejos de mi Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 1104, "tweet_count": 8109, "listed_count": 0}}, {"username": "DrCapica", "name": "Galeno MD", "id": "117588129", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 89, "tweet_count": 51182, "listed_count": 4}}, {"username": "nfdrebeca", "name": "vem com calma", "id": "1074805919454769152", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 0, "tweet_count": 7442, "listed_count": 0}}, {"username": "mujitares", "name": "carla \ud83e\udd8b", "id": "2901803110", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2281, "following_count": 2989, "tweet_count": 44039, "listed_count": 0}}, {"username": "gusgo61", "name": "Gustavo Torres", "id": "92903079", "verified": false, "location": "Pachuca, Hidalgo, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 179, "tweet_count": 8085, "listed_count": 4}}, {"username": "aidasuarezch", "name": "A\u00edda Su\u00e1rez Ch\u00e1vez- periodista", "id": "184308967", "verified": false, "location": "Pachuca, Hidalgo", "public_metrics": {"followers_count": 2888, "following_count": 2532, "tweet_count": 10409, "listed_count": 28}}, {"username": "tjholt", "name": "Tom\u00e1s Jocelyn-Holt", "id": "16559024", "verified": true, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 59320, "following_count": 18672, "tweet_count": 257903, "listed_count": 518}}, {"username": "chaeyavr", "name": "ex ichirage", "id": "889888283035041792", "verified": false, "location": "moved.", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 337, "tweet_count": 52124, "listed_count": 18}}, {"username": "Hadrianus_63", "name": "Eugenio Soto", "id": "44778941", "verified": false, "location": "Santiago; Chile", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 494, "tweet_count": 31599, "listed_count": 7}}, {"username": "bblindx71", "name": "\ud835\udd87\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd87\ud835\udd8e\ud835\udd8a.\ud83d\udc8b\u2720", "id": "941433012390113280", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1992, "following_count": 982, "tweet_count": 21369, "listed_count": 0}}, {"username": "rodriguexxk", "name": "ksrolinda", "id": "871443791563161602", "verified": false, "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 805, "tweet_count": 24249, "listed_count": 0}}, {"username": "marina_mantega", "name": "Marina Mantega", "id": "14846477", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo /Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 48931, "following_count": 1686, "tweet_count": 40582, "listed_count": 164}}, {"username": "Derso_LuiS", "name": "Anderson Luis#Bonoro22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udfae\u274e", "id": "209410252", "verified": false, "location": "Limeira-Sp", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 233, "tweet_count": 1327, "listed_count": 0}}, {"username": "Abril1908270243", "name": "Abril19", "id": "1023331691585327104", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 158, "tweet_count": 77342, "listed_count": 0}}, {"username": "sadboygothboy", "name": "BrOKen & SAd", "id": "1086691339339743232", "verified": false, "location": "Valparaiso, IN", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 356, "tweet_count": 1032, "listed_count": 1}}, {"username": "Alberto13190844", "name": "Alberto Mart\u00ednez", "id": "959487306532089861", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 55, "tweet_count": 23529, "listed_count": 0}}, {"username": "nncc", "name": "NoticiaCristiana.com", "id": "14519812", "verified": false, "location": "Houston, TX", "public_metrics": {"followers_count": 94014, "following_count": 7, "tweet_count": 23976, "listed_count": 375}}, {"username": "luabfr1d", "name": "Lua\ud83c\udf19", "id": "761712358205030400", "verified": false, "location": "Rj Z.N", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 1128, "tweet_count": 78384, "listed_count": 0}}, {"username": "itsonlytdeal", "name": "\ud835\udc20\ud835\udc1a\ud835\udc1b\ud835\udc22 \ud83d\udcd6 the legacy spoilers \u2764\ufe0f\u2728", "id": "1623069278", "verified": false, "location": "Off-campus \u2022 Caraval", "public_metrics": {"followers_count": 2946, "following_count": 2524, "tweet_count": 44882, "listed_count": 23}}, {"username": "ldamasceeno", "name": "Lucas Damasceno", "id": "1162895721315602432", "verified": false, "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 562, "tweet_count": 5873, "listed_count": 0}}, {"username": "pablotopo", "name": "pablo montecinos", "id": "89719274", "verified": false, "location": "Constitucion", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 2056, "tweet_count": 305505, "listed_count": 17}}, {"username": "cris4971", "name": "CRISTIAN F. \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "256705790", "verified": false, "location": "CASEROS          te sigue", "public_metrics": {"followers_count": 1710, "following_count": 132, "tweet_count": 119031, "listed_count": 16}}, {"username": "bastidors", "name": "Basti\u00e1n Valenzuela", "id": "87611586", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 1209, "tweet_count": 20612, "listed_count": 6}}, {"username": "Napoo11", "name": "napoo", "id": "979350838421356544", "verified": false, "location": "Narni, Umbr\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 770, "tweet_count": 3148, "listed_count": 0}}, {"username": "aelinwild", "name": "isa", "id": "272508605", "verified": false, "location": "blackbeak supremacy", "public_metrics": {"followers_count": 7961, "following_count": 830, "tweet_count": 395259, "listed_count": 125}}, {"username": "AtolmDragoon", "name": "Atolm", "id": "888754475527286784", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 340, "tweet_count": 44265, "listed_count": 8}}, {"username": "daimolincho", "name": "Daimo Sanchez", "id": "734464520991707136", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1262, "tweet_count": 34606, "listed_count": 1}}, {"username": "sant_janjan", "name": "jan jan \ud83d\udc5b\ud83d\udc90\ud83c\udf37", "id": "766748418668634112", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 278, "tweet_count": 19781, "listed_count": 1}}, {"username": "Lu_Far68", "name": "ele u", "id": "763378312106442753", "verified": false, "location": "30 city wachin", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 166, "tweet_count": 11727, "listed_count": 0}}, {"username": "Diiego_12CABJ", "name": "Diego \ud83d\udc3a", "id": "719236304", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 356, "tweet_count": 15359, "listed_count": 0}}, {"username": "topacio2015", "name": "TERESITA", "id": "1244620897", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 1667, "tweet_count": 101061, "listed_count": 1}}, {"username": "anaclrszs", "name": "ana", "id": "3667014377", "verified": false, "location": "cabin 3/poseidon", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 905, "tweet_count": 22217, "listed_count": 0}}, {"username": "jlicea", "name": "Javier Licea", "id": "9231922", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1550, "following_count": 5000, "tweet_count": 198972, "listed_count": 51}}, {"username": "yusmi05", "name": "#VzlaLibreSoberanaYC", "id": "103075808", "verified": false, "location": "Houston, TX", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 477, "tweet_count": 7654, "listed_count": 2}}, {"username": "Aleesan7", "name": "AS", "id": "284085749", "verified": false, "location": "somewhere", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 634, "tweet_count": 53895, "listed_count": 2}}, {"username": "notberenice", "name": "\u3164nice", "id": "3210269338", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 311, "tweet_count": 960, "listed_count": 0}}, {"username": "JohnsonnAaron", "name": "Aar\u00f3n Johnson", "id": "448560954", "verified": false, "location": "Formosa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2614, "following_count": 4043, "tweet_count": 39228, "listed_count": 6}}, {"username": "_daniarthuzo", "name": "dani", "id": "83034537", "verified": false, "location": "sp", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 904, "tweet_count": 65678, "listed_count": 2}}, {"username": "tclauriss", "name": "lol", "id": "189567431", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 360, "tweet_count": 23518, "listed_count": 2}}, {"username": "Ana90790321", "name": "Ana B.L.", "id": "1076998891755712512", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 707, "tweet_count": 185535, "listed_count": 0}}, {"username": "00private", "name": "Fernan H. Marin Mu\u00f1oz", "id": "3243823576", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 2107, "tweet_count": 35637, "listed_count": 1}}, {"username": "elsita201041", "name": "Elsa Lourdes", "id": "937771747616677890", "verified": false, "location": "Peru Lima", "public_metrics": {"followers_count": 2649, "following_count": 2340, "tweet_count": 58493, "listed_count": 1}}, {"username": "wvenusk", "name": "karol", "id": "2817009994", "verified": false, "location": "Rio de janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6963, "following_count": 5944, "tweet_count": 101152, "listed_count": 2}}, {"username": "vitola_dra", "name": "maria del pilar", "id": "1658889145", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 357, "tweet_count": 29853, "listed_count": 1}}, {"username": "MariaTeresa0522", "name": "Petlover \ud83d\udc36\ud83d\udc3e", "id": "917000321955651584", "verified": false, "location": "Rosie\u2019s Garden", "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 960, "tweet_count": 101639, "listed_count": 1}}, {"username": "MarseUC", "name": "Marse", "id": "355735856", "verified": false, "location": "Temuco, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3274, "following_count": 1207, "tweet_count": 155414, "listed_count": 26}}, {"username": "_zombiegirl_", "name": "CaritoMiau \ud83d\udc31\ud83c\udf19\ud83c\udf0c", "id": "251929880", "verified": false, "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 367, "tweet_count": 1317, "listed_count": 5}}, {"username": "MonyTutuz", "name": "Mony Osornio", "id": "127022469", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 553, "tweet_count": 8595, "listed_count": 2}}, {"username": "GabrielMoura107", "name": "eae moura \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "791312350003531776", "verified": false, "location": "01.06\ud83d\udc8d", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 824, "tweet_count": 20931, "listed_count": 0}}, {"username": "sh9nan", "name": "shin", "id": "1065636614813220864", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 269, "tweet_count": 29377, "listed_count": 0}}, {"username": "heduardo_suarez", "name": "EDUARDO SUAREZ", "id": "704157744", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 837, "tweet_count": 134090, "listed_count": 4}}, {"username": "LaSalitadelSin", "name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "771351819171790848", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 164373, "following_count": 994, "tweet_count": 67048, "listed_count": 167}}, {"username": "IsraArguello", "name": "Israel", "id": "853338890891087872", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 347, "tweet_count": 17619, "listed_count": 0}}, {"username": "LinkedInprosjob", "name": "nidaime is watching One Piece", "id": "947212848786231297", "verified": false, "location": "Konoha", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 4989, "tweet_count": 329657, "listed_count": 1}}, {"username": "miracomome", "name": "fernando chirinos ar", "id": "1007628890", "verified": false, "location": "Lima,Peru.", "public_metrics": {"followers_count": 2406, "following_count": 3472, "tweet_count": 193170, "listed_count": 88}}, {"username": "perfectionaja", "name": "sanny 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50", "id": "363818197", "verified": false, "location": "friends", "public_metrics": {"followers_count": 2739, "following_count": 2479, "tweet_count": 32308, "listed_count": 7}}, {"username": "Gacela1Gise", "name": "Gisela Guanchez", "id": "156104327", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1895, "following_count": 2084, "tweet_count": 120533, "listed_count": 11}}, {"username": "joseangelsotog", "name": "Jose Angel Soto", "id": "110790706", "verified": false, "location": "Edo. Mex.", "public_metrics": {"followers_count": 2386, "following_count": 2818, "tweet_count": 81564, "listed_count": 37}}, {"username": "AnotherrrGirl", "name": "Miss Surviving \ud83d\udc9a", "id": "166367399", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 926, "tweet_count": 11063, "listed_count": 3}}, {"username": "ClaudiaMelony", "name": "Lynda \u24c2\ufe0felony Satya", "id": "251881426", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 3149, "following_count": 624, "tweet_count": 215743, "listed_count": 55}}, {"username": "freedom031056", "name": "Nancy", "id": "735932270377349121", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 333, "tweet_count": 55462, "listed_count": 0}}, {"username": "N_Portada", "name": "N Portada", "id": "2385999246", "verified": false, "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 33356, "following_count": 293, "tweet_count": 3115, "listed_count": 133}}, {"username": "AnahiTeran_", "name": "Anahi Teran", "id": "142401736", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 577, "tweet_count": 9417, "listed_count": 24}}, {"username": "SofiaRobles_", "name": "anasofi", "id": "83459207", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 580, "tweet_count": 52730, "listed_count": 3}}, {"username": "elmundodemapapo", "name": "elmundodemapapo", "id": "13753962", "verified": false, "location": "Alg\u00fan lugar de Latinoam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 6761, "following_count": 7364, "tweet_count": 180738, "listed_count": 57}}, {"username": "gcriado", "name": "Gabriel Criado", "id": "25120154", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 494, "tweet_count": 17798, "listed_count": 7}}, {"username": "kbourhood", "name": "K. THE CAR oct 21.", "id": "4646440096", "verified": false, "location": "Karasuno ", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 662, "tweet_count": 95217, "listed_count": 4}}, {"username": "Eckosbios", "name": "Eckosbios-et-Iphotoproyekt", "id": "26087033", "verified": false, "location": "New York", "public_metrics": {"followers_count": 4242, "following_count": 4943, "tweet_count": 161853, "listed_count": 79}}, {"username": "vanncrb", "name": "\ud83c\udf3fVann", "id": "2910327081", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 566, "tweet_count": 2476, "listed_count": 1}}, {"username": "ionaraf_", "name": "Ionara \u266b #Lula13", "id": "1358129252", "verified": false, "location": "Middle-Earth", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 102, "tweet_count": 46881, "listed_count": 1}}, {"username": "alinesaidpessoa", "name": "Aline Said Pessoa", "id": "81126620", "verified": false, "location": "Manaus, Amazonas", "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 1912, "tweet_count": 73215, "listed_count": 11}}, {"username": "Janet04570862", "name": "yanet", "id": "900872397561135104", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 1134, "tweet_count": 4048, "listed_count": 0}}, {"username": "magusreyes", "name": "magus1978 \ud83c\uddea\ud83c\udde8 \ud83d\ude82\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f", "id": "134574015", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 1308, "tweet_count": 47293, "listed_count": 1}}, {"username": "oxtexnet", "name": "OTN Tech & Comics", "id": "823205895681282048", "verified": false, "location": "San Juan, USA", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 303, "tweet_count": 59070, "listed_count": 2}}, {"username": "DoncelladeAcre", "name": "DoncellaDeAcre", "id": "2692918530", "verified": false, "location": "Metropolitana de Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 4822, "following_count": 1049, "tweet_count": 82308, "listed_count": 13}}, {"username": "Roberto45772223", "name": "Roberto martinez", "id": "931353205446815744", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 301, "tweet_count": 266107, "listed_count": 2}}, {"username": "ContiCocoLoco", "name": "QUEEN C \ud83c\udf0c", "id": "756016219648618496", "verified": false, "location": "Lost in space", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 687, "tweet_count": 9441, "listed_count": 3}}, {"username": "MariskaMichel1", "name": "Mariska Michel", "id": "1187186918385172480", "verified": false, "location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 1871, "following_count": 1927, "tweet_count": 80022, "listed_count": 3}}, {"username": "En_El_Punto", "name": "en el punto", "id": "109173174", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 356, "tweet_count": 14118, "listed_count": 20}}, {"username": "kerolaynethimo", "name": "Keru", "id": "220038941", "verified": false, "location": "Passo Fundo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 134, "tweet_count": 1475, "listed_count": 0}}, {"username": "josigrespan", "name": "josiane grespan", "id": "564144040", "verified": false, "location": "Carazinho - RS \ud83d\udd04 Joa\u00e7aba - SC", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 295, "tweet_count": 46627, "listed_count": 0}}, {"username": "MacheteLagos", "name": "Claudio Lagos", "id": "396414467", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 1565, "tweet_count": 25539, "listed_count": 20}}, {"username": "raftulum", "name": "Revista RafTulum", "id": "36223227", "verified": false, "location": "Ciudad Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 2169, "tweet_count": 52358, "listed_count": 9}}, {"username": "GuisniczN", "name": "Canilson", "id": "732354384823091200", "verified": false, "location": "loin", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 46, "tweet_count": 9857, "listed_count": 0}}, {"username": "bakuskzteph", "name": "S\u0167\u0454ph \u2022 cr: hdo\u2074 lhjc\u00b2 sd\u2074\u00b2", "id": "1009469905039777793", "verified": false, "location": "yuxin \u00a6 weilan \u00a6 changgu \u00a6 \ud83c\udf44", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 1864, "tweet_count": 53219, "listed_count": 14}}, {"username": "tuittaJoh", "name": "J\u00f4", "id": "1106968320799133697", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2021, "following_count": 496, "tweet_count": 50002, "listed_count": 1}}, {"username": "RabanJuan", "name": "Juan  Napole\u00f3n Raban", "id": "721857871978369025", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 30, "tweet_count": 885, "listed_count": 0}}, {"username": "RhayssaBernard0", "name": "Rhayssa \ud83c\udf08\ud83e\udd8b", "id": "1159182081467002880", "verified": false, "location": "no seu cora\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 784, "tweet_count": 64075, "listed_count": 0}}, {"username": "little_redvamp", "name": "Ray\u2077 \ud81a\uddf5 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\udde9\ud83c\uddea", "id": "2177073002", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 391, "tweet_count": 179635, "listed_count": 0}}, {"username": "solitdramagirl", "name": "kah | Dorameira solit\u00e1ria 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3| \ud83d\udcda", "id": "1172648081676013568", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 918, "tweet_count": 15454, "listed_count": 10}}, {"username": "TatiCosta015", "name": "Tati Quebra Mans\u00e3o", "id": "1191712830", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro/RJ - BRAZIL", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 2388, "tweet_count": 11150, "listed_count": 0}}, {"username": "emycbs", "name": "emily", "id": "819294362966392834", "verified": false, "location": "Tr\u00eas Barras, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 461, "tweet_count": 5004, "listed_count": 0}}, {"username": "aavsfmeuquerido", "name": "DayLAne", "id": "879326930956406784", "verified": false, "location": "na sua", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 324, "tweet_count": 19190, "listed_count": 1}}, {"username": "CyntiaBidegain", "name": "Cyntia", "id": "153147347", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 776, "tweet_count": 2428, "listed_count": 0}}, {"username": "Ballant19778618", "name": "Leonardo", "id": "991719245695389696", "verified": false, "location": "Mogi das Cruzes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 98, "tweet_count": 623, "listed_count": 0}}, {"username": "anjele_", "name": "\ud835\udd38\ud835\udd5f\ud835\udd5b\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd56 \ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd65\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd56\ud835\udd6b", "id": "814374397", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 526, "tweet_count": 116360, "listed_count": 9}}, {"username": "BriascoR", "name": "briasco roberto", "id": "2849874149", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 277, "tweet_count": 2800, "listed_count": 0}}, {"username": "EisenKrahe", "name": "Eisen", "id": "762124202270941186", "verified": false, "location": "Nova Zel\u00e2ndia, Brasilia.", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 721, "tweet_count": 12200, "listed_count": 1}}, {"username": "giganterichard", "name": "GIGA \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "1881223940", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12592, "following_count": 1367, "tweet_count": 30757, "listed_count": 28}}, {"username": "juancanavarro", "name": "Juan Carlos Navarro", "id": "52404597", "verified": true, "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 183483, "following_count": 5891, "tweet_count": 40582, "listed_count": 568}}, {"username": "RobertoSmithP", "name": "Roberto Smith P.", "id": "26767736", "verified": true, "location": "La Guaira, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 127753, "following_count": 1164, "tweet_count": 69004, "listed_count": 0}}, {"username": "soilaespi", "name": "espita", "id": "818583828490899456", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 382, "tweet_count": 3389, "listed_count": 0}}, {"username": "Lucas_de_neves", "name": "Bello belinho", "id": "3179881514", "verified": false, "location": "Vila Velha City 027", "public_metrics": {"followers_count": 1621, "following_count": 1804, "tweet_count": 114894, "listed_count": 7}}, {"username": "DCverso1", "name": "DCVERSO", "id": "1074468328163500033", "verified": false, "location": "Multiverso", "public_metrics": {"followers_count": 39800, "following_count": 1067, "tweet_count": 47933, "listed_count": 94}}, {"username": "provalor", "name": "Pro Valor", "id": "335059946", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1664, "following_count": 1642, "tweet_count": 123299, "listed_count": 14}}, {"username": "natalyvda", "name": "Bigger Than Nataly \u2764\ufe0f", "id": "881963337000595456", "verified": false, "location": "Florian\u00f3polis", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 947, "tweet_count": 55746, "listed_count": 6}}, {"username": "UnidosxNic", "name": "Unidos por Nicaragua", "id": "1157506895176970240", "verified": false, "location": "San Salvador, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 84, "tweet_count": 2859, "listed_count": 0}}, {"username": "Paula_488", "name": "Paula", "id": "1159694142466924544", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 183, "tweet_count": 3954, "listed_count": 0}}, {"username": "otransdestino", "name": "nathan. \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "id": "1078650388641918976", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 786, "tweet_count": 10353, "listed_count": 0}}, {"username": "misstoddynho", "name": "miss toddynho ablublubl\u00e9 das ideias", "id": "123038660", "verified": false, "location": "Calabou\u00e7o", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 609, "tweet_count": 83523, "listed_count": 75}}, {"username": "MaraMalicha", "name": "Mar\u00eca Luisa Parkman", "id": "588551064", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 442, "tweet_count": 27311, "listed_count": 3}}, {"username": "careduardo21", "name": "F\u00e1tima lacraia", "id": "858127972066361344", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 106, "tweet_count": 3021, "listed_count": 0}}, {"username": "wwwmlna", "name": "milena", "id": "2484809081", "verified": false, "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 394182, "following_count": 938, "tweet_count": 81619, "listed_count": 352}}, {"username": "ainohasuarez29", "name": "ainoha suarez", "id": "1075180454360289280", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 531, "tweet_count": 27433, "listed_count": 0}}, {"username": "PabloRivoira_", "name": "porte \ud83d\udc80", "id": "2806659659", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 669, "tweet_count": 14837, "listed_count": 0}}, {"username": "MHernandezM_", "name": "MylinGHern\u00e1ndezM", "id": "1352706044", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 3328, "tweet_count": 130301, "listed_count": 5}}, {"username": "JLUISCONT", "name": "JLUISCONT", "id": "230937900", "verified": false, "location": "Cd Regia", "public_metrics": {"followers_count": 2184, "following_count": 2224, "tweet_count": 88638, "listed_count": 15}}, {"username": "Piponica1", "name": "Soynica", "id": "1074127885877854208", "verified": false, "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 283, "tweet_count": 4937, "listed_count": 0}}, {"username": "QuePocaMCoah", "name": "QuePocaMadre", "id": "263268222", "verified": false, "location": "Saltillo, Coahuila", "public_metrics": {"followers_count": 5352, "following_count": 1300, "tweet_count": 14395, "listed_count": 20}}, {"username": "LiberVoxMx", "name": "LiberVoxMx \ud83d\uddfd\ud83d\udc0d\ud83d\ude0e", "id": "984682250745892865", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 706, "tweet_count": 12695, "listed_count": 0}}, {"username": "arbbyro", "name": "TRS", "id": "108476438", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 564, "tweet_count": 6775, "listed_count": 1}}, {"username": "ArteFarah", "name": "Arte Y Dise\u00f1o Farah", "id": "1069825994922622976", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4202, "following_count": 4926, "tweet_count": 30545, "listed_count": 0}}, {"username": "ClaudiaLehue1", "name": "Claudia", "id": "1039329536796774400", "verified": false, "location": "Coyhaique, Ays\u00e9n del General C", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 107, "tweet_count": 438, "listed_count": 0}}, {"username": "ddivisadero", "name": "El Divisadero", "id": "323247028", "verified": false, "location": "Coyhaique - Patagonia - Chile", "public_metrics": {"followers_count": 13831, "following_count": 1660, "tweet_count": 21526, "listed_count": 55}}, {"username": "MrRoig", "name": "Jorge Roig Graterol", "id": "84684585", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela.", "public_metrics": {"followers_count": 3467, "following_count": 1086, "tweet_count": 13331, "listed_count": 25}}, {"username": "MovidaCaracas", "name": "MovidaCaracas", "id": "597746575", "verified": false, "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 60900, "following_count": 24938, "tweet_count": 58038, "listed_count": 275}}, {"username": "oooogeiD", "name": "Tito", "id": "721101793317380096", "verified": false, "location": "Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 1015, "tweet_count": 64212, "listed_count": 1}}, {"username": "FeliHernandezzz", "name": "ciro", "id": "883158002035023872", "verified": false, "location": "Chuy ", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 423, "tweet_count": 9739, "listed_count": 0}}, {"username": "Andres_1627_", "name": "Vacuum cleaner", "id": "873738686541832192", "verified": false, "location": "So Deus Sabe", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 261, "tweet_count": 1094, "listed_count": 0}}, {"username": "moctezumasl", "name": "Moctezuma", "id": "105929980", "verified": false, "location": "San Luis Potos\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 2003, "following_count": 3132, "tweet_count": 7186, "listed_count": 1}}, {"username": "liscmm", "name": "\u0141\u012d\u0455\u03c2\u0271\u0271 \u03c8 \u26af\u035b 9\u00be \u25b3\u20d2\u20d8", "id": "104994563", "verified": false, "location": "En un punto del planeta Tierra", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 619, "tweet_count": 25847, "listed_count": 1}}, {"username": "manjy56", "name": "Maulio", "id": "2776467389", "verified": false, "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 4978, "tweet_count": 90933, "listed_count": 0}}, {"username": "3rebos", "name": "Erebos Eter", "id": "101442768", "verified": false, "location": "Planeta Terra, Am\u00e9rica Do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 728, "tweet_count": 17884, "listed_count": 0}}, {"username": "J28HS", "name": "\uc815 muri \u00b7", "id": "1187510762161479680", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 56, "tweet_count": 7611, "listed_count": 0}}, {"username": "thasioflw", "name": "rafaela mambaba", "id": "920097711856201730", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 1269, "tweet_count": 19760, "listed_count": 1}}, {"username": "JohanaZurima", "name": "Johana", "id": "2939779114", "verified": false, "location": "Venezuela ", "public_metrics": {"followers_count": 2280, "following_count": 1746, "tweet_count": 316981, "listed_count": 56}}, {"username": "churiond", "name": "Judith  Churi\u00f3n", "id": "142127946", "verified": false, "location": "Venezuela. Guatire", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 39, "tweet_count": 5150, "listed_count": 0}}, {"username": "Maradel07044308", "name": "Mar\u00eda del rosario su", "id": "4888571943", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 249, "tweet_count": 141485, "listed_count": 4}}, {"username": "Alfredo72165130", "name": "Alfredo RAMIREZ", "id": "1031020304208932864", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 142, "tweet_count": 2691, "listed_count": 0}}, {"username": "Andrea_xr", "name": "Andrea", "id": "31022971", "verified": false, "location": "En algun lugar....", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 454, "tweet_count": 9487, "listed_count": 2}}, {"username": "mahoubitch", "name": "Clara", "id": "817763826208796674", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1627, "following_count": 837, "tweet_count": 123282, "listed_count": 9}}, {"username": "laurancoura", "name": "L\ud83c\udd70\ufe0fUR\ud83c\udd70\ufe0f \ud83e\udd8a", "id": "496325800", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7847, "following_count": 665, "tweet_count": 143210, "listed_count": 107}}, {"username": "brlombardii", "name": "B\u00e1rbara Lombardi", "id": "1133807430729703424", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 292, "tweet_count": 3130, "listed_count": 0}}, {"username": "banditoflow", "name": "bble ta trsite", "id": "2901664889", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1660, "following_count": 1286, "tweet_count": 11622, "listed_count": 2}}, {"username": "memo_olmedo", "name": "Guillermo Olmedo", "id": "1901970595", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 743, "tweet_count": 14751, "listed_count": 1}}, {"username": "mario_908", "name": "Mario", "id": "224519356", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 780, "tweet_count": 22643, "listed_count": 1}}, {"username": "Capacapo3", "name": "Capacapo", "id": "837789136899579904", "verified": false, "location": "En este Mundo \ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 731, "tweet_count": 61670, "listed_count": 1}}, {"username": "EqNFtyrSnGHD1jI", "name": "\u660e", "id": "902337290483122177", "verified": false, "location": "\u65e5\u672c", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 482, "tweet_count": 76144, "listed_count": 3}}, {"username": "tope_tokyo", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "id": "878344857734987776", "verified": false, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19792, "listed_count": 46}}, {"username": "SebreroAlan", "name": "sebreroalan", "id": "835711530008211456", "verified": false, "location": "Grand Bourg", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 243, "tweet_count": 13131, "listed_count": 0}}, {"username": "MauriPortill", "name": "Mauricio.", "id": "1144704139907256322", "verified": false, "location": "Sonora, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 1509, "tweet_count": 14471, "listed_count": 0}}, {"username": "CultivandoVerso", "name": "Me sigue cantando el alma .", "id": "329746927", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 41333, "following_count": 41502, "tweet_count": 614458, "listed_count": 83}}, {"username": "Kellysalvatore4", "name": "bele alves", "id": "794300108124946432", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 7, "tweet_count": 3057, "listed_count": 0}}, {"username": "LiderDaniel7", "name": "@DanielSantanaLider", "id": "2371137585", "verified": false, "location": "Bol\u00edvar, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 306, "tweet_count": 1212, "listed_count": 0}}, {"username": "a_jovem_suicida", "name": "...", "id": "1015621993285242880", "verified": false, "location": "cemit\u00e9rio", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 52, "tweet_count": 2824, "listed_count": 0}}, {"username": "New_Actualizada", "name": "News_Actualizadas", "id": "258079072", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 1, "tweet_count": 209635, "listed_count": 41}}, {"username": "ErnestoEcvan", "name": "Ernesto Ek // A cuidarse, todav\u00eda no se termina.", "id": "2366049487", "verified": false, "location": "Yucatan Peninsula", "public_metrics": {"followers_count": 3035, "following_count": 3012, "tweet_count": 167419, "listed_count": 7}}, {"username": "nahuelsuarez17", "name": "Mr. Brightside \ud808\udf10", "id": "807761558", "verified": false, "location": "Comodoro rivadavia", "public_metrics": {"followers_count": 6945, "following_count": 813, "tweet_count": 114179, "listed_count": 7}}, {"username": "MicaBauhaus", "name": "S C A \ud83c\udf34", "id": "258013678", "verified": false, "location": "Tandil, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 327, "tweet_count": 26100, "listed_count": 2}}, {"username": "CaliAKD", "name": "Carlos", "id": "242563660", "verified": false, "location": "Vicente L\u00f3pez, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 14786, "following_count": 13273, "tweet_count": 56052, "listed_count": 19}}, {"username": "BasMaximiliano", "name": "Bas maximiliano", "id": "1453161301", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 11552, "following_count": 11217, "tweet_count": 44068, "listed_count": 8}}, {"username": "yohann1mm", "name": "William Yohann", "id": "921351588", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a ", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 860, "tweet_count": 29072, "listed_count": 1}}, {"username": "ramm2011", "name": "ROBERTO A. MARTIN M.", "id": "272414913", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1863, "following_count": 1746, "tweet_count": 163405, "listed_count": 44}}, {"username": "AlmaDeMadame", "name": "madame #lula2022", "id": "1025549730825359360", "verified": false, "location": "Chapada Diamantina \u2694", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 637, "tweet_count": 15075, "listed_count": 0}}, {"username": "CarlosCeleste3", "name": "Carlos Celeste", "id": "1167492744920518656", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 396, "tweet_count": 959, "listed_count": 0}}, {"username": "mend_ga", "name": "gabituxa", "id": "1076941988019228673", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 299, "tweet_count": 11583, "listed_count": 0}}, {"username": "RafaelT04223979", "name": "RafaelTavares", "id": "1133709860086931456", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 244, "tweet_count": 1174, "listed_count": 0}}, {"username": "fankhanelmari", "name": "mari mari", "id": "1027978873798107137", "verified": false, "location": "Juiz de Fora, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 543, "tweet_count": 5005, "listed_count": 0}}, {"username": "taekook1994", "name": "taekook\ud83d\udc30\ud83d\udc2f", "id": "897100123540529152", "verified": false, "location": "narnia", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 273, "tweet_count": 1850, "listed_count": 0}}, {"username": "UB_Magazine", "name": "UB Magazine", "id": "61034669", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 189551, "following_count": 621, "tweet_count": 156817, "listed_count": 0}}, {"username": "ingmarsip", "name": "kokada", "id": "315431501", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 945, "tweet_count": 85844, "listed_count": 2}}, {"username": "AnelamAvyel", "name": "Maria Elena Leyva", "id": "2905191941", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 333, "tweet_count": 9524, "listed_count": 3}}, {"username": "ntonionunes", "name": "antonio", "id": "101859268", "verified": false, "location": "Porto Alegre, RS", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 632, "tweet_count": 11616, "listed_count": 0}}, {"username": "dudsjpg", "name": "Duds \u2395", "id": "930301189", "verified": false, "location": "porto alegre", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 519, "tweet_count": 2891, "listed_count": 0}}, {"username": "santiaguepuete", "name": "puet", "id": "1002163112123027456", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 373, "tweet_count": 2515, "listed_count": 0}}, {"username": "viiqsz", "name": "vitin$$", "id": "702975473756872706", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 2268, "tweet_count": 21699, "listed_count": 0}}, {"username": "AlinaSalazarG", "name": "AlinaSalazarGongora", "id": "103161101", "verified": false, "location": "de M\u00c9XICO para el MUNDO!\u263a\u2665", "public_metrics": {"followers_count": 106412, "following_count": 97527, "tweet_count": 248238, "listed_count": 277}}, {"username": "_lucdss", "name": "luc\u00e3o", "id": "1086529642067038208", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 309, "tweet_count": 7952, "listed_count": 0}}, {"username": "majuquintanilla", "name": "Maju Quintanilla", "id": "151961172", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 409, "tweet_count": 11143, "listed_count": 1}}, {"username": "thnotyourbaby", "name": ".t\u00eaag\u00e1", "id": "1156369735740788736", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 447, "tweet_count": 5932, "listed_count": 0}}, {"username": "lttlemonsters", "name": "maddu", "id": "1544166067", "verified": false, "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 13566, "following_count": 5231, "tweet_count": 67405, "listed_count": 21}}, {"username": "piinsecure", "name": "SHUT DOWN", "id": "1143927330353664001", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 708, "tweet_count": 49412, "listed_count": 0}}, {"username": "Urpi09175780", "name": "Eli", "id": "741366847069663232", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 1274, "tweet_count": 11326, "listed_count": 0}}, {"username": "Orlandorodbar", "name": "Orlando R", "id": "1297616648", "verified": false, "location": "Miami, Fl", "public_metrics": {"followers_count": 5831, "following_count": 2205, "tweet_count": 19726, "listed_count": 11}}, {"username": "museinfrills", "name": "Lazuli (RT no fixado pfvr) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\u2b50", "id": "1000213352755449856", "verified": false, "location": "\u2728\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u00b7 24 \u00b7 ela/she\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 959, "tweet_count": 27424, "listed_count": 0}}, {"username": "EdermanR", "name": "Ederman Rodriguez", "id": "621443957", "verified": false, "location": "Armenia, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 577, "tweet_count": 45492, "listed_count": 0}}, {"username": "AlvaroUribeVel", "name": "\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez", "id": "61097151", "verified": true, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 5167351, "following_count": 5925, "tweet_count": 92252, "listed_count": 14623}}, {"username": "gabrielzaratem", "name": "gabriel zarate m", "id": "600489326", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 598, "tweet_count": 27256, "listed_count": 7}}, {"username": "MarEspinoza09", "name": "\ud83c\udf83MarEs\ud83c\udf42\ud83c\udfda\ufe0f\ud83d\udc80", "id": "179155479", "verified": false, "location": "CT/NY", "public_metrics": {"followers_count": 4284, "following_count": 4271, "tweet_count": 13177, "listed_count": 0}}, {"username": "Larissbe", "name": "Larissa Bernardo", "id": "726884806483689473", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 230, "tweet_count": 3723, "listed_count": 0}}, {"username": "fer_fsdbz", "name": "Karim BenzeNando", "id": "2148891801", "verified": false, "location": "Santa Maria da Feira, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 105, "tweet_count": 3169, "listed_count": 0}}, {"username": "Mjo_hateadora", "name": "\ud83d\udd25MARIAJO\ud83d\udd25", "id": "292576000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4580, "following_count": 665, "tweet_count": 231673, "listed_count": 0}}, {"username": "Galega89", "name": "#Galega \ud83d\udda4", "id": "404928388", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4469, "following_count": 1218, "tweet_count": 181674, "listed_count": 30}}, {"username": "LuCalisario", "name": "Lu Klisario", "id": "115727092", "verified": false, "location": "Curitiba - PR", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 400, "tweet_count": 4412, "listed_count": 1}}, {"username": "gazetadopovo", "name": "Gazeta do Povo", "id": "15084884", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 599057, "following_count": 3611, "tweet_count": 297772, "listed_count": 1779}}, {"username": "Kyra_lml", "name": "\u03ba\u03c1\u03b9\u03c0\u03c4\u03bf\u03bd\u03b9\u03b1 \u26c8\ufe0f", "id": "794696826372947970", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 136, "tweet_count": 10164, "listed_count": 0}}, {"username": "Albertoantonpro", "name": "Alberto Ant\u00f3n", "id": "1184511548569673728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 4, "tweet_count": 91, "listed_count": 0}}, {"username": "DavidDa09318022", "name": "David Davila", "id": "894335876653875201", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 559, "tweet_count": 5750, "listed_count": 0}}, {"username": "Cs_Cambados", "name": "Cs Cambados", "id": "1041696611703779328", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 87, "tweet_count": 3091, "listed_count": 4}}, {"username": "CsGalicia", "name": "Cs Galicia", "id": "2342348916", "verified": true, "location": "Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 5242, "following_count": 2425, "tweet_count": 54609, "listed_count": 77}}, {"username": "sayittooloud", "name": "\ud83c\udf25\ufe0f", "id": "2677210966", "verified": false, "location": "Por ah\u00ed ", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 340, "tweet_count": 6518, "listed_count": 0}}, {"username": "chochomares", "name": "JORGE MARES", "id": "412662196", "verified": false, "location": "mexico", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 1109, "tweet_count": 159964, "listed_count": 14}}, {"username": "ENIAQUINO", "name": "Eni Aquino", "id": "313538489", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia", "public_metrics": {"followers_count": 8826, "following_count": 9639, "tweet_count": 238352, "listed_count": 58}}, {"username": "BrazilUrgente", "name": "Brazil Urgente", "id": "107124119", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia", "public_metrics": {"followers_count": 8977, "following_count": 7403, "tweet_count": 248464, "listed_count": 130}}, {"username": "daramadrigal", "name": "Rafael Madrigal", "id": "178708785", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 3390, "tweet_count": 44607, "listed_count": 5}}, {"username": "fer_acvdo", "name": "fer", "id": "1162436920737259522", "verified": false, "location": "..", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 61, "tweet_count": 851, "listed_count": 0}}, {"username": "MacGenio", "name": "MacGenio\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb", "id": "14225006", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 10587, "following_count": 184, "tweet_count": 225387, "listed_count": 268}}, {"username": "cantonguillermo", "name": "Guillermo C. Zetina", "id": "2990407778", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 7726, "following_count": 8620, "tweet_count": 115696, "listed_count": 42}}, {"username": "smisnogard", "name": "\ud835\udd8f\ud835\udd94\ud835\udd86\ud835\udd94", "id": "572152035", "verified": false, "location": "melted.", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 630, "tweet_count": 110566, "listed_count": 1}}, {"username": "itsmevictor_", "name": "vitilda", "id": "39121217", "verified": false, "location": "rio", "public_metrics": {"followers_count": 5836, "following_count": 1804, "tweet_count": 313995, "listed_count": 22}}, {"username": "Anayr17", "name": "Anay@r", "id": "1137128141930078208", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 395, "tweet_count": 40177, "listed_count": 0}}, {"username": "era_geo", "name": "Erika Galli", "id": "926836072956403712", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 0, "tweet_count": 48072, "listed_count": 3}}, {"username": "littlwhell", "name": "el. \ud83d\udcfa: RPG Turma B", "id": "1162161870914183173", "verified": false, "location": "SCCP.", "public_metrics": {"followers_count": 1756, "following_count": 1775, "tweet_count": 56641, "listed_count": 13}}, {"username": "cc_lmjaguar", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd8a\ud835\udd99\u00ed\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd86 \ud83d\udc0d", "id": "801635895069855744", "verified": false, "location": "6.6.18", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 820, "tweet_count": 20136, "listed_count": 0}}, {"username": "Tiradopalacios", "name": "Carlos Tirado P", "id": "189629078", "verified": false, "location": "Ciudad Ixtepec, Oaxaca, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 4039, "following_count": 2423, "tweet_count": 24416, "listed_count": 22}}, {"username": "ELPINERO", "name": "El Pi\u00f1ero| Periodismo y Debate", "id": "76232882", "verified": false, "location": "San Juan Bautista Tuxtepec, Oa", "public_metrics": {"followers_count": 42459, "following_count": 627, "tweet_count": 506230, "listed_count": 342}}, {"username": "onrevelove", "name": "oli\ud83e\udd40", "id": "794930462774923266", "verified": false, "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 530, "tweet_count": 111258, "listed_count": 7}}, {"username": "crvgth", "name": "TH \u2720", "id": "79989424", "verified": false, "location": "ZO | RJ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1903, "following_count": 986, "tweet_count": 93670, "listed_count": 3}}, {"username": "b_eukaris", "name": "Eukaris B Ramirez", "id": "1044822209653624832", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 68, "tweet_count": 2985, "listed_count": 0}}, {"username": "Frankzocalo", "name": "Francisco Li\u00f1an", "id": "183700887", "verified": false, "location": "MEXICO", "public_metrics": {"followers_count": 6568, "following_count": 421, "tweet_count": 39338, "listed_count": 52}}, {"username": "MaikGarcia5", "name": "Maik Garc\u00eda \u2122\ufe0f", "id": "961312683449602053", "verified": false, "location": "AT HOME ", "public_metrics": {"followers_count": 4547, "following_count": 4433, "tweet_count": 67781, "listed_count": 3}}, {"username": "lucianadarco03", "name": "Lu D\u2019Arco", "id": "945453854962995200", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 126, "tweet_count": 43481, "listed_count": 1}}, {"username": "s0fiamic4les", "name": "\ud835\ude9c\ud835\ude98\ud835\ude8f\ud835\ude92\ud835\ude8a", "id": "1030534883238719490", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 275, "tweet_count": 9312, "listed_count": 0}}, {"username": "bvilelaa", "name": "vilela", "id": "1117486177530019840", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 260, "tweet_count": 6166, "listed_count": 0}}, {"username": "Gabriel93992750", "name": "joselito", "id": "1174783110464098305", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 49, "tweet_count": 152, "listed_count": 0}}, {"username": "salvaguayo", "name": "Luis Mares", "id": "975170806002012160", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 1275, "tweet_count": 45425, "listed_count": 0}}, {"username": "libiaodon", "name": "Libia Od\u00f3n Labrador", "id": "108374488", "verified": false, "location": "\u00dcT: 8.582719,-71.174523", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 572, "tweet_count": 8666, "listed_count": 0}}, {"username": "asexuAlexitimia", "name": "Soledad del Camposanto (yo/ella) \ud83d\udd4e \u26a7\ufe0f", "id": "845853446142115840", "verified": false, "location": "\ud83e\udd8e\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\udd4b\ud83d\udc28\u26a2\ud83d\udc9a\u2620\ufe0f\ud83e\uddf7\u262e\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83e\udda0", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 2595, "tweet_count": 57438, "listed_count": 0}}, {"username": "Eternauta___", "name": "Ed Cuchar\u00f3n", "id": "312876782", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 419, "tweet_count": 39416, "listed_count": 0}}, {"username": "h_ngonzalez", "name": "H Gonz\u00e1lez_L", "id": "1001857708209864705", "verified": false, "location": "espacio ", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 494, "tweet_count": 4423, "listed_count": 0}}, {"username": "surtadapelopop", "name": "Butterfly viu a Demi \ud83e\ude78", "id": "133681524", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 3757, "tweet_count": 168252, "listed_count": 11}}, {"username": "_MaisGeek", "name": "Mais Geek", "id": "1179119827665002496", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 140, "tweet_count": 10355, "listed_count": 7}}, {"username": "Pheliperb", "name": "Felipe", "id": "101681846", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 879, "tweet_count": 138572, "listed_count": 4}}, {"username": "ADRYAN3X", "name": "Pepe Adry\u00e4n", "id": "223229214", "verified": false, "location": "GuayaKill Hot City", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 2436, "tweet_count": 29767, "listed_count": 19}}, {"username": "ZonaMegaRadioTV", "name": "Zona Mega Radio TV", "id": "162086273", "verified": false, "location": "Guayaquil - Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 19113, "following_count": 1910, "tweet_count": 152020, "listed_count": 67}}], "places": [{"full_name": "Curitiba, Brasil", "id": "6d5542f8d837770d"}, {"full_name": "Estaci\u00f3n Central, Chile", "id": "006b2a835a30b702"}, {"full_name": "Apodaca, Nuevo Le\u00f3n", "id": "c734bf0063981051"}, {"full_name": "R\u00edo Cuarto, Argentina", "id": "01bd23a802fb1e24"}, {"full_name": "Caraguatatuba, Brasil", "id": "1355fdec1bc623f4"}, {"full_name": "Feira de Santana, Brasil", "id": "8960d74054404ddd"}, {"full_name": "San Miguel, Peru", "id": "01e0aaf250623895"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Caseros, Argentina", "id": "014f72200f706d3f"}, {"full_name": "Magdalena del Mar, Peru", "id": "003aa1d3152e364a"}, {"full_name": "Calarca, Colombia", "id": "003cdabe792cb10e"}, {"full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "206c436ce43a43a3"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}], "tweets": [{"author_id": "1141607970", "in_reply_to_user_id": "1141607970", "edit_history_tweet_ids": ["1187131934629126146"], "id": "1187131934629126146", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185642120553611265"}], "created_at": "2019-10-23T22:21:23.000Z", "text": "\u2022 fragmentado\n\u21b3 split\n\n\u2014 2016 https://t.co/UxHrdqCFyH", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/UxHrdqCFyH", "expanded_url": "https://twitter.com/neongravztones/status/1187131934629126146/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UxHrdqCFyH", "media_key": "16_1187131919831588864"}]}}, {"author_id": "1239211268", "edit_history_tweet_ids": ["1187572391502897152"], "id": "1187572391502897152", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187571019260878849"}], "created_at": "2019-10-25T03:31:36.000Z", "text": "Mais bancar o her\u00f3i suicida s\u00f3 fez de voc\u00ea um grande babaca kkkk adeus Jorge uuuu adeus Jorge https://t.co/S1yWg4tous", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4379, "type": "Other", "normalized_text": "Jorge"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.4491, "type": "Other", "normalized_text": "Jorge"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/S1yWg4tous", "expanded_url": "https://twitter.com/thayselendaa/status/1187571019260878849", "display_url": "twitter.com/thayselendaa/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "64521039", "edit_history_tweet_ids": ["1187561476732665856"], "id": "1187561476732665856", "created_at": "2019-10-25T02:48:14.000Z", "text": "High Life [2018]. Lo que logra la directora Claire Denis es algo inesperado. Utiliza el g\u00e9nero de ciencia ficci\u00f3n para retratar aspectos morbosos y retorcidos de la condici\u00f3n humana. Cuenta la historia de una nave espacial con unos reos que son parte de una exploraci\u00f3n suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9672, "type": "Other", "normalized_text": "High Life"}, {"start": 44, "end": 55, "probability": 0.886, "type": "Person", "normalized_text": "Claire Denis"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1085866460201828352", "edit_history_tweet_ids": ["1187205401445654528"], "id": "1187205401445654528", "created_at": "2019-10-24T03:13:19.000Z", "text": "Esse \u00e9 o GRUPO DE APOIO AOS SOBREVIVENTES DO SUIC\u00cdDIO e no mesmo dia e local ocorre separadamente o grupo para apoio dos familiares, amigos, etc de pessoas com o comportamento suicida. Servi\u00e7o gratuito e sem v\u00ednculo com a institui\u00e7\u00e3o religiosa que disponibiliza o espa\u00e7o https://t.co/7mGorOdpPr", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 1, "like_count": 121, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/7mGorOdpPr", "expanded_url": "https://twitter.com/gonatividade/status/1187205401445654528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7mGorOdpPr", "media_key": "3_1187205393187049473"}]}}, {"author_id": "833133416883314690", "in_reply_to_user_id": "1146961672885743616", "edit_history_tweet_ids": ["1187571019260878849"], "id": "1187571019260878849", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187570481257426944"}], "created_at": "2019-10-25T03:26:09.000Z", "text": "@donadocariri @vidavlatt Socorrooooooooooooooo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "donadocariri", "id": "1146961672885743616"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "vidavlatt", "id": "115689203"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1314728936", "edit_history_tweet_ids": ["1187069682249015296"], "id": "1187069682249015296", "created_at": "2019-10-23T18:14:01.000Z", "text": "Tristezza infinita.\nAdesso i responsabili vengano giudicati e trattati come giustizia impone. \nhttps://t.co/auGx7rbUAV", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 15, "like_count": 170, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/auGx7rbUAV", "expanded_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml", "display_url": "corriere.it/cronache/19_ot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml"}]}}, {"author_id": "305259965", "edit_history_tweet_ids": ["1187566142073782272"], "id": "1187566142073782272", "created_at": "2019-10-25T03:06:46.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 50, "tag": "4tNarcoTransformaci\u00f3n"}, {"start": 213, "end": 216, "tag": "4T"}, {"start": 218, "end": 234, "tag": "MorenaEsLaMafia"}], "annotations": [{"start": 214, "end": 215, "probability": 0.5062, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}], "mentions": [{"start": 122, "end": 131, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}, {"start": 132, "end": 139, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 140, "end": 154, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 263, "end": 275, "username": "ContrapesoC", "id": "1044265929742397440"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/g601ul7Jxa", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}]}, "text": "\u00a1Muy lamentable! Tambi\u00e9n la #4tNarcoTransformaci\u00f3n est\u00e1 cobrando vidas de sus propias filas: 10 meses sin pagar su sueldo @m_ebrard @SRE_mx @lopezobrador_ , lo orillaron a:\n\ud83d\udc47\nPeriodista se suicida por culpa de la #4T\n\u25ba#MorenaEsLaMafia\nhttps://t.co/g601ul7Jxa v\u00eda @contrapesoC", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1223168594", "edit_history_tweet_ids": ["1187414903776301056"], "id": "1187414903776301056", "created_at": "2019-10-24T17:05:48.000Z", "text": "Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 31, "like_count": 151, "quote_count": 10}, "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}]}}, {"author_id": "50467662", "edit_history_tweet_ids": ["1187564103595937792"], "id": "1187564103595937792", "created_at": "2019-10-25T02:58:40.000Z", "text": "Bora fofocar AO VIVO? \ud83d\udc14A Fazenda 11: Jorge eliminado + Grupo Lua na Prova de Fogo e Sol na baia https://t.co/R1fAgOtdE7 via @YouTube", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.8491, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}, {"start": 61, "end": 63, "probability": 0.4031, "type": "Other", "normalized_text": "Lua"}, {"start": 84, "end": 86, "probability": 0.4834, "type": "Person", "normalized_text": "Sol"}], "mentions": [{"start": 124, "end": 132, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/R1fAgOtdE7", "expanded_url": "https://youtu.be/eb1Ea2bDKsw", "display_url": "youtu.be/eb1Ea2bDKsw", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=eb1Ea2bDKsw&feature=youtu.be"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 34, "like_count": 170, "quote_count": 2}}, {"author_id": "999910690398781440", "edit_history_tweet_ids": ["1187081286160146446"], "id": "1187081286160146446", "created_at": "2019-10-23T19:00:08.000Z", "text": "j\u00e1 pensaram que se calhar o joker n\u00e3o matou os gajos no comboio, e que foi tudo da imagina\u00e7\u00e3o dele como foi o namoro. porque ele tem uma arma com 6 balas e d\u00e1 7 ou 8 tiros...", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.587, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 110, "quote_count": 5}}, {"author_id": "4175877275", "edit_history_tweet_ids": ["1187528874537684997"], "id": "1187528874537684997", "created_at": "2019-10-25T00:38:41.000Z", "text": "vamo la \n\nalaska se matou ou foi um acidente?", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.4437, "type": "Person", "normalized_text": "alaska"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 36, "like_count": 91, "quote_count": 32}}, {"author_id": "85204365", "edit_history_tweet_ids": ["1187359733705035781"], "id": "1187359733705035781", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187144691336110080"}], "created_at": "2019-10-24T13:26:35.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 78, "tag": "Sonora"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9537, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 47, "end": 54, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 82, "end": 91, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}, {"start": 130, "end": 144, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/F6oL7Q9idP", "expanded_url": "https://twitter.com/En_El_Punto/status/1187144691336110080", "display_url": "twitter.com/En_El_Punto/st\u2026"}]}, "text": "-Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad Republicana\u201d\n@lopezobrador_ https://t.co/F6oL7Q9idP", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 20, "like_count": 117, "quote_count": 3}}, {"author_id": "105352833", "edit_history_tweet_ids": ["1186457737959485440"], "id": "1186457737959485440", "created_at": "2019-10-22T01:42:22.000Z", "text": "Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegrar, pero si usted le dice lo mismo a alguien con trastorno depresivo mayor, m\u00e1s r\u00e1pido se suicida. Sepa bien la diferencia entre tristeza y Depresi\u00f3n.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 6, "like_count": 294, "quote_count": 3}}, {"author_id": "85745429", "edit_history_tweet_ids": ["1186997870295162880"], "id": "1186997870295162880", "created_at": "2019-10-23T13:28:40.000Z", "text": "Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nSi ud cree que los servicios deben ser manejados en su totalidad por el estado\n\nUd es un suicida. Ud no ha estudiado ni a Cuba ni a Venezuela.\n\nUd no entiende", "entities": {"annotations": [{"start": 244, "end": 247, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 254, "end": 262, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 169, "like_count": 5774, "quote_count": 111}}, {"author_id": "394334537", "edit_history_tweet_ids": ["1187569313085042688"], "id": "1187569313085042688", "created_at": "2019-10-25T03:19:22.000Z", "text": "Lynn atropelou o cvlt e ainda deu r\u00e9 pra ver se matou", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4844, "type": "Other", "normalized_text": "Lynn"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "127554567", "in_reply_to_user_id": "2416088899", "edit_history_tweet_ids": ["1187447325603614722"], "id": "1187447325603614722", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187446343431798784"}], "created_at": "2019-10-24T19:14:38.000Z", "text": "@DanielUrresti1 Cuando escucho APRA a mi mente viene un expresidente cobarde y suicida!!!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "64986985", "edit_history_tweet_ids": ["1187058674860253185"], "id": "1187058674860253185", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186470145960620032"}], "created_at": "2019-10-23T17:30:17.000Z", "text": "Qu\u00e9 buen hilo comparando el innegable \u00e9xito chileno con el rotundo fracaso del peronismo argentino y el desastre cuasi apocal\u00edptico de Venezuela. Desgraciadamente vivimos en una era de irracionalidad suicida\u2026 https://t.co/KBQt5iZHB6", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 143, "probability": 0.9559, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/KBQt5iZHB6", "expanded_url": "https://twitter.com/dlacalle/status/1186470145960620032", "display_url": "twitter.com/dlacalle/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "07d9d2cd95c83002"}, "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 9, "like_count": 202, "quote_count": 2}}, {"author_id": "17675497", "edit_history_tweet_ids": ["1187503525011623937"], "id": "1187503525011623937", "created_at": "2019-10-24T22:57:57.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 122, "tag": "ODia"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 121, "probability": 0.6421, "type": "Other", "normalized_text": "ODia"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/jVuG6YfzFG", "expanded_url": "https://odia.ig.com.br/brasil/2019/10/5815972-suzane-von-richthofen-diz-que-esta-curada-e-pretende-se-tornar-pastora.html#utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=meiahora", "display_url": "odia.ig.com.br/brasil/2019/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://odia.ig.com.br/brasil/2019/10/5815972-suzane-von-richthofen-diz-que-esta-curada-e-pretende-se-tornar-pastora.html#utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=meiahora"}]}, "text": "Emocionada, ela participou de um culto na igreja e deu um depoimento de 30 minutos aos fi\u00e9is sobre a sua trajet\u00f3ria.\n#ODia\n\nhttps://t.co/jVuG6YfzFG", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 85, "like_count": 50, "quote_count": 16}}, {"author_id": "215866802", "in_reply_to_user_id": "3404950839", "edit_history_tweet_ids": ["1187523417668493313"], "id": "1187523417668493313", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187438422719434754"}], "created_at": "2019-10-25T00:17:00.000Z", "text": "@HolaChiot Tas queso eso es una nota suicida...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "HolaChiot", "id": "3404950839"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1099039046762983425", "edit_history_tweet_ids": ["1187194445244043264"], "id": "1187194445244043264", "created_at": "2019-10-24T02:29:47.000Z", "text": "Uma boa noite pro torcedor do Gr\u00eamio que provocou o Gabigol\n\n https://t.co/TwQ8fjZZVp", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9743, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9244, "type": "Person", "normalized_text": "Gabigol"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/TwQ8fjZZVp", "expanded_url": "https://twitter.com/flaracaeamor/status/1180182879906795521/video/1", "display_url": "twitter.com/flaracaeamor/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2173, "reply_count": 111, "like_count": 7576, "quote_count": 410}}, {"author_id": "2691099212", "edit_history_tweet_ids": ["1187219128240746496"], "id": "1187219128240746496", "created_at": "2019-10-24T04:07:52.000Z", "text": "Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han dicho que su lonchera parece la de Alan, tiene mucha comida adentro.", "entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 159, "probability": 0.5583, "type": "Other", "normalized_text": "Alan"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 55, "like_count": 935, "quote_count": 14}}, {"author_id": "929460149974073344", "in_reply_to_user_id": "929460149974073344", "edit_history_tweet_ids": ["1187566358998978560"], "id": "1187566358998978560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187566333241810945"}], "created_at": "2019-10-25T03:07:38.000Z", "text": "@amandalopes1213", "lang": "qam", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "35273933", "in_reply_to_user_id": "97551198", "edit_history_tweet_ids": ["1187565325321031681"], "id": "1187565325321031681", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187548949693059072"}], "created_at": "2019-10-25T03:03:32.000Z", "text": "@AJHernandez87 Pero es que hay gente que en Chile se le subieron los humos y se sent\u00edan en Suiza. Neg\u00e1ndose a La verdad \u00fanica que todos estos pa\u00edses tienen peos", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.9861, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Suiza"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AJHernandez87", "id": "97551198"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "168834896", "edit_history_tweet_ids": ["1187369760427827201"], "id": "1187369760427827201", "created_at": "2019-10-24T14:06:25.000Z", "text": "Que triste todo este asunto de Claudio Escobosa, as\u00ed pasa, se acomodan en los huesos unos pocos y muchos que se la jugaron y merecen una oportunidad los dejan chiflando y en la loma, la vieja historia de las campa\u00f1as https://t.co/z3nozKt9xc", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 46, "probability": 0.9172, "type": "Person", "normalized_text": "Claudio Escobosa"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/z3nozKt9xc", "expanded_url": "https://lasillarota.com/estados/denuncia-que-la-4t-lo-orillo-a-la-pobreza-extrema-y-se-suicida-en-sonora-sonora-hermosillo-comunicador-partidario/329250", "display_url": "lasillarota.com/estados/denunc\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://lasillarota.com/estados/denuncia-que-la-4t-lo-orillo-a-la-pobreza-extrema-y-se-suicida-en-sonora-sonora-hermosillo-comunicador-partidario/329250"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1121158201", "edit_history_tweet_ids": ["1186828190615883776"], "id": "1186828190615883776", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186463370649583616"}], "created_at": "2019-10-23T02:14:25.000Z", "text": "Pregunto a los abogados honestos:\nComo es posible que en Peru politicos corruptos como el fugado o Tio George, simplemente transfiriendo bienes a la mujer, logran evitar las investigaciones por enriquecimiento ilicito. Investigar al fugado, a del Castillo, CIA Gonzales-Posada,etc https://t.co/7mwnxpWQwW", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.9665, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "Tio George"}, {"start": 247, "end": 254, "probability": 0.5795, "type": "Person", "normalized_text": "Castillo"}, {"start": 257, "end": 259, "probability": 0.8079, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/7mwnxpWQwW", "expanded_url": "https://twitter.com/VasquezBazan/status/1186463370649583616", "display_url": "twitter.com/VasquezBazan/s\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 3, "like_count": 69, "quote_count": 0}}, {"author_id": "136766049", "edit_history_tweet_ids": ["1187412286832566284"], "id": "1187412286832566284", "created_at": "2019-10-24T16:55:24.000Z", "text": "NECESITO UN CONSEJO: \nestoy buscando trabajo \u00bfCreen que deber\u00eda mencionar los problemas que estoy teniendo con la ansiedad y la depresi\u00f3n en las entrevistas? \n\nAyudita.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 32, "like_count": 17, "quote_count": 8}}, {"author_id": "87593206", "in_reply_to_user_id": "2223272358", "edit_history_tweet_ids": ["1187564267115032576"], "id": "1187564267115032576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187563888964853762"}], "created_at": "2019-10-25T02:59:19.000Z", "text": "@JcortMdq Se benefici\u00f3 del momento y tuvo una postura y una narrativa muy bien hechas. Despu\u00e9s, para mi, patin\u00f3 en el kirchnerismo.", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 129, "probability": 0.8144, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JcortMdq", "id": "2223272358"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1176973002954694658", "in_reply_to_user_id": "1176973002954694658", "edit_history_tweet_ids": ["1187564359083593730"], "id": "1187564359083593730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187563735684124674"}], "created_at": "2019-10-25T02:59:41.000Z", "text": "\u00e9 taxado de drama ou falta de socializa\u00e7\u00e3o \n\nAnsiedade: n\u00e3o \u00e9 nada, dorme que passa (sendo que a pessoa nem consegue dormir ) \n\nDist\u00farbio alimentar: a pessoa \u00e9 chamada de gorda pela pr\u00f3pria fam\u00edlia, seus \"amigos\" a chamam de feia por ser gorda ou magra demais pra sociedade e +", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "331196402", "edit_history_tweet_ids": ["1187557454864887808"], "id": "1187557454864887808", "created_at": "2019-10-25T02:32:15.000Z", "text": "vei que hh foi esse vsf kkkkkkkkk", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2161010582", "in_reply_to_user_id": "92823245", "edit_history_tweet_ids": ["1187543671371116545"], "id": "1187543671371116545", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187542080047996930"}], "created_at": "2019-10-25T01:37:29.000Z", "text": "@JoaquimEstevam \u00c9, e qual foi o destino do Hitler?", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "175484834", "edit_history_tweet_ids": ["1187562763834540033"], "id": "1187562763834540033", "created_at": "2019-10-25T02:53:21.000Z", "text": "N t\u00f4 gostando desse \u00f3dio todo ao meu jared. Alguem mim exprica oq ta contesendu.", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.5298, "type": "Other", "normalized_text": "jared"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "801313148796018688", "edit_history_tweet_ids": ["1187562435068256256"], "id": "1187562435068256256", "created_at": "2019-10-25T02:52:03.000Z", "text": "ter visto/escutado/lido coisas cult nos meus anos de forma\u00e7\u00e3o estragou meu c\u00e9rebro \nn tinha ngm p me dizer VAI OUVIR UM POP VER UM FILME DA DISNEY", "entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 145, "probability": 0.3575, "type": "Other", "normalized_text": "DISNEY"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "49856215", "edit_history_tweet_ids": ["1187008872927649797"], "id": "1187008872927649797", "created_at": "2019-10-23T14:12:23.000Z", "text": "Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el poder en Venezuela usar\u00e1 todos los recursos por el control d la regi\u00f3n. Entendamos d una vez, son una peste criminal. S\u00ed, la peste d nuestro siglo...", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 47, "probability": 0.8857, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}, {"start": 136, "end": 144, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 56, "like_count": 2344, "quote_count": 36}}, {"author_id": "1128367993426186243", "edit_history_tweet_ids": ["1186668913444057088"], "id": "1186668913444057088", "created_at": "2019-10-22T15:41:30.000Z", "text": "El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me quiero matar...", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 12, "like_count": 475, "quote_count": 5}}, {"author_id": "151888280", "edit_history_tweet_ids": ["1187552547894116353"], "id": "1187552547894116353", "created_at": "2019-10-25T02:12:45.000Z", "text": "tenho mo vontade de faze quieropraxia de estrala os ossos \n\nmas tenho medo e se tem alguem profissional falso e me deixa quebrado no meio \n\nmas deve se mo gostoso estrala os ossos todos e sair de la renovado pronto pra fica torto dnv", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 36, "probability": 0.5509, "type": "Other", "normalized_text": "quieropraxia"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4178, "reply_count": 103, "like_count": 16076, "quote_count": 194}}, {"author_id": "56652496", "edit_history_tweet_ids": ["1187561083957063681"], "id": "1187561083957063681", "created_at": "2019-10-25T02:46:40.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 187, "end": 206, "tag": "EliminacaoAFazenda"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6025, "type": "Organization", "normalized_text": "Grupo Sol"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9093, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 144, "end": 151, "probability": 0.7917, "type": "Person", "normalized_text": "Kamikaze"}, {"start": 183, "end": 185, "probability": 0.4421, "type": "Person", "normalized_text": "Lua"}, {"start": 188, "end": 205, "probability": 0.7071, "type": "Other", "normalized_text": "EliminacaoAFazenda"}]}, "text": "Grupo Sol se matou para ganhar o lampi\u00e3o semana passada e termina com uma grande baixa...grande jogada individual do Neto que induziu o jogo do Kamikaze e quem se deu bem foi o grupo Lua #EliminacaoAFazenda", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2447373036", "in_reply_to_user_id": "925969597", "edit_history_tweet_ids": ["1187475984364142593"], "id": "1187475984364142593", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187437407718821891"}], "created_at": "2019-10-24T21:08:31.000Z", "text": "@jgsalazar07 @RenattoBautista @LuisEspinozaCa2 JOS\u00c9, EN EL PLEXO, EN EL MENT\u00d3N!! KO!! EN ONE!! CONTUNDENTE MENSAJE!! QUIEN SE PONDERA SOLO!! DEMUESTRA UNA ESTRECHEZ MENTAL UNIVERSAL!! POBRE HOMBRE!! Y DEFIENDE AL COBARDE SUICIDA? DE LO PEOR!!", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.7868, "type": "Person", "normalized_text": "JOS\u00c9,"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.6483, "type": "Organization", "normalized_text": "PLEXO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jgsalazar07", "id": "925969597"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"author_id": "825530890432475136", "edit_history_tweet_ids": ["1187550911784275970"], "id": "1187550911784275970", "created_at": "2019-10-25T02:06:15.000Z", "text": "se eu soubesse que minha vida ia virar essa merda teria me matado antes", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1003325785544056835", "edit_history_tweet_ids": ["1187399037475082240"], "id": "1187399037475082240", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187384231141560320"}], "created_at": "2019-10-24T16:02:45.000Z", "text": "VAI TOMAR NO CU RAPAZ EU FA\u00c7O ISSO COM O VIN\u00cdCIUS E N\u00c3O SOU RACISTA PQP PARA N\u00c9 MEU QUERIDO https://t.co/H4I9NHeHn5", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.7437, "type": "Other", "normalized_text": "VIN\u00cdCIUS"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/H4I9NHeHn5", "expanded_url": "https://twitter.com/firegabrifox/status/1187384231141560320", "display_url": "twitter.com/firegabrifox/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3171935943", "in_reply_to_user_id": "4900114769", "edit_history_tweet_ids": ["1187559863523651584"], "id": "1187559863523651584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187558530846547974"}], "created_at": "2019-10-25T02:41:49.000Z", "text": "@4nt1g0_ oxi oq aconteceu ai q eu to perdido?", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3118734381", "edit_history_tweet_ids": ["1187205299960188928"], "id": "1187205299960188928", "created_at": "2019-10-24T03:12:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 108, "tag": "1YearOfExpectations"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.7413, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.3662, "type": "Organization", "normalized_text": "1YearOfExpectations"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/qN43v3EYTV", "expanded_url": "https://twitter.com/karinnelesbica/status/976951196899577858/video/1", "display_url": "twitter.com/karinnelesbica\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/account/suspended"}]}, "text": "meu c\u00e9rebro quando a Lauren se matou em expectations e depois surgiram v\u00e1rias teorias:\n\n#1YearOfExpectations https://t.co/qN43v3EYTV", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 313, "quote_count": 2}}, {"author_id": "1128122680471896064", "edit_history_tweet_ids": ["1187535764005048327"], "id": "1187535764005048327", "created_at": "2019-10-25T01:06:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "TeAterraQue"}, {"start": 155, "end": 169, "tag": "ClanPussicats"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.528, "type": "Other", "normalized_text": "TeAterraQue"}, {"start": 156, "end": 168, "probability": 0.791, "type": "Other", "normalized_text": "ClanPussicats"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/ZlFTqWQY3l", "expanded_url": "https://twitter.com/RafelitoRojo/status/1187535764005048327/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZlFTqWQY3l", "media_key": "3_1187535758942449667"}]}, "text": "#TeAterraQue  ya no te ame, que no te extra\u00f1e, que no te quiera. Tranquila, siempre lo har\u00e9, no tengo conducta suicida como para hacerme da\u00f1o a mi mismo.\n\n#ClanPussicats https://t.co/ZlFTqWQY3l", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"author_id": "996132891687051266", "in_reply_to_user_id": "759451792048529408", "edit_history_tweet_ids": ["1186015334572216320"], "id": "1186015334572216320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186013516869840897"}], "created_at": "2019-10-20T20:24:25.000Z", "text": "@strkspidey @anaholzhard @rodrigomiguela8 @theusFelipe_09 @SaraMirandaaaa Ind\u00edgenas. N\u00f3s apenas chegamos e fizemos o que voc\u00eas fariam se fosse ao contr\u00e1rio, aproveitamo-nos da m\u00e3o-de-obra gr\u00e1tis. J\u00e1 para n\u00e3o falar do que trouxemos para a\u00ed. Sim, h\u00e1 doen\u00e7as que tamb\u00e9m lev\u00e1mos mas que passado algumas gera\u00e7\u00f5es deixaram de ser letais.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 25, "end": 41, "username": "RodrigoMiguela8", "id": "1455828044531310592"}, {"start": 42, "end": 57, "username": "theusFelipe_09", "id": "880890173155930114"}, {"start": 58, "end": 73, "username": "SaraMirandaaaa", "id": "1051613808358293504"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1033, "like_count": 271, "quote_count": 2217}}, {"author_id": "1439042210", "edit_history_tweet_ids": ["1187550042317557760"], "id": "1187550042317557760", "created_at": "2019-10-25T02:02:48.000Z", "text": "Con mucho gusto meter\u00eda los dedos en el enchufe \ud83d\udc81\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2698599384", "in_reply_to_user_id": "913565811540971520", "edit_history_tweet_ids": ["1187553906651488256"], "id": "1187553906651488256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187551238851874817"}], "created_at": "2019-10-25T02:18:09.000Z", "text": "@yngriddesa_ oq acho", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "yngriddesa_", "id": "913565811540971520"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1105940447917162505", "in_reply_to_user_id": "824405818984521730", "edit_history_tweet_ids": ["1187476352292679680"], "id": "1187476352292679680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187466359396896768"}], "created_at": "2019-10-24T21:09:59.000Z", "text": "@alyneszaned Si sirves bebe\u2764\ufe0f", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alyneszaned", "id": "824405818984521730"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "115133899", "edit_history_tweet_ids": ["1187368128914829312"], "id": "1187368128914829312", "created_at": "2019-10-24T13:59:56.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Pol\u00edtica"}, {"start": 40, "end": 50, "tag": "Nicaragua"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9712, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9442, "type": "Person", "normalized_text": "Ortega"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/TiW9XR950t", "expanded_url": "https://confidencial.com.ni/seria-suicida-y-absurdo-ir-a-una-eleccion-sin-una-reforma/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1571925721", "display_url": "confidencial.com.ni/seria-suicida-\u2026"}]}, "text": "#Pol\u00edtica | Para poder ir a elecciones, #Nicaragua debe tener un sistema electoral que no tenga ninguna relaci\u00f3n con Ortega para que pueda generar confianza en la poblaci\u00f3n https://t.co/TiW9XR950t", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 9, "like_count": 132, "quote_count": 5}}, {"author_id": "719157558880137217", "in_reply_to_user_id": "1166354114705547264", "edit_history_tweet_ids": ["1187548337588920321"], "id": "1187548337588920321", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187546466828636160"}], "created_at": "2019-10-25T01:56:01.000Z", "text": "@Roberto54836919 @LaResistenciaR2 Aqu\u00ed la pestilencia! https://t.co/vi7OLCgdQl", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Roberto54836919", "id": "1166354114705547264"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "LaResistenciaR2", "id": "1156735493037547521"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/vi7OLCgdQl", "expanded_url": "https://twitter.com/FernandaAranib/status/1187548337588920321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vi7OLCgdQl", "media_key": "3_1187548326125805569"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 26, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4837311105", "edit_history_tweet_ids": ["1187430461078786048"], "id": "1187430461078786048", "created_at": "2019-10-24T18:07:37.000Z", "text": "$GGAL opciones\ncompraste call? lo compraste muy caro, sino tenes un movimiento violento perdes. Te podes convencer de que solo arriesgas una fraccion de dinero (si lo haces), el hecho es que el riesgo beneficio es inaceptable. Con VI cronicamente encima de 100% es suicida https://t.co/dsm9jw2SQn", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.4258, "type": "Organization", "normalized_text": "GGAL"}], "cashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "GGAL"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/dsm9jw2SQn", "expanded_url": "https://twitter.com/rick_decard/status/1187430461078786048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dsm9jw2SQn", "media_key": "3_1187430454682619909"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 17, "like_count": 189, "quote_count": 9}}, {"author_id": "710317267658088448", "in_reply_to_user_id": "1183080317340602370", "edit_history_tweet_ids": ["1187556435728699393"], "id": "1187556435728699393", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187553534558035969"}], "created_at": "2019-10-25T02:28:12.000Z", "text": "@Imyisuus @DrChui_30 Pues si... Est\u00e1 como si nada, pero orino y sali\u00f3 manchado de sangre... Est\u00e1 en observaci\u00f3n", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Imyisuus", "id": "1183080317340602370"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "840197324", "in_reply_to_user_id": "438581618", "edit_history_tweet_ids": ["1187556226323959809"], "id": "1187556226323959809", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187555969804443660"}], "created_at": "2019-10-25T02:27:22.000Z", "text": "@JBeluOlocco Beleeen", "lang": "tr", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JBeluOlocco", "id": "438581618"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "45048171", "edit_history_tweet_ids": ["1187391083153522693"], "id": "1187391083153522693", "created_at": "2019-10-24T15:31:09.000Z", "text": "He solicitado al @APRA_Oficial la suspensi\u00f3n de mi militancia partidaria, mientras duren las diligencias fiscales y/o judiciales que buscan sindicarme con hechos que rechazo y que merecen una investigaci\u00f3n amplia y transparente que permita conocer la verdad. https://t.co/GIHSbWPhmN", "lang": "es", "geo": {"place_id": "006099b7317c8404"}, "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/GIHSbWPhmN", "expanded_url": "https://twitter.com/LUCIANA_LEON_R/status/1187391083153522693/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GIHSbWPhmN", "media_key": "3_1187391073447903232"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 1015, "like_count": 595, "quote_count": 70}}, {"author_id": "394859284", "edit_history_tweet_ids": ["1187551549653995520"], "id": "1187551549653995520", "created_at": "2019-10-25T02:08:47.000Z", "text": "Se as coisas que foram apresentadas sobre o Mandioca forem reais, \u00e9 crime galera.\n\nN\u00e3o d\u00e1 pra chamar pornografia infantil de zoeira.\nIsso est\u00e1 errado.\n\nTamb\u00e9m \u00e9 crime fazer \"Justi\u00e7a\" pelas pr\u00f3prias m\u00e3os como essa galera do \"bem\" est\u00e1 fazendo.\n\nV\u00e1 at\u00e9 a delegacia, isso \u00e9 o certo.", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3687, "type": "Organization", "normalized_text": "Mandioca"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 13, "like_count": 316, "quote_count": 2}}, {"author_id": "932675351913926656", "edit_history_tweet_ids": ["1187539876394295296"], "id": "1187539876394295296", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187536434900733953"}], "created_at": "2019-10-25T01:22:24.000Z", "text": "conhe\u00e7o um que se matou. https://t.co/QEYisYKuMk", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 7, "like_count": 134, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/QEYisYKuMk", "expanded_url": "https://twitter.com/nathfinancas/status/1187536434900733953", "display_url": "twitter.com/nathfinancas/s\u2026"}]}}, {"author_id": "143324059", "edit_history_tweet_ids": ["1187465883049836545"], "id": "1187465883049836545", "created_at": "2019-10-24T20:28:23.000Z", "text": "Per\u00fa cae OCHO puestos en ranking de mejores pa\u00edses para hacer negocios. https://t.co/6Q9HJ1ZtPr", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 9, "end": 12, "probability": 0.5622, "type": "Person", "normalized_text": "OCHO"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/6Q9HJ1ZtPr", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/economia/peru-cae-ocho-puestos-en-ranking-de-mejores-paises-para-hacer-negocios/#.XbIJQlp1IIg.twitter", "display_url": "expreso.com.pe/economia/peru-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.expreso.com.pe/economia/peru-cae-ocho-puestos-en-ranking-de-mejores-paises-para-hacer-negocios/#.XbIJQlp1IIg.twitter"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 26, "like_count": 166, "quote_count": 15}}, {"author_id": "2347966168", "in_reply_to_user_id": "1187471554797457409", "edit_history_tweet_ids": ["1187552759953969152"], "id": "1187552759953969152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187550197230063616"}], "created_at": "2019-10-25T02:13:36.000Z", "text": "@ElDesordenBR @EliteNetflixBR Massa. Sobre o que \u00e9 a s\u00e9rie mesmo?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ElDesordenBR", "id": "1187471554797457409"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "EliteNetflixBR", "id": "984664422084988928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4157482947", "edit_history_tweet_ids": ["1187538848600989698"], "id": "1187538848600989698", "created_at": "2019-10-25T01:18:19.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "SiSePuedeCordoba"}, {"start": 36, "end": 58, "tag": "LaReveli\u00f3nDeLosMansos"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.605, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.8948, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 37, "end": 57, "probability": 0.5988, "type": "Other", "normalized_text": "LaReveli\u00f3nDeLosMansos"}, {"start": 88, "end": 91, "probability": 0.3305, "type": "Person", "normalized_text": "Hebe"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/OSJfW25NAN", "expanded_url": "https://twitter.com/ELCARA333/status/1187538848600989698/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OSJfW25NAN", "media_key": "3_1187538843345588224"}]}, "text": "#SiSePuedeCordoba \"Juliana\" \"Macri\" #LaReveli\u00f3nDeLosMansos\n\nHace unos instantes declar\u00f3 Hebe . Ma\u00f1ana salgo a recorrer las calles del conurbano y a hacer timbreo, no podemos perder esta oportunidad , RT https://t.co/OSJfW25NAN", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 443, "reply_count": 363, "like_count": 826, "quote_count": 118}}, {"author_id": "1087601472714563584", "edit_history_tweet_ids": ["1168384166922264582"], "id": "1168384166922264582", "created_at": "2019-09-02T04:44:27.000Z", "text": "Galera,musica nova do meu amigo e queria que vcs dessem um rt so pra ajudar a divulgar namoral kkkk\n\nLil could-meu v\u00f4 \u00e9 suicida https://t.co/Pd1NWztQu8\n\nMaicon kuster (pro vigia retuitar kkkkk) https://t.co/njyFJl1aSO", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 109, "probability": 0.4845, "type": "Other", "normalized_text": "Lil could"}, {"start": 153, "end": 165, "probability": 0.5588, "type": "Person", "normalized_text": "Maicon kuster"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/Pd1NWztQu8", "expanded_url": "https://youtu.be/vTdck5fitIY", "display_url": "youtu.be/vTdck5fitIY", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=vTdck5fitIY&feature=youtu.be"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/njyFJl1aSO", "expanded_url": "https://twitter.com/M4NU3L__BR/status/1168384166922264582/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/njyFJl1aSO", "media_key": "7_1168380764427366400"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 6, "like_count": 56, "quote_count": 7}}, {"author_id": "85204365", "in_reply_to_user_id": "74856411", "edit_history_tweet_ids": ["1187489015202766854"], "id": "1187489015202766854", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187464025103163392"}], "created_at": "2019-10-24T22:00:18.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 38, "tag": "Sonora"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9809, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}, {"start": 174, "end": 199, "probability": 0.8255, "type": "Other", "normalized_text": "Art\u00edculo 33 Constitucional"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "claudioescobosa", "id": "74856411"}, {"start": 85, "end": 92, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 96, "end": 105, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/jypRRHlPPC", "expanded_url": "https://lasillarota.com/estados/denuncia-que-la-4t-lo-orillo-a-la-pobreza-extrema-y-se-suicida-en-sonora-sonora-hermosillo-comunicador-partidario/329250", "display_url": "lasillarota.com/estados/denunc\u2026"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/1WgA7HQAuO", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1187464025103163392", "display_url": "twitter.com/Milenio/status\u2026"}]}, "text": "@claudioescobosa se suicida en #Sonora debido a la falta de pago por 10 meses por la @SRE_mx de @m_ebrard \nPero siguen manteniendo a esta BASURA violando sistem\u00e1ticamente el Art\u00edculo 33 Constitucional\nhttps://t.co/jypRRHlPPC https://t.co/1WgA7HQAuO", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}}, {"author_id": "394859284", "in_reply_to_user_id": "394859284", "edit_history_tweet_ids": ["1187551558273290240"], "id": "1187551558273290240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187551556104835073"}], "created_at": "2019-10-25T02:08:49.000Z", "text": "Me assusta ver tantas pessoas apoiando esse tipo de conduta vindo de pessoas AN\u00d4NIMAS e incapazes de assumirem QUALQUER responsabilidade pelos seus atos.\n\nCada um precisa assumir as responsabilidades do que faz INCLUSIVE e isso n\u00e3o deveria excluir NINGU\u00c9M.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 128, "quote_count": 0}}, {"author_id": "340663665", "edit_history_tweet_ids": ["1187547985879719937"], "id": "1187547985879719937", "created_at": "2019-10-25T01:54:38.000Z", "text": "\u00bfHay alg\u00fan t\u00e9rmino para definir a las personas que defienden a personas que los odian?", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 201, "like_count": 283, "quote_count": 12}}, {"author_id": "1163303628", "edit_history_tweet_ids": ["1187278274076008448"], "id": "1187278274076008448", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187028723440246785"}], "created_at": "2019-10-24T08:02:53.000Z", "text": "Sufre de una enfermedad mental, su forma de hablar lleva un patr\u00f3n, es compulsiva, no escucha habla sin parar, se ofende, miente, insulta, no admite errores, respalda todo lo que ha hecho mal y lo justifica, Rosa Bartra est\u00e1 mal de la cabeza. https://t.co/d5yWS65bwv", "entities": {"annotations": [{"start": 208, "end": 218, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/d5yWS65bwv", "expanded_url": "https://twitter.com/sincaretaspe/status/1187028723440246785", "display_url": "twitter.com/sincaretaspe/s\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 7, "like_count": 97, "quote_count": 2}}, {"author_id": "217168214", "in_reply_to_user_id": "79392933", "edit_history_tweet_ids": ["1187547709739339782"], "id": "1187547709739339782", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187390016177070080"}], "created_at": "2019-10-25T01:53:32.000Z", "text": "@manubellido No va a poder... el senorito se suicida antes de vivir con el minimo vital, se muere del asco antes de pisar ESSALUD y obvio vomita si se sube al metropolitano o al metro despues de hacer su colita de una hora de espera. Ademas segun el los pobres son pobres porque quieren OBVIOO", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "manubellido", "id": "79392933"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "104970758", "edit_history_tweet_ids": ["1187546340651425793"], "id": "1187546340651425793", "created_at": "2019-10-25T01:48:05.000Z", "text": "sempre fui f\u00e3 do filme do esquadr\u00e3o suicida e mesmo ele recebendo tanto hate, acredito que ele mere\u00e7a ser perdoado. h\u00e1 uns anos atr\u00e1s, sofri um acidente e entrei em coma,e esse filme me salvou! deixaram ele passando na TV, e por um milagre de deus, consegui levantar e desligar \ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/QDILpIHmmG", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4763, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 243, "end": 246, "probability": 0.7104, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/QDILpIHmmG", "expanded_url": "https://twitter.com/claarissas/status/1187499626351550464", "display_url": "twitter.com/claarissas/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}}, {"author_id": "159135790", "edit_history_tweet_ids": ["1187549705477218304"], "id": "1187549705477218304", "created_at": "2019-10-25T02:01:28.000Z", "text": "Un morro siempre tuitea que est\u00e1 triste y le va dlv y pues la vdd lo quiero invitar al cine de compas , pero capaz lo pone de puro mame y qued\u00f3 como imbecil \ud83d\ude0f", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "790453267", "edit_history_tweet_ids": ["1187551029048545282"], "id": "1187551029048545282", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187338169211072517"}], "created_at": "2019-10-25T02:06:43.000Z", "text": "E o outro foi embora sem socorrer o \u201camigo\u201d!\n\u00c9 isso que o mundo do crime te oferece!! QUE MULHER, MANO! Que mulher!!! https://t.co/gERS0SV6pI", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/gERS0SV6pI", "expanded_url": "https://twitter.com/majorolimpio/status/1187338169211072517", "display_url": "twitter.com/majorolimpio/s\u2026"}]}}, {"author_id": "538563749", "edit_history_tweet_ids": ["1187548887210450944"], "id": "1187548887210450944", "created_at": "2019-10-25T01:58:12.000Z", "text": "Ya empez\u00f3 \"lobo del aire\" por estos lares \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 23, "probability": 0.7948, "type": "Other", "normalized_text": "lobo del aire"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 17, "quote_count": 0}}, {"author_id": "149991703", "edit_history_tweet_ids": ["1187519936467558400"], "id": "1187519936467558400", "created_at": "2019-10-25T00:03:10.000Z", "text": "Vamos a preguntarle a cada argentino si quiere ir al mismo lugar al que queremos ir nosotros.\n\nY si quieren una Argentina justa, solidaria, con trabajo, con educaci\u00f3n p\u00fablica, con salud p\u00fablica, abrac\u00e9moslos, sum\u00e9moslos y hagamos la Argentina que todos nos merecemos. https://t.co/AtxNIB2oAF", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 120, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 233, "end": 241, "probability": 0.9528, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/AtxNIB2oAF", "expanded_url": "https://twitter.com/alferdez/status/1187519936467558400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AtxNIB2oAF", "media_key": "3_1187519924455038977"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4261, "reply_count": 1695, "like_count": 15942, "quote_count": 528}}, {"author_id": "382773805", "in_reply_to_user_id": "708053140", "edit_history_tweet_ids": ["1187549713790373889"], "id": "1187549713790373889", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187549366225162245"}], "created_at": "2019-10-25T02:01:30.000Z", "text": "@DenyCasco13 Alguien tiene que codearle a Ibra \ud83d\ude02", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.6121, "type": "Person", "normalized_text": "Ibra"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "738654487523528704", "edit_history_tweet_ids": ["1187544218853691392"], "id": "1187544218853691392", "created_at": "2019-10-25T01:39:39.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 111, "tag": "ChileQuiereCambios"}, {"start": 113, "end": 127, "tag": "camilapeluche"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 90, "probability": 0.601, "type": "Person", "normalized_text": "Karol Dance"}, {"start": 93, "end": 110, "probability": 0.5558, "type": "Place", "normalized_text": "ChileQuiereCambios"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/wZsp7gLPNc", "expanded_url": "https://twitter.com/LaPerchera/status/1187544218853691392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wZsp7gLPNc", "media_key": "3_1187544176591822849"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/wZsp7gLPNc", "expanded_url": "https://twitter.com/LaPerchera/status/1187544218853691392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wZsp7gLPNc", "media_key": "3_1187544212813819904"}]}, "text": "JUEGO | Encuentre las 7 diferencias entre estas dos im\u00e1genes.\n\nSodoma y Gomorra\nKarol Dance\n#ChileQuiereCambios \n#camilapeluche https://t.co/wZsp7gLPNc", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 8, "like_count": 100, "quote_count": 2}}, {"author_id": "135380106", "edit_history_tweet_ids": ["1187523823429656582"], "id": "1187523823429656582", "created_at": "2019-10-25T00:18:37.000Z", "text": "Ela foi ref\u00e9m do amor que achou que existiu..\n\nE ela o atingiu\nSe feriu, se matou\nEla n\u00e3o fugiu, n\u00e3o, n\u00e3o fugiu\nEla n\u00e3o fugiu, n\u00e3o correu, n\u00e3o chorou\nEla o atingiu\nHa e a\u00ed?\n\nComo eu amo essa musica @oficialguigo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 198, "end": 211, "username": "oficialguigo", "id": "906354927374684160"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"author_id": "70543082", "edit_history_tweet_ids": ["1187166045292896256"], "id": "1187166045292896256", "created_at": "2019-10-24T00:36:56.000Z", "text": "Denuncia que la 4T lo orill\u00f3 a la 'pobreza extrema' y se suicida en Sonora https://t.co/uPrLcM8x0J", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 17, "probability": 0.4195, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.9655, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/uPrLcM8x0J", "expanded_url": "https://lasillarota.com/estados/denuncia-que-la-4t-lo-orillo-a-la-pobreza-extrema-y-se-suicida-en-sonora-sonora-hermosillo-comunicador-partidario/329250", "display_url": "lasillarota.com/estados/denunc\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"author_id": "54343277", "edit_history_tweet_ids": ["1187054065836007424"], "id": "1187054065836007424", "created_at": "2019-10-23T17:11:58.000Z", "text": "El grave conflicto chileno se explica en la implementacion de un modelo economico y social que es efectivo en la estabilidad macroeconomica, pero inefectivo en la redistribucion de la riqueza y la inclusion social. Ojo a los admiradores de este modelo excluyente en Argentina.", "entities": {"annotations": [{"start": 266, "end": 274, "probability": 0.9731, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2729, "reply_count": 2596, "like_count": 13840, "quote_count": 1266}}, {"author_id": "577576491", "edit_history_tweet_ids": ["1187523043012366337"], "id": "1187523043012366337", "created_at": "2019-10-25T00:15:31.000Z", "text": "Si la f\u00f3rmula FF tiene altas chances de ganar las elecciones, la suba del tipo de cambio, el retiro de d\u00f3lares depositados en los bancos y la p\u00e9rdida de dep\u00f3sitos en pesos que van al d\u00f3lar muestran que la gente no conf\u00eda demasiado en la formula FF", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.3309, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 245, "end": 246, "probability": 0.2456, "type": "Other", "normalized_text": "FF"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2634, "reply_count": 387, "like_count": 7166, "quote_count": 103}}, {"author_id": "79392933", "edit_history_tweet_ids": ["1187390016177070080"], "id": "1187390016177070080", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186691394750025728"}], "created_at": "2019-10-24T15:26:55.000Z", "text": "Que tal si un mes vives con el sueldo m\u00ednimo vital y nos cuentas que te parece el cuadro desde ese punto de vista. https://t.co/JkxmKv785Y", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 12, "like_count": 373, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/JkxmKv785Y", "expanded_url": "https://twitter.com/dmacera/status/1186691394750025728", "display_url": "twitter.com/dmacera/status\u2026"}]}}, {"author_id": "557992802", "edit_history_tweet_ids": ["1187536761720922112"], "id": "1187536761720922112", "created_at": "2019-10-25T01:10:02.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "PrimeroALas8"}, {"start": 198, "end": 211, "tag": "PrimeroALas8"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.6832, "type": "Other", "normalized_text": "PrimeroALas8"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.8696, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}, {"start": 199, "end": 210, "probability": 0.7493, "type": "Other", "normalized_text": "PrimeroALas8"}], "mentions": [{"start": 239, "end": 247, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "text": "Buenas noches. Hoy la pregunta de #PrimeroALas8 es:\n\u00bfQu\u00e9 opina de que Lima sea considerada como la tercera ciudad del mundo con el peor tr\u00e1fico vehicular?\nRecibimos sus comentarios con el 'hashtag' #PrimeroALas8 y su opini\u00f3n aparecer\u00e1 v\u00eda @canalN_", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 97, "like_count": 137, "quote_count": 8}}, {"author_id": "2914573551", "edit_history_tweet_ids": ["1187540817449246722"], "id": "1187540817449246722", "created_at": "2019-10-25T01:26:08.000Z", "text": "Estoy aburrido, alguna serie o pel\u00edcula para ver?\n\nEl/la que me diga greys anatomy lo/la bloqueo", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 81, "probability": 0.9542, "type": "Other", "normalized_text": "greys anatomy"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "362026223", "edit_history_tweet_ids": ["1187520811688747009"], "id": "1187520811688747009", "created_at": "2019-10-25T00:06:39.000Z", "text": "Alg\u00fan pucho por mda para m\u00ed amiga Nanu?? Sino consigue capaz se me suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.63, "type": "Other", "normalized_text": "Nanu"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1005112291", "in_reply_to_user_id": "1005112291", "edit_history_tweet_ids": ["1187546312306282497"], "id": "1187546312306282497", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187545890355060736"}], "created_at": "2019-10-25T01:47:59.000Z", "text": "esse \u00e9 um assunto muito delicado pra mim, j\u00e1 ouvi de tr\u00eas amig@s tentativas d suic\u00eddio", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "64986985", "edit_history_tweet_ids": ["1187425473799831556"], "id": "1187425473799831556", "created_at": "2019-10-24T17:47:48.000Z", "text": "Parece que me est\u00e1s describiendo a M\u00e9xico. \u00bfY qu\u00e9 hicieron los mexicanos? Un berrinche irracional y suicida que encumbr\u00f3 a un demagogo peligros\u00edsimo que est\u00e1 destruyendo lo poco que hab\u00edamos avanzado y empeorando todo lo que estaba mal. Ojal\u00e1 que Chile no cometa el mismo error\u2026 https://t.co/0zTIQlnOZN", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9927, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 247, "end": 251, "probability": 0.9499, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/0zTIQlnOZN", "expanded_url": "https://twitter.com/ferezmanuel/status/1187417362309570564", "display_url": "twitter.com/ferezmanuel/st\u2026"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "07d9f38b84887000"}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 9, "like_count": 149, "quote_count": 0}}, {"author_id": "115133899", "edit_history_tweet_ids": ["1187467745111105538"], "id": "1187467745111105538", "created_at": "2019-10-24T20:35:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Pol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.9653, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "Ortega"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/BuJ2HKuMvJ", "expanded_url": "https://confidencial.com.ni/seria-suicida-y-absurdo-ir-a-una-eleccion-sin-una-reforma/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1571946972", "display_url": "confidencial.com.ni/seria-suicida-\u2026"}]}, "text": "#Pol\u00edtica | Para poder ir a elecciones, Nicaragua debe tener un sistema electoral que no tenga ninguna relaci\u00f3n con Ortega para que pueda generar confianza en la poblaci\u00f3n. De lo contrario, ser\u00eda un suicidio \ud83d\uddf3\u2935\ufe0f https://t.co/BuJ2HKuMvJ", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 39, "quote_count": 1}}, {"author_id": "97041074", "edit_history_tweet_ids": ["1187542791817236481"], "id": "1187542791817236481", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187267683668168704"}], "created_at": "2019-10-25T01:33:59.000Z", "text": "Eu t\u00f4 desde os 15 anos falando isso toda vez que algu\u00e9m diz que sou inteligente porque tive todas as oportunidades do mundo pra aprender 3 l\u00ednguas https://t.co/ixHrLQDuYQ", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/ixHrLQDuYQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ThaiiBraga/status/1187267683668168704", "display_url": "twitter.com/ThaiiBraga/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "754870769646243840", "edit_history_tweet_ids": ["1187545397637586944"], "id": "1187545397637586944", "created_at": "2019-10-25T01:44:20.000Z", "text": "re decadente mi cuenta en cualquier momento se suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "159603668", "edit_history_tweet_ids": ["1185194151119327232"], "id": "1185194151119327232", "created_at": "2019-10-18T14:01:20.000Z", "text": "Mexicanos perdidos en M\u00e9xico. https://t.co/jEGyHekB6S", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.991, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/jEGyHekB6S", "expanded_url": "https://twitter.com/Parnasiense/status/1185194151119327232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jEGyHekB6S", "media_key": "3_1185194141275344898"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"author_id": "989234717043109890", "in_reply_to_user_id": "1372171296", "edit_history_tweet_ids": ["1187540578575290368"], "id": "1187540578575290368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187517924464123906"}], "created_at": "2019-10-25T01:25:12.000Z", "text": "@manudonniacuo q virgo q sos papa", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "manudonniacuo", "id": "1372171296"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "293640585", "edit_history_tweet_ids": ["1187476051116486656"], "id": "1187476051116486656", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187459064504016896"}], "created_at": "2019-10-24T21:08:47.000Z", "text": "eu amo uma mulher https://t.co/9YSyUNNxSq", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/9YSyUNNxSq", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1187459064504016896", "display_url": "twitter.com/birdsofpreywb/\u2026"}]}}, {"author_id": "728848819853479936", "edit_history_tweet_ids": ["1187537929721106432"], "id": "1187537929721106432", "created_at": "2019-10-25T01:14:40.000Z", "text": "Aaaaghhhhh que se hace en estos casoooossss?????", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "797572357288263680", "in_reply_to_user_id": "1031352310881038336", "edit_history_tweet_ids": ["1187132468274614272"], "id": "1187132468274614272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187131804601458689"}], "created_at": "2019-10-23T22:23:30.000Z", "text": "@helenkdkdjd Vou falar com a minha psquiatra sobre esse depakote", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1123016148", "in_reply_to_user_id": "1024371211", "edit_history_tweet_ids": ["1187541064577622019"], "id": "1187541064577622019", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187540730492981248"}], "created_at": "2019-10-25T01:27:07.000Z", "text": "@Vivianni_ Por ac\u00e1, en La Cisterna (discreta comuna al respecto) hay locales abiertos para tomarse una cerveza, por ejemplo. En el centro tambi\u00e9n v\u00ed varios", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.5698, "type": "Place", "normalized_text": "La Cisterna"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Vivianni_", "id": "1024371211"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "342403919", "in_reply_to_user_id": "342403919", "edit_history_tweet_ids": ["1169247047020613632"], "id": "1169247047020613632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1145659796084932608"}], "created_at": "2019-09-04T13:53:14.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 96, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.5741, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}]}, "text": "Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se omitiu diante do seu indiz\u00edvel sofrimento s\u00e3o todos culpados.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 48, "like_count": 1900, "quote_count": 26}}, {"author_id": "190135107", "edit_history_tweet_ids": ["1187368882060828680"], "id": "1187368882060828680", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187351791769403392"}], "created_at": "2019-10-24T14:02:56.000Z", "text": "O que mais marcou voc\u00eas em cada ano?\n\n2012: meu primeiro namorado em casa\n2013: Terminei o ensino m\u00e9dio\n2014: segundo namorado em casa\n2015: Augusto nasceu\n2016: Comecei a estudar Teatro musical\n2017: Maju nasceu \n2018: me formei em biblioteconomia na UFPE\n2019: Margot \ud83d\udc30 https://t.co/uDg7ik0bp4", "entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 147, "probability": 0.6378, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto"}, {"start": 180, "end": 193, "probability": 0.6183, "type": "Other", "normalized_text": "Teatro musical"}, {"start": 201, "end": 204, "probability": 0.5209, "type": "Other", "normalized_text": "Maju"}, {"start": 252, "end": 255, "probability": 0.4009, "type": "Other", "normalized_text": "UFPE"}, {"start": 263, "end": 268, "probability": 0.5257, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/uDg7ik0bp4", "expanded_url": "https://twitter.com/itsfineveronica/status/1187351791769403392", "display_url": "twitter.com/itsfineveronic\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}}, {"author_id": "797572357288263680", "in_reply_to_user_id": "797572357288263680", "edit_history_tweet_ids": ["1187127356789547008"], "id": "1187127356789547008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187123658118053888"}], "created_at": "2019-10-23T22:03:12.000Z", "text": "Algu\u00e9m j\u00e1 tomou carbonato de l\u00edtio? Se sim o que sentiu? Sobre colaterais", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 20, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "146903072", "in_reply_to_user_id": "256245861", "edit_history_tweet_ids": ["1187539719497736192"], "id": "1187539719497736192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187526510569091072"}], "created_at": "2019-10-25T01:21:47.000Z", "text": "@servigal Censurar no es el camino. Ni en \u00e9ste ni en ning\u00fan caso.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "servigal", "id": "256245861"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "142818986", "edit_history_tweet_ids": ["1187495089083506689"], "id": "1187495089083506689", "created_at": "2019-10-24T22:24:26.000Z", "text": "Aqu\u00ed los hijos de Alan tienen twitter y se creen intocables \nY los hijos de Fujimori quieren ser presidentes https://t.co/auTrpNXPBw", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.6101, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9306, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.7613, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/auTrpNXPBw", "expanded_url": "https://t.co/auTrpNXPBw", "display_url": "t.co/auTrpNXPBw"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 0}}, {"author_id": "945502508", "edit_history_tweet_ids": ["1187375592720814081"], "id": "1187375592720814081", "created_at": "2019-10-24T14:29:36.000Z", "text": "Poliziotto suicida: Ministero rivuole il milione di euro di risarcimento per malattia contratta in servizio - INFODIFESA https://t.co/vsKCoRehpu", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/vsKCoRehpu", "expanded_url": "https://infodifesa.it/poliziotto-suicida-ministero-rivuole-il-milione-di-euro-di-risarcimento-per-malattia-contratta-in-servizio/", "display_url": "infodifesa.it/poliziotto-sui\u2026"}]}}, {"author_id": "1093950082171441153", "edit_history_tweet_ids": ["1187503894714175488"], "id": "1187503894714175488", "created_at": "2019-10-24T22:59:25.000Z", "text": "No les pasa que van a cruzar la calle y les provoca lanzarse a los carros? Vida hpta.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 2}}, {"author_id": "916008599205359617", "edit_history_tweet_ids": ["1187536434900733953"], "id": "1187536434900733953", "created_at": "2019-10-25T01:08:44.000Z", "text": "To assustada o quanto de servidor p\u00fablico caindo no esquema de pir\u00e2mide/ marketing de multin\u00edvel de Bitcoin...\n\n\u2022 N\u00c3O EXISTE DINHEIRO F\u00c1CIL \n\n\u2022 N\u00c3O EXISTE GANHAR E TER QUE INDICAR ALGU\u00c9M \n\n\u2022 N\u00c3O EXISTE VOC\u00ca TER Q DEIXAR SEU DINHEIRO PARA AMIGO INVESTIR PRA VOC\u00ca \n\n\u00c9 FURADA", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 106, "probability": 0.9578, "type": "Other", "normalized_text": "Bitcoin"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.5445, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00c1CIL"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 369, "reply_count": 48, "like_count": 2360, "quote_count": 44}}, {"author_id": "332524313", "in_reply_to_user_id": "9882772", "edit_history_tweet_ids": ["1187539652959506433"], "id": "1187539652959506433", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187538755151978499"}], "created_at": "2019-10-25T01:21:31.000Z", "text": "@AlbertoLage Por que voc\u00ea quer matar o Coringa ruim?", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.8043, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AlbertoLage", "id": "9882772"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1173967848907128832", "edit_history_tweet_ids": ["1187511919143505920"], "id": "1187511919143505920", "created_at": "2019-10-24T23:31:19.000Z", "text": "Itachi: mato todo seu cl\u00e3 pra protege a vila \u00e9 seu irm\u00e3o \n\nGoku: matou o pr\u00f3prio irm\u00e3o \u00e9 se matou junto \u00e9 n\u00e3o salvo a Terra \u00e9 deixou seu filho Gohan depois deixou Goten quando foi revivido n\u00e3o ligava pra ningu\u00e9m s\u00f3 queria treinar colocou v\u00e1rios universos em risco pq queria lutar", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9742, "type": "Organization", "normalized_text": "Itachi"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.8551, "type": "Person", "normalized_text": "Goku"}, {"start": 143, "end": 147, "probability": 0.6619, "type": "Person", "normalized_text": "Gohan"}, {"start": 163, "end": 167, "probability": 0.5473, "type": "Person", "normalized_text": "Goten"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 1}}, {"author_id": "832046414985383936", "edit_history_tweet_ids": ["1187521283250147328"], "id": "1187521283250147328", "created_at": "2019-10-25T00:08:31.000Z", "text": "Estoy  punto de cometer la suicida ci\u00f3n por la culpa  la maldita  biologia.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "719704593819676672", "in_reply_to_user_id": "3033406455", "edit_history_tweet_ids": ["1187517132302622721"], "id": "1187517132302622721", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185319270936432640"}], "created_at": "2019-10-24T23:52:01.000Z", "text": "@db2595379596459 @larepublica_pe Es otra opini\u00f3n que carece de sustento y realidad. Solo basta leer la carta que dejo Garc\u00eda a sus herederos. No era temor a los juicios. Es dignidad de quien fue 2 veces Presidente, lo detengan para investigarlo , lo maltraten. Prefiri\u00f3 inmolarse.", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "db2595379596459", "id": "3033406455"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4318150814", "edit_history_tweet_ids": ["1187537867226005504"], "id": "1187537867226005504", "created_at": "2019-10-25T01:14:25.000Z", "text": "Est\u00e1s hecho de los recuerdos m\u00e1s tristes y dolorosos, del silencio m\u00e1s torturante, de un oc\u00e9ano de l\u00e1grimas. Est\u00e1s hecho de pena y amargura. De celos, de demencia, de ganas de morirme. Est\u00e1s hecho de ganas de matar. Decidiste ser veneno. Decidiste ser mi muerte.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "104170110", "in_reply_to_user_id": "1037907721838882817", "edit_history_tweet_ids": ["1187537027320954880"], "id": "1187537027320954880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187535135777972224"}], "created_at": "2019-10-25T01:11:05.000Z", "text": "@mika_dupal gente um flashback na emancipa\u00e7\u00e3o e pronto o d\u00f3", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mika_dupal", "id": "1037907721838882817"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "116519514", "edit_history_tweet_ids": ["1187476895157276675"], "id": "1187476895157276675", "created_at": "2019-10-24T21:12:08.000Z", "text": "Eu avisei! Tem mto maluco q se diz de direita defendendo malandro, mto farsante posando de direita conservadora e honesta, mas q na verdade s\u00f3 quer fazer parte do time do \u201cpapa-cargos\u201d ou da rachadinha. N\u00c3O VOU COMPACTUAR COM ISSO! Mantenho-me FIEL \u00e0 legalidade e \u00e0 moralidade https://t.co/OHMzcKYpuA", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 1740, "like_count": 1172, "quote_count": 91}, "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/OHMzcKYpuA", "expanded_url": "https://twitter.com/joicehasselmann/status/1187476895157276675/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OHMzcKYpuA", "media_key": "3_1187476887590723587"}]}}, {"author_id": "184308967", "edit_history_tweet_ids": ["1187439375656747008"], "id": "1187439375656747008", "created_at": "2019-10-24T18:43:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 52, "tag": "PeriodismoTuristico"}, {"start": 148, "end": 156, "tag": "turismo"}, {"start": 157, "end": 165, "tag": "cultura"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 51, "probability": 0.4504, "type": "Other", "normalized_text": "PeriodismoTuristico"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 57, "end": 72, "username": "MiguelLedhesma", "id": "358916492"}, {"start": 168, "end": 182, "username": "SECTURHidalgo", "id": "164013505"}, {"start": 183, "end": 199, "username": "PeriodismoTurs1", "id": "979518185820090369"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/GId0XzKBmJ", "expanded_url": "https://twitter.com/aidasuarezch/status/1187439375656747008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GId0XzKBmJ", "media_key": "3_1187439335982981121"}, {"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/GId0XzKBmJ", "expanded_url": "https://twitter.com/aidasuarezch/status/1187439375656747008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GId0XzKBmJ", "media_key": "3_1187439355125751814"}, {"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/GId0XzKBmJ", "expanded_url": "https://twitter.com/aidasuarezch/status/1187439375656747008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GId0XzKBmJ", "media_key": "3_1187439364919451648"}]}, "text": "Muy interesante el seminario de #PeriodismoTuristico con @MiguelLedhesma\n.\n\u00bfSab\u00edan que hay turismo suicida? Si, es en un bosque que est\u00e1 en Jap\u00f3n\n.\n#turismo #cultura\n.\n@SECTURHidalgo @PeriodismoTurs1 https://t.co/GId0XzKBmJ", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "16559024", "edit_history_tweet_ids": ["1187533938975264770"], "id": "1187533938975264770", "created_at": "2019-10-25T00:58:49.000Z", "text": "Los ej q'he dado todos ocurrieron en fechas pr\u00f3ximas. Portales fusilado en 1837, von Stockmar se va de Inglaterra en 1857. Maximiliano fusilado en 1867. Lincoln asesinado en 1872. Bismark debe renunciar en 1890 y Balmaceda se suicida en 1891... Para q'@sebastianpinera medite", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 92, "probability": 0.3059, "type": "Person", "normalized_text": "Stockmar"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.9088, "type": "Place", "normalized_text": "Inglaterra"}, {"start": 123, "end": 133, "probability": 0.8974, "type": "Person", "normalized_text": "Maximiliano"}, {"start": 153, "end": 159, "probability": 0.7, "type": "Person", "normalized_text": "Lincoln"}, {"start": 180, "end": 186, "probability": 0.8882, "type": "Person", "normalized_text": "Bismark"}, {"start": 213, "end": 221, "probability": 0.7149, "type": "Person", "normalized_text": "Balmaceda"}], "mentions": [{"start": 252, "end": 268, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 18, "like_count": 8, "quote_count": 1}}, {"author_id": "871443791563161602", "edit_history_tweet_ids": ["1187532783327109120"], "id": "1187532783327109120", "created_at": "2019-10-25T00:54:13.000Z", "text": "psic\u00f3loga: o que a gente faz quando isso acontece? \n\neu: se suicida\n\npsic\u00f3loga: n\u00e3o", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "209410252", "in_reply_to_user_id": "14846477", "edit_history_tweet_ids": ["1187531290406477825"], "id": "1187531290406477825", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187508908283387904"}], "created_at": "2019-10-25T00:48:17.000Z", "text": "@marina_mantega @Anantara_Hotels @LuxuryWorldTrav Marina, avisa o Em\u00edlio que amo voc\u00eas. Acho que ele ficou bravo comigo por conta daquela hist\u00f3ria do celta da minha prima. Sucesso pra voc\u00eas\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.3817, "type": "Person", "normalized_text": "Marina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "marina_mantega", "id": "14846477"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "Anantara_Hotels", "id": "44068397"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "LuxuryWorldTrav", "id": "1097524975"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"author_id": "104170110", "edit_history_tweet_ids": ["1187496736031494149"], "id": "1187496736031494149", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187402232171552768"}], "created_at": "2019-10-24T22:30:59.000Z", "text": "cancela q da tempo, espero q s\u00f3 seja um rumor feio https://t.co/KblmVEFZTR", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/KblmVEFZTR", "expanded_url": "https://twitter.com/DCverso1/status/1187402232171552768", "display_url": "twitter.com/DCverso1/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "14519812", "edit_history_tweet_ids": ["1187434471634735105"], "id": "1187434471634735105", "created_at": "2019-10-24T18:23:34.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 96, "end": 115, "tag": "noticiascristianas"}, {"start": 116, "end": 132, "tag": "asambleasdedios"}, {"start": 133, "end": 141, "tag": "chismes"}, {"start": 142, "end": 150, "tag": "iglesia"}, {"start": 151, "end": 160, "tag": "suicidio"}, {"start": 161, "end": 168, "tag": "brasil"}, {"start": 169, "end": 177, "tag": "oracion"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 131, "probability": 0.4977, "type": "Place", "normalized_text": "asambleasdedios"}, {"start": 162, "end": 167, "probability": 0.8857, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/P8oy8SccLD", "expanded_url": "https://buff.ly/2Jjj1uU", "display_url": "buff.ly/2Jjj1uU", "status": 403, "unwound_url": "https://buff.ly/2Jjj1uU"}]}, "text": "\ud83d\ude32\u2639\ufe0f\ud83d\ude2dMisionera de Asambleas de Dios se suicida por chismes en la iglesia https://t.co/P8oy8SccLD #noticiascristianas #asambleasdedios #chismes #iglesia #suicidio #brasil #oracion", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"author_id": "979350838421356544", "in_reply_to_user_id": "979350838421356544", "edit_history_tweet_ids": ["1187534229120475137"], "id": "1187534229120475137", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187534226419257345"}], "created_at": "2019-10-25T00:59:58.000Z", "text": "...de q nadie las respeta, wuacha, tenes un chabon al lado tuyo q seguro se desvive para darte lo mejor, pasar tiempo a tu lado, y todo, y vos le mandas a otros negros con doble intenci\u00f3n, un poco mas de cabeza, un poco mas de coraz\u00f3n, RESPETA PARA Q TE RESPETEN...", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "719236304", "edit_history_tweet_ids": ["1187524420627292161"], "id": "1187524420627292161", "created_at": "2019-10-25T00:20:59.000Z", "text": "Que pel\u00edcula de mierda escuadron suicida jajaja", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "448560954", "edit_history_tweet_ids": ["1186226665938194432"], "id": "1186226665938194432", "created_at": "2019-10-21T10:24:10.000Z", "text": "Sigo manifestando que la depresi\u00f3n es un arma suicida. No dejes que te consuma, busca ayuda y si nadie te escucha, escribime yo te quiero vivo \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\u2665\ufe0f", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 81, "quote_count": 1}}, {"author_id": "189567431", "edit_history_tweet_ids": ["1187128217699794946"], "id": "1187128217699794946", "created_at": "2019-10-23T22:06:37.000Z", "text": "As vzs me pergunto sera q vou ter pensamento suicida ate finalmente morrer?", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "937771747616677890", "in_reply_to_user_id": "3243823576", "edit_history_tweet_ids": ["1187511800021041152"], "id": "1187511800021041152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187509085484138496"}], "created_at": "2019-10-24T23:30:50.000Z", "text": "@00private @mariocarlos7 Ni cuenta te das de los que escribes \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "00private", "id": "3243823576"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "Mariocarlos7", "id": "1365741558956519424"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "251929880", "edit_history_tweet_ids": ["1187528350497234945"], "id": "1187528350497234945", "created_at": "2019-10-25T00:36:36.000Z", "text": "Cuando alguien se suicida en el Costanera Center ponen una carpa que tapa el cuerpo y la gente sigue comprando. Cuando escuchan la palabra saqueo cierran el mall. \u00bfCu\u00e1les son las prioridades? \u00bfY la dignidad del ser humano?", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 47, "probability": 0.6582, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}}, {"author_id": "771351819171790848", "edit_history_tweet_ids": ["1187106353241825288"], "id": "1187106353241825288", "created_at": "2019-10-23T20:39:44.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 16, "tag": "Nava"}, {"start": 22, "end": 39, "tag": "Comisi\u00f3nLavaJato"}, {"start": 52, "end": 59, "tag": "Bartra"}, {"start": 70, "end": 87, "tag": "loncheritagarcia"}, {"start": 216, "end": 223, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.3831, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 23, "end": 38, "probability": 0.664, "type": "Other", "normalized_text": "Comisi\u00f3nLavaJato"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}, {"start": 217, "end": 222, "probability": 0.7351, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/1YzDSikAA5", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1187106353241825288/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1YzDSikAA5", "media_key": "7_1187106061297299456"}]}, "text": "Cuando fue #Nava a la #Comisi\u00f3nLavaJato presidida x #Bartra, y neg\u00f3 q #loncheritagarcia era uno d lo m\u00e1s grandes corruptos, nadie lo refut\u00f3. \u00bfPor qu\u00e9?\n\nPorq hasta ese momento era el hombre m\u00e1s fiel, leal y cercano a #Garc\u00eda y al suicida no se le deb\u00eda tocar ni c/el p\u00e9talo d una\ud83c\udf39 https://t.co/1YzDSikAA5", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 150, "quote_count": 2}}, {"author_id": "251881426", "in_reply_to_user_id": "104511161", "edit_history_tweet_ids": ["1187517665142816769"], "id": "1187517665142816769", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187515752678592512"}], "created_at": "2019-10-24T23:54:09.000Z", "text": "@PauliPrz A mi me dijeron eso y los mand\u00e9 a cagar en el Brit\u00e1nico.", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.7013, "type": "Place", "normalized_text": "Brit\u00e1nico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "PauliPrz", "id": "104511161"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2385999246", "edit_history_tweet_ids": ["1187504839066095616"], "id": "1187504839066095616", "created_at": "2019-10-24T23:03:11.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 69, "tag": "MarioGhibellini"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 68, "probability": 0.6532, "type": "Other", "normalized_text": "MarioGhibellini"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 24, "username": "N_Portada", "id": "2385999246"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}, {"start": 72, "end": 85, "username": "VeroLinaresC", "id": "131331924"}, {"start": 111, "end": 119, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/4EKdwxODRN", "expanded_url": "https://twitter.com/N_Portada/status/1187504839066095616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4EKdwxODRN", "media_key": "3_1187504822787948549"}]}, "text": "Esta noche en @N_Portada estar\u00e1 @Omarquesadamart con #MarioGhibellini y @VeroLinaresC. Hoy a las 7:00 p.m. por @canalN_ https://t.co/4EKdwxODRN", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "83459207", "edit_history_tweet_ids": ["1187496001487200259"], "id": "1187496001487200259", "created_at": "2019-10-24T22:28:04.000Z", "text": "No ps ya se porque le gente se suicida ahora entiendo todo", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "81126620", "in_reply_to_user_id": "1144358330946740227", "edit_history_tweet_ids": ["1187528525282197504"], "id": "1187528525282197504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187528452662026241"}], "created_at": "2019-10-25T00:37:18.000Z", "text": "@LisPrado6 @gadizaski Exatamente. D\u00e1 nojo.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "756016219648618496", "edit_history_tweet_ids": ["1187527533547413506"], "id": "1187527533547413506", "created_at": "2019-10-25T00:33:21.000Z", "text": "TIENEN QUE VER MARINNE EN NETFLIX", "lang": "no", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "109173174", "in_reply_to_user_id": "109173174", "edit_history_tweet_ids": ["1187444920665034752"], "id": "1187444920665034752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187144691336110080"}], "created_at": "2019-10-24T19:05:05.000Z", "text": "El medio original la elimin\u00f3, pero en este portal la retomaron. https://t.co/QKSxzML6mU\nCC @FelipeCalderon", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 91, "end": 106, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/QKSxzML6mU", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "564144040", "edit_history_tweet_ids": ["1187453335051427840"], "id": "1187453335051427840", "created_at": "2019-10-24T19:38:31.000Z", "text": "professor diz que quem fala, fala que vai se matar, no fim n\u00e3o se mata.....................\n\nele \u00e9 psiquiatra? n\u00e3o, ortopedista.......................................... deixo essa p vcs", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1009469905039777793", "in_reply_to_user_id": "732354384823091200", "edit_history_tweet_ids": ["1187525330258538496"], "id": "1187525330258538496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187503195888738304"}], "created_at": "2019-10-25T00:24:36.000Z", "text": "@GuisniczN Vc nem imagina ofjwkdjekjd", "lang": "nl", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GuisniczN", "id": "732354384823091200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1159182081467002880", "edit_history_tweet_ids": ["1187521633751371776"], "id": "1187521633751371776", "created_at": "2019-10-25T00:09:55.000Z", "text": "vcs s\u00f3 d\u00e3o aten\u00e7\u00e3o pra depress\u00e3o depois que a pessoa se suicida mas a\u00ed n tem mais volta !", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1172648081676013568", "in_reply_to_user_id": "2177073002", "edit_history_tweet_ids": ["1187523420675813376"], "id": "1187523420675813376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187500079730581504"}], "created_at": "2019-10-25T00:17:01.000Z", "text": "@little_redvamp @haeinsuk Me fala pfv", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "little_redvamp", "id": "2177073002"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1881223940", "edit_history_tweet_ids": ["1187394039148171264"], "id": "1187394039148171264", "created_at": "2019-10-24T15:42:54.000Z", "text": "O \"exposed\" \u00e9 a modinha de 2019, n\u00e9?\n\nNa hora que algu\u00e9m se suicidar, a\u00ed voc\u00eas param.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 210, "reply_count": 137, "like_count": 2121, "quote_count": 165}}, {"author_id": "26767736", "edit_history_tweet_ids": ["1187520809914511362"], "id": "1187520809914511362", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187514943626760192"}], "created_at": "2019-10-25T00:06:38.000Z", "text": "La llamada Comunidad Internacional a veces luce totalmente ingenua y desubicada. \n\nEn este caso la UE \u201cle pide\u201d a Evo \"realizar una segunda vuelta\", como si \u00e9l, muy bondadoso, los fuera a complacer. \n\nEn cierta forma es una ingenuidad c\u00f3mplice. https://t.co/3Gk0fRHNo5", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.3264, "type": "Organization", "normalized_text": "Comunidad"}, {"start": 99, "end": 100, "probability": 0.9429, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 114, "end": 116, "probability": 0.5875, "type": "Person", "normalized_text": "Evo"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/3Gk0fRHNo5", "expanded_url": "https://twitter.com/dw_espanol/status/1187514943626760192", "display_url": "twitter.com/dw_espanol/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 7, "like_count": 118, "quote_count": 5}}, {"author_id": "1074468328163500033", "edit_history_tweet_ids": ["1187080212196069376"], "id": "1187080212196069376", "created_at": "2019-10-23T18:55:52.000Z", "text": "OPA! \n\nEm seu Instagram, David Ayer postou novas imagens da atriz Margot Robbie como a Harley Quinn em fotos dos bastidores de Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/X1Ax2ZhSba", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9125, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 25, "end": 34, "probability": 0.8872, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 66, "end": 78, "probability": 0.958, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 127, "end": 143, "probability": 0.7392, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/X1Ax2ZhSba", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1187080212196069376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X1Ax2ZhSba", "media_key": "3_1187079903428206592"}, {"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/X1Ax2ZhSba", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1187080212196069376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X1Ax2ZhSba", "media_key": "3_1187079979340881924"}, {"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/X1Ax2ZhSba", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1187080212196069376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X1Ax2ZhSba", "media_key": "3_1187080046743314433"}, {"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/X1Ax2ZhSba", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1187080212196069376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X1Ax2ZhSba", "media_key": "3_1187080145393373184"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 4, "like_count": 184, "quote_count": 5}}, {"author_id": "2484809081", "in_reply_to_user_id": "2484809081", "edit_history_tweet_ids": ["1187430937040171009"], "id": "1187430937040171009", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187428950877843456"}], "created_at": "2019-10-24T18:09:31.000Z", "text": "denunciaram minha conta por comportamento suicida (quinta vez)e eu sempre acho que vou ser suspensa mas eles mandam um email bonitinho tipo \"molene v\u00e1 no psiquiatra pelo amor de deus\" \n\nrelaxa gente eu t\u00f4 me tratando parem de me denunciar por querer morrer", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 17, "like_count": 1212, "quote_count": 9}}, {"author_id": "323247028", "edit_history_tweet_ids": ["1187368503722070017"], "id": "1187368503722070017", "created_at": "2019-10-24T14:01:26.000Z", "text": "Programa Radar ha detectado a muchos j\u00f3venes en riesgo suicida que estaban invisibilizados https://t.co/iga31JIFTt", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.4854, "type": "Other", "normalized_text": "Radar"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/iga31JIFTt", "expanded_url": "https://buff.ly/2PipsCa", "display_url": "buff.ly/2PipsCa"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "597746575", "edit_history_tweet_ids": ["1187482628896612352"], "id": "1187482628896612352", "created_at": "2019-10-24T21:34:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 126, "tag": "ProhibidoSuicidarseEnPrimavera"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 20, "probability": 0.6633, "type": "Other", "normalized_text": "El Hogar del Suicida"}, {"start": 139, "end": 154, "probability": 0.6007, "type": "Other", "normalized_text": "Alejandro Casona"}, {"start": 180, "end": 198, "probability": 0.6276, "type": "Other", "normalized_text": "Jorge Roig Graterol"}], "mentions": [{"start": 200, "end": 207, "username": "MrRoig", "id": "84684585"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/2IQiKBlzUo", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4BCE5EnorH/?igshid=sksov2tldeh2", "display_url": "instagram.com/p/B4BCE5EnorH/\u2026"}]}, "text": "\u201cEl Hogar del Suicida\u201d esta listo para abrir sus puertas nuevamente en la Segunda Temporada de #ProhibidoSuicidarseEnPrimavera\nOriginal de Alejandro Casona\nDirecci\u00f3n y Adaptaci\u00f3n \nJorge Roig Graterol @mrroig\n.\n.\n A\u2026 https://t.co/2IQiKBlzUo", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "873738686541832192", "edit_history_tweet_ids": ["1187510889043431424"], "id": "1187510889043431424", "created_at": "2019-10-24T23:27:13.000Z", "text": "ganas de dormir pa siempre", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3404950839", "edit_history_tweet_ids": ["1187438422719434754"], "id": "1187438422719434754", "created_at": "2019-10-24T18:39:16.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "UltimaHora"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.6175, "type": "Other", "normalized_text": "UltimaHora"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/YTfGtPt1CZ", "expanded_url": "https://twitter.com/HolaChiot/status/1187438422719434754/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YTfGtPt1CZ", "media_key": "3_1187438416188887042"}]}, "text": "#UltimaHora Hayan narcomanta en puente peatonal. https://t.co/YTfGtPt1CZ", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 1}}, {"author_id": "342403919", "in_reply_to_user_id": "342403919", "edit_history_tweet_ids": ["1187521924815052801"], "id": "1187521924815052801", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187492803649114112"}], "created_at": "2019-10-25T00:11:04.000Z", "text": "O di\u00e1logo no mundo da p\u00f3s-verdade \u00e9 algaravia de mon\u00f3logos.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 30, "like_count": 1050, "quote_count": 2}}, {"author_id": "1187510762161479680", "edit_history_tweet_ids": ["1187523108346961925"], "id": "1187523108346961925", "created_at": "2019-10-25T00:15:46.000Z", "text": "qria fica bastantao por aq mas sem saco nenhum p nd pois to so o sticker da lindinha de bucho cheio de TANTO Q EU COMI HJ", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "142127946", "in_reply_to_user_id": "53239056", "edit_history_tweet_ids": ["1187468737907027969"], "id": "1187468737907027969", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187450309078945792"}], "created_at": "2019-10-24T20:39:43.000Z", "text": "@AlinaDuarte_ Te invito a Venezuela aqu\u00ed no hace falta toque de queda, sencillamente es suicida salir de noche...", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AlinaDuarte_", "id": "53239056"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1031020304208932864", "in_reply_to_user_id": "758127937568792576", "edit_history_tweet_ids": ["1187349546264743937"], "id": "1187349546264743937", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186992213366050817"}], "created_at": "2019-10-24T12:46:06.000Z", "text": "@PeruPressTv Este es otro camale\u00f3n pol\u00edtico q encubre alas mafia pol\u00edticas de la q sabemos todos quienes son la del suicida y la de la japonesa del papa en cana", "entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 159, "probability": 0.5283, "type": "Place", "normalized_text": "cana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PeruPressTv", "id": "758127937568792576"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1133807430729703424", "in_reply_to_user_id": "496325800", "edit_history_tweet_ids": ["1187489366270185474"], "id": "1187489366270185474", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187488227969699840"}], "created_at": "2019-10-24T22:01:42.000Z", "text": "@laurancoura Nuuuuu nem me fala\ud83d\ude13", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "laurancoura", "id": "496325800"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "837789136899579904", "in_reply_to_user_id": "705775352", "edit_history_tweet_ids": ["1187415412985585665"], "id": "1187415412985585665", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187403855287455745"}], "created_at": "2019-10-24T17:07:50.000Z", "text": "@MijaelGLP Mijael Garrido Lecca, otro mentiroso. Primero, cuando no le conven\u00eda para aparentar neutralidad period\u00edstica, niega su filiaci\u00f3n aprista, luego, cuando le conviene, ya que es candidato al congreso, dice que es aprista desde chiquito. Esa es la renovaci\u00f3n aprista, otro mentiroso?", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.6195, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 18, "end": 30, "probability": 0.3853, "type": "Person", "normalized_text": "Garrido Lecca"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 8, "like_count": 215, "quote_count": 0}}, {"author_id": "878344857734987776", "edit_history_tweet_ids": ["1187494543295315968"], "id": "1187494543295315968", "created_at": "2019-10-24T22:22:16.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 130, "end": 135, "tag": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 136, "end": 142, "tag": "njpst"}, {"start": 143, "end": 148, "tag": "\u30e1\u30a4\u793e\u9577"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.7896, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4"}, {"start": 56, "end": 58, "probability": 0.8618, "type": "Person", "normalized_text": "\u30bf\u30a4\u30c1"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/3tjmjuOCLh", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12615", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12615", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12615"}]}, "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30ce\u30fc\u30b3\u30e1\u30f3\u30c8\u3092\u8cab\u304f\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u304c\u4f1d\u3048\u308b\u3053\u3068\u3092\u8f9e\u3081\u305f\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u5185\u85e4\u304c\u7121\u8a00\u3092\u8cab\u304f\u306e\u306f\u3001\u30bf\u30a4\u30c1\u306e\u53e3\u304b\u3089\u51fa\u308b\u3067\u3042\u308d\u3046\u3042\u308b\u300c\u30ad\u30fc\u30ef\u30fc\u30c9\u300d\u3092\u5f85\u3063\u3066\u3044\u308b\u306e\u304b\u3082\u77e5\u308c\u307e\u305b\u3093\u3002\n\u305d\u306e\u30ad\u30fc\u30ef\u30fc\u30c9\u3068\u306f\u2026\nhttps://t.co/3tjmjuOCLh\n\n#\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f #njpst #\u30e1\u30a4\u793e\u9577", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 54, "quote_count": 1}}, {"author_id": "329746927", "in_reply_to_user_id": "329746927", "edit_history_tweet_ids": ["1187521378666385416"], "id": "1187521378666385416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187521369526996994"}], "created_at": "2019-10-25T00:08:54.000Z", "text": "Amada inmensa\ncomo una violeta de cobalto puro\ny la palabra clara del deseo. https://t.co/1OJziFS5qT", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/1OJziFS5qT", "expanded_url": "https://twitter.com/VerseAndoProsa/status/1187521378666385416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1OJziFS5qT", "media_key": "3_1187521371628343296"}]}}, {"author_id": "1015621993285242880", "edit_history_tweet_ids": ["1166188376531374081"], "id": "1166188376531374081", "created_at": "2019-08-27T03:19:10.000Z", "text": "Como \u00e9 que se esquece aquele grande amor que j\u00e1 te esqueceu?!..", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "258013678", "in_reply_to_user_id": "1693859713", "edit_history_tweet_ids": ["1187520492934221825"], "id": "1187520492934221825", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187513596076531712"}], "created_at": "2019-10-25T00:05:23.000Z", "text": "@_David_VSD @nahuelsuarez17 Lo dice alguien con un user y foto de Videla,pat\u00e9tico", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.5584, "type": "Person", "normalized_text": "Videla"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_David_VSD", "id": "1693859713"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "nahuelsuarez17", "id": "807761558"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1453161301", "edit_history_tweet_ids": ["1187505711175131137"], "id": "1187505711175131137", "created_at": "2019-10-24T23:06:38.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 263, "end": 280, "tag": "SiSePuedeCordoba"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.5409, "type": "Person", "normalized_text": "C Su\u00e1rez"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.7954, "type": "Person", "normalized_text": "Medina"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 213, "end": 220, "probability": 0.7739, "type": "Person", "normalized_text": "Zafaroni"}]}, "text": "No quiero volver al pa\u00eds donde un fiscal se suicida ,el C Su\u00e1rez y Medina son gremialistas ejemplares ,Venezuela es un pa\u00eds democr\u00e1tico se persiga a la prensa \nEl q opina distinto es un oligarca q te juzguen  los Zafaroni y no quiero m\u00e1s  batallones militantes   #SiSePuedeCordoba", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "272414913", "edit_history_tweet_ids": ["1187515334158274560"], "id": "1187515334158274560", "created_at": "2019-10-24T23:44:53.000Z", "text": "ARGENTINA VA HACIA UN \u00d1O\u00d1ERO\u00a1!\u00a1!\n\nhttps://t.co/jnjSdC441s", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "ARGENTINA"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/jnjSdC441s", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4BNYI3lTCl/?igshid=1pkwokrbuz9l6", "display_url": "instagram.com/p/B4BNYI3lTCl/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "116519514", "edit_history_tweet_ids": ["1187498821032521731"], "id": "1187498821032521731", "created_at": "2019-10-24T22:39:16.000Z", "text": "Trai\u00e7\u00e3o? Quem trai o povo \u00e9 quem usurpa o estado brasileiro, usa cargos como moeda de troca, d\u00e1 golpe em partido, engana quem acreditou em mudan\u00e7a. O Brasil precisa de uma direita de verdade. Algu\u00e9m tem q se preocupar com o pa\u00eds eqto puxa-sacos pseudo intelectuais fingem cegueira https://t.co/YSYPgzKAHH", "entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 155, "probability": 0.9196, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/YSYPgzKAHH", "expanded_url": "https://twitter.com/leandroruschel/status/1187335616255668224", "display_url": "twitter.com/leandroruschel\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 5493, "like_count": 2006, "quote_count": 249}}, {"author_id": "930301189", "edit_history_tweet_ids": ["1187517382111170560"], "id": "1187517382111170560", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187277983515467777"}], "created_at": "2019-10-24T23:53:01.000Z", "text": "O Apocalipse (2014) F\u00c1CIL https://t.co/dmlcXWi1Tv", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 11, "probability": 0.6236, "type": "Other", "normalized_text": "Apocalipse"}], "urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/dmlcXWi1Tv", "expanded_url": "https://twitter.com/culturecravepod/status/1187277983515467777", "display_url": "twitter.com/culturecravepo\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1544166067", "in_reply_to_user_id": "1156369735740788736", "edit_history_tweet_ids": ["1187515734718631936"], "id": "1187515734718631936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187515408514981889"}], "created_at": "2019-10-24T23:46:28.000Z", "text": "@thnotyourbaby imposs\u00edvel prima", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "thnotyourbaby", "id": "1156369735740788736"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "61097151", "edit_history_tweet_ids": ["1187453730955898881"], "id": "1187453730955898881", "created_at": "2019-10-24T19:40:05.000Z", "text": "La propuesta de @MiguelUribeT es cre\u00edble, \u00e9l ha desempa\u00f1ado sus cargos en seguridad con eficiencia y compromiso. \n\nMiguel es coherente y absolutamente firme, apoy\u00e9moslo este 27 de octubre por una Bogot\u00e1 segura. https://t.co/l89IINRRe1", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.6528, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}, {"start": 196, "end": 201, "probability": 0.8743, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 29, "username": "MiguelUribeT", "id": "163341528"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/l89IINRRe1", "expanded_url": "https://twitter.com/AlvaroUribeVel/status/1187453730955898881/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/l89IINRRe1", "media_key": "13_1187453435601403911"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1382, "reply_count": 601, "like_count": 3357, "quote_count": 130}}, {"author_id": "109173174", "edit_history_tweet_ids": ["1187144691336110080"], "id": "1187144691336110080", "created_at": "2019-10-23T23:12:05.000Z", "text": "Esto es algo serio: \nClaudio Escobosa, partidario de la 4T en Sonora, se suicid\u00f3. \nhttps://t.co/wrO9wn3reL", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.912, "type": "Person", "normalized_text": "Claudio Escobosa"}, {"start": 56, "end": 57, "probability": 0.3873, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.9345, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/wrO9wn3reL", "expanded_url": "https://lasillarota.com/4t-lo-orilla-a-la-pobreza-extrema-y-se-mata-en-sonora/329250", "display_url": "lasillarota.com/4t-lo-orilla-a\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://lasillarota.com/4t-lo-orilla-a-la-pobreza-extrema-y-se-mata-en-sonora/329250"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 49, "like_count": 87, "quote_count": 11}}, {"author_id": "404928388", "in_reply_to_user_id": "292576000", "edit_history_tweet_ids": ["1187517035980439553"], "id": "1187517035980439553", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187516922637799427"}], "created_at": "2019-10-24T23:51:39.000Z", "text": "@Mjo_crptr Martes saldr\u00e1 uno y jueves otro", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "15084884", "edit_history_tweet_ids": ["1187514128115482624"], "id": "1187514128115482624", "created_at": "2019-10-24T23:40:05.000Z", "text": "Milit\u00e2ncia promete bolo de 74 metros pelo anivers\u00e1rio de Lula https://t.co/mxsvSbyNLn (via @gprepublica)", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.9848, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 91, "end": 103, "username": "gprepublica", "id": "135931441"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/mxsvSbyNLn", "expanded_url": "http://bit.ly/2Wdczuo", "display_url": "bit.ly/2Wdczuo", "status": 200, "unwound_url": "https://www.gazetadopovo.com.br/republica/breves/bolo-74-metros-aniversario-lula/?utm_source=twitter&utm_medium=midia-social&utm_campaign=gazeta-do-povo"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 44, "like_count": 23, "quote_count": 2}}, {"author_id": "2342348916", "in_reply_to_user_id": "2342348916", "edit_history_tweet_ids": ["1187334937235599360"], "id": "1187334937235599360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187334927223836672"}], "created_at": "2019-10-24T11:48:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 174, "end": 189, "tag": "Espa\u00f1aEnMarcha"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 91, "probability": 0.4749, "type": "Organization", "normalized_text": "Gobierno Catal\u00e1n"}, {"start": 163, "end": 170, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 175, "end": 188, "probability": 0.7741, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1aEnMarcha"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 16, "username": "Beatriz_Pino_", "id": "275475219"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/jYbsYez0LN", "expanded_url": "https://twitter.com/CsGalicia/status/1187334937235599360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jYbsYez0LN", "media_key": "3_1187334930545676289"}]}, "text": "\ud83d\udcfb @Beatriz_Pino_ \u201cTorra es un pir\u00f3mano y un conductor suicida al frente del Gobierno Catal\u00e1n. Por eso, no puede seguir ni un minuto m\u00e1s representando al Estado en Catalu\u00f1a.\u201d #Espa\u00f1aEnMarcha https://t.co/jYbsYez0LN", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "107124119", "edit_history_tweet_ids": ["1187471165918347266"], "id": "1187471165918347266", "created_at": "2019-10-24T20:49:22.000Z", "text": "Pai mata filha de 4 anos a facadas e se suicida, em Aparecida de Goi\u00e2nia\nhttps://t.co/lhs0sriEQD https://t.co/EVAkgCB2fo", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.9198, "type": "Place", "normalized_text": "Goi\u00e2nia"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/lhs0sriEQD", "expanded_url": "https://canalgama.com.br/pai-mata-filha-de-4-anos-a-facadas-e-se-suicida-em-aparecida-de-goiania/", "display_url": "canalgama.com.br/pai-mata-filha\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/EVAkgCB2fo", "expanded_url": "https://twitter.com/CanalGama/status/1187471165918347266/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EVAkgCB2fo", "media_key": "3_1187471159278702594"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "39121217", "in_reply_to_user_id": "572152035", "edit_history_tweet_ids": ["1187514415370907651"], "id": "1187514415370907651", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187513909466583040"}], "created_at": "2019-10-24T23:41:14.000Z", "text": "@smisnogard @LipyEntrins ai sofria oq porra e vamos deixar a mulher se martirizando toda em nome de uma reputa\u00e7\u00e3o a\u00ed pelo amor de deus um teto de vidro desse, ainda foi o culpado pela guerra dos 7 reinos toda olha sinto at\u00e9 menos raiva do joffrey pq se fosse eu tb cortava a cabe\u00e7a desse home https://t.co/jCp9vTi6gX", "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 133, "probability": 0.515, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 239, "end": 245, "probability": 0.8649, "type": "Person", "normalized_text": "joffrey"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "smisnogard", "id": "572152035"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "LipyEntrins", "id": "66502543"}], "urls": [{"start": 293, "end": 316, "url": "https://t.co/jCp9vTi6gX", "expanded_url": "https://twitter.com/itsmevictor_/status/1187514415370907651/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jCp9vTi6gX", "media_key": "16_1187514397977124864"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "76232882", "edit_history_tweet_ids": ["1187454037358075904"], "id": "1187454037358075904", "created_at": "2019-10-24T19:41:18.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "POLICIACA"}, {"start": 59, "end": 71, "tag": "Tehuantepec"}, {"start": 73, "end": 80, "tag": "Oaxaca"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 70, "probability": 0.958, "type": "Place", "normalized_text": "Tehuantepec"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9451, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/JbP9wC0HGX", "expanded_url": "https://www.elpinero.mx/tras-discutir-con-su-esposa-se-suicida-en-tehuantepec-oaxaca/", "display_url": "elpinero.mx/tras-discutir-\u2026"}]}, "text": "#POLICIACA \ud83d\ude94\ud83d\udea8 | Tras discutir con su esposa, se suicida en #Tehuantepec, #Oaxaca\n\nhttps://t.co/JbP9wC0HGX", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "794930462774923266", "edit_history_tweet_ids": ["1187514071719010305"], "id": "1187514071719010305", "created_at": "2019-10-24T23:39:52.000Z", "text": "a morte eh lucro pra quem tem que te bancar", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "79989424", "edit_history_tweet_ids": ["1187513978181898245"], "id": "1187513978181898245", "created_at": "2019-10-24T23:39:29.000Z", "text": "Taquei a playlist s\u00f3 de pagode dos anos 90 e fico pensando no quanto as pessoas sofriam escutando uma porra dessa", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.8177, "type": "Other", "normalized_text": "pagode"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1030534883238719490", "edit_history_tweet_ids": ["1187511837350338560"], "id": "1187511837350338560", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187268031174660096"}], "created_at": "2019-10-24T23:30:59.000Z", "text": "por qu\u00e9 dicen \u201cmiren no me mor\u00ed\u201d? cada uno lo siente como lo siente y si hay gente que se suicida o busca quitarse la vida por millones de razones que nadie se las imagina. https://t.co/N2aeAVvtAF", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/N2aeAVvtAF", "expanded_url": "https://twitter.com/gomezludmila_/status/1187268031174660096", "display_url": "twitter.com/gomezludmila_/\u2026"}]}}, {"author_id": "115995415", "edit_history_tweet_ids": ["1187455426624999425"], "id": "1187455426624999425", "created_at": "2019-10-24T19:46:50.000Z", "text": "Mata a sus hijos y se suicida - Jos\u00e9 C\u00e1rdenas https://t.co/BECHGMkTS9", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.9238, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 C\u00e1rdenas"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/BECHGMkTS9", "expanded_url": "https://josecardenas.com/2019/10/mata-a-sus-hijos-y-se-suicida/", "display_url": "josecardenas.com/2019/10/mata-a\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1174783110464098305", "edit_history_tweet_ids": ["1187152449578160131"], "id": "1187152449578160131", "created_at": "2019-10-23T23:42:54.000Z", "text": "ANTETEGUEMONNN", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.5284, "type": "Other", "normalized_text": "ANTETEGUEMONNN"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "312876782", "edit_history_tweet_ids": ["1187512759174533121"], "id": "1187512759174533121", "created_at": "2019-10-24T23:34:39.000Z", "text": "Yo hago lo que sea por la gente que quiero, menos mal no se han enterado.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1179119827665002496", "edit_history_tweet_ids": ["1187175392764760064"], "id": "1187175392764760064", "created_at": "2019-10-24T01:14:04.000Z", "text": "O diretor David Ayer divulgou novas imagens dos testes de maquiagem e guarda-roupa de Margot Robbie como Harley Quinn para Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/Bsbp1hqvRo", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 19, "probability": 0.9149, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 86, "end": 98, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 123, "end": 139, "probability": 0.7888, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/Bsbp1hqvRo", "expanded_url": "https://twitter.com/_GeekMais/status/1187175392764760064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bsbp1hqvRo", "media_key": "3_1187175376440696838"}, {"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/Bsbp1hqvRo", "expanded_url": "https://twitter.com/_GeekMais/status/1187175392764760064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bsbp1hqvRo", "media_key": "3_1187175381310328832"}, {"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/Bsbp1hqvRo", "expanded_url": "https://twitter.com/_GeekMais/status/1187175392764760064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bsbp1hqvRo", "media_key": "3_1187175381322883073"}, {"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/Bsbp1hqvRo", "expanded_url": "https://twitter.com/_GeekMais/status/1187175392764760064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bsbp1hqvRo", "media_key": "3_1187175381327138816"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"author_id": "162086273", "edit_history_tweet_ids": ["1187503732877078529"], "id": "1187503732877078529", "created_at": "2019-10-24T22:58:47.000Z", "text": "Hijo de La Parka: 'Ya respira y habla por su propia cuenta'\nLa Parka sufri\u00f3 un accidente en una lucha en Monterrey. Se lanz\u00f3 entre la segunda y tercera cuerda en un 'Tope Suicida', sus piernas se atoraron, cay\u00f3 antes impact\u00e1ndose sobre su cuello y cabeza. https://t.co/soDuRBzo2W", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.5824, "type": "Place", "normalized_text": "La Parka"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.4132, "type": "Place", "normalized_text": "Parka"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.7005, "type": "Place", "normalized_text": "Monterrey"}, {"start": 166, "end": 177, "probability": 0.5855, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/soDuRBzo2W", "expanded_url": "https://twitter.com/ZonaMegaRadioTV/status/1187503732877078529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/soDuRBzo2W", "media_key": "3_1187503725386051591"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}}]}, "errors": [{"value": "1187570130756222976", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187570130756222976].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187570130756222976", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1152222311774375936", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1152222311774375936].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1152222311774375936", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187462534963572736", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187462534963572736].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187462534963572736", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187488193337331712", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187488193337331712", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187488193337331712].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2323039275", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2323039275].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2323039275", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187555571190374411", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187555571190374411].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187555571190374411", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187549073219432448", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187549073219432448", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187549073219432448].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "332456663", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [332456663].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "332456663", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187552465727770625", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187552465727770625].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187552465727770625", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187501002871705602", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187501002871705602", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187501002871705602].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1164923831481438208", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1164923831481438208].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1164923831481438208", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187549317663481856", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187549317663481856].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187549317663481856", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187495726198091776", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187495726198091776", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187495726198091776].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1187544193650089984", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187544193650089984].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187544193650089984", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187532263711477760", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187532263711477760].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187532263711477760", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187403855287455745", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187403855287455745].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187403855287455745", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "751176523768426497", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [751176523768426497].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "751176523768426497", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187541409185849345", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187541409185849345].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187541409185849345", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3392722630", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3392722630].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3392722630", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187514132247003141", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187514132247003141].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187514132247003141", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187541388608593922", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187541388608593922].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187541388608593922", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "82473", "value": "82473", "detail": "User has been suspended: [82473].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187540013099208704", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187540013099208704", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187540013099208704].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1162504284036108289", "value": "1162504284036108289", "detail": "User has been suspended: [1162504284036108289].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187538602206601216", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187538602206601216", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187538602206601216].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1187535381304172545", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187535381304172545].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187535381304172545", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187530338731548674", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187530338731548674].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187530338731548674", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2443170372", "value": "2443170372", "detail": "User has been suspended: [2443170372].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187410577896955905", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187410577896955905", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187410577896955905].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1160613290403348480", "value": "1160613290403348480", "detail": "User has been suspended: [1160613290403348480].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187530845420216322", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187530845420216322", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187530845420216322].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1117176117985673217", "value": "1117176117985673217", "detail": "User has been suspended: [1117176117985673217].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187523835224121352", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187523835224121352", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187523835224121352].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1156375400920076289", "value": "1156375400920076289", "detail": "User has been suspended: [1156375400920076289].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187434059967979520", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187434059967979520", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187434059967979520].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1187517934048030723", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187517934048030723", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187517934048030723].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1099868115490521088", "value": "1099868115490521088", "detail": "User has been suspended: [1099868115490521088].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187507481645334530", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187507481645334530", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187507481645334530].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1187573290170114048", "oldest_id": "1187512864287969280", "result_count": 471, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm912yetjd7duiqchlouxjzn3lyf1"}}