{"data": [{"author_id": "2537749436", "in_reply_to_user_id": "124010482", "edit_history_tweet_ids": ["1199482417544880128"], "id": "1199482417544880128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198959520036335618"}], "created_at": "2019-11-27T00:17:48.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 33, "tag": "Miner\u00eda"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 131, "probability": 0.6035, "type": "Place", "normalized_text": "Argentinas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jotaalonso", "id": "124010482"}, {"start": 45, "end": 56, "username": "YPFoficial", "id": "1864359570"}]}, "text": "@jotaalonso Estatisar la #Miner\u00eda \ud83c\udde6\ud83c\uddf7como con @YPFoficial esa es la v\u00eda para que la empresas, nacionales tecnol\u00f3gicas sean Argentinas propias y construir autos el\u00e9ctricos enteramente en \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 comprarlos afuera es suicida! El recurso est\u00e1 tanto en ciencia como en pymes falta la desici\u00f3n POL\u00cdTICA!", "lang": "es", "geo": {"place_id": "00f84d414936f28e"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1092999748146073600", "edit_history_tweet_ids": ["1199482398980878336"], "id": "1199482398980878336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-27T00:17:43.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1183101186448252928", "in_reply_to_user_id": "1193320596693823489", "edit_history_tweet_ids": ["1199482390340677638"], "id": "1199482390340677638", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199481109492518914"}], "created_at": "2019-11-27T00:17:41.000Z", "text": "@Jardel_Nasc @LaerciaBandeira @FabioPorchat @gustafim Apenas disse a VERDADE. Sua igreja MATOU sim\nTORTUROU sim \nPERSEGUIU sim \nEm nenhum momento defendi o porta dos fundos. Apenas disse um fato hist\u00f3rico. \nAli\u00e1s, n\u00e3o cite minha ideologia como se voc\u00ea me conhecesse", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 30, "end": 43, "username": "FabioPorchat", "id": "33804533"}, {"start": 44, "end": 53, "username": "gustafim", "id": "1178458463556505600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "792458315938791424", "edit_history_tweet_ids": ["1199482347927851010"], "id": "1199482347927851010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-27T00:17:31.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "283351617", "edit_history_tweet_ids": ["1199482346094911488"], "id": "1199482346094911488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-27T00:17:31.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "346157718", "edit_history_tweet_ids": ["1199482335160393728"], "id": "1199482335160393728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-27T00:17:28.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "138206189", "edit_history_tweet_ids": ["1199482328462057472"], "id": "1199482328462057472", "created_at": "2019-11-27T00:17:27.000Z", "text": "Una mujer se suicida en Madrid cuando iba a ser desahuciada https://t.co/hGIO98BEo4", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9243, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/hGIO98BEo4", "expanded_url": "https://cronicaglobal.elespanol.com/vida/mujer-suicida-madrid-desahuciada_202474_102.html", "display_url": "cronicaglobal.elespanol.com/vida/mujer-sui\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1158481702869721094", "edit_history_tweet_ids": ["1199482320530657280"], "id": "1199482320530657280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-27T00:17:25.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1688719158", "edit_history_tweet_ids": ["1199482282945531905"], "id": "1199482282945531905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-27T00:17:16.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "219686633", "in_reply_to_user_id": "34798360", "edit_history_tweet_ids": ["1199482279439015937"], "id": "1199482279439015937", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199292594620157954"}], "created_at": "2019-11-27T00:17:15.000Z", "text": "@piedadcordoba O se suicid\u00f3... Como el soldado que sale en un video contando los abusos que afronta y solicitando cambio de base para salvaguardar su vida.. Pero extra\u00f1amente se suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "piedadcordoba", "id": "34798360"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "840039708843528192", "edit_history_tweet_ids": ["1199482279392956417"], "id": "1199482279392956417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-27T00:17:15.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1160662059887071232", "edit_history_tweet_ids": ["1199482225634553857"], "id": "1199482225634553857", "created_at": "2019-11-27T00:17:02.000Z", "text": "eu quero ser a rainha do baile, ao inv\u00e9s de ter 17 queimando uma B\u00edblia e se sentindo suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.6699, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "983166080964284416", "edit_history_tweet_ids": ["1199482191723581440"], "id": "1199482191723581440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "created_at": "2019-11-27T00:16:54.000Z", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "73947745", "edit_history_tweet_ids": ["1199482143988224000"], "id": "1199482143988224000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199478012678266881"}], "created_at": "2019-11-27T00:16:43.000Z", "text": "RT @CNNChile: Daniela Thumala acad\u00e9mica de @uchile e investigadora de @gerochile, en conversaci\u00f3n con @humbertosichel: \"Cuando un adulto ma\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.6948, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Thumala"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CNNChile", "id": "18248645"}, {"start": 43, "end": 50, "username": "uchile", "id": "7666852"}, {"start": 70, "end": 80, "username": "gerochile", "id": "706884266752348160"}, {"start": 102, "end": 117, "username": "humbertosichel", "id": "50317286"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "386846220", "edit_history_tweet_ids": ["1199482100279336961"], "id": "1199482100279336961", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199315636771528710"}], "created_at": "2019-11-27T00:16:32.000Z", "text": "Cocoy hasta en eso de ser una bebida suicida. https://t.co/YDIsELbQGN", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.785, "type": "Other", "normalized_text": "Cocoy"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/YDIsELbQGN", "expanded_url": "https://twitter.com/__agm7/status/1199315636771528710", "display_url": "twitter.com/__agm7/status/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1128288363394498560", "edit_history_tweet_ids": ["1199482070206164992"], "id": "1199482070206164992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-27T00:16:25.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "105282627", "edit_history_tweet_ids": ["1199482059749838849"], "id": "1199482059749838849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-27T00:16:23.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "117305660", "edit_history_tweet_ids": ["1199482015059501056"], "id": "1199482015059501056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-27T00:16:12.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "430943567", "edit_history_tweet_ids": ["1199481994792652800"], "id": "1199481994792652800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-27T00:16:07.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "336488267", "edit_history_tweet_ids": ["1199481950316224513"], "id": "1199481950316224513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "created_at": "2019-11-27T00:15:56.000Z", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1161436363629240320", "edit_history_tweet_ids": ["1199481904896135168"], "id": "1199481904896135168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199478012678266881"}], "created_at": "2019-11-27T00:15:46.000Z", "text": "RT @CNNChile: Daniela Thumala acad\u00e9mica de @uchile e investigadora de @gerochile, en conversaci\u00f3n con @humbertosichel: \"Cuando un adulto ma\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.6948, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Thumala"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CNNChile", "id": "18248645"}, {"start": 43, "end": 50, "username": "uchile", "id": "7666852"}, {"start": 70, "end": 80, "username": "gerochile", "id": "706884266752348160"}, {"start": 102, "end": 117, "username": "humbertosichel", "id": "50317286"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "786347934178799616", "edit_history_tweet_ids": ["1199481904694726660"], "id": "1199481904694726660", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "created_at": "2019-11-27T00:15:46.000Z", "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3814211363", "edit_history_tweet_ids": ["1199481841318842369"], "id": "1199481841318842369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199408609991561217"}], "created_at": "2019-11-27T00:15:30.000Z", "text": "RT @pdiaz222f: Si Casado no favorece un GB con abstenci\u00f3n total o parcial, iremos a nuevas elecciones con la certeza de q su \u201csocio prefere\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pdiaz222f", "id": "4829313214"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "736011874337071105", "edit_history_tweet_ids": ["1199481795697422336"], "id": "1199481795697422336", "created_at": "2019-11-27T00:15:20.000Z", "text": "Rom\u00e1ntico suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.3991, "type": "Person", "normalized_text": "Rom\u00e1ntico"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "886977897134739459", "edit_history_tweet_ids": ["1199481767897583616"], "id": "1199481767897583616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "created_at": "2019-11-27T00:15:13.000Z", "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "345067995", "edit_history_tweet_ids": ["1199481721038802946"], "id": "1199481721038802946", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "created_at": "2019-11-27T00:15:02.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}]}, "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3814211363", "edit_history_tweet_ids": ["1199481703292649472"], "id": "1199481703292649472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199445848582754304"}], "created_at": "2019-11-27T00:14:58.000Z", "text": "RT @isabel_sez: Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/3wAlePx7Jd", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8017, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "isabel_sez", "id": "867035617"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/3wAlePx7Jd", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1088581574155743234", "edit_history_tweet_ids": ["1199481610661498881"], "id": "1199481610661498881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-27T00:14:35.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "970705070533865472", "edit_history_tweet_ids": ["1199481523944210432"], "id": "1199481523944210432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-27T00:14:15.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "264930511", "edit_history_tweet_ids": ["1199481493694951424"], "id": "1199481493694951424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-27T00:14:08.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "974748478231470086", "edit_history_tweet_ids": ["1199481457498099712"], "id": "1199481457498099712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199478012678266881"}], "created_at": "2019-11-27T00:13:59.000Z", "text": "RT @CNNChile: Daniela Thumala acad\u00e9mica de @uchile e investigadora de @gerochile, en conversaci\u00f3n con @humbertosichel: \"Cuando un adulto ma\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.6948, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Thumala"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CNNChile", "id": "18248645"}, {"start": 43, "end": 50, "username": "uchile", "id": "7666852"}, {"start": 70, "end": 80, "username": "gerochile", "id": "706884266752348160"}, {"start": 102, "end": 117, "username": "humbertosichel", "id": "50317286"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1092086702695419905", "edit_history_tweet_ids": ["1199481274005475329"], "id": "1199481274005475329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-27T00:13:15.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "280507399", "edit_history_tweet_ids": ["1199481233958428674"], "id": "1199481233958428674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-27T00:13:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "12597872", "edit_history_tweet_ids": ["1199481224718422016"], "id": "1199481224718422016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "created_at": "2019-11-27T00:13:03.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "148397504", "edit_history_tweet_ids": ["1199481135639736320"], "id": "1199481135639736320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "created_at": "2019-11-27T00:12:42.000Z", "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "155360678", "edit_history_tweet_ids": ["1199481070166695936"], "id": "1199481070166695936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-27T00:12:27.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "48868884", "edit_history_tweet_ids": ["1199481063799754753"], "id": "1199481063799754753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-27T00:12:25.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "50500903", "edit_history_tweet_ids": ["1199480990902603776"], "id": "1199480990902603776", "created_at": "2019-11-27T00:12:08.000Z", "text": "Soy de naturaleza melanc\u00f3lica, triste, suicida.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "128630072", "in_reply_to_user_id": "1086617736996888576", "edit_history_tweet_ids": ["1199480909948444679"], "id": "1199480909948444679", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199479759207641088"}], "created_at": "2019-11-27T00:11:48.000Z", "text": "@SraSousaS Ent\u00e3o... um futuro com superpopula\u00e7\u00e3o e vida eterna...\nE ai tem uma seita suicida na hist\u00f3ria...\nNada espetacular, mas s\u00e3o 6 epis\u00f3dios, ent\u00e3o \u00e9 interessante.\n\nT\u00f4 no 4 ...vale o tempo! \ud83d\udc4a", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "190006102", "edit_history_tweet_ids": ["1199480904592318469"], "id": "1199480904592318469", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "created_at": "2019-11-27T00:11:47.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "129971448", "edit_history_tweet_ids": ["1199480855393165312"], "id": "1199480855393165312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-27T00:11:35.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "938161128617758720", "edit_history_tweet_ids": ["1199480844739579904"], "id": "1199480844739579904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-27T00:11:33.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1059576438834319361", "edit_history_tweet_ids": ["1199480823768125440"], "id": "1199480823768125440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-27T00:11:28.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "245799268", "edit_history_tweet_ids": ["1199480804298104832"], "id": "1199480804298104832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199478012678266881"}], "created_at": "2019-11-27T00:11:23.000Z", "text": "RT @CNNChile: Daniela Thumala acad\u00e9mica de @uchile e investigadora de @gerochile, en conversaci\u00f3n con @humbertosichel: \"Cuando un adulto ma\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.6948, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Thumala"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CNNChile", "id": "18248645"}, {"start": 43, "end": 50, "username": "uchile", "id": "7666852"}, {"start": 70, "end": 80, "username": "gerochile", "id": "706884266752348160"}, {"start": 102, "end": 117, "username": "humbertosichel", "id": "50317286"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "83431495", "edit_history_tweet_ids": ["1199480742524444672"], "id": "1199480742524444672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-27T00:11:08.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "71831960", "edit_history_tweet_ids": ["1199480730725888000"], "id": "1199480730725888000", "created_at": "2019-11-27T00:11:06.000Z", "text": "Ningu\u00e9m agrediu ele, matou, se fosse o contr\u00e1rio, estariam batendo muito no torcedor rubro negro e os torcedores nanicos exaltando https://t.co/QxjV1U7Q4H", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/QxjV1U7Q4H", "expanded_url": "https://twitter.com/bfrmauro/status/1199126700019404800", "display_url": "twitter.com/bfrmauro/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "1396276904", "edit_history_tweet_ids": ["1199480727827558400"], "id": "1199480727827558400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "created_at": "2019-11-27T00:11:05.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}]}, "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "339389193", "edit_history_tweet_ids": ["1199480673087692805"], "id": "1199480673087692805", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "created_at": "2019-11-27T00:10:52.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "380411401", "edit_history_tweet_ids": ["1199480585829437446"], "id": "1199480585829437446", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199478012678266881"}], "created_at": "2019-11-27T00:10:31.000Z", "text": "RT @CNNChile: Daniela Thumala acad\u00e9mica de @uchile e investigadora de @gerochile, en conversaci\u00f3n con @humbertosichel: \"Cuando un adulto ma\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.6948, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Thumala"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CNNChile", "id": "18248645"}, {"start": 43, "end": 50, "username": "uchile", "id": "7666852"}, {"start": 70, "end": 80, "username": "gerochile", "id": "706884266752348160"}, {"start": 102, "end": 117, "username": "humbertosichel", "id": "50317286"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "716662860", "edit_history_tweet_ids": ["1199480579777015808"], "id": "1199480579777015808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-27T00:10:30.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4851031013", "edit_history_tweet_ids": ["1199480565608656896"], "id": "1199480565608656896", "created_at": "2019-11-27T00:10:26.000Z", "text": "Mas se bem que o anakin matou crian\u00e7as e os caralho a quatro e teve renden\u00e7\u00e3o e foi para a festa dos fantasmas do bem no final n\u00e9 hmmmmmmmmm", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5703, "type": "Person", "normalized_text": "anakin"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "586981196", "edit_history_tweet_ids": ["1199480565076037632"], "id": "1199480565076037632", "created_at": "2019-11-27T00:10:26.000Z", "text": "esse velho caqu\u00e9tico do paulo guedes cita o AI-5 como algo necess\u00e1rio e depois vem inverter a hist\u00f3ria querendo jogar pro colo da esquerda e falar que defende a democracia \nse perdeu no pr\u00f3prio discurso e se matou com a contradi\u00e7\u00e3o", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "paulo guedes"}, {"start": 44, "end": 47, "probability": 0.6386, "type": "Other", "normalized_text": "AI-5"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "124877957", "edit_history_tweet_ids": ["1199480488504778752"], "id": "1199480488504778752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-27T00:10:08.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1197711120150269952", "edit_history_tweet_ids": ["1199480464077131776"], "id": "1199480464077131776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-27T00:10:02.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "791353698756722688", "edit_history_tweet_ids": ["1199480426869469184"], "id": "1199480426869469184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-27T00:09:53.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "194981753", "edit_history_tweet_ids": ["1199480413426720768"], "id": "1199480413426720768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "created_at": "2019-11-27T00:09:50.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}]}, "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "103328809", "edit_history_tweet_ids": ["1199480344837275648"], "id": "1199480344837275648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "created_at": "2019-11-27T00:09:34.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1156552142267781121", "edit_history_tweet_ids": ["1199480256354279424"], "id": "1199480256354279424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "created_at": "2019-11-27T00:09:13.000Z", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "200551586", "edit_history_tweet_ids": ["1199480171830685697"], "id": "1199480171830685697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-27T00:08:52.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "702233036566487040", "edit_history_tweet_ids": ["1199480136942465024"], "id": "1199480136942465024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-27T00:08:44.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "868414922", "edit_history_tweet_ids": ["1199480086812069891"], "id": "1199480086812069891", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "created_at": "2019-11-27T00:08:32.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}]}, "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "173267816", "edit_history_tweet_ids": ["1199480028125450241"], "id": "1199480028125450241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199478012678266881"}], "created_at": "2019-11-27T00:08:18.000Z", "text": "RT @CNNChile: Daniela Thumala acad\u00e9mica de @uchile e investigadora de @gerochile, en conversaci\u00f3n con @humbertosichel: \"Cuando un adulto ma\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.6948, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Thumala"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CNNChile", "id": "18248645"}, {"start": 43, "end": 50, "username": "uchile", "id": "7666852"}, {"start": 70, "end": 80, "username": "gerochile", "id": "706884266752348160"}, {"start": 102, "end": 117, "username": "humbertosichel", "id": "50317286"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "122221274", "edit_history_tweet_ids": ["1199479971519094785"], "id": "1199479971519094785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199478012678266881"}], "created_at": "2019-11-27T00:08:05.000Z", "text": "RT @CNNChile: Daniela Thumala acad\u00e9mica de @uchile e investigadora de @gerochile, en conversaci\u00f3n con @humbertosichel: \"Cuando un adulto ma\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.6948, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Thumala"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CNNChile", "id": "18248645"}, {"start": 43, "end": 50, "username": "uchile", "id": "7666852"}, {"start": 70, "end": 80, "username": "gerochile", "id": "706884266752348160"}, {"start": 102, "end": 117, "username": "humbertosichel", "id": "50317286"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3290545270", "edit_history_tweet_ids": ["1199479870952226816"], "id": "1199479870952226816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199372294050787329"}], "created_at": "2019-11-27T00:07:41.000Z", "text": "RT @SeriesTWBZ: Assim como Joker, 'Aves de Rapina' e o 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn, devem receber classifica\u00e7\u00e3o indicativa +18. http\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.7342, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 35, "end": 48, "probability": 0.9334, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.8949, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 79, "end": 88, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "204936059", "edit_history_tweet_ids": ["1199479862781722624"], "id": "1199479862781722624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-27T00:07:39.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "464006774", "edit_history_tweet_ids": ["1199479746461130752"], "id": "1199479746461130752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199478012678266881"}], "created_at": "2019-11-27T00:07:11.000Z", "text": "RT @CNNChile: Daniela Thumala acad\u00e9mica de @uchile e investigadora de @gerochile, en conversaci\u00f3n con @humbertosichel: \"Cuando un adulto ma\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.6948, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Thumala"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CNNChile", "id": "18248645"}, {"start": 43, "end": 50, "username": "uchile", "id": "7666852"}, {"start": 70, "end": 80, "username": "gerochile", "id": "706884266752348160"}, {"start": 102, "end": 117, "username": "humbertosichel", "id": "50317286"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "903417577447313408", "edit_history_tweet_ids": ["1199479660419174400"], "id": "1199479660419174400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-27T00:06:50.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "99602759", "edit_history_tweet_ids": ["1199479425303285761"], "id": "1199479425303285761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199478012678266881"}], "created_at": "2019-11-27T00:05:54.000Z", "text": "RT @CNNChile: Daniela Thumala acad\u00e9mica de @uchile e investigadora de @gerochile, en conversaci\u00f3n con @humbertosichel: \"Cuando un adulto ma\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.6948, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Thumala"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CNNChile", "id": "18248645"}, {"start": 43, "end": 50, "username": "uchile", "id": "7666852"}, {"start": 70, "end": 80, "username": "gerochile", "id": "706884266752348160"}, {"start": 102, "end": 117, "username": "humbertosichel", "id": "50317286"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2796991742", "edit_history_tweet_ids": ["1199479365010104322"], "id": "1199479365010104322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "created_at": "2019-11-27T00:05:40.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}]}, "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1153498144623251456", "edit_history_tweet_ids": ["1199479312119934976"], "id": "1199479312119934976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199478012678266881"}], "created_at": "2019-11-27T00:05:27.000Z", "text": "RT @CNNChile: Daniela Thumala acad\u00e9mica de @uchile e investigadora de @gerochile, en conversaci\u00f3n con @humbertosichel: \"Cuando un adulto ma\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.6948, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Thumala"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CNNChile", "id": "18248645"}, {"start": 43, "end": 50, "username": "uchile", "id": "7666852"}, {"start": 70, "end": 80, "username": "gerochile", "id": "706884266752348160"}, {"start": 102, "end": 117, "username": "humbertosichel", "id": "50317286"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "724743476466835458", "edit_history_tweet_ids": ["1199479297850986498"], "id": "1199479297850986498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "created_at": "2019-11-27T00:05:24.000Z", "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "244447159", "edit_history_tweet_ids": ["1199479242284777472"], "id": "1199479242284777472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "created_at": "2019-11-27T00:05:11.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "459875338", "edit_history_tweet_ids": ["1199479213360893954"], "id": "1199479213360893954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-27T00:05:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "987862494", "edit_history_tweet_ids": ["1199479195245666304"], "id": "1199479195245666304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-27T00:05:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1188618548396077056", "edit_history_tweet_ids": ["1199479100869632000"], "id": "1199479100869632000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-27T00:04:37.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "809902643648798721", "edit_history_tweet_ids": ["1199479065033551873"], "id": "1199479065033551873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "created_at": "2019-11-27T00:04:29.000Z", "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2808948203", "edit_history_tweet_ids": ["1199479049061642241"], "id": "1199479049061642241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-27T00:04:25.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1014216362145796096", "edit_history_tweet_ids": ["1199479037917310983"], "id": "1199479037917310983", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-27T00:04:22.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "759420395288137728", "in_reply_to_user_id": "230678804", "edit_history_tweet_ids": ["1199478984620347392"], "id": "1199478984620347392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199396710721769472"}], "created_at": "2019-11-27T00:04:09.000Z", "text": "@Urieldesimoni Un suicida con \u00ednfulas, prefiere quedar como un forro maleducado que como un necio. Un boludo importante!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Urieldesimoni", "id": "230678804"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "195347104", "edit_history_tweet_ids": ["1199478919038144515"], "id": "1199478919038144515", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-27T00:03:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3003254493", "edit_history_tweet_ids": ["1199478875765514240"], "id": "1199478875765514240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199422803558248448"}], "created_at": "2019-11-27T00:03:43.000Z", "text": "RT @isentinelli: A Napoli ora c\u2019\u00e8 una panchina rossa in memoria di Tiziana Cantone, vittima di \u201cRevenge Porn\u201d, morta suicida per la gogna m\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "isentinelli", "id": "2827548365"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2601076702", "edit_history_tweet_ids": ["1199478853296676865"], "id": "1199478853296676865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-27T00:03:38.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1039713821252833282", "edit_history_tweet_ids": ["1199478842613743616"], "id": "1199478842613743616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-27T00:03:35.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1131944842181976065", "edit_history_tweet_ids": ["1199478831050117120"], "id": "1199478831050117120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "created_at": "2019-11-27T00:03:33.000Z", "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1198417559147732994", "edit_history_tweet_ids": ["1199478794437967872"], "id": "1199478794437967872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-27T00:03:24.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2545700894", "edit_history_tweet_ids": ["1199478755774869505"], "id": "1199478755774869505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-27T00:03:15.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1094590017513684994", "edit_history_tweet_ids": ["1199478738678927360"], "id": "1199478738678927360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-27T00:03:11.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "870449053787721730", "in_reply_to_user_id": "2977539507", "edit_history_tweet_ids": ["1199478713877815298"], "id": "1199478713877815298", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199459062984925187"}], "created_at": "2019-11-27T00:03:05.000Z", "text": "@PeruanoComunica Pero la Dra se est\u00e1 demorando mucho o est\u00e1 esperando que se instale el congreso o la JNJ. Espero ese d\u00eda y no vaya a ser como el suicida q me dej\u00f3 con las ganas", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 27, "probability": 0.4459, "type": "Other", "normalized_text": "Dra"}, {"start": 102, "end": 104, "probability": 0.4752, "type": "Organization", "normalized_text": "JNJ"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1192460329349009411", "edit_history_tweet_ids": ["1199478701936779265"], "id": "1199478701936779265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}], "created_at": "2019-11-27T00:03:02.000Z", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "345637474", "edit_history_tweet_ids": ["1199478591555350528"], "id": "1199478591555350528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199478012678266881"}], "created_at": "2019-11-27T00:02:36.000Z", "text": "RT @CNNChile: Daniela Thumala acad\u00e9mica de @uchile e investigadora de @gerochile, en conversaci\u00f3n con @humbertosichel: \"Cuando un adulto ma\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.6948, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Thumala"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CNNChile", "id": "18248645"}, {"start": 43, "end": 50, "username": "uchile", "id": "7666852"}, {"start": 70, "end": 80, "username": "gerochile", "id": "706884266752348160"}, {"start": 102, "end": 117, "username": "humbertosichel", "id": "50317286"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "773926507", "edit_history_tweet_ids": ["1199478563247919104"], "id": "1199478563247919104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-27T00:02:29.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "867052094", "edit_history_tweet_ids": ["1199478536182079494"], "id": "1199478536182079494", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "created_at": "2019-11-27T00:02:22.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}]}, "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2971305605", "edit_history_tweet_ids": ["1199478534990749697"], "id": "1199478534990749697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199478012678266881"}], "created_at": "2019-11-27T00:02:22.000Z", "text": "RT @CNNChile: Daniela Thumala acad\u00e9mica de @uchile e investigadora de @gerochile, en conversaci\u00f3n con @humbertosichel: \"Cuando un adulto ma\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.6948, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Thumala"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CNNChile", "id": "18248645"}, {"start": 43, "end": 50, "username": "uchile", "id": "7666852"}, {"start": 70, "end": 80, "username": "gerochile", "id": "706884266752348160"}, {"start": 102, "end": 117, "username": "humbertosichel", "id": "50317286"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "227792521", "edit_history_tweet_ids": ["1199478433421676545"], "id": "1199478433421676545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "created_at": "2019-11-27T00:01:58.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}]}, "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2489191922", "edit_history_tweet_ids": ["1199478345802625024"], "id": "1199478345802625024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199478012678266881"}], "created_at": "2019-11-27T00:01:37.000Z", "text": "RT @CNNChile: Daniela Thumala acad\u00e9mica de @uchile e investigadora de @gerochile, en conversaci\u00f3n con @humbertosichel: \"Cuando un adulto ma\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.6948, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Thumala"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CNNChile", "id": "18248645"}, {"start": 43, "end": 50, "username": "uchile", "id": "7666852"}, {"start": 70, "end": 80, "username": "gerochile", "id": "706884266752348160"}, {"start": 102, "end": 117, "username": "humbertosichel", "id": "50317286"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1090810037788921858", "edit_history_tweet_ids": ["1199478277343207424"], "id": "1199478277343207424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-27T00:01:21.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "519186246", "edit_history_tweet_ids": ["1199478244837404674"], "id": "1199478244837404674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-27T00:01:13.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "161797235", "edit_history_tweet_ids": ["1199478213963059201"], "id": "1199478213963059201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-27T00:01:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1096132693597868033", "edit_history_tweet_ids": ["1199478103610920960"], "id": "1199478103610920960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199478012678266881"}], "created_at": "2019-11-27T00:00:39.000Z", "text": "RT @CNNChile: Daniela Thumala acad\u00e9mica de @uchile e investigadora de @gerochile, en conversaci\u00f3n con @humbertosichel: \"Cuando un adulto ma\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.6948, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Thumala"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CNNChile", "id": "18248645"}, {"start": 43, "end": 50, "username": "uchile", "id": "7666852"}, {"start": 70, "end": 80, "username": "gerochile", "id": "706884266752348160"}, {"start": 102, "end": 117, "username": "humbertosichel", "id": "50317286"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "384582653", "edit_history_tweet_ids": ["1199478097223045120"], "id": "1199478097223045120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-27T00:00:38.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "352890151", "edit_history_tweet_ids": ["1199478047977693184"], "id": "1199478047977693184", "created_at": "2019-11-27T00:00:26.000Z", "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/qt4gN91hgz", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/qt4gN91hgz", "expanded_url": "https://laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se-suicida-por-que-su-padre-la-violaba-y-su-madre-lo-permitia-20190228-0014.html?fbclid=IwAR0RLhIkG2RHbuUulJsc9yguqtLnn-N92Yj86S_qjkNRqLwypWua07cUDNY", "display_url": "laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1659249086", "edit_history_tweet_ids": ["1199478041568780288"], "id": "1199478041568780288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "created_at": "2019-11-27T00:00:24.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}]}, "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1190804610807717889", "edit_history_tweet_ids": ["1199478041484943360"], "id": "1199478041484943360", "created_at": "2019-11-27T00:00:24.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 14, "tag": "PeonSanchez"}, {"start": 36, "end": 48, "tag": "PeonSanchez"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 13, "probability": 0.9385, "type": "Person", "normalized_text": "PeonSanchez"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9437, "type": "Person", "normalized_text": "PeonSanchez"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/CABHPu0TcY", "expanded_url": "https://twitter.com/Mazzinguerzett1/status/1199369762083659776", "display_url": "twitter.com/Mazzinguerzett\u2026"}]}, "text": "A #PeonSanchez no le importa nada. \n#PeonSanchez est\u00e1 en modo suicida por el poder, y nos arrastra al abismo a todos, todas y todes. Nos jugamos nuestro presente y nuestro futuro https://t.co/CABHPu0TcY", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "18248645", "edit_history_tweet_ids": ["1199478012678266881"], "id": "1199478012678266881", "created_at": "2019-11-27T00:00:18.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 230, "end": 240, "tag": "Futuro360"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.636, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Thumala"}, {"start": 231, "end": 239, "probability": 0.5755, "type": "Other", "normalized_text": "Futuro360"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 36, "username": "uchile", "id": "7666852"}, {"start": 56, "end": 66, "username": "gerochile", "id": "706884266752348160"}, {"start": 88, "end": 103, "username": "humbertosichel", "id": "50317286"}, {"start": 245, "end": 254, "username": "CNNChile", "id": "18248645"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/4k8WZIccRc", "expanded_url": "https://www.futuro360.com/", "display_url": "futuro360.com"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/PxMH6lPFIV", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNChile/status/1199478012678266881/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/PxMH6lPFIV", "media_key": "7_1199477969695064064"}]}, "text": "Daniela Thumala acad\u00e9mica de @uchile e investigadora de @gerochile, en conversaci\u00f3n con @humbertosichel: \"Cuando un adulto mayor manifiesta alg\u00fan signo suicida, hay que tomarlo en serio\". Uno de cuatro intentos se consuma | Sigue #Futuro360 por @CNNChile https://t.co/4k8WZIccRc https://t.co/PxMH6lPFIV", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 2}}, {"author_id": "780398249412788224", "edit_history_tweet_ids": ["1199478012208721921"], "id": "1199478012208721921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "created_at": "2019-11-27T00:00:17.000Z", "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1041301219002658816", "edit_history_tweet_ids": ["1199477992017342465"], "id": "1199477992017342465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-27T00:00:13.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3437473576", "edit_history_tweet_ids": ["1199477957582082048"], "id": "1199477957582082048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "created_at": "2019-11-27T00:00:04.000Z", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "780275655690727424", "edit_history_tweet_ids": ["1199477936740536320"], "id": "1199477936740536320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199469585331871744"}], "created_at": "2019-11-26T23:59:59.000Z", "text": "RT @Ozsuicideaaa: Follow me on Instagram for more content! -&gt; suicida_del_oz", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9178, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Ozsuicideaaa", "id": "2958263724"}]}, "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1095421599912726533", "edit_history_tweet_ids": ["1199477855912177666"], "id": "1199477855912177666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:59:40.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "637395381", "edit_history_tweet_ids": ["1199477842456780801"], "id": "1199477842456780801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:59:37.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "278174325", "edit_history_tweet_ids": ["1199477841311739904"], "id": "1199477841311739904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T23:59:37.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "251914789", "edit_history_tweet_ids": ["1199477742422675456"], "id": "1199477742422675456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "created_at": "2019-11-26T23:59:13.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1190513782994419713", "edit_history_tweet_ids": ["1199477653213978636"], "id": "1199477653213978636", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:58:52.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "197151714", "edit_history_tweet_ids": ["1199477631382634496"], "id": "1199477631382634496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:58:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "917849684", "edit_history_tweet_ids": ["1199477625745559552"], "id": "1199477625745559552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "created_at": "2019-11-26T23:58:45.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}]}, "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1150903627869052929", "edit_history_tweet_ids": ["1199477581478813697"], "id": "1199477581478813697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:58:35.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "994254877080653825", "edit_history_tweet_ids": ["1199477533168812039"], "id": "1199477533168812039", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:58:23.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1461206587", "edit_history_tweet_ids": ["1199477495818588160"], "id": "1199477495818588160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T23:58:14.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3634802422", "edit_history_tweet_ids": ["1199477487811608577"], "id": "1199477487811608577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199442463636758528"}], "created_at": "2019-11-26T23:58:12.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 37, "tag": "OdioPufosYCosturas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}]}, "text": "RT @anarkolandia: #OdioPufosYCosturas o lo que es lo mismo... fascistas, delincuentes y mis\u00f3ginos... que tenga cuidado casado, el cu\u00f1ado il\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "848102191", "edit_history_tweet_ids": ["1199477314591043585"], "id": "1199477314591043585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "created_at": "2019-11-26T23:57:31.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}]}, "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2175092597", "edit_history_tweet_ids": ["1199477310967169025"], "id": "1199477310967169025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:57:30.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "184019204", "edit_history_tweet_ids": ["1199477293342695425"], "id": "1199477293342695425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:57:26.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "224874411", "edit_history_tweet_ids": ["1199477292789055489"], "id": "1199477292789055489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199476918657208322"}], "created_at": "2019-11-26T23:57:26.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "TeAmamosOso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DrMFuentes", "id": "388534199"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/tNv829qauN", "expanded_url": "https://twitter.com/DrMFuentes/status/1199476918657208322/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tNv829qauN", "media_key": "3_1199476910788661248"}]}, "text": "RT @DrMFuentes: #TeAmamosOso\nSi no existe la memoria, todo lo nuestro es suicida. https://t.co/tNv829qauN", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1053814400950382592", "edit_history_tweet_ids": ["1199477263428964352"], "id": "1199477263428964352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:57:19.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "880825091722018816", "edit_history_tweet_ids": ["1199477259716968449"], "id": "1199477259716968449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:57:18.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "72739988", "edit_history_tweet_ids": ["1199477249386270720"], "id": "1199477249386270720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:57:16.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "173300913", "edit_history_tweet_ids": ["1199477196378824704"], "id": "1199477196378824704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T23:57:03.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3040000703", "edit_history_tweet_ids": ["1199477175868637184"], "id": "1199477175868637184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:56:58.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "614608066", "edit_history_tweet_ids": ["1199477147448020993"], "id": "1199477147448020993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:56:51.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1111502163472207872", "edit_history_tweet_ids": ["1199477108961136645"], "id": "1199477108961136645", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:56:42.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "184115785", "edit_history_tweet_ids": ["1199477108403294208"], "id": "1199477108403294208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:56:42.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "102270987", "edit_history_tweet_ids": ["1199477073288540161"], "id": "1199477073288540161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:56:34.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2544130541", "edit_history_tweet_ids": ["1199477044834377733"], "id": "1199477044834377733", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "created_at": "2019-11-26T23:56:27.000Z", "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "748895639401103360", "edit_history_tweet_ids": ["1199477042590441472"], "id": "1199477042590441472", "created_at": "2019-11-26T23:56:26.000Z", "text": "Paro en Colombia: Joven militar se suicida tras ser intimidado por apoyar a manifestantes | Abya Yala Digital https://t.co/xsu6XHuO5e", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.9866, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 92, "end": 108, "probability": 0.9239, "type": "Other", "normalized_text": "Abya Yala Digital"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/xsu6XHuO5e", "expanded_url": "http://abyayala.tv.bo/index.php/2019/11/26/paro-en-colombia-joven-militar-se-suicida-tras-ser-intimidado-por-apoyar-a-manifestantes/", "display_url": "abyayala.tv.bo/index.php/2019\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "882678192108122112", "edit_history_tweet_ids": ["1199476976202981376"], "id": "1199476976202981376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:56:10.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "568517416", "edit_history_tweet_ids": ["1199476971736117248"], "id": "1199476971736117248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T23:56:09.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1281777744", "edit_history_tweet_ids": ["1199476963620073473"], "id": "1199476963620073473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:56:07.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "155756469", "edit_history_tweet_ids": ["1199476929159667717"], "id": "1199476929159667717", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T23:55:59.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "388534199", "edit_history_tweet_ids": ["1199476918657208322"], "id": "1199476918657208322", "created_at": "2019-11-26T23:55:57.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "TeAmamosOso"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/tNv829qauN", "expanded_url": "https://twitter.com/DrMFuentes/status/1199476918657208322/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tNv829qauN", "media_key": "3_1199476910788661248"}]}, "text": "#TeAmamosOso\nSi no existe la memoria, todo lo nuestro es suicida. https://t.co/tNv829qauN", "lang": "es", "geo": {"place_id": "004b853c78703c20"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "777263560854503424", "edit_history_tweet_ids": ["1199476914500591619"], "id": "1199476914500591619", "created_at": "2019-11-26T23:55:56.000Z", "text": "Soldado se suicida por presiones al apoyar el paro nacional en Colombia https://t.co/wW7MLf5qnp via @YouTube", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.702, "type": "Person", "normalized_text": "Soldado"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 100, "end": 108, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/wW7MLf5qnp", "expanded_url": "https://youtu.be/778iekxLCtg", "display_url": "youtu.be/778iekxLCtg"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1176168663956803585", "edit_history_tweet_ids": ["1199476885530566657"], "id": "1199476885530566657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:55:49.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "69877016", "edit_history_tweet_ids": ["1199476882187718657"], "id": "1199476882187718657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T23:55:48.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "365155580", "edit_history_tweet_ids": ["1199476850050899969"], "id": "1199476850050899969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:55:40.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "502268472", "edit_history_tweet_ids": ["1199476807344492544"], "id": "1199476807344492544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T23:55:30.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "274663197", "edit_history_tweet_ids": ["1199476720186929154"], "id": "1199476720186929154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:55:09.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "321763801", "edit_history_tweet_ids": ["1199476686510841857"], "id": "1199476686510841857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "created_at": "2019-11-26T23:55:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}]}, "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "970464160520790016", "edit_history_tweet_ids": ["1199476671533002752"], "id": "1199476671533002752", "created_at": "2019-11-26T23:54:58.000Z", "text": "Creo que hoy si dorm\u00ed bien, ni tengo el irrefrenable deseo suicida y madoquista de opinar sobre la marcha feminista como 3n ocasiones anteriores", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2664879045", "edit_history_tweet_ids": ["1199476636963487744"], "id": "1199476636963487744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:54:50.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "138203916", "edit_history_tweet_ids": ["1199476617149648896"], "id": "1199476617149648896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T23:54:45.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "857064854", "edit_history_tweet_ids": ["1199476485196783624"], "id": "1199476485196783624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:54:13.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1078632105595363328", "edit_history_tweet_ids": ["1199476459317989379"], "id": "1199476459317989379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:54:07.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "310500914", "edit_history_tweet_ids": ["1199476419446951936"], "id": "1199476419446951936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T23:53:58.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "57108105", "edit_history_tweet_ids": ["1199476401029701632"], "id": "1199476401029701632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T23:53:53.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "105184567", "edit_history_tweet_ids": ["1199476389310816262"], "id": "1199476389310816262", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T23:53:51.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1033882272993345540", "edit_history_tweet_ids": ["1199476350639321089"], "id": "1199476350639321089", "created_at": "2019-11-26T23:53:41.000Z", "text": "Eu queria pedir perd\u00e3o se a minhas piadas sobre religi\u00e3o ofendem algu\u00e9m, eu n\u00e3o quero ser desrespeitosa com as pessoas assim como a igreja cat\u00f3lica foi quando matou milhares de pessoas que discordavam das suas opini\u00f5es retr\u00f3gradas e sem sentido...\nPaz", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "943891789408239616", "edit_history_tweet_ids": ["1199476238999588864"], "id": "1199476238999588864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}], "created_at": "2019-11-26T23:53:15.000Z", "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1067773475862052866", "edit_history_tweet_ids": ["1199476210079846400"], "id": "1199476210079846400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:53:08.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "739898445826281472", "edit_history_tweet_ids": ["1199476111144562695"], "id": "1199476111144562695", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "created_at": "2019-11-26T23:52:44.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "272699714", "edit_history_tweet_ids": ["1199476079498543109"], "id": "1199476079498543109", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199292404693708801"}], "created_at": "2019-11-26T23:52:37.000Z", "text": "RT @ana_ana3103: Num pa\u00eds democr\u00e1tico, essa afirma\u00e7\u00e3o de um ministro,  que se a popula\u00e7\u00e3o protestar contra a destrui\u00e7\u00e3o de seus direitos fu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ana_ana3103", "id": "1050478391902830592"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "460226722", "edit_history_tweet_ids": ["1199476056320860160"], "id": "1199476056320860160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:52:31.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "358533927", "edit_history_tweet_ids": ["1199475991212699648"], "id": "1199475991212699648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:52:16.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1262097654", "edit_history_tweet_ids": ["1199475920417050624"], "id": "1199475920417050624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:51:59.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "614875773", "edit_history_tweet_ids": ["1199475893732859904"], "id": "1199475893732859904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:51:52.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2960461745", "edit_history_tweet_ids": ["1199475854293819397"], "id": "1199475854293819397", "created_at": "2019-11-26T23:51:43.000Z", "text": "Paro en Colombia: militar se suicida tras ser intimidado por apoyar a manifestantes contra Iv\u00e1n Duque [VIDEO] https://t.co/86juqOXu5H", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.9881, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 91, "end": 100, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Iv\u00e1n Duque"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/86juqOXu5H", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/11/26/colombia-joven-militar-se-suicida-brandon-cely-paez-por-protestas-contra-ivan-duque-video/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/11/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "214461328", "edit_history_tweet_ids": ["1199475771733090305"], "id": "1199475771733090305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:51:23.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "748334468826443776", "edit_history_tweet_ids": ["1199475763575185413"], "id": "1199475763575185413", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:51:21.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "910567436524670977", "edit_history_tweet_ids": ["1199475734173167616"], "id": "1199475734173167616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T23:51:14.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1140749149966610433", "in_reply_to_user_id": "267750659", "edit_history_tweet_ids": ["1199475708889878528"], "id": "1199475708889878528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199301087716614144"}], "created_at": "2019-11-26T23:51:08.000Z", "text": "@ccifuentesh @FridaSiKahlo Se suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ccifuentesh", "id": "267750659"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1129459655774810113", "in_reply_to_user_id": "1129459655774810113", "edit_history_tweet_ids": ["1199475643320274945"], "id": "1199475643320274945", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199475289409101829"}], "created_at": "2019-11-26T23:50:53.000Z", "text": "Logo vos lamentades cando unha muller se suicida porque difunden un v\u00eddeo sexual dela, pois isto \u00e9 peor que un simple v\u00eddeo sexual, \u00e9 unha muller sendo violada. De verdade que non te\u00f1o palabras para describir a t\u00f3dalas persoas que compartides tal cousa, que falta de vergo\u00f1a.", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.3442, "type": "Person", "normalized_text": "muller"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "954715321704878082", "edit_history_tweet_ids": ["1199475587078856704"], "id": "1199475587078856704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T23:50:39.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "149636438", "edit_history_tweet_ids": ["1199475579529154561"], "id": "1199475579529154561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:50:37.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1082276692884885505", "edit_history_tweet_ids": ["1199475557878128640"], "id": "1199475557878128640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:50:32.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "138015773", "edit_history_tweet_ids": ["1199475541038051333"], "id": "1199475541038051333", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:50:28.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "24524962", "edit_history_tweet_ids": ["1199475521429659649"], "id": "1199475521429659649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "created_at": "2019-11-26T23:50:24.000Z", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1092154691214106631", "edit_history_tweet_ids": ["1199475516740395011"], "id": "1199475516740395011", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:50:23.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1016017304818241536", "edit_history_tweet_ids": ["1199475439577837568"], "id": "1199475439577837568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:50:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4884879261", "edit_history_tweet_ids": ["1199475376176713728"], "id": "1199475376176713728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "created_at": "2019-11-26T23:49:49.000Z", "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "149687084", "edit_history_tweet_ids": ["1199475349039525888"], "id": "1199475349039525888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:49:43.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "369881415", "edit_history_tweet_ids": ["1199475325618524161"], "id": "1199475325618524161", "created_at": "2019-11-26T23:49:37.000Z", "text": "porra fiquei atordoado nesse beat\nme levou pra longe no balan\u00e7o do vice city\nse fica sentado no banco ariel te esmaga com um fifty\nmais chato no feat c\u00ea n\u00e3o acha fi\nautotune \u00e9 o caralho s\u00f3 bomba pique dinamite\ns\u00f3 pedrada meteorito que matou os dino r.i.p", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 106, "probability": 0.4826, "type": "Person", "normalized_text": "ariel"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "46693157", "edit_history_tweet_ids": ["1199475303963381763"], "id": "1199475303963381763", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:49:32.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "148429278", "edit_history_tweet_ids": ["1199475300129787907"], "id": "1199475300129787907", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:49:31.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "290025349", "edit_history_tweet_ids": ["1199475291674025987"], "id": "1199475291674025987", "created_at": "2019-11-26T23:49:29.000Z", "text": "Quase perdi a fuvest pq bem no dia a go* h*ra se suicidou e foi um gatilho gigantesco pra mim, n conseguia falar nem almo\u00e7ar, mas a vida n pode parar por causa disso infelizmente, meu futuro tava l\u00e1 naquela prova", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "249116196", "edit_history_tweet_ids": ["1199475175902863365"], "id": "1199475175902863365", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:49:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1089330935206682625", "edit_history_tweet_ids": ["1199475171410747397"], "id": "1199475171410747397", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:49:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "278600715", "edit_history_tweet_ids": ["1199475167564566530"], "id": "1199475167564566530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:48:59.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1950600187", "edit_history_tweet_ids": ["1199475120441614337"], "id": "1199475120441614337", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199111247779774464"}], "created_at": "2019-11-26T23:48:48.000Z", "text": "Que clase hombre se suicida por una denuncia falsa de una mina, el hombre patriarcal sale orgulloso y se r\u00ede frente a los insultos , tibios de mierda https://t.co/a5in0ToHrx", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/a5in0ToHrx", "expanded_url": "https://twitter.com/RiverPlate_9/status/1199111247779774464", "display_url": "twitter.com/RiverPlate_9/s\u2026"}]}}, {"author_id": "1081773887988420608", "edit_history_tweet_ids": ["1199475062669238272"], "id": "1199475062669238272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "created_at": "2019-11-26T23:48:34.000Z", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "145267609", "in_reply_to_user_id": "1008924812985716736", "edit_history_tweet_ids": ["1199475046126882822"], "id": "1199475046126882822", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199346657285951489"}], "created_at": "2019-11-26T23:48:30.000Z", "text": "@RenAlmeyda1 Pero wn, es que no podis ser tan suicida, te veo con esa camiseta en la calle y despues estarias sacando numero para conversar con San Pedro", "entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 152, "probability": 0.3763, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RenAlmeyda1", "id": "1008924812985716736"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "343111222", "edit_history_tweet_ids": ["1199474987419275266"], "id": "1199474987419275266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "created_at": "2019-11-26T23:48:16.000Z", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "406493450", "edit_history_tweet_ids": ["1199474870565965824"], "id": "1199474870565965824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:47:48.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "268405094", "edit_history_tweet_ids": ["1199474847031713792"], "id": "1199474847031713792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:47:43.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1129504967008641024", "edit_history_tweet_ids": ["1199474825804337152"], "id": "1199474825804337152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:47:38.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "63731412", "edit_history_tweet_ids": ["1199474752932462592"], "id": "1199474752932462592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199473462139670528"}], "created_at": "2019-11-26T23:47:20.000Z", "text": "RT @solehiguera: Que d\u00eda de mierda para Colombia, pap\u00e1 bomba de manifestantes deja grave a un polic\u00eda, joven muere por ataque de la polic\u00eda\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "solehiguera", "id": "311817811"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1189994323456253952", "edit_history_tweet_ids": ["1199474738038497280"], "id": "1199474738038497280", "created_at": "2019-11-26T23:47:17.000Z", "text": "Hoje eu tive um pensamento suicida. Parece que uma vez que isso passa pela sua cabe\u00e7a, sempre volta. Pelo menos agora eu sei que \u00e9 passageiro e como sair dessa. Tamb\u00e9m sei o motivo. Vou tomar meu psicod\u00e9lico, \u00e9 certeza que vai ser melhor do que v\u00e1rias caixas de Prozac.", "entities": {"annotations": [{"start": 262, "end": 267, "probability": 0.4356, "type": "Organization", "normalized_text": "Prozac"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3252867328", "edit_history_tweet_ids": ["1199474719545839618"], "id": "1199474719545839618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199356195204677636"}], "created_at": "2019-11-26T23:47:12.000Z", "text": "RT @omelete: Seguindo o enorme sucesso de Coringa, Aves de Rapina e Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn tamb\u00e9m deve ser destinados ao p\u00fablico a\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.4706, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 51, "end": 64, "probability": 0.7525, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 68, "end": 84, "probability": 0.5252, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 89, "end": 98, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "305815206", "edit_history_tweet_ids": ["1199474677644701702"], "id": "1199474677644701702", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "created_at": "2019-11-26T23:47:02.000Z", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "973036528111947776", "edit_history_tweet_ids": ["1199474671151992832"], "id": "1199474671151992832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:47:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2883272661", "edit_history_tweet_ids": ["1199474658900430849"], "id": "1199474658900430849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "created_at": "2019-11-26T23:46:58.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}]}, "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "338595239", "in_reply_to_user_id": "533677249", "edit_history_tweet_ids": ["1199474623437508609"], "id": "1199474623437508609", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199469986877759490"}], "created_at": "2019-11-26T23:46:50.000Z", "text": "@antusa Sale pacto activo suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "antusa", "id": "533677249"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "935970372389953537", "edit_history_tweet_ids": ["1199474589019058178"], "id": "1199474589019058178", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:46:41.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "548869584", "edit_history_tweet_ids": ["1199474531527798784"], "id": "1199474531527798784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:46:28.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "186886302", "edit_history_tweet_ids": ["1199474497700667392"], "id": "1199474497700667392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:46:20.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "752133472584597504", "edit_history_tweet_ids": ["1199474460887277568"], "id": "1199474460887277568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:46:11.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "145340246", "edit_history_tweet_ids": ["1199474394827034624"], "id": "1199474394827034624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:45:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "979129982445408256", "edit_history_tweet_ids": ["1199474376929886208"], "id": "1199474376929886208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:45:51.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "292418240", "edit_history_tweet_ids": ["1199474368717426688"], "id": "1199474368717426688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:45:49.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "144828302", "in_reply_to_user_id": "3085725283", "edit_history_tweet_ids": ["1199474330570244108"], "id": "1199474330570244108", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199473758110699521"}], "created_at": "2019-11-26T23:45:40.000Z", "text": "@pedro_montemor Vou fazer \u00e9 uma ataque suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "pedro_montemor", "id": "1482642864580481025"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "243208259", "edit_history_tweet_ids": ["1199474240363347970"], "id": "1199474240363347970", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "created_at": "2019-11-26T23:45:18.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}]}, "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "939294554", "in_reply_to_user_id": "1039202044853317633", "edit_history_tweet_ids": ["1199474226597711878"], "id": "1199474226597711878", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199434192112762880"}], "created_at": "2019-11-26T23:45:15.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 102, "tag": "DemuestraPuesImbecil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "gloria71714900", "id": "1039202044853317633"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "CostaGino", "id": "4363374021"}]}, "text": "@gloria71714900 @CostaGino Como dijo uno de tus h\u00e9roes suicida corrupto y ratero #DemuestraPuesImbecil", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "382917717", "edit_history_tweet_ids": ["1199474177952100352"], "id": "1199474177952100352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:45:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "868148587", "edit_history_tweet_ids": ["1199474166396837888"], "id": "1199474166396837888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "created_at": "2019-11-26T23:45:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}]}, "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "877488890420002816", "edit_history_tweet_ids": ["1199474159954333698"], "id": "1199474159954333698", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:44:59.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "775387518489460737", "edit_history_tweet_ids": ["1199474103972978689"], "id": "1199474103972978689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:44:46.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1198038705182793728", "edit_history_tweet_ids": ["1199474081134972930"], "id": "1199474081134972930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:44:40.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "843122158188552192", "edit_history_tweet_ids": ["1199474064097710083"], "id": "1199474064097710083", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:44:36.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2354861737", "edit_history_tweet_ids": ["1199474047693840384"], "id": "1199474047693840384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:44:32.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "751215752896733184", "edit_history_tweet_ids": ["1199474038478966784"], "id": "1199474038478966784", "created_at": "2019-11-26T23:44:30.000Z", "text": "[26/11 20:38] Madu: ningu\u00e9m nunca se matou\n[26/11 20:38] Madu: Uma hist\u00f3ria linda de ex,atual e amante\n[26/11 20:38] Madu: Kkkkkkkkkkkkk\n[26/11 20:39] Minha Corna: KKKKKKKKKKKKKKK\n[26/11 20:39] Minha Corna: Pelo menos uma porrada tem q sair", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.8132, "type": "Other", "normalized_text": "Madu"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.7926, "type": "Other", "normalized_text": "Madu"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.8173, "type": "Other", "normalized_text": "Madu"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "138206189", "edit_history_tweet_ids": ["1199473968429830144"], "id": "1199473968429830144", "created_at": "2019-11-26T23:44:13.000Z", "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/BNg7Jnqfpw", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/BNg7Jnqfpw", "expanded_url": "https://laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se-suicida-por-que-su-padre-la-violaba-y-su-madre-lo-permitia-20190228-0014.html?fbclid=IwAR0RLhIkG2RHbuUulJsc9yguqtLnn-N92Yj86S_qjkNRqLwypWua07cUDNY", "display_url": "laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2932543743", "edit_history_tweet_ids": ["1199473919054565376"], "id": "1199473919054565376", "created_at": "2019-11-26T23:44:02.000Z", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/zK9my1691X", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/zK9my1691X", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR3RacTx4PbUBRE_02wrdX4NYmUlDj9tG39X-1mLq1m8naNNy6nx-OwRKiQ#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=fb&vli=Salud", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "309369612", "edit_history_tweet_ids": ["1199473860195827712"], "id": "1199473860195827712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199473462139670528"}], "created_at": "2019-11-26T23:43:48.000Z", "text": "RT @solehiguera: Que d\u00eda de mierda para Colombia, pap\u00e1 bomba de manifestantes deja grave a un polic\u00eda, joven muere por ataque de la polic\u00eda\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "solehiguera", "id": "311817811"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "314853561", "edit_history_tweet_ids": ["1199473858266456065"], "id": "1199473858266456065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:43:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2876183431", "edit_history_tweet_ids": ["1199473793258983424"], "id": "1199473793258983424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199473462139670528"}], "created_at": "2019-11-26T23:43:32.000Z", "text": "RT @solehiguera: Que d\u00eda de mierda para Colombia, pap\u00e1 bomba de manifestantes deja grave a un polic\u00eda, joven muere por ataque de la polic\u00eda\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "solehiguera", "id": "311817811"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "46043583", "edit_history_tweet_ids": ["1199473765412933633"], "id": "1199473765412933633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:43:25.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "336325141", "edit_history_tweet_ids": ["1199473755044663298"], "id": "1199473755044663298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T23:43:23.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1088982094028722181", "edit_history_tweet_ids": ["1199473651256569857"], "id": "1199473651256569857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "created_at": "2019-11-26T23:42:58.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}]}, "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "93278289", "edit_history_tweet_ids": ["1199473573649403904"], "id": "1199473573649403904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T23:42:39.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "131526850", "edit_history_tweet_ids": ["1199473560009543682"], "id": "1199473560009543682", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:42:36.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "110262785", "edit_history_tweet_ids": ["1199473550282907648"], "id": "1199473550282907648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T23:42:34.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "366239324", "edit_history_tweet_ids": ["1199473517760274432"], "id": "1199473517760274432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:42:26.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "216567113", "edit_history_tweet_ids": ["1199473507299667970"], "id": "1199473507299667970", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T23:42:23.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "104263562", "edit_history_tweet_ids": ["1199473479843811328"], "id": "1199473479843811328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T23:42:17.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3517626142", "edit_history_tweet_ids": ["1199473476060491781"], "id": "1199473476060491781", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:42:16.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "311817811", "edit_history_tweet_ids": ["1199473462139670528"], "id": "1199473462139670528", "created_at": "2019-11-26T23:42:13.000Z", "text": "Que d\u00eda de mierda para Colombia, pap\u00e1 bomba de manifestantes deja grave a un polic\u00eda, joven muere por ataque de la polic\u00eda y un soldado se suicida luego de dejar un mensaje a favor del paro y reportando que lo instigan.\n\nNo somos enemigos, somos los mks que se matan entre ellos", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9893, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 30, "quote_count": 0}}, {"author_id": "381507284", "edit_history_tweet_ids": ["1199473374621253632"], "id": "1199473374621253632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:41:52.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1183842033384984579", "edit_history_tweet_ids": ["1199473296212975616"], "id": "1199473296212975616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198525912779821057"}], "created_at": "2019-11-26T23:41:33.000Z", "text": "RT @YungbludCharts: \u26d3| Eu sei que faz uns 2 ou 3 dias que saiu a reportagem da Fox falando que o Dom \u00e9 suicida e seu nome art\u00edstico \u00e9 ligad\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 81, "probability": 0.6064, "type": "Organization", "normalized_text": "Fox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "YungbludCharts", "id": "1349593816832028672"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4849362863", "edit_history_tweet_ids": ["1199473294505848835"], "id": "1199473294505848835", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "created_at": "2019-11-26T23:41:33.000Z", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2683183475", "edit_history_tweet_ids": ["1199473283021672448"], "id": "1199473283021672448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:41:30.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "620973837", "edit_history_tweet_ids": ["1199473279813259264"], "id": "1199473279813259264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T23:41:29.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3942491121", "in_reply_to_user_id": "825833259598802946", "edit_history_tweet_ids": ["1199473257814134784"], "id": "1199473257814134784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199472097757712385"}], "created_at": "2019-11-26T23:41:24.000Z", "text": "@OscarSantoPire8 Dizer que um cara assim merece segunda chance, ou que ele tem capacidade de se regenerar \u00e9 pura ingenuidade. Ali ele matou por puro prazer, pq n\u00e3o tinha nenhum motivo, a v\u00edtima n\u00e3o reagiu, n\u00e3o havia como reconhece-lo. As leis deviam ser mt mais fortes no sentido de puni\u00e7\u00e3o. Mt", "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 128, "probability": 0.5733, "type": "Person", "normalized_text": "Ali"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "OscarSantoPire8", "id": "825833259598802946"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2485448881", "edit_history_tweet_ids": ["1199473254102118400"], "id": "1199473254102118400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:41:23.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3939103277", "in_reply_to_user_id": "845351361252380676", "edit_history_tweet_ids": ["1199473234711891969"], "id": "1199473234711891969", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199471869726011392"}], "created_at": "2019-11-26T23:41:18.000Z", "text": "@silcasteja Xq? Iba x el medio de la ruta el desquiciado?\nJajaja\nSi va pegado a la banquina es lo m\u00e1s normal del mundo \nBueno, en realidad depende q ruta \nX algunas hay q ser una demente suicida para pedalearlas en solitario \n\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "silcasteja", "id": "845351361252380676"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "189534765", "edit_history_tweet_ids": ["1199473154000924672"], "id": "1199473154000924672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199472454365798406"}], "created_at": "2019-11-26T23:40:59.000Z", "text": "RT @Lugomez03: @diegomatteus @PachoSantosC Jajajaja pobre epa Colombia debe estar que se suicida con esta comparaci\u00f3n \ud83e\udd27", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.9678, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Lugomez03", "id": "149216289"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "diegomatteus", "id": "189534765"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "PachoSantosC", "id": "184590625"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "943520866087981057", "edit_history_tweet_ids": ["1199473109356687362"], "id": "1199473109356687362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199394015994621952"}], "created_at": "2019-11-26T23:40:49.000Z", "text": "RT @LaSinEstilo: Un soldado se suicida afirmando temer las represalias del ej\u00e9rcito por su apoyo al paro.\n\nConclusi\u00f3n de los uribistas: se\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "207530546", "edit_history_tweet_ids": ["1199473049218797568"], "id": "1199473049218797568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:40:34.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "760915397679931392", "edit_history_tweet_ids": ["1199472993195450368"], "id": "1199472993195450368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:40:21.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "63012895", "edit_history_tweet_ids": ["1199472980365074433"], "id": "1199472980365074433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:40:18.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1198733745945219074", "edit_history_tweet_ids": ["1199472839906254848"], "id": "1199472839906254848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:39:44.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1148688936950255616", "edit_history_tweet_ids": ["1199472834629787653"], "id": "1199472834629787653", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "created_at": "2019-11-26T23:39:43.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1972520815", "edit_history_tweet_ids": ["1199472827579142144"], "id": "1199472827579142144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199422803558248448"}], "created_at": "2019-11-26T23:39:41.000Z", "text": "RT @isentinelli: A Napoli ora c\u2019\u00e8 una panchina rossa in memoria di Tiziana Cantone, vittima di \u201cRevenge Porn\u201d, morta suicida per la gogna m\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "isentinelli", "id": "2827548365"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "707842916404891648", "edit_history_tweet_ids": ["1199472815583485953"], "id": "1199472815583485953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "created_at": "2019-11-26T23:39:39.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}]}, "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2397825979", "edit_history_tweet_ids": ["1199472800458784768"], "id": "1199472800458784768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:39:35.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "973231544553889792", "edit_history_tweet_ids": ["1199472793190055936"], "id": "1199472793190055936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:39:33.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "159321176", "edit_history_tweet_ids": ["1199472778832941059"], "id": "1199472778832941059", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T23:39:30.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2596233061", "edit_history_tweet_ids": ["1199472769081204736"], "id": "1199472769081204736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199408855496695810"}], "created_at": "2019-11-26T23:39:27.000Z", "text": "RT @rennoaltocampoo: Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/i5WVhEJjOV v\u00eda @diario_16", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.7572, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 58, "end": 70, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rennoaltocampoo", "id": "208695951"}, {"start": 100, "end": 110, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/i5WVhEJjOV", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "960262715473321984", "in_reply_to_user_id": "100731315", "edit_history_tweet_ids": ["1199472758025052165"], "id": "1199472758025052165", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199417671802064898"}], "created_at": "2019-11-26T23:39:25.000Z", "text": "@ActualidadRT Ese soldado en ese mensaje no ten\u00eda caracter\u00edsticas de suicida; se present\u00f3 muy seguro de s\u00ed mismo y con valent\u00eda para enfrentar situaciones......", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "763846899304656896", "edit_history_tweet_ids": ["1199472738492178435"], "id": "1199472738492178435", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:39:20.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2932543743", "edit_history_tweet_ids": ["1199472685153169413"], "id": "1199472685153169413", "created_at": "2019-11-26T23:39:07.000Z", "text": "Una mujer se suicida en Madrid cuando iba a ser desahuciada https://t.co/dg6oeo8nJ8", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9243, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/dg6oeo8nJ8", "expanded_url": "https://cronicaglobal.elespanol.com/vida/mujer-suicida-madrid-desahuciada_202474_102.html", "display_url": "cronicaglobal.elespanol.com/vida/mujer-sui\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "867509553235210240", "edit_history_tweet_ids": ["1199472682368225283"], "id": "1199472682368225283", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "created_at": "2019-11-26T23:39:07.000Z", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "183005491", "edit_history_tweet_ids": ["1199472634276327424"], "id": "1199472634276327424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199434600885506048"}], "created_at": "2019-11-26T23:38:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 53, "tag": "ParoNacionalIndefinido"}, {"start": 66, "end": 70, "tag": "21N"}, {"start": 86, "end": 90, "tag": "21N"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 113, "probability": 0.6952, "type": "Place", "normalized_text": "Cali"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.8511, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ManosLimpiasCo", "id": "326918491"}]}, "text": "RT @ManosLimpiasCo: As\u00ed va el #ParoNacionalIndefinido\n\nMarcha del #21N\nCacerolazo del #21N\nNoche de Terror en Cali\nNoche de Terror en Bogot\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "291828412", "edit_history_tweet_ids": ["1199472634033004545"], "id": "1199472634033004545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:38:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1196128508470288384", "in_reply_to_user_id": "100731315", "edit_history_tweet_ids": ["1199472623060733952"], "id": "1199472623060733952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199417671802064898"}], "created_at": "2019-11-26T23:38:53.000Z", "text": "@ActualidadRT Ese pana no habla como un suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "264898618", "edit_history_tweet_ids": ["1199472589380505601"], "id": "1199472589380505601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:38:45.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "66607025", "edit_history_tweet_ids": ["1199472580752748545"], "id": "1199472580752748545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:38:43.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "141315738", "edit_history_tweet_ids": ["1199472546065895424"], "id": "1199472546065895424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:38:34.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "481007342", "edit_history_tweet_ids": ["1199472482899636225"], "id": "1199472482899636225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:38:19.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "983170044", "edit_history_tweet_ids": ["1199472478613057537"], "id": "1199472478613057537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "created_at": "2019-11-26T23:38:18.000Z", "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2344638432", "edit_history_tweet_ids": ["1199472474989174790"], "id": "1199472474989174790", "created_at": "2019-11-26T23:38:17.000Z", "text": "que lindo, se lo muestro a mi viejo y se suicida el homofobico puto https://t.co/G8vFpym4r8", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/G8vFpym4r8", "expanded_url": "https://twitter.com/MemesFoIder/status/1199057242718449666", "display_url": "twitter.com/MemesFoIder/st\u2026"}]}}, {"author_id": "118283919", "edit_history_tweet_ids": ["1199472471889633281"], "id": "1199472471889633281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T23:38:17.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "149216289", "in_reply_to_user_id": "189534765", "edit_history_tweet_ids": ["1199472454365798406"], "id": "1199472454365798406", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199471045650112517"}], "created_at": "2019-11-26T23:38:12.000Z", "text": "@diegomatteus @PachoSantosC Jajajaja pobre epa Colombia debe estar que se suicida con esta comparaci\u00f3n \ud83e\udd27", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9729, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "diegomatteus", "id": "189534765"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "PachoSantosC", "id": "184590625"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2166827745", "edit_history_tweet_ids": ["1199472383326932992"], "id": "1199472383326932992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:37:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "942594032311701506", "edit_history_tweet_ids": ["1199472338288300032"], "id": "1199472338288300032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:37:45.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1142240260472082433", "edit_history_tweet_ids": ["1199472323721605120"], "id": "1199472323721605120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:37:41.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "856922489393434626", "edit_history_tweet_ids": ["1199472193400381441"], "id": "1199472193400381441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "created_at": "2019-11-26T23:37:10.000Z", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "138564091", "edit_history_tweet_ids": ["1199472149347610625"], "id": "1199472149347610625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "created_at": "2019-11-26T23:37:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}]}, "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1355308639", "edit_history_tweet_ids": ["1199472142007574528"], "id": "1199472142007574528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:36:58.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "617376926", "edit_history_tweet_ids": ["1199472130552979456"], "id": "1199472130552979456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:36:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2609905874", "edit_history_tweet_ids": ["1199472129923788801"], "id": "1199472129923788801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:36:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4894716203", "edit_history_tweet_ids": ["1199472101599698944"], "id": "1199472101599698944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:36:48.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2951824095", "edit_history_tweet_ids": ["1199472069928529921"], "id": "1199472069928529921", "created_at": "2019-11-26T23:36:41.000Z", "text": "Hay un femicidio cada 31 hs, pero no les hace ruido. Un pibe se suicida por un\"falso\" escracho y saltan todos indignados (cuando no hay ninguna prueba de que sea falso, creen lo q dice la familia)\nTienen miedo de que hagamos con ellos lo mismo q hacen con nosotras.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "986264398175129601", "edit_history_tweet_ids": ["1199472069437743104"], "id": "1199472069437743104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:36:41.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "989321861556244480", "edit_history_tweet_ids": ["1199471942044008448"], "id": "1199471942044008448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199180121439031296"}], "created_at": "2019-11-26T23:36:10.000Z", "text": "RT @OpEsMx: LA MUJER ESPERO A QUE FUERA LA HORA PICO PARA ARROJARSE A LAS VIAS... \n\nhttps://t.co/0zuOCQy59v", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "OpEsMx", "id": "759136141224218624"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/0zuOCQy59v", "expanded_url": "https://cronicapoliciaca.com/se-suicida-mujer-al-arrojarse-a-las-vias-metro-mixcoac/amp", "display_url": "cronicapoliciaca.com/se-suicida-muj\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1086051992475181056", "edit_history_tweet_ids": ["1199471929557696513"], "id": "1199471929557696513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:36:07.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "40333800", "edit_history_tweet_ids": ["1199471917926961153"], "id": "1199471917926961153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "created_at": "2019-11-26T23:36:05.000Z", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "911285890210779136", "edit_history_tweet_ids": ["1199471897148346368"], "id": "1199471897148346368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T23:36:00.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "387296057", "edit_history_tweet_ids": ["1199471830421180416"], "id": "1199471830421180416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "created_at": "2019-11-26T23:35:44.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}]}, "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2337369724", "edit_history_tweet_ids": ["1199471762490232835"], "id": "1199471762490232835", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199422803558248448"}], "created_at": "2019-11-26T23:35:27.000Z", "text": "RT @isentinelli: A Napoli ora c\u2019\u00e8 una panchina rossa in memoria di Tiziana Cantone, vittima di \u201cRevenge Porn\u201d, morta suicida per la gogna m\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "isentinelli", "id": "2827548365"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "252605289", "edit_history_tweet_ids": ["1199471752511926273"], "id": "1199471752511926273", "created_at": "2019-11-26T23:35:25.000Z", "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/gQ1pW26eCx", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/gQ1pW26eCx", "expanded_url": "https://laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se-suicida-por-que-su-padre-la-violaba-y-su-madre-lo-permitia-20190228-0014.html?fbclid=IwAR0RLhIkG2RHbuUulJsc9yguqtLnn-N92Yj86S_qjkNRqLwypWua07cUDNY", "display_url": "laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "239978304", "edit_history_tweet_ids": ["1199471720052211712"], "id": "1199471720052211712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:35:17.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1470919946", "edit_history_tweet_ids": ["1199471666763587585"], "id": "1199471666763587585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "created_at": "2019-11-26T23:35:05.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}]}, "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "961651374730694658", "edit_history_tweet_ids": ["1199471661235478530"], "id": "1199471661235478530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:35:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "261858059", "edit_history_tweet_ids": ["1199471654587576320"], "id": "1199471654587576320", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199344280013197312"}], "created_at": "2019-11-26T23:35:02.000Z", "text": "Se suicida o lo suicidaron? https://t.co/pgn0maNUg6", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/pgn0maNUg6", "expanded_url": "https://twitter.com/LaSinEstilo/status/1199344280013197312", "display_url": "twitter.com/LaSinEstilo/st\u2026"}]}}, {"author_id": "41852739", "edit_history_tweet_ids": ["1199471654344282112"], "id": "1199471654344282112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "created_at": "2019-11-26T23:35:02.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1199438900500082689", "edit_history_tweet_ids": ["1199471631594401793"], "id": "1199471631594401793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:34:56.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "368495985", "edit_history_tweet_ids": ["1199471613533663233"], "id": "1199471613533663233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:34:52.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "902173295063289860", "edit_history_tweet_ids": ["1199471603547025411"], "id": "1199471603547025411", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:34:50.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "387296057", "edit_history_tweet_ids": ["1199471573784309761"], "id": "1199471573784309761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "created_at": "2019-11-26T23:34:42.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}]}, "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "997531045456203776", "edit_history_tweet_ids": ["1199471239879938048"], "id": "1199471239879938048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:33:23.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "124766370", "in_reply_to_user_id": "19729967", "edit_history_tweet_ids": ["1199471232376291328"], "id": "1199471232376291328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199437359638601730"}], "created_at": "2019-11-26T23:33:21.000Z", "text": "@esquinabaja Tan parecido al gobierno de suicida ladr\u00f3n", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "941669512763576320", "edit_history_tweet_ids": ["1199471148855111680"], "id": "1199471148855111680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T23:33:01.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "228497986", "edit_history_tweet_ids": ["1199471134422515712"], "id": "1199471134422515712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:32:58.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "447038910", "edit_history_tweet_ids": ["1199471121218842624"], "id": "1199471121218842624", "created_at": "2019-11-26T23:32:55.000Z", "text": "Supuestamente Kris Jura antes que Alberto para tomarle juramento, totalmente inedito del pa\u00eds, si muere o se suicida antes del juramento quien queda como presidente", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.8544, "type": "Person", "normalized_text": "Kris Jura"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "565513124", "edit_history_tweet_ids": ["1199471012653473799"], "id": "1199471012653473799", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:32:29.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "875425899897921540", "edit_history_tweet_ids": ["1199470918264860672"], "id": "1199470918264860672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:32:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1029524401648291842", "edit_history_tweet_ids": ["1199470903924535297"], "id": "1199470903924535297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "created_at": "2019-11-26T23:32:03.000Z", "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "705031909873684481", "edit_history_tweet_ids": ["1199470879136043008"], "id": "1199470879136043008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:31:57.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "56449041", "edit_history_tweet_ids": ["1199470802640474113"], "id": "1199470802640474113", "created_at": "2019-11-26T23:31:39.000Z", "text": "Uma mina que conheci esse ano  se suicidou, eu to sem palavras...", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "943085707", "edit_history_tweet_ids": ["1199470768796655616"], "id": "1199470768796655616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "created_at": "2019-11-26T23:31:31.000Z", "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1427927923", "edit_history_tweet_ids": ["1199470757249798144"], "id": "1199470757249798144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:31:28.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1112276515", "edit_history_tweet_ids": ["1199470748487819269"], "id": "1199470748487819269", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:31:26.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "7496912", "edit_history_tweet_ids": ["1199470729189822465"], "id": "1199470729189822465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199419343672664064"}], "created_at": "2019-11-26T23:31:21.000Z", "text": "RT @JLudwig911: La pestilencia va a siempre pestilente, la basura en la basura, y estos tipejos escoria a la Kloaca.\n\nAsco total esta lacra\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "Kloaca"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2815343535", "in_reply_to_user_id": "1045725213877563392", "edit_history_tweet_ids": ["1199470715554144258"], "id": "1199470715554144258", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199469566151319552"}], "created_at": "2019-11-26T23:31:18.000Z", "text": "@alicecavieira Sim, parece l\u00f3gico, mas na verdade ele queria continuar o seu trabalho no computador em casa ao qual ele chamou de Christopher, um menino que ele gostava nos temos de escola. N\u00e3o sei, era pessoal para ele. Bem, a seguir a isso matou se com uma ma\u00e7\u00e3 envenenada por isso. V\u00ea o filme https://t.co/lCbumrUpk3", "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 140, "probability": 0.6565, "type": "Person", "normalized_text": "Christopher"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "alicecavieira", "id": "1045725213877563392"}], "urls": [{"start": 296, "end": 319, "url": "https://t.co/lCbumrUpk3", "expanded_url": "https://twitter.com/AfonsoLucas29/status/1199470715554144258/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lCbumrUpk3", "media_key": "16_1199470707199090694"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1009958197", "edit_history_tweet_ids": ["1199470711775125504"], "id": "1199470711775125504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:31:17.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1013927321613537280", "edit_history_tweet_ids": ["1199470705139765248"], "id": "1199470705139765248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "created_at": "2019-11-26T23:31:15.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "751188300338196481", "edit_history_tweet_ids": ["1199470656225792002"], "id": "1199470656225792002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:31:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "810722196922449920", "edit_history_tweet_ids": ["1199470645630918656"], "id": "1199470645630918656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:31:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "482193701", "edit_history_tweet_ids": ["1199470638249005057"], "id": "1199470638249005057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "created_at": "2019-11-26T23:30:59.000Z", "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "388283921", "edit_history_tweet_ids": ["1199470604736516104"], "id": "1199470604736516104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "created_at": "2019-11-26T23:30:51.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1049475650497761281", "edit_history_tweet_ids": ["1199470572499087365"], "id": "1199470572499087365", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:30:44.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1177057922494472193", "edit_history_tweet_ids": ["1199470565431693313"], "id": "1199470565431693313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "created_at": "2019-11-26T23:30:42.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}]}, "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4417466061", "edit_history_tweet_ids": ["1199470563699376128"], "id": "1199470563699376128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199146120661913600"}], "created_at": "2019-11-26T23:30:42.000Z", "text": "RT @LolaRabbitUy: Hoy me sent\u00ed muy mal. Fue un semana jodida. Palo tras palo y en el ahogo se me ocurri\u00f3 llamar al 0800 0767, que es la l\u00edn\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LolaRabbitUy", "id": "914609101329616901"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "719326201765064704", "edit_history_tweet_ids": ["1199470466316079104"], "id": "1199470466316079104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:30:18.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "285623162", "edit_history_tweet_ids": ["1199470405892935680"], "id": "1199470405892935680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "created_at": "2019-11-26T23:30:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}]}, "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "63567670", "edit_history_tweet_ids": ["1199470395071569923"], "id": "1199470395071569923", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T23:30:01.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "847470702", "edit_history_tweet_ids": ["1199470372971782148"], "id": "1199470372971782148", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T23:29:56.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "138398245", "in_reply_to_user_id": "138398245", "edit_history_tweet_ids": ["1199470333658570757"], "id": "1199470333658570757", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199470266583306242"}], "created_at": "2019-11-26T23:29:47.000Z", "text": "Ele, ent\u00e3o, se aproveitou para tentar abusar dela sexualmente. Ap\u00f3s encontrar resist\u00eancia da v\u00edtima, Marin\u00e9sio a enforcou at\u00e9 a morte.*", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9084, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1362478243", "edit_history_tweet_ids": ["1199470320899514368"], "id": "1199470320899514368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199361490811310081"}], "created_at": "2019-11-26T23:29:44.000Z", "text": "RT @francopuess: Cuando una persona se suicida por presi\u00f3n de otros, significa que lo mataron. S\u00ed, el soldado que apoyaba el paro no se sui\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Francopuess", "id": "733658736"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "57180470", "edit_history_tweet_ids": ["1199470264574070784"], "id": "1199470264574070784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:29:30.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "127378230", "edit_history_tweet_ids": ["1199470264511283204"], "id": "1199470264511283204", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:29:30.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2720019267", "in_reply_to_user_id": "3078612628", "edit_history_tweet_ids": ["1199470218495614986"], "id": "1199470218495614986", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199470090791636995"}], "created_at": "2019-11-26T23:29:19.000Z", "text": "@inesrasteira Ok suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "inesrasteira", "id": "3078612628"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4648013429", "edit_history_tweet_ids": ["1199470210740346880"], "id": "1199470210740346880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "created_at": "2019-11-26T23:29:17.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}]}, "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "222808060", "edit_history_tweet_ids": ["1199470206466310144"], "id": "1199470206466310144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T23:29:16.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1158163998237503488", "in_reply_to_user_id": "362720562", "edit_history_tweet_ids": ["1199470129723129856"], "id": "1199470129723129856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199461528325513219"}], "created_at": "2019-11-26T23:28:58.000Z", "text": "@LilTecMusic O nome disso \u00e9 tend\u00eancia suic\u00edda", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LilTecMusic", "id": "362720562"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1023619578323251200", "edit_history_tweet_ids": ["1199470112874651650"], "id": "1199470112874651650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "created_at": "2019-11-26T23:28:54.000Z", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1062505280171327489", "edit_history_tweet_ids": ["1199470069002260481"], "id": "1199470069002260481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:28:44.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2847312381", "edit_history_tweet_ids": ["1199469992347082753"], "id": "1199469992347082753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T23:28:25.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "710432116224466944", "edit_history_tweet_ids": ["1199469951112957953"], "id": "1199469951112957953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "created_at": "2019-11-26T23:28:16.000Z", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "285542814", "edit_history_tweet_ids": ["1199469912240087040"], "id": "1199469912240087040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:28:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "772613933496696832", "edit_history_tweet_ids": ["1199469890823999493"], "id": "1199469890823999493", "created_at": "2019-11-26T23:28:01.000Z", "text": "nossa a menina se matou aqui perto de casa que triste", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "570915226", "edit_history_tweet_ids": ["1199469820212908033"], "id": "1199469820212908033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:27:44.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "449017876", "edit_history_tweet_ids": ["1199469758472736768"], "id": "1199469758472736768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:27:30.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "268029838", "edit_history_tweet_ids": ["1199469754655879173"], "id": "1199469754655879173", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:27:29.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "310495416", "edit_history_tweet_ids": ["1199469750633422848"], "id": "1199469750633422848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T23:27:28.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "703924502787395584", "edit_history_tweet_ids": ["1199469703711862785"], "id": "1199469703711862785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "created_at": "2019-11-26T23:27:17.000Z", "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "18425698", "edit_history_tweet_ids": ["1199469663190683649"], "id": "1199469663190683649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "created_at": "2019-11-26T23:27:07.000Z", "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1695231348", "edit_history_tweet_ids": ["1199469646321192965"], "id": "1199469646321192965", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "created_at": "2019-11-26T23:27:03.000Z", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1957307376", "edit_history_tweet_ids": ["1199469606341087232"], "id": "1199469606341087232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:26:53.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2958263724", "in_reply_to_user_id": "2958263724", "edit_history_tweet_ids": ["1199469585331871744"], "id": "1199469585331871744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199456129165778950"}], "created_at": "2019-11-26T23:26:48.000Z", "text": "Follow me on Instagram for more content! -&gt; suicida_del_oz", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9395, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 47, "end": 53, "probability": 0.5149, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "del_"}]}, "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"author_id": "846662437", "edit_history_tweet_ids": ["1199469584342036482"], "id": "1199469584342036482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:26:48.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "270488312", "edit_history_tweet_ids": ["1199469570324611072"], "id": "1199469570324611072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:26:45.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1170413219275579392", "in_reply_to_user_id": "1050174967298629633", "edit_history_tweet_ids": ["1199469567363485697"], "id": "1199469567363485697", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199328027089526786"}], "created_at": "2019-11-26T23:26:44.000Z", "text": "@HaddadDebochado @JanainaDoBrasil Quer mesmo falar de ame\u00e7as ? A esquerda ja matou com essa maldita ideologia comunista mais de 200 milh\u00f5es. \n\u00c9 so outro lado reagir que logo as putinha de ditador comunista logo se vitmiza. \nConversa com comunista \u00e9 so na maderada, ou um \"passeio\" de elic\u00f3ptero.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "HaddadDebochado", "id": "1050174967298629633"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "JanainaDoBrasil", "id": "759001618884939776"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "895849957634322433", "edit_history_tweet_ids": ["1199469567128612865"], "id": "1199469567128612865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "created_at": "2019-11-26T23:26:44.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}]}, "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1192586540993712129", "edit_history_tweet_ids": ["1199469541052551168"], "id": "1199469541052551168", "created_at": "2019-11-26T23:26:38.000Z", "text": "Creo que los detonantes de mis llantos fueron estas dos escena\n\n1- cuando Stan les dice a bill \"te odio\" y todos se r\u00eden, y dsps les dice \"hasta pronto\" y al final no lo ven nunca m\u00e1s porque se suicida. Me hizo mierda\n\n2- cuando Eddie se va y le da un abrazo a Richie. Me mat\u00f3 :(", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.6709, "type": "Person", "normalized_text": "Stan"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.6131, "type": "Person", "normalized_text": "bill"}, {"start": 229, "end": 233, "probability": 0.605, "type": "Person", "normalized_text": "Eddie"}, {"start": 261, "end": 266, "probability": 0.7416, "type": "Person", "normalized_text": "Richie"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "256793248", "edit_history_tweet_ids": ["1199469532001296384"], "id": "1199469532001296384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:26:36.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1408776061", "edit_history_tweet_ids": ["1199469462350712832"], "id": "1199469462350712832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "created_at": "2019-11-26T23:26:19.000Z", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "852879281994829824", "edit_history_tweet_ids": ["1199469384290357248"], "id": "1199469384290357248", "created_at": "2019-11-26T23:26:00.000Z", "text": "imagina se eu fosse advogada, e fosse defender uma pessoa, ai a outra fala \u201camas ele matou sim\u201d e eu \u201cok... concordo com vc, vc tem toda a raz\u00e3o \ud83d\ude14\u201d", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "155388858", "edit_history_tweet_ids": ["1199469345153437701"], "id": "1199469345153437701", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:25:51.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1119958067041505281", "edit_history_tweet_ids": ["1199469344025174018"], "id": "1199469344025174018", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "created_at": "2019-11-26T23:25:51.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1052723279193141248", "in_reply_to_user_id": "1052723279193141248", "edit_history_tweet_ids": ["1199469341617664001"], "id": "1199469341617664001", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199469091691679744"}], "created_at": "2019-11-26T23:25:50.000Z", "text": "a primeira caiu quando eu perdi meu mlhr amigo, a segunda caiu quando uma pessoa muito importante pra mim se matou e a terceira caiu semana passada e nossa foi coisa ruim atr\u00e1s de coisas ruim", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "55143379", "edit_history_tweet_ids": ["1199469324949446656"], "id": "1199469324949446656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T23:25:46.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "214890481", "edit_history_tweet_ids": ["1199469314887299072"], "id": "1199469314887299072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:25:44.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1412027108", "edit_history_tweet_ids": ["1199469290149351424"], "id": "1199469290149351424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:25:38.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "534598150", "edit_history_tweet_ids": ["1199469182582185987"], "id": "1199469182582185987", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "created_at": "2019-11-26T23:25:12.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}]}, "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4231070645", "edit_history_tweet_ids": ["1199469167197511683"], "id": "1199469167197511683", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "created_at": "2019-11-26T23:25:09.000Z", "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "275285355", "edit_history_tweet_ids": ["1199469140366516224"], "id": "1199469140366516224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:25:02.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "279773929", "edit_history_tweet_ids": ["1199469111581052928"], "id": "1199469111581052928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:24:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "862057513", "edit_history_tweet_ids": ["1199469104924708865"], "id": "1199469104924708865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T23:24:54.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2293614656", "in_reply_to_user_id": "1523773080", "edit_history_tweet_ids": ["1199469062872588288"], "id": "1199469062872588288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199467678274138112"}], "created_at": "2019-11-26T23:24:44.000Z", "text": "@NoutraCoisa E o Epstein n\u00e3o se matou a si pr\u00f3prio.", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "NoutraCoisa", "id": "1523773080"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "879863554597376001", "edit_history_tweet_ids": ["1199469040454033409"], "id": "1199469040454033409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:24:38.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "921220734", "edit_history_tweet_ids": ["1199469025421430785"], "id": "1199469025421430785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:24:35.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "64481112", "edit_history_tweet_ids": ["1199469024045912065"], "id": "1199469024045912065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:24:35.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "77323471", "edit_history_tweet_ids": ["1199469022519218176"], "id": "1199469022519218176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "created_at": "2019-11-26T23:24:34.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "359457155", "edit_history_tweet_ids": ["1199468984816549900"], "id": "1199468984816549900", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:24:25.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "968456009013518336", "edit_history_tweet_ids": ["1199468971055026176"], "id": "1199468971055026176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "created_at": "2019-11-26T23:24:22.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}]}, "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "938463481002709000", "edit_history_tweet_ids": ["1199468918110347268"], "id": "1199468918110347268", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:24:09.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "341107503", "edit_history_tweet_ids": ["1199468872992251905"], "id": "1199468872992251905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:23:59.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "286311601", "edit_history_tweet_ids": ["1199468863257219078"], "id": "1199468863257219078", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:23:56.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "798574012003708928", "edit_history_tweet_ids": ["1199468844479340544"], "id": "1199468844479340544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "created_at": "2019-11-26T23:23:52.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}]}, "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "346043214", "edit_history_tweet_ids": ["1199468820181782528"], "id": "1199468820181782528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "created_at": "2019-11-26T23:23:46.000Z", "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1202555372", "edit_history_tweet_ids": ["1199468799331840001"], "id": "1199468799331840001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:23:41.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1166043943559188480", "edit_history_tweet_ids": ["1199468794369978368"], "id": "1199468794369978368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T23:23:40.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "48018389", "edit_history_tweet_ids": ["1199468779572547584"], "id": "1199468779572547584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "created_at": "2019-11-26T23:23:36.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}]}, "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "174405631", "edit_history_tweet_ids": ["1199468751403532289"], "id": "1199468751403532289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:23:30.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "803470400", "edit_history_tweet_ids": ["1199468738862555139"], "id": "1199468738862555139", "created_at": "2019-11-26T23:23:27.000Z", "text": "En una previa est\u00e1bamos escuchando ese tema q dice \"tranquila por amor nadie se muri\u00f3\" y una amiga tiro eso es mentira un mont\u00f3n de gente se suicida por estar enamorado ajdjajsjj deme una amiga sombr\u00eda no no tan sombr\u00eda", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2806401033", "edit_history_tweet_ids": ["1199468727433080832"], "id": "1199468727433080832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199362648061751299"}], "created_at": "2019-11-26T23:23:24.000Z", "text": "RT @masbienquerido: Ya vieron el instagram de Brandon Cely?\nEs una galer\u00eda para entender la tragedia de la juventud en Colombia: un joven n\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.8954, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 46, "end": 57, "probability": 0.9106, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "masbienquerido", "id": "1034259045581049856"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "105012887", "edit_history_tweet_ids": ["1199468718067240962"], "id": "1199468718067240962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:23:22.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "56880579", "edit_history_tweet_ids": ["1199468704188239875"], "id": "1199468704188239875", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:23:18.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2979446339", "edit_history_tweet_ids": ["1199468703856893952"], "id": "1199468703856893952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:23:18.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "188093679", "edit_history_tweet_ids": ["1199468682956722177"], "id": "1199468682956722177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "created_at": "2019-11-26T23:23:13.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "746818516846784512", "in_reply_to_user_id": "1039276210235355136", "edit_history_tweet_ids": ["1199468622487474177"], "id": "1199468622487474177", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199468508238766080"}], "created_at": "2019-11-26T23:22:59.000Z", "text": "@caksjdk n se matou ainda?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "caksjdk", "id": "1039276210235355136"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "143992948", "edit_history_tweet_ids": ["1199468551251353600"], "id": "1199468551251353600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:22:42.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1146758025413312512", "edit_history_tweet_ids": ["1199468528115564544"], "id": "1199468528115564544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "created_at": "2019-11-26T23:22:36.000Z", "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1026972604773658624", "edit_history_tweet_ids": ["1199468489116917760"], "id": "1199468489116917760", "created_at": "2019-11-26T23:22:27.000Z", "text": "O ex-presidi\u00e1rio PODE dzer as merdas dele. A\u00ed qdo Paulo Guedes ou outra pessoa do governo diz qqer coisa, o mundo se acaba. A prop\u00f3sito, os partidos comunistas e socialistas n tem no bojo de seus programas o comunismo que matou milh\u00f5es mundo a fora. AI5 diante disso foi fichinha. https://t.co/7nNA2eDHEB", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 61, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}, {"start": 250, "end": 252, "probability": 0.5551, "type": "Organization", "normalized_text": "AI5"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/7nNA2eDHEB", "expanded_url": "https://twitter.com/HospededaVida/status/1199468489116917760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7nNA2eDHEB", "media_key": "16_1199468481860833283"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "61210079", "edit_history_tweet_ids": ["1199468476345311232"], "id": "1199468476345311232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T23:22:24.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1020046248777265152", "edit_history_tweet_ids": ["1199468388269088770"], "id": "1199468388269088770", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "created_at": "2019-11-26T23:22:03.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "779136015248269313", "edit_history_tweet_ids": ["1199468381910507522"], "id": "1199468381910507522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "created_at": "2019-11-26T23:22:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}]}, "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "206908146", "edit_history_tweet_ids": ["1199468381193289730"], "id": "1199468381193289730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "created_at": "2019-11-26T23:22:01.000Z", "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1197685138391552001", "edit_history_tweet_ids": ["1199468341506772993"], "id": "1199468341506772993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:21:52.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2350986102", "edit_history_tweet_ids": ["1199468310682841088"], "id": "1199468310682841088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "created_at": "2019-11-26T23:21:44.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}]}, "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1115666284371251201", "edit_history_tweet_ids": ["1199468309776867330"], "id": "1199468309776867330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T23:21:44.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "58989130", "edit_history_tweet_ids": ["1199468260380557318"], "id": "1199468260380557318", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199292404693708801"}], "created_at": "2019-11-26T23:21:32.000Z", "text": "RT @ana_ana3103: Num pa\u00eds democr\u00e1tico, essa afirma\u00e7\u00e3o de um ministro,  que se a popula\u00e7\u00e3o protestar contra a destrui\u00e7\u00e3o de seus direitos fu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ana_ana3103", "id": "1050478391902830592"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "769715666089684992", "edit_history_tweet_ids": ["1199468226544992256"], "id": "1199468226544992256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:21:24.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "62540934", "edit_history_tweet_ids": ["1199468189584896000"], "id": "1199468189584896000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "created_at": "2019-11-26T23:21:16.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}]}, "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4902388977", "edit_history_tweet_ids": ["1199468129560207361"], "id": "1199468129560207361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:21:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "718283035", "edit_history_tweet_ids": ["1199468052540203009"], "id": "1199468052540203009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:20:43.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1034103586328854530", "edit_history_tweet_ids": ["1199468021762400257"], "id": "1199468021762400257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:20:36.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3252822237", "edit_history_tweet_ids": ["1199468008487489538"], "id": "1199468008487489538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:20:32.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1199317531561005056", "edit_history_tweet_ids": ["1199467864547364864"], "id": "1199467864547364864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:19:58.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "716883954", "edit_history_tweet_ids": ["1199467855118503936"], "id": "1199467855118503936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199292404693708801"}], "created_at": "2019-11-26T23:19:56.000Z", "text": "RT @ana_ana3103: Num pa\u00eds democr\u00e1tico, essa afirma\u00e7\u00e3o de um ministro,  que se a popula\u00e7\u00e3o protestar contra a destrui\u00e7\u00e3o de seus direitos fu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ana_ana3103", "id": "1050478391902830592"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "127267265", "edit_history_tweet_ids": ["1199467834394468352"], "id": "1199467834394468352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:19:51.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "150040761", "edit_history_tweet_ids": ["1199467790706659329"], "id": "1199467790706659329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:19:40.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "222779129", "edit_history_tweet_ids": ["1199467772499177474"], "id": "1199467772499177474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T23:19:36.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "425133106", "edit_history_tweet_ids": ["1199467742593716224"], "id": "1199467742593716224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:19:29.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1041891732588294144", "edit_history_tweet_ids": ["1199467735836700672"], "id": "1199467735836700672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:19:27.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "128095727", "edit_history_tweet_ids": ["1199467722024849413"], "id": "1199467722024849413", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:19:24.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "134327218", "edit_history_tweet_ids": ["1199467645541736448"], "id": "1199467645541736448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T23:19:06.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3091666394", "edit_history_tweet_ids": ["1199467637861953536"], "id": "1199467637861953536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T23:19:04.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1055792993469452293", "edit_history_tweet_ids": ["1199467628210905089"], "id": "1199467628210905089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "created_at": "2019-11-26T23:19:02.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}]}, "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "289297659", "edit_history_tweet_ids": ["1199467574037233665"], "id": "1199467574037233665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T23:18:49.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "956408245", "edit_history_tweet_ids": ["1199467571084484610"], "id": "1199467571084484610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199362648061751299"}], "created_at": "2019-11-26T23:18:48.000Z", "text": "RT @masbienquerido: Ya vieron el instagram de Brandon Cely?\nEs una galer\u00eda para entender la tragedia de la juventud en Colombia: un joven n\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.8954, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 46, "end": 57, "probability": 0.9106, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "masbienquerido", "id": "1034259045581049856"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2735798194", "edit_history_tweet_ids": ["1199467549097902086"], "id": "1199467549097902086", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "created_at": "2019-11-26T23:18:43.000Z", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1003951905658298368", "in_reply_to_user_id": "1003951905658298368", "edit_history_tweet_ids": ["1199467493296943109"], "id": "1199467493296943109", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199456235533357057"}], "created_at": "2019-11-26T23:18:30.000Z", "text": "ELE SE MATOU AH NAO", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2508232309", "edit_history_tweet_ids": ["1199467425424723969"], "id": "1199467425424723969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:18:13.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "407785822", "edit_history_tweet_ids": ["1199467391169781762"], "id": "1199467391169781762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "created_at": "2019-11-26T23:18:05.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}]}, "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "511254342", "edit_history_tweet_ids": ["1199467212240818177"], "id": "1199467212240818177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T23:17:23.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "546464827", "in_reply_to_user_id": "1195742372245712897", "edit_history_tweet_ids": ["1199467030912667650"], "id": "1199467030912667650", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199385918228045827"}], "created_at": "2019-11-26T23:16:39.000Z", "text": "@juanjtor Si amanece muerto o \"se suicida\" ya sabemos quien fue!!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "juanjtor", "id": "1195742372245712897"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "237112528", "edit_history_tweet_ids": ["1199467008192065538"], "id": "1199467008192065538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:16:34.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1185989951026061312", "edit_history_tweet_ids": ["1199466994791264262"], "id": "1199466994791264262", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "created_at": "2019-11-26T23:16:31.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}]}, "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1006935464627064832", "edit_history_tweet_ids": ["1199466963388575746"], "id": "1199466963388575746", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:16:23.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "280215437", "in_reply_to_user_id": "37499725", "edit_history_tweet_ids": ["1199466924880678914"], "id": "1199466924880678914", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199466682818924546"}], "created_at": "2019-11-26T23:16:14.000Z", "text": "@rafa085 Pipero si llega a entrar la falta de Bale se suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.5146, "type": "Person", "normalized_text": "Pipero"}, {"start": 46, "end": 49, "probability": 0.9391, "type": "Person", "normalized_text": "Bale"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "rafa085", "id": "37499725"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2939965486", "edit_history_tweet_ids": ["1199466882937630721"], "id": "1199466882937630721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "created_at": "2019-11-26T23:16:04.000Z", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "31809638", "in_reply_to_user_id": "1147658440845795330", "edit_history_tweet_ids": ["1199466861257199620"], "id": "1199466861257199620", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199378924737830915"}], "created_at": "2019-11-26T23:15:59.000Z", "text": "@RicardoEmerick @nesimachado @monicabergamo A Sabrina su\u00edcida de Taubat\u00e9 est\u00e1 vivinha e fazendo o que fez a vida toda - aplicando golpes.", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.8498, "type": "Person", "normalized_text": "Sabrina"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.5852, "type": "Person", "normalized_text": "Taubat\u00e9"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RicardoEmerick", "id": "1147658440845795330"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "nesimachado", "id": "797169914"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "915069529486761984", "edit_history_tweet_ids": ["1199466846409261056"], "id": "1199466846409261056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:15:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "229993604", "edit_history_tweet_ids": ["1199466802956423168"], "id": "1199466802956423168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:15:45.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "249848803", "in_reply_to_user_id": "268322810", "edit_history_tweet_ids": ["1199466799118589952"], "id": "1199466799118589952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199464202315927553"}], "created_at": "2019-11-26T23:15:44.000Z", "text": "@JERobledo @IvanDuque ha demostrado querer inmolarnos a todos, a pesar de las exigencias de la multitud sigue en su camino suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JERobledo", "id": "268322810"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2893596964", "edit_history_tweet_ids": ["1199466797948379136"], "id": "1199466797948379136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T23:15:44.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "757030451324325888", "edit_history_tweet_ids": ["1199466796115513347"], "id": "1199466796115513347", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T23:15:43.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1123288876439805953", "edit_history_tweet_ids": ["1199466765006323717"], "id": "1199466765006323717", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:15:36.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "190903193", "edit_history_tweet_ids": ["1199466707951202305"], "id": "1199466707951202305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:15:22.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1080416881", "edit_history_tweet_ids": ["1199466663781060609"], "id": "1199466663781060609", "created_at": "2019-11-26T23:15:12.000Z", "text": "Cuantas vidas rotas, qu\u00e9 tristeza. https://t.co/4LAILzsiO5", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/4LAILzsiO5", "expanded_url": "https://cronicaglobal.elespanol.com/vida/mujer-suicida-madrid-desahuciada_202474_102.html", "display_url": "cronicaglobal.elespanol.com/vida/mujer-sui\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cronicaglobal.elespanol.com/vida/mujer-suicida-madrid-desahuciada_202474_102.html"}]}}, {"author_id": "1064014394420617216", "in_reply_to_user_id": "1178414132812505088", "edit_history_tweet_ids": ["1199466632223100928"], "id": "1199466632223100928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199371800603451392"}], "created_at": "2019-11-26T23:15:04.000Z", "text": "@NicoleCarrer @BrenonCastroTF Que bike \u00e9 essa, suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "NicoleCarrer", "id": "1178414132812505088"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "BrenonCastroTF", "id": "892379377744392192"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "965564025756102656", "edit_history_tweet_ids": ["1199466616364421120"], "id": "1199466616364421120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:15:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1008409083458801664", "edit_history_tweet_ids": ["1199466539755491328"], "id": "1199466539755491328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199362648061751299"}], "created_at": "2019-11-26T23:14:42.000Z", "text": "RT @masbienquerido: Ya vieron el instagram de Brandon Cely?\nEs una galer\u00eda para entender la tragedia de la juventud en Colombia: un joven n\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.8954, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 46, "end": 57, "probability": 0.9106, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "masbienquerido", "id": "1034259045581049856"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1002279794845913089", "in_reply_to_user_id": "941644908892512256", "edit_history_tweet_ids": ["1199466529768792065"], "id": "1199466529768792065", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199369788440621061"}], "created_at": "2019-11-26T23:14:40.000Z", "text": "@CarlosMaciasAl1 Y ni te cuento si AF se \"suicida\" c\u00f3mo Nisman....... Qui\u00e9n asumir\u00eda???!!!!!!", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 36, "probability": 0.6166, "type": "Person", "normalized_text": "AF"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3092131973", "edit_history_tweet_ids": ["1199466488744349697"], "id": "1199466488744349697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "created_at": "2019-11-26T23:14:30.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}]}, "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "138438946", "edit_history_tweet_ids": ["1199466482675175426"], "id": "1199466482675175426", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T23:14:29.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1452299768", "edit_history_tweet_ids": ["1199466481173585920"], "id": "1199466481173585920", "created_at": "2019-11-26T23:14:28.000Z", "text": "El colectivero ahora me apoda la \"suicida\". Tipo que ayer me tire arriba del cole para que no me deje y nada casi me choco... \nUn dia at\u00edpico en mi vida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "52469541", "edit_history_tweet_ids": ["1199466411812372481"], "id": "1199466411812372481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "created_at": "2019-11-26T23:14:12.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}]}, "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2697002017", "edit_history_tweet_ids": ["1199466382188040192"], "id": "1199466382188040192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:14:05.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4464175936", "edit_history_tweet_ids": ["1199466362558697473"], "id": "1199466362558697473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}], "created_at": "2019-11-26T23:14:00.000Z", "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1016399870", "edit_history_tweet_ids": ["1199466334784040960"], "id": "1199466334784040960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T23:13:53.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1195157600045862912", "edit_history_tweet_ids": ["1199466275673714697"], "id": "1199466275673714697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:13:39.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "284823725", "edit_history_tweet_ids": ["1199466096136531968"], "id": "1199466096136531968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:12:56.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1101092779378249729", "edit_history_tweet_ids": ["1199466075882237954"], "id": "1199466075882237954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "created_at": "2019-11-26T23:12:52.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}]}, "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "947455692067233792", "in_reply_to_user_id": "93444194", "edit_history_tweet_ids": ["1199466045830025217"], "id": "1199466045830025217", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199464242254102529"}], "created_at": "2019-11-26T23:12:44.000Z", "text": "@ghoficial Alba a Mila no le dir\u00e1s ning\u00fan asalto tira tira ver\u00e1s como no tienes cojones de hacerlo ,eres muy tonta pero no una suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.7448, "type": "Person", "normalized_text": "Alba"}, {"start": 18, "end": 21, "probability": 0.8543, "type": "Person", "normalized_text": "Mila"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ghoficial", "id": "93444194"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "930939945539207168", "edit_history_tweet_ids": ["1199466030445334530"], "id": "1199466030445334530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:12:41.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1184662604620468224", "edit_history_tweet_ids": ["1199465879349665793"], "id": "1199465879349665793", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199357099026845706"}], "created_at": "2019-11-26T23:12:05.000Z", "text": "Esto fue en Polombia? Ah no en la Asamblea Nacional de Venezuela. Que cosas traer a gente que saca ancianos de sus casas y estos se suicida y dar apoyo a asesino opositores que quemaron personas vivas. Misterios de la ciencia... https://t.co/3jhEXWddW3", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.947, "type": "Place", "normalized_text": "Polombia"}, {"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8377, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.9263, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/3jhEXWddW3", "expanded_url": "https://twitter.com/WillianGil/status/1199357099026845706", "display_url": "twitter.com/WillianGil/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "45979274", "edit_history_tweet_ids": ["1199465871497998336"], "id": "1199465871497998336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:12:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "62540934", "edit_history_tweet_ids": ["1199465868465496064"], "id": "1199465868465496064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "created_at": "2019-11-26T23:12:02.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}]}, "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1183561972572446720", "edit_history_tweet_ids": ["1199465864124411905"], "id": "1199465864124411905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:12:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "514844192", "edit_history_tweet_ids": ["1199465854292901894"], "id": "1199465854292901894", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T23:11:59.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "251430551", "edit_history_tweet_ids": ["1199465786269716480"], "id": "1199465786269716480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199142921762676737"}], "created_at": "2019-11-26T23:11:43.000Z", "text": "RT @Carlilarrosa: Un pobre pibe se suicida y la gente LO JUZGA. De verdad no van a parar nunca????????", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1199131121453338629", "edit_history_tweet_ids": ["1199465780863258624"], "id": "1199465780863258624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T23:11:41.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "715364459099856896", "edit_history_tweet_ids": ["1199465740484648962"], "id": "1199465740484648962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199357092437594112"}], "created_at": "2019-11-26T23:11:32.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 99, "tag": "AmanhaVaiSerMaior"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 98, "probability": 0.4989, "type": "Other", "normalized_text": "AmanhaVaiSerMaior"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sudornelles", "id": "134610796"}, {"start": 35, "end": 45, "username": "_pinheira", "id": "965380067131092992"}]}, "text": "RT @sudornelles: A frase dita pela @_pinheira ontem na apresenta\u00e7\u00e3o do seu livro #AmanhaVaiSerMaior e que me fez gritar( mentalmente \u00e9 clar\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "319807952", "in_reply_to_user_id": "319807952", "edit_history_tweet_ids": ["1199465670548901890"], "id": "1199465670548901890", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199465667847753728"}], "created_at": "2019-11-26T23:11:15.000Z", "text": "se eu morrer vcs sabem q meu pai me matou", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "408974368", "edit_history_tweet_ids": ["1199465602987036672"], "id": "1199465602987036672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "created_at": "2019-11-26T23:10:59.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2619238130", "edit_history_tweet_ids": ["1199465591339442177"], "id": "1199465591339442177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:10:56.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "118105599", "edit_history_tweet_ids": ["1199465560381231104"], "id": "1199465560381231104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T23:10:49.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1126500914301300736", "edit_history_tweet_ids": ["1199465532006785024"], "id": "1199465532006785024", "created_at": "2019-11-26T23:10:42.000Z", "text": "Hola gente lleg\u00f3 la Guille suicida-depresiva para q les chupe un huevo lo que diga jaja", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5783, "type": "Other", "normalized_text": "Guille"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1103377059072692225", "edit_history_tweet_ids": ["1199465508904546304"], "id": "1199465508904546304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199311110614265856"}], "created_at": "2019-11-26T23:10:36.000Z", "text": "RT @JornalDaCidadeO: Assim est\u00e1 a cidade de Porto Alegre. \u00c9 a soberania do crime. J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 bairro nem pra\u00e7a, rua n\u00e3o h\u00e1 em que se possa vi\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "119439598", "edit_history_tweet_ids": ["1199465437962100736"], "id": "1199465437962100736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:10:20.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "47530811", "edit_history_tweet_ids": ["1199465398107856896"], "id": "1199465398107856896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199393365844021248"}], "created_at": "2019-11-26T23:10:10.000Z", "text": "RT @fidagolo: Matan a una mujer y luego se suicida\nRolando Vallejo: ...\nMatan a una mujer luego de violarla\nRolando Vallejo: ...\nSacerdotes\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 65, "probability": 0.7538, "type": "Person", "normalized_text": "Rolando Vallejo"}, {"start": 108, "end": 122, "probability": 0.6127, "type": "Person", "normalized_text": "Rolando Vallejo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fidagolo", "id": "157535406"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "711617389", "edit_history_tweet_ids": ["1199465321058521096"], "id": "1199465321058521096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "created_at": "2019-11-26T23:09:52.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "381138769", "edit_history_tweet_ids": ["1199465308286857216"], "id": "1199465308286857216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199292404693708801"}], "created_at": "2019-11-26T23:09:49.000Z", "text": "RT @ana_ana3103: Num pa\u00eds democr\u00e1tico, essa afirma\u00e7\u00e3o de um ministro,  que se a popula\u00e7\u00e3o protestar contra a destrui\u00e7\u00e3o de seus direitos fu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ana_ana3103", "id": "1050478391902830592"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1146439248402403329", "edit_history_tweet_ids": ["1199465289697681409"], "id": "1199465289697681409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:09:44.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "138421831", "edit_history_tweet_ids": ["1199465289286606848"], "id": "1199465289286606848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "created_at": "2019-11-26T23:09:44.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "183664286", "edit_history_tweet_ids": ["1199465152300699649"], "id": "1199465152300699649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "created_at": "2019-11-26T23:09:11.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2792670266", "in_reply_to_user_id": "2311212368", "edit_history_tweet_ids": ["1199465150266462214"], "id": "1199465150266462214", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199456747502624769"}], "created_at": "2019-11-26T23:09:11.000Z", "text": "@iwontbleed @rociobelenrgg @lunadibracco A m\u00ed me mand\u00f3 al psiquiatra para ser medicado porque ' ten\u00eda tendencia a ser suicida ' cuando fui al psiquiatra se cag\u00f3 de risa y me mand\u00f3 a m\u00ed casa.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "iwontbleed", "id": "2311212368"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "rociobelenrgg", "id": "1004201616"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "lunadibracco", "id": "601905991"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"author_id": "996143725519736837", "edit_history_tweet_ids": ["1199465099955724293"], "id": "1199465099955724293", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "created_at": "2019-11-26T23:08:59.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}]}, "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4128375508", "edit_history_tweet_ids": ["1199465050228088832"], "id": "1199465050228088832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "created_at": "2019-11-26T23:08:47.000Z", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "218561484", "edit_history_tweet_ids": ["1199465027599839233"], "id": "1199465027599839233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:08:42.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "959809330097909760", "edit_history_tweet_ids": ["1199464961635999744"], "id": "1199464961635999744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199422803558248448"}], "created_at": "2019-11-26T23:08:26.000Z", "text": "RT @isentinelli: A Napoli ora c\u2019\u00e8 una panchina rossa in memoria di Tiziana Cantone, vittima di \u201cRevenge Porn\u201d, morta suicida per la gogna m\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "isentinelli", "id": "2827548365"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1072529745038987265", "edit_history_tweet_ids": ["1199464919101583360"], "id": "1199464919101583360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "created_at": "2019-11-26T23:08:16.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "56487859", "edit_history_tweet_ids": ["1199464918296268805"], "id": "1199464918296268805", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "created_at": "2019-11-26T23:08:16.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}], "includes": {"users": [{"username": "negrojosema", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Aguilar\ud83d\udc9a", "id": "2537749436", "verified": false, "location": "Capital - C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3696, "following_count": 4994, "tweet_count": 145006, "listed_count": 41}}, {"username": "jotaalonso", "name": "Juan Alonso", "id": "124010482", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116458, "following_count": 10567, "tweet_count": 102783, "listed_count": 359}}, {"username": "MariaMedinaMar5", "name": "Maria Medina Martinez", "id": "1092999748146073600", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 164, "tweet_count": 63533, "listed_count": 0}}, {"username": "AmericoMartin", "name": "Am\u00e9rico Mart\u00edn", "id": "114480045", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 148022, "following_count": 24413, "tweet_count": 14626, "listed_count": 546}}, {"username": "laidapb", "name": "Brenda", "id": "1183101186448252928", "verified": false, "location": "Londrina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 99, "tweet_count": 1212, "listed_count": 0}}, {"username": "JairoGarciaXXI", "name": "Jairo Garcia", "id": "792458315938791424", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 2460, "tweet_count": 392315, "listed_count": 0}}, {"username": "PizarroMariaJo", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Pizarro Rodr\u00edguez", "id": "1362851972", "verified": true, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 563748, "following_count": 1521, "tweet_count": 16845, "listed_count": 635}}, {"username": "maigualidaq2011", "name": "Margot Quiaro", "id": "283351617", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 422, "tweet_count": 92104, "listed_count": 11}}, {"username": "DianaVelasquezB", "name": "DianaBol\u00edvar.", "id": "346157718", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2759, "following_count": 2737, "tweet_count": 102422, "listed_count": 10}}, {"username": "kelmarRambert", "name": "kelmar Rambert", "id": "138206189", "verified": false, "location": "\u00dcT: 8.895524,-64.212777", "public_metrics": {"followers_count": 1576, "following_count": 5003, "tweet_count": 20544, "listed_count": 6}}, {"username": "MateaSdeh", "name": "Matea SdeH", "id": "1158481702869721094", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 2467, "tweet_count": 45736, "listed_count": 1}}, {"username": "faedug", "name": "faedug", "id": "1688719158", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 1309, "tweet_count": 274993, "listed_count": 1}}, {"username": "Paolaosorior", "name": "Paola Andrea Osorio", "id": "219686633", "verified": false, "location": "Toda Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 5255, "following_count": 5326, "tweet_count": 6520, "listed_count": 1}}, {"username": "piedadcordoba", "name": "Piedad C\u00f3rdoba", "id": "34798360", "verified": true, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 800818, "following_count": 1476, "tweet_count": 60665, "listed_count": 3899}}, {"username": "PaolaHe24546516", "name": "Paola", "id": "840039708843528192", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 241, "tweet_count": 13566, "listed_count": 0}}, {"username": "chromathias", "name": "mathias (taylor's version)", "id": "1160662059887071232", "verified": false, "location": "ac/brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 764, "tweet_count": 19357, "listed_count": 3}}, {"username": "kevinfjlopes", "name": "Kevin \ud83c\uddfb\ud83c\udde6", "id": "983166080964284416", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 98, "tweet_count": 2299, "listed_count": 0}}, {"username": "CorrupcaoMemes", "name": "Corrup\u00e7\u00e3o Brasileira Memes - CBM", "id": "943231097193852928", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 202346, "following_count": 360, "tweet_count": 12080, "listed_count": 240}}, {"username": "pajaritorojo", "name": "LILIANA QUIJADA", "id": "73947745", "verified": false, "location": "SANTIAGO, CHILE", "public_metrics": {"followers_count": 1792, "following_count": 928, "tweet_count": 156432, "listed_count": 39}}, {"username": "CNNChile", "name": "CNN Chile", "id": "18248645", "verified": true, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3928106, "following_count": 883, "tweet_count": 454489, "listed_count": 9553}}, {"username": "rpatrricia_", "name": "Little Cheese.", "id": "386846220", "verified": false, "location": "Isla del Drama", "public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 633, "tweet_count": 109627, "listed_count": 36}}, {"username": "__agm7", "name": "AG\ufe19\u2728\u26bd\ufe0f", "id": "111092772", "verified": false, "location": "Waka, Nigeria", "public_metrics": {"followers_count": 2376, "following_count": 1723, "tweet_count": 137352, "listed_count": 13}}, {"username": "auramarina03", "name": "auramarina03", "id": "1128288363394498560", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 261, "tweet_count": 5537, "listed_count": 0}}, {"username": "oggalvis", "name": "Oscar Galvis", "id": "105282627", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2113, "following_count": 1644, "tweet_count": 146469, "listed_count": 46}}, {"username": "marialevaldesp", "name": "Maria Helena Vald\u00e9s", "id": "117305660", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 185, "tweet_count": 619, "listed_count": 0}}, {"username": "LAndrescamargob", "name": "Luis Andr\u00e9s Camargo Bojac\u00e1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf6\ud83c\udde6", "id": "430943567", "verified": false, "location": "Doha, Qatar", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 2073, "tweet_count": 190921, "listed_count": 0}}, {"username": "caiomnk", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 | ManisnK | \ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "id": "336488267", "verified": false, "location": "Manga's City", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 429, "tweet_count": 109321, "listed_count": 3}}, {"username": "CeaDuarte", "name": "Ana Karina Cea Duarte", "id": "1161436363629240320", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 121, "tweet_count": 74, "listed_count": 0}}, {"username": "TayMarques06", "name": "Tayane Marques  \u2720", "id": "786347934178799616", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 924, "tweet_count": 2849, "listed_count": 2}}, {"username": "ph_caixeiro", "name": "Pedro Henrique", "id": "52431183", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14274, "following_count": 1760, "tweet_count": 84879, "listed_count": 53}}, {"username": "violeta11377531", "name": "Violeta Rivera Lopez/\u2764\ufe0f", "id": "3814211363", "verified": false, "location": "Calpe, Comunidad Valenciana", "public_metrics": {"followers_count": 2364, "following_count": 986, "tweet_count": 204240, "listed_count": 28}}, {"username": "pdiaz222f", "name": "Pilar Diaz Rodriguez", "id": "4829313214", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3577, "following_count": 2347, "tweet_count": 10499, "listed_count": 6}}, {"username": "LeoCuevasH", "name": "Bodoque", "id": "736011874337071105", "verified": false, "location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 270, "tweet_count": 2596, "listed_count": 1}}, {"username": "paulistacrvg", "name": "gui", "id": "886977897134739459", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 1770, "tweet_count": 17862, "listed_count": 2}}, {"username": "DuniaLM", "name": "Morlo", "id": "345067995", "verified": false, "location": "Quito", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 70, "tweet_count": 20114, "listed_count": 0}}, {"username": "radiolacalle", "name": "Radio La Calle", "id": "130872790", "verified": false, "location": "Quito-Ecuador-Sudam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 67948, "following_count": 823, "tweet_count": 32466, "listed_count": 190}}, {"username": "isabel_sez", "name": "Isabel S\u00e1ez/\u2764\ufe0f", "id": "867035617", "verified": false, "location": "Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 2808, "following_count": 4712, "tweet_count": 100742, "listed_count": 11}}, {"username": "Frelsisol_", "name": "Alejandra.", "id": "1088581574155743234", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 310, "tweet_count": 3359, "listed_count": 0}}, {"username": "marcelajrsr", "name": "Johanna Marcela", "id": "970705070533865472", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 499, "tweet_count": 4138, "listed_count": 0}}, {"username": "rodol07", "name": "Rodolfo R", "id": "264930511", "verified": false, "location": "santiago de cali", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 2830, "tweet_count": 72948, "listed_count": 4}}, {"username": "AliciaRamrezRu1", "name": "Alicia Ram\u00edrez Ruiz ,soy del 38%", "id": "974748478231470086", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1653, "following_count": 1730, "tweet_count": 212830, "listed_count": 0}}, {"username": "JuanCas08348575", "name": "el innombrable", "id": "1092086702695419905", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 1228, "tweet_count": 12162, "listed_count": 0}}, {"username": "_vivianacarrero", "name": "Erika V. Carrero", "id": "280507399", "verified": false, "location": "Bucaramanga, COLOMBIA", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 49, "tweet_count": 70, "listed_count": 0}}, {"username": "juancinematico", "name": "Juan Merch\u00e1n", "id": "12597872", "verified": false, "location": "Vancouver, British Columbia", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 1379, "tweet_count": 4074, "listed_count": 1}}, {"username": "Paterpau", "name": "Disfuncionario", "id": "244592074", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 65244, "following_count": 413, "tweet_count": 27901, "listed_count": 121}}, {"username": "alevelmk", "name": "Ale Vel", "id": "148397504", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 669, "tweet_count": 10348, "listed_count": 1}}, {"username": "LaSinEstilo", "name": "Ana la vecina", "id": "538248459", "verified": false, "location": "Calle Falsa 123.", "public_metrics": {"followers_count": 23484, "following_count": 1862, "tweet_count": 44296, "listed_count": 148}}, {"username": "gusgrandesligas", "name": "Gustavo Dominguez", "id": "155360678", "verified": false, "location": "\u00dcT: 10.101648,-64.674026", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 247, "tweet_count": 572, "listed_count": 0}}, {"username": "SilviaLM", "name": "SilviaLM", "id": "48868884", "verified": false, "location": "Maracaibo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 553, "tweet_count": 5600, "listed_count": 0}}, {"username": "DarkLudvik", "name": "JC Rodriguez", "id": "50500903", "verified": false, "location": "Coatepec, Veracruz de Ignacio de la Llave", "public_metrics": {"followers_count": 1352, "following_count": 1999, "tweet_count": 301507, "listed_count": 46}}, {"username": "MaisAcido", "name": "Mais \u00c1cido \ud83c\udf44", "id": "128630072", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4661, "following_count": 1617, "tweet_count": 45456, "listed_count": 35}}, {"username": "tinajita5", "name": "ivis", "id": "190006102", "verified": false, "location": "West Goshen, PA", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 1565, "tweet_count": 147291, "listed_count": 7}}, {"username": "manriquehector", "name": "H\u00e9ctor Manrique", "id": "87586196", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344139, "following_count": 1894, "tweet_count": 57965, "listed_count": 591}}, {"username": "JuanGaviria96", "name": "Juan Pablo Gaviria", "id": "129971448", "verified": false, "location": "envigado", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 610, "tweet_count": 170, "listed_count": 0}}, {"username": "roseordos", "name": "Le Rose", "id": "938161128617758720", "verified": false, "location": "En alg\u00fan lugar de este mundo..", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 512, "tweet_count": 87250, "listed_count": 0}}, {"username": "JorgeAl14027944", "name": "Krombopulos-No-Michael", "id": "1059576438834319361", "verified": false, "location": "Cali, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 1944, "tweet_count": 7450, "listed_count": 0}}, {"username": "mad_cea", "name": "\ud83d\udc99\ud83d\udc9b", "id": "245799268", "verified": false, "location": "Chamber\u00ed, Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 4999, "tweet_count": 145134, "listed_count": 19}}, {"username": "hunterjag", "name": "J. Garcia", "id": "83431495", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 1314, "tweet_count": 14865, "listed_count": 2}}, {"username": "VernanCRF", "name": "\u26a1\u26a1", "id": "71831960", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 896, "tweet_count": 126963, "listed_count": 3}}, {"username": "rgrivasp71", "name": "Roque Rivas", "id": "1396276904", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 896, "tweet_count": 333, "listed_count": 0}}, {"username": "YeyitaGaGo", "name": "\ud835\udce8\ud835\udcee\ud835\udd02\ud835\udcea1111\ud83d\udd8b\ufe0f", "id": "339389193", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1896, "following_count": 448, "tweet_count": 190797, "listed_count": 1}}, {"username": "desiree_vera", "name": "Desiree Vera", "id": "380411401", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 935, "tweet_count": 8360, "listed_count": 0}}, {"username": "SNaidalys", "name": "Naidalys S\u00e1nchez", "id": "716662860", "verified": false, "location": "Caracas - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 248, "tweet_count": 2944, "listed_count": 0}}, {"username": "MyCinefilia", "name": "bruna & daemon conta de casal", "id": "4851031013", "verified": false, "location": "batfamily", "public_metrics": {"followers_count": 1665, "following_count": 1642, "tweet_count": 30854, "listed_count": 12}}, {"username": "lioneImessx", "name": "\u200f\u0618", "id": "586981196", "verified": false, "location": "sep  fcb  one direction ", "public_metrics": {"followers_count": 7434, "following_count": 6293, "tweet_count": 156511, "listed_count": 9}}, {"username": "JoseLPereira12", "name": "Jose Pereira", "id": "124877957", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 353, "tweet_count": 4986, "listed_count": 0}}, {"username": "Maurici32162777", "name": "Mauricio Forero", "id": "1197711120150269952", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 24, "tweet_count": 126, "listed_count": 0}}, {"username": "Ambientesbog", "name": "Innovar Ambientes SAS", "id": "791353698756722688", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., 3023432188", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 2764, "tweet_count": 4024, "listed_count": 2}}, {"username": "juank21ec", "name": "Juan Carlos", "id": "194981753", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 65, "tweet_count": 15219, "listed_count": 0}}, {"username": "robinrobles", "name": "\ud835\udc11\ud835\udc28\ud835\udc1b\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc2c\ud835\udc28\ud835\udc27 \ud835\udc11\ud835\udc28\ud835\udc1b\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc2c \ud835\udc15\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc2f\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc1e", "id": "46703236", "verified": false, "location": "Quito, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 27493, "following_count": 15479, "tweet_count": 38524, "listed_count": 77}}, {"username": "NATADZGDOS", "name": "Nata Diazgranados \ud83c\udf39", "id": "103328809", "verified": false, "location": "Santa Marta-Colombia ", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 1186, "tweet_count": 19984, "listed_count": 4}}, {"username": "gabspspsp", "name": "conversa.", "id": "1156552142267781121", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 294, "tweet_count": 3501, "listed_count": 1}}, {"username": "JEChC89", "name": "juli!", "id": "200551586", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 816, "tweet_count": 7060, "listed_count": 0}}, {"username": "cuotaenrique1", "name": "tinterillointergalactico", "id": "702233036566487040", "verified": false, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 1298, "tweet_count": 16901, "listed_count": 1}}, {"username": "galoraulriva", "name": "Galo Rivadeneira", "id": "868414922", "verified": false, "location": "Quito,Pichincha-Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 53, "tweet_count": 12109, "listed_count": 0}}, {"username": "JuvenalRiosLeal", "name": "Juvenal R\u00edos Leal, M.D., Ph.D. \ud83c\udf0e", "id": "173267816", "verified": false, "location": "La Reina, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2682, "following_count": 5000, "tweet_count": 17317, "listed_count": 13}}, {"username": "Interceptor_T", "name": "Interceptor", "id": "122221274", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 1931, "tweet_count": 71554, "listed_count": 2}}, {"username": "Carolinejovino", "name": "Carol J.", "id": "3290545270", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 344, "tweet_count": 56938, "listed_count": 1}}, {"username": "SeriesTWBZ", "name": "S\u00e9ries TV Show BR", "id": "861063790070288384", "verified": false, "location": "Londrina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 324056, "following_count": 743, "tweet_count": 35462, "listed_count": 624}}, {"username": "MarceX16", "name": "marcela morales", "id": "204936059", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 70, "tweet_count": 2865, "listed_count": 0}}, {"username": "RodrigoVarasLpe", "name": "Rodrigo Varas L\u00f3pez (cuenta personal)", "id": "464006774", "verified": false, "location": "iquique", "public_metrics": {"followers_count": 7530, "following_count": 8288, "tweet_count": 369926, "listed_count": 38}}, {"username": "Paolatob791", "name": "Tobon", "id": "903417577447313408", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 212, "tweet_count": 6321, "listed_count": 0}}, {"username": "suigeneris00", "name": "Berny Collao", "id": "99602759", "verified": false, "location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 217, "tweet_count": 2040, "listed_count": 1}}, {"username": "gonzocianca", "name": "Jos\u00e9 Cianca", "id": "2796991742", "verified": false, "location": "Guayaquil", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 574, "tweet_count": 80560, "listed_count": 3}}, {"username": "snoppy61", "name": "snoppy61", "id": "1153498144623251456", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 120, "tweet_count": 17475, "listed_count": 0}}, {"username": "lucasostar", "name": "ESTRELA", "id": "724743476466835458", "verified": false, "location": "An\u00e1polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 301, "tweet_count": 1137, "listed_count": 0}}, {"username": "andradefederico", "name": "Federico Andrade Rivas", "id": "244447159", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1853, "following_count": 4006, "tweet_count": 28131, "listed_count": 19}}, {"username": "sebastianthm", "name": "sebas", "id": "459875338", "verified": false, "location": "Cali Colombia ", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 153, "tweet_count": 3498, "listed_count": 0}}, {"username": "GoezTeresita", "name": "Tere", "id": "987862494", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5045, "following_count": 5510, "tweet_count": 122646, "listed_count": 1}}, {"username": "Klau431", "name": "Klau43", "id": "1188618548396077056", "verified": false, "location": "Neiva, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 33, "tweet_count": 551, "listed_count": 0}}, {"username": "wiloscova07", "name": "Wiloscova", "id": "809902643648798721", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1 D.C. ", "public_metrics": {"followers_count": 3757, "following_count": 3802, "tweet_count": 54053, "listed_count": 4}}, {"username": "VR0671", "name": "VR", "id": "2808948203", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 228, "tweet_count": 2376, "listed_count": 0}}, {"username": "Amarillodice1", "name": "Amarillodice", "id": "1014216362145796096", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 96, "tweet_count": 1428, "listed_count": 0}}, {"username": "GoldOlivia777", "name": "\ud83e\uddd9 Olivia \ud83e\udd80", "id": "759420395288137728", "verified": false, "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3268, "following_count": 2875, "tweet_count": 128658, "listed_count": 2}}, {"username": "Urieldesimoni", "name": "Uriel De Simoni \u270d\ud83c\udffb", "id": "230678804", "verified": false, "location": "Reino Unido", "public_metrics": {"followers_count": 40561, "following_count": 737, "tweet_count": 89055, "listed_count": 88}}, {"username": "FABI3028", "name": "elprofe_fabian", "id": "195347104", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2563, "following_count": 2541, "tweet_count": 34541, "listed_count": 4}}, {"username": "carmen_distaso", "name": "Carmen", "id": "3003254493", "verified": false, "location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 1008, "tweet_count": 132964, "listed_count": 26}}, {"username": "isentinelli", "name": "@isentinellidimilano", "id": "2827548365", "verified": false, "location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 30004, "following_count": 771, "tweet_count": 10139, "listed_count": 88}}, {"username": "andrade_herman", "name": "HERMAN ANDRADE", "id": "2601076702", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 94, "tweet_count": 74, "listed_count": 0}}, {"username": "JosMarioTorres7", "name": "queteimportajota", "id": "1039713821252833282", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 188, "tweet_count": 2073, "listed_count": 0}}, {"username": "rampalibano", "name": "Rampalibano", "id": "1131944842181976065", "verified": false, "location": "Libano-Tolima.", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 655, "tweet_count": 22907, "listed_count": 0}}, {"username": "divulgo09773490", "name": "Johan", "id": "1198417559147732994", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 3, "tweet_count": 65, "listed_count": 0}}, {"username": "NezAlfonso", "name": "Alfonso Jos\u00e9 N\u00fa\u0144ez A", "id": "2545700894", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 925, "tweet_count": 4998, "listed_count": 1}}, {"username": "Yulieta1207", "name": "yulieta", "id": "1094590017513684994", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 295, "tweet_count": 1636, "listed_count": 0}}, {"username": "Salomes32455", "name": "Salome S\u00e1nchez", "id": "870449053787721730", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}}, {"username": "EIPeruano", "name": "ElPeruano", "id": "2977539507", "verified": false, "location": "Alameda Chabuca Granda ", "public_metrics": {"followers_count": 81319, "following_count": 1558, "tweet_count": 37626, "listed_count": 91}}, {"username": "MarcoAn03814050", "name": "Marco _ Ribeiro", "id": "1192460329349009411", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 16, "tweet_count": 4969, "listed_count": 0}}, {"username": "traumann", "name": "thomas traumann", "id": "48070448", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 106503, "following_count": 4595, "tweet_count": 38602, "listed_count": 521}}, {"username": "PiaLoretoLasenB", "name": "Pi\u00edta alias La Bruji", "id": "345637474", "verified": false, "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 1304, "tweet_count": 69371, "listed_count": 10}}, {"username": "omarquiones2", "name": "elkoke02", "id": "773926507", "verified": false, "location": "Cali, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 899, "tweet_count": 7014, "listed_count": 0}}, {"username": "mdiazg01", "name": "MDG01", "id": "867052094", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 2178, "tweet_count": 55770, "listed_count": 3}}, {"username": "catalinaelvira", "name": "catalina elvira", "id": "2971305605", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 843, "tweet_count": 6856, "listed_count": 0}}, {"username": "Milco75", "name": "Jota", "id": "227792521", "verified": false, "location": "Quito", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 476, "tweet_count": 4580, "listed_count": 0}}, {"username": "ingok27", "name": "Ingo Keller \ud83d\udc9c #NoALaLicitaci\u00f3nDelLitio #NoAlTPP11", "id": "2489191922", "verified": false, "location": "Providencia, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2182, "following_count": 2378, "tweet_count": 147891, "listed_count": 8}}, {"username": "LALB_79", "name": "luis", "id": "1090810037788921858", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 2571, "following_count": 3473, "tweet_count": 37562, "listed_count": 0}}, {"username": "aikisid", "name": "sidney", "id": "519186246", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 1074, "tweet_count": 21096, "listed_count": 0}}, {"username": "zambranojazu", "name": "Jhonnathan Zambrano", "id": "161797235", "verified": false, "location": "Popay\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 286, "tweet_count": 1707, "listed_count": 0}}, {"username": "s10100000", "name": "T.T.", "id": "1096132693597868033", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 797, "tweet_count": 13042, "listed_count": 1}}, {"username": "clemen71", "name": "clemencia cruz", "id": "384582653", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 110, "tweet_count": 29952, "listed_count": 1}}, {"username": "alci_41", "name": "Alci", "id": "352890151", "verified": false, "location": "www.adonde.com", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 1839, "tweet_count": 112345, "listed_count": 0}}, {"username": "lojarfcc", "name": "Orgullo Lojano", "id": "1659249086", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 968, "tweet_count": 35327, "listed_count": 2}}, {"username": "annachuback", "name": "annachu \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "1190804610807717889", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1741, "following_count": 1642, "tweet_count": 37684, "listed_count": 1}}, {"username": "Crvg_Naluu", "name": "Lu\u00edza\u2728", "id": "780398249412788224", "verified": false, "location": "Bangu, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 640, "tweet_count": 39492, "listed_count": 0}}, {"username": "JohnEdisonRios1", "name": "John", "id": "1041301219002658816", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 767, "tweet_count": 64321, "listed_count": 2}}, {"username": "PedroAlCruz", "name": "Don Pedro", "id": "3437473576", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 757, "tweet_count": 1114, "listed_count": 0}}, {"username": "noosfera00", "name": ".", "id": "780275655690727424", "verified": false, "location": "No Man's lands", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 1187, "tweet_count": 7714, "listed_count": 1}}, {"username": "Ozsuicideaaa", "name": "Australian Suicide", "id": "2958263724", "verified": false, "location": "Mexico City, Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 13853, "following_count": 201, "tweet_count": 1443, "listed_count": 30}}, {"username": "EdwinGav17", "name": "100% Antiuribista", "id": "1095421599912726533", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2162, "following_count": 2118, "tweet_count": 883, "listed_count": 1}}, {"username": "luzorjuelarojas", "name": "Luz Marina", "id": "637395381", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 115, "tweet_count": 3000, "listed_count": 0}}, {"username": "vetseugeniag", "name": "Eugenia Guzman", "id": "278174325", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 653, "tweet_count": 30054, "listed_count": 1}}, {"username": "abogalex3", "name": "abogalex", "id": "251914789", "verified": false, "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 2793, "tweet_count": 120815, "listed_count": 5}}, {"username": "jsantiagowx", "name": "Santiago", "id": "1190513782994419713", "verified": false, "location": "Bucaramanga, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 85, "tweet_count": 3323, "listed_count": 1}}, {"username": "dvirvies", "name": "Danilo Virviescas", "id": "197151714", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 119, "tweet_count": 1542, "listed_count": 0}}, {"username": "AbgBorys", "name": "Ecuador Libre y Soberano", "id": "917849684", "verified": false, "location": "Machala, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 1492, "following_count": 1381, "tweet_count": 111958, "listed_count": 2}}, {"username": "CParaDisentir", "name": "Concierto Para Disentir", "id": "1150903627869052929", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia.", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 234, "tweet_count": 4260, "listed_count": 0}}, {"username": "cuky_eb", "name": "Sussan\ud83d\udc36\ud83d\udc1d\ud83c\udf33\ud83d\udca7\ud83d\ude87\ud83d\udd4a\ud83c\udf0e\u264c", "id": "994254877080653825", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 520, "tweet_count": 16995, "listed_count": 0}}, {"username": "Enriquetarias", "name": "Enriqueta Arias", "id": "1461206587", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 269, "tweet_count": 2739, "listed_count": 2}}, {"username": "OsorioHamel", "name": "Alicia Osorio Hamel", "id": "3634802422", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1735, "following_count": 2852, "tweet_count": 128011, "listed_count": 8}}, {"username": "anarkolandia", "name": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2614, "following_count": 3359, "tweet_count": 40057, "listed_count": 3}}, {"username": "fonirico", "name": "A.", "id": "848102191", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 171, "tweet_count": 441, "listed_count": 0}}, {"username": "gnmlopez24", "name": "George Moreno", "id": "2175092597", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 163, "tweet_count": 1008, "listed_count": 0}}, {"username": "lafigueroas", "name": "Diana M", "id": "184019204", "verified": false, "location": "COLOMBIA", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 132, "tweet_count": 16789, "listed_count": 2}}, {"username": "Deniseayelenv", "name": "Deen\u2728", "id": "224874411", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 943, "tweet_count": 40629, "listed_count": 3}}, {"username": "DrMFuentes", "name": "Mauricio C E Fuentes", "id": "388534199", "verified": false, "location": "General San Mart\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 2586, "tweet_count": 2235, "listed_count": 1}}, {"username": "MateoSanabria37", "name": "Mateo Sanabria", "id": "1053814400950382592", "verified": false, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 8738, "following_count": 8676, "tweet_count": 251098, "listed_count": 1}}, {"username": "valen_cort11", "name": "Angela", "id": "880825091722018816", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 376, "tweet_count": 374, "listed_count": 0}}, {"username": "Adrianolabr", "name": "Nola.", "id": "72739988", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 143, "tweet_count": 7243, "listed_count": 1}}, {"username": "nelsonrn70", "name": "nelson noguera", "id": "173300913", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 537, "tweet_count": 9134, "listed_count": 0}}, {"username": "zulmaroquera", "name": "Zulm826", "id": "3040000703", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6437, "following_count": 6267, "tweet_count": 261445, "listed_count": 6}}, {"username": "caliman_911", "name": "Bernard Parker", "id": "614608066", "verified": false, "location": "#Sig\u00e1monosLosBuenos", "public_metrics": {"followers_count": 2636, "following_count": 5001, "tweet_count": 32348, "listed_count": 8}}, {"username": "amadolauren1", "name": "Lau", "id": "1111502163472207872", "verified": false, "location": "San Jose, CA", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 52, "tweet_count": 3433, "listed_count": 0}}, {"username": "jeovalle", "name": "Jose Ovalle \ud83d\udc22", "id": "184115785", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 2130, "following_count": 5003, "tweet_count": 109520, "listed_count": 29}}, {"username": "DanieruF", "name": "Daniel", "id": "102270987", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 753, "tweet_count": 13481, "listed_count": 1}}, {"username": "anamarce52", "name": "AnitaCe", "id": "2544130541", "verified": false, "location": "En alg\u00fan lugar de La Mancha", "public_metrics": {"followers_count": 2324, "following_count": 1991, "tweet_count": 317049, "listed_count": 18}}, {"username": "AngelCaceres91", "name": "Angel Caceres", "id": "748895639401103360", "verified": false, "location": "Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 4372, "tweet_count": 5771, "listed_count": 0}}, {"username": "Lusomo19711106", "name": "Luz Stella Osorio M", "id": "882678192108122112", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 447, "tweet_count": 3541, "listed_count": 0}}, {"username": "vdepaullandaeta", "name": "Vicente Landaeta", "id": "568517416", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 2534, "tweet_count": 590, "listed_count": 0}}, {"username": "killeriaroja", "name": "Jorge Luis mdna", "id": "1281777744", "verified": false, "location": "colombia", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 598, "tweet_count": 86936, "listed_count": 0}}, {"username": "varp80", "name": "victor ramos", "id": "155756469", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 444, "tweet_count": 9894, "listed_count": 0}}, {"username": "VortexBrito", "name": "Brito Vagner Dantas", "id": "777263560854503424", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 531, "tweet_count": 228441, "listed_count": 2}}, {"username": "AndresTorres_3d", "name": "Andres Torres", "id": "1176168663956803585", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 365, "tweet_count": 25268, "listed_count": 0}}, {"username": "Martasanchezcho", "name": "Marta Sanchez Ochoa", "id": "69877016", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 1317, "tweet_count": 164875, "listed_count": 16}}, {"username": "kmaro27", "name": "Benjam\u00edn Button", "id": "365155580", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 1698, "tweet_count": 67395, "listed_count": 2}}, {"username": "braval1943", "name": "Braval1943", "id": "502268472", "verified": false, "location": "En un lugar de La Mancha.", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 770, "tweet_count": 16527, "listed_count": 0}}, {"username": "wltech", "name": "Wilson L.", "id": "274663197", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 688, "tweet_count": 150048, "listed_count": 7}}, {"username": "alexagacebo", "name": "Alexandra Garcia Acebo", "id": "321763801", "verified": false, "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 3861, "following_count": 693, "tweet_count": 54415, "listed_count": 4}}, {"username": "EstadioRetro", "name": "Estadio Retro", "id": "970464160520790016", "verified": false, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 550, "tweet_count": 35984, "listed_count": 2}}, {"username": "savandija1877", "name": "Alexandra Davila", "id": "2664879045", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 1175, "tweet_count": 48815, "listed_count": 0}}, {"username": "josmybarrios", "name": "Josmar Barrios", "id": "138203916", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1800, "following_count": 838, "tweet_count": 15520, "listed_count": 14}}, {"username": "Mamerlombia", "name": "Mamerlombia", "id": "857064854", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2156, "following_count": 4231, "tweet_count": 39418, "listed_count": 3}}, {"username": "AtentoVerdad", "name": "Atento verdad", "id": "1078632105595363328", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 1385, "tweet_count": 99540, "listed_count": 0}}, {"username": "sandraarbol1", "name": "sandramata", "id": "310500914", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 592, "tweet_count": 46094, "listed_count": 3}}, {"username": "gogonefaria", "name": "Gogo", "id": "57108105", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3634, "following_count": 1796, "tweet_count": 92227, "listed_count": 5}}, {"username": "sylviasarmiento", "name": "SylviaSarmiento", "id": "105184567", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1592, "following_count": 1121, "tweet_count": 160730, "listed_count": 29}}, {"username": "mudar_nome_user", "name": "camundongo marombeiro", "id": "1033882272993345540", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 274, "tweet_count": 7305, "listed_count": 0}}, {"username": "cellemar2", "name": "FODA-SE \ud83d\udd95\ud83c\udffd\u2620\ufe0f", "id": "943891789408239616", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4173, "following_count": 4785, "tweet_count": 32322, "listed_count": 0}}, {"username": "CatracaLivre", "name": "Catraca Livre", "id": "18938394", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1857148, "following_count": 1252, "tweet_count": 176513, "listed_count": 2752}}, {"username": "LibiaQuimbaya", "name": "libapat", "id": "1067773475862052866", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 244, "tweet_count": 12569, "listed_count": 0}}, {"username": "Cristhi02822482", "name": "Maximiliano Mercoury.", "id": "739898445826281472", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3369, "following_count": 5000, "tweet_count": 73208, "listed_count": 2}}, {"username": "geraldoazevedof", "name": "\ud83d\udea9 Geraldo Azevedo \ud83d\udc89\ud83d\udc0a #LulaPresidente", "id": "272699714", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 16309, "following_count": 14303, "tweet_count": 329461, "listed_count": 67}}, {"username": "ana_ana3103", "name": "Ana Costa", "id": "1050478391902830592", "verified": false, "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 617, "tweet_count": 1109, "listed_count": 0}}, {"username": "abogado_reg", "name": "Abogado_reg", "id": "460226722", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 596, "tweet_count": 3280, "listed_count": 0}}, {"username": "j22_e", "name": "LUEDAS RODR\u00cdGUEZ", "id": "358533927", "verified": false, "location": "SAN JUAN DE PASTO-NARI\u00d1O-COLOM", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 670, "tweet_count": 17184, "listed_count": 0}}, {"username": "Keivis_Acosta", "name": "Keivis Acosta B.", "id": "1262097654", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 266, "tweet_count": 912, "listed_count": 0}}, {"username": "edgar2949", "name": "Edgar Ramirez Artund", "id": "614875773", "verified": false, "location": "Neiva, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 729, "tweet_count": 16258, "listed_count": 1}}, {"username": "OtroBuprestidae", "name": "OtroBuprestidae", "id": "2960461745", "verified": false, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 386, "tweet_count": 6977, "listed_count": 0}}, {"username": "eiderorozco", "name": "El Partisano", "id": "214461328", "verified": false, "location": "colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 2022, "tweet_count": 45609, "listed_count": 1}}, {"username": "juliomario55555", "name": "julio Mario Ospina", "id": "748334468826443776", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29994, "following_count": 24026, "tweet_count": 189719, "listed_count": 32}}, {"username": "Zoraida72479723", "name": "Zoraida Quintero", "id": "910567436524670977", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 501, "tweet_count": 23069, "listed_count": 0}}, {"username": "paula01071", "name": "Tuca", "id": "1140749149966610433", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 277, "tweet_count": 6342, "listed_count": 0}}, {"username": "ccifuentesh", "name": "M. Cecilia Cifuentes", "id": "267750659", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22011, "following_count": 860, "tweet_count": 21733, "listed_count": 113}}, {"username": "nychtathene", "name": "s aureus", "id": "1129459655774810113", "verified": false, "location": "\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 180, "tweet_count": 21495, "listed_count": 1}}, {"username": "CesarMarquina18", "name": "Cesar Marquina", "id": "954715321704878082", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 296, "tweet_count": 87620, "listed_count": 0}}, {"username": "dbassSangel", "name": "DbassSangel", "id": "149636438", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 708, "tweet_count": 4969, "listed_count": 2}}, {"username": "dona_paloma", "name": "Do\u00f1aPaloma", "id": "1082276692884885505", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1924, "following_count": 1978, "tweet_count": 202593, "listed_count": 0}}, {"username": "alracin", "name": "Enrique Albarracin", "id": "138015773", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 889, "tweet_count": 54795, "listed_count": 0}}, {"username": "SpiderCuster", "name": "P.E.R.I.F.E.R.I.A. D.O. M.E.T.A.V.E.R.S.O.", "id": "24524962", "verified": false, "location": "Teresina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 1435, "tweet_count": 155051, "listed_count": 29}}, {"username": "MariaOr21714434", "name": "Maria Ordonez", "id": "1092154691214106631", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 122, "tweet_count": 19181, "listed_count": 0}}, {"username": "Joseph_piece", "name": "Jose Taker", "id": "1016017304818241536", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 134, "tweet_count": 12133, "listed_count": 0}}, {"username": "oscarlosadaiba", "name": "Oscar Losada", "id": "4884879261", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 1134, "tweet_count": 34208, "listed_count": 3}}, {"username": "Andrea_R_C", "name": "Andrea Reyes Cort\u00e9s", "id": "149687084", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 2895, "tweet_count": 13320, "listed_count": 4}}, {"username": "GUINHX777", "name": "barba'r\u00f4xa\ud83e\uddd9\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "id": "369881415", "verified": false, "location": "venancity\ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 824, "tweet_count": 153653, "listed_count": 3}}, {"username": "sonilink", "name": "\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f Sonia Spitaletta \ud83c\udf3f\ud83c\udf3f", "id": "46693157", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2784, "following_count": 2735, "tweet_count": 121547, "listed_count": 110}}, {"username": "Oscaradolperez", "name": "oscar", "id": "148429278", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3594, "following_count": 4950, "tweet_count": 241763, "listed_count": 8}}, {"username": "myeoningcalI", "name": "luiza", "id": "290025349", "verified": false, "location": "leia o carrd ", "public_metrics": {"followers_count": 2427, "following_count": 877, "tweet_count": 169788, "listed_count": 20}}, {"username": "Yarid_MFC", "name": "\ud83c\udf37Yarid\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "id": "249116196", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1 D.C", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 730, "tweet_count": 21023, "listed_count": 5}}, {"username": "Lcarvajal13", "name": "Lcarvajal", "id": "1089330935206682625", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 171, "tweet_count": 29356, "listed_count": 0}}, {"username": "Jed3228", "name": "Jed3228", "id": "278600715", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3977, "following_count": 4997, "tweet_count": 212762, "listed_count": 6}}, {"username": "guiidoruggiero", "name": "Guido\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "1950600187", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 185, "tweet_count": 2882, "listed_count": 0}}, {"username": "RiverPlate_9", "name": "River \ud83d\udc14", "id": "1062134493484670976", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba . A", "public_metrics": {"followers_count": 7430, "following_count": 5513, "tweet_count": 6320, "listed_count": 5}}, {"username": "Yharb4", "name": "Yharb", "id": "1081773887988420608", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 278, "tweet_count": 20305, "listed_count": 0}}, {"username": "Pardonox", "name": "JP Mordor", "id": "145267609", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 314, "tweet_count": 8879, "listed_count": 3}}, {"username": "michel_dennis", "name": "Dennis Michel", "id": "343111222", "verified": false, "location": "Fortaleza - CE", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 1280, "tweet_count": 250493, "listed_count": 3}}, {"username": "Aquilestuiteo_", "name": "Bernal.", "id": "406493450", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 114, "tweet_count": 16661, "listed_count": 2}}, {"username": "ALBEIROPM", "name": "ALBEIRO PALACIO MONTES", "id": "268405094", "verified": false, "location": "Sabaneta, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 955, "tweet_count": 98200, "listed_count": 3}}, {"username": "ortega8612", "name": "Siempre Adelante ni un paso Atras", "id": "1129504967008641024", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 434, "tweet_count": 12491, "listed_count": 0}}, {"username": "cristianbagett", "name": "Cristian C Bagett \u26bd\ufe0f", "id": "63731412", "verified": false, "location": "Cartagena La Fantastica", "public_metrics": {"followers_count": 1669, "following_count": 4594, "tweet_count": 115840, "listed_count": 12}}, {"username": "solehiguera", "name": "sol estefany", "id": "311817811", "verified": false, "location": "colombia", "public_metrics": {"followers_count": 6833, "following_count": 5338, "tweet_count": 50776, "listed_count": 10}}, {"username": "jao_pedrocha", "name": "Or\u00e1culo", "id": "1189994323456253952", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 35, "tweet_count": 684, "listed_count": 0}}, {"username": "rodrigo_baiter", "name": "Rodrigo Baiter", "id": "3252867328", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 108, "tweet_count": 256, "listed_count": 1}}, {"username": "omelete", "name": "omelete", "id": "9612112", "verified": true, "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1768356, "following_count": 304, "tweet_count": 89512, "listed_count": 4585}}, {"username": "tomador_depanca", "name": "SATAN KILL\u2122\ud83c\udf17", "id": "305815206", "verified": false, "location": "Ancapist\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 674, "tweet_count": 16834, "listed_count": 9}}, {"username": "lida17891597", "name": "@lida", "id": "973036528111947776", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 81, "tweet_count": 17640, "listed_count": 0}}, {"username": "Luiggy4Luis", "name": "Luis Matute RC", "id": "2883272661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 609, "tweet_count": 68976, "listed_count": 0}}, {"username": "Esefclseme", "name": "ssss", "id": "338595239", "verified": false, "location": "San Nicol\u00e1s de los Arroyos, Ar", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 611, "tweet_count": 78080, "listed_count": 6}}, {"username": "antusa", "name": "Ant\u00fa", "id": "533677249", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4297, "following_count": 944, "tweet_count": 146968, "listed_count": 10}}, {"username": "Gabriel33283478", "name": "Gabriel Carre\u00f1o", "id": "935970372389953537", "verified": false, "location": "Jamund\u00ed, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3482, "following_count": 4943, "tweet_count": 87482, "listed_count": 0}}, {"username": "Llorenavm", "name": "|Lorena", "id": "548869584", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 84, "tweet_count": 2496, "listed_count": 0}}, {"username": "marcosmar53", "name": "Marco", "id": "186886302", "verified": false, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 1271, "tweet_count": 8316, "listed_count": 1}}, {"username": "RukissReyna", "name": "Farmac\u00e9utica twitera \ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83d\udc1d", "id": "752133472584597504", "verified": false, "location": "San Diego, CA", "public_metrics": {"followers_count": 2105, "following_count": 2160, "tweet_count": 213709, "listed_count": 1}}, {"username": "oscarper1964", "name": "Oscar Fernando P\u00e9rez", "id": "145340246", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 917, "tweet_count": 44269, "listed_count": 1}}, {"username": "RogelioGalvn2", "name": "Rogelio Galv\u00e1n \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "979129982445408256", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10817, "following_count": 11716, "tweet_count": 254447, "listed_count": 28}}, {"username": "william3361", "name": "william forero", "id": "292418240", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1 DC", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 250, "tweet_count": 14458, "listed_count": 0}}, {"username": "danielgregorio_", "name": "Daniel Kurosaki", "id": "144828302", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 942, "tweet_count": 20700, "listed_count": 2}}, {"username": "montem0r", "name": "Pedr\u00e3o Completo \u2720", "id": "3085725283", "verified": false, "location": "Na sua", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 319, "tweet_count": 10609, "listed_count": 0}}, {"username": "curquizoec", "name": "CU", "id": "243208259", "verified": false, "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 1119, "tweet_count": 12332, "listed_count": 0}}, {"username": "JoseEstrellajos", "name": "joc!!!", "id": "939294554", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1151, "tweet_count": 67515, "listed_count": 6}}, {"username": "gloria71714900", "name": "gloria", "id": "1039202044853317633", "verified": false, "location": "United States", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 115, "tweet_count": 7529, "listed_count": 0}}, {"username": "cabolanosm", "name": "Carlos Bola\u00f1os", "id": "382917717", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 2360, "tweet_count": 7952, "listed_count": 1}}, {"username": "ositovolar", "name": "lagartopancho", "id": "868148587", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 4149, "tweet_count": 192135, "listed_count": 1}}, {"username": "MariaximenaPol2", "name": "Maria ximena Polanco G.", "id": "877488890420002816", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 433, "tweet_count": 26248, "listed_count": 0}}, {"username": "andresflsanchez", "name": "\u00a1Andr\u00e9s Lozano!", "id": "775387518489460737", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 1244, "tweet_count": 48847, "listed_count": 0}}, {"username": "YeinySnchez1", "name": "Yeiny S\u00e1nchez", "id": "1198038705182793728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 75, "tweet_count": 22, "listed_count": 0}}, {"username": "Duro1826", "name": "Alfonso Fernandez M", "id": "843122158188552192", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1193, "following_count": 1943, "tweet_count": 19083, "listed_count": 0}}, {"username": "RockySalsa", "name": "Juank", "id": "2354861737", "verified": false, "location": "en un lugar de la Mancha", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 1997, "tweet_count": 82529, "listed_count": 7}}, {"username": "Madu_Cert22", "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude8a\ud835\ude8d\ud835\ude9e7 \ud83d\udc0d\ud83c\uddee\ud83c\uddf8", "id": "751215752896733184", "verified": false, "location": "Hon\u00f3rio Gurgel, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2352, "following_count": 1279, "tweet_count": 61551, "listed_count": 0}}, {"username": "XuanetMeliana", "name": "XuanetRTVdelPobe\ud83d\udd3b", "id": "2932543743", "verified": false, "location": "Meliana (Val\u00e8ncia) ", "public_metrics": {"followers_count": 1550, "following_count": 1899, "tweet_count": 7016, "listed_count": 2}}, {"username": "elyernodetumai", "name": "nicon't", "id": "309369612", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 771, "tweet_count": 39075, "listed_count": 3}}, {"username": "johuerta05", "name": "Jose O  Huerta", "id": "314853561", "verified": false, "location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 190, "tweet_count": 22112, "listed_count": 2}}, {"username": "Esmendoza97", "name": "Erik Mendoza", "id": "2876183431", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 478, "tweet_count": 5322, "listed_count": 0}}, {"username": "lisanvilla", "name": "Lisanvilla", "id": "46043583", "verified": false, "location": "Bogota, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 2272, "tweet_count": 58099, "listed_count": 3}}, {"username": "fjpg13", "name": "100% OPOSICI\u00d3N", "id": "336325141", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 933, "tweet_count": 37616, "listed_count": 8}}, {"username": "HuangJingping4", "name": "Mr. Huang", "id": "1088982094028722181", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 225, "tweet_count": 9869, "listed_count": 0}}, {"username": "BqtoVzla", "name": "V\u0333e\u0333n\u0333e\u0333z\u0333u\u0333e\u0333l\u0333a\u0333 \u0333R\u0333e\u0333s\u0333i\u0333s\u0333t\u0333e\u0333", "id": "93278289", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 1268, "tweet_count": 17893, "listed_count": 1}}, {"username": "DAIROTAFUR", "name": "DAIRO TAFUR", "id": "131526850", "verified": false, "location": "Bogota", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 2056, "tweet_count": 24595, "listed_count": 16}}, {"username": "camberin", "name": "Luis Crespo", "id": "110262785", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5390, "following_count": 5850, "tweet_count": 17795, "listed_count": 22}}, {"username": "juvillalba1", "name": "Julio Villalba", "id": "366239324", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 1212, "tweet_count": 22400, "listed_count": 0}}, {"username": "germinans", "name": "alicia villamizar", "id": "216567113", "verified": false, "location": "La corrupci\u00f3n mata el futuro", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 992, "tweet_count": 227670, "listed_count": 41}}, {"username": "lunaelias", "name": "ELIAS LUNA", "id": "104263562", "verified": false, "location": "EE.UU", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 91, "tweet_count": 1181, "listed_count": 0}}, {"username": "nnsEschebach", "name": "nisha", "id": "3517626142", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7053, "following_count": 7756, "tweet_count": 78460, "listed_count": 2}}, {"username": "ROrrijola", "name": "Rosa Isabel ORRIJOLA", "id": "381507284", "verified": false, "location": "CABA     LUGANO", "public_metrics": {"followers_count": 2137, "following_count": 2741, "tweet_count": 94048, "listed_count": 0}}, {"username": "lazywzird", "name": "Sara", "id": "1183842033384984579", "verified": false, "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 652, "tweet_count": 30432, "listed_count": 2}}, {"username": "yungbludinfo", "name": "YUNGBLUD Info Brasil", "id": "1182972270815383552", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5762, "following_count": 40, "tweet_count": 8294, "listed_count": 39}}, {"username": "eocapitao", "name": "Edu \ud83e\udd20", "id": "4849362863", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 90, "tweet_count": 1196, "listed_count": 0}}, {"username": "carlosafajardo1", "name": "carlos fajardo", "id": "2683183475", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 706, "tweet_count": 15243, "listed_count": 0}}, {"username": "argenisjoseblan", "name": "argenis jose blanco", "id": "620973837", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 102, "tweet_count": 33358, "listed_count": 2}}, {"username": "vgarrighan", "name": "Garrighan \ud83e\udd21", "id": "3942491121", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 176, "tweet_count": 108863, "listed_count": 2}}, {"username": "OscarSantoPire8", "name": "Oscar Santo Pires", "id": "825833259598802946", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 941, "tweet_count": 3172, "listed_count": 1}}, {"username": "remv73", "name": "RalphEMV", "id": "2485448881", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3758, "following_count": 3994, "tweet_count": 260022, "listed_count": 17}}, {"username": "silvinacas1", "name": "Silvina K", "id": "3939103277", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9433, "following_count": 9755, "tweet_count": 197364, "listed_count": 4}}, {"username": "silcasteja", "name": "Sil\u270c\u2764\ud83d\udc9a", "id": "845351361252380676", "verified": false, "location": "donde haya alegr\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 12438, "following_count": 1218, "tweet_count": 215991, "listed_count": 5}}, {"username": "diegomatteus", "name": "Mateus", "id": "189534765", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 350913, "following_count": 1573, "tweet_count": 72864, "listed_count": 294}}, {"username": "Lugomez03", "name": "Fernanda G\u00f3mez", "id": "149216289", "verified": false, "location": "Buenaventura, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 313, "tweet_count": 982, "listed_count": 0}}, {"username": "verothedude", "name": "bobas\u00f3nica", "id": "943520866087981057", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 791, "tweet_count": 26828, "listed_count": 1}}, {"username": "loangutierrrez", "name": "chocorramo a mil \ud83d\ude09", "id": "207530546", "verified": false, "location": "Medell\u00edn, Antioquia", "public_metrics": {"followers_count": 2629, "following_count": 2954, "tweet_count": 73752, "listed_count": 1}}, {"username": "Henryjpume", "name": "Henry De Jes\u00fas Puello Mercado", "id": "760915397679931392", "verified": false, "location": "Toronto, Canada", "public_metrics": {"followers_count": 3486, "following_count": 4860, "tweet_count": 83720, "listed_count": 7}}, {"username": "UNO7428", "name": "NILSON MORALES \ud83e\udd51", "id": "63012895", "verified": false, "location": "Bogota", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 300, "tweet_count": 3938, "listed_count": 2}}, {"username": "wilches_yenny", "name": "Yenny Wilches", "id": "1198733745945219074", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 238, "tweet_count": 187, "listed_count": 0}}, {"username": "patatil27", "name": "PatataPatatil27", "id": "1148688936950255616", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 403, "tweet_count": 12503, "listed_count": 0}}, {"username": "_rulixab", "name": "rul\u012bx out of context", "id": "727778261615452160", "verified": false, "location": "Central Perk", "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 937, "tweet_count": 40245, "listed_count": 11}}, {"username": "fefebaraonda", "name": "raffa zio", "id": "1972520815", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 818, "tweet_count": 180424, "listed_count": 2}}, {"username": "xpatriadstafado", "name": "Fran", "id": "707842916404891648", "verified": false, "location": "A orillas del Volga ", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 1333, "tweet_count": 32558, "listed_count": 1}}, {"username": "AbogadoJader", "name": "Jader Cuesta\u2764\ufe0f\ud83e\udde1\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99", "id": "2397825979", "verified": false, "location": "QUBD\u00d3-CHOC\u00d3", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 1226, "tweet_count": 9304, "listed_count": 1}}, {"username": "AndrsRodrguezA5", "name": "Andr\u00e9s Rodr\u00edguez Aguirre", "id": "973231544553889792", "verified": false, "location": "Cali, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 268, "tweet_count": 25452, "listed_count": 0}}, {"username": "parima2000", "name": "Belkis Lopez", "id": "159321176", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1320, "following_count": 2933, "tweet_count": 27521, "listed_count": 21}}, {"username": "mixpelirroja", "name": "mixpelirroja \ud83c\udf40", "id": "2596233061", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3519, "following_count": 3393, "tweet_count": 251000, "listed_count": 18}}, {"username": "rennoaltocampoo", "name": "Enrique G.Pelayo", "id": "208695951", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 19056, "following_count": 6080, "tweet_count": 449461, "listed_count": 94}}, {"username": "Maisanta4F", "name": "Maisanta4F", "id": "960262715473321984", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 748, "tweet_count": 43944, "listed_count": 1}}, {"username": "ActualidadRT", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "id": "100731315", "verified": true, "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"followers_count": 3511378, "following_count": 67, "tweet_count": 795996, "listed_count": 12403}}, {"username": "sotodoriamanuel", "name": "Manuel Soto Doria", "id": "763846899304656896", "verified": false, "location": "Monteria, Colombia.", "public_metrics": {"followers_count": 14891, "following_count": 14405, "tweet_count": 39700, "listed_count": 13}}, {"username": "intotheblacksky", "name": "bernardo", "id": "867509553235210240", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 382, "tweet_count": 4229, "listed_count": 0}}, {"username": "Efracastellanos", "name": "Efrain Castellanos", "id": "183005491", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 886, "tweet_count": 20689, "listed_count": 0}}, {"username": "ManosLimpiasCo", "name": "Indignados Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "326918491", "verified": false, "location": "#CongresoCorrupto", "public_metrics": {"followers_count": 122683, "following_count": 6550, "tweet_count": 74736, "listed_count": 422}}, {"username": "wilredi", "name": "WILREDI", "id": "291828412", "verified": false, "location": "COLOMBIA", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 239, "tweet_count": 133983, "listed_count": 5}}, {"username": "Ernesto57353706", "name": "Ernesto Marcano", "id": "1196128508470288384", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 175, "tweet_count": 343, "listed_count": 0}}, {"username": "ElDonatus", "name": "\u24cb \ud835\udd3c\ud835\udd5d\ud835\udd3b\ud835\udd60\ud835\udd5f\ud835\udd52\ud835\udd65\ud835\udd66\ud835\udd64 \u24cb", "id": "264898618", "verified": false, "location": "Dubl\u00edn, Irlanda", "public_metrics": {"followers_count": 2311, "following_count": 4994, "tweet_count": 55129, "listed_count": 10}}, {"username": "SpecialJuan11", "name": "Silvester Anfang", "id": "66607025", "verified": false, "location": "South of Heaven", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 1469, "tweet_count": 84032, "listed_count": 10}}, {"username": "aydee52", "name": "aydee rey", "id": "141315738", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 2397, "tweet_count": 22004, "listed_count": 1}}, {"username": "MissPoirot07", "name": "MISS POIROT", "id": "481007342", "verified": false, "location": "Noruega", "public_metrics": {"followers_count": 79485, "following_count": 11846, "tweet_count": 43373, "listed_count": 53}}, {"username": "jedi_col", "name": "Jedi", "id": "983170044", "verified": false, "location": "IBAGUE", "public_metrics": {"followers_count": 3216, "following_count": 4795, "tweet_count": 103243, "listed_count": 1}}, {"username": "AguusPaablo", "name": "Pablinki\ud83d\udc51", "id": "2344638432", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 583, "tweet_count": 32930, "listed_count": 1}}, {"username": "luz_bap", "name": "LUZ BAPTISTA", "id": "118283919", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 15, "tweet_count": 24943, "listed_count": 0}}, {"username": "guivaga1986", "name": "Mi Colombia bella!!!!!", "id": "2166827745", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2695, "following_count": 3348, "tweet_count": 78967, "listed_count": 0}}, {"username": "Jacquel24092833", "name": "Jacqueline Mu\u00f1oz", "id": "942594032311701506", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 29, "tweet_count": 38564, "listed_count": 0}}, {"username": "mardila03", "name": "Mauricio Ardila", "id": "1142240260472082433", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 401, "tweet_count": 61015, "listed_count": 0}}, {"username": "gabriel_julio_x", "name": "jurubeba", "id": "856922489393434626", "verified": false, "location": "por ai", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 663, "tweet_count": 4061, "listed_count": 0}}, {"username": "fayakaes", "name": "edgar arturo mata", "id": "138564091", "verified": false, "location": "CUMAN\u00c1 Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2717, "following_count": 4438, "tweet_count": 90727, "listed_count": 8}}, {"username": "lilirosafer", "name": "De Rodriguez", "id": "1355308639", "verified": false, "location": "Carabobo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 339, "tweet_count": 14903, "listed_count": 1}}, {"username": "jofer_12", "name": "jhonny  farfan", "id": "617376926", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2382, "following_count": 4956, "tweet_count": 25389, "listed_count": 4}}, {"username": "Investnow0", "name": "Cesar Orozco", "id": "2609905874", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 519, "tweet_count": 11365, "listed_count": 0}}, {"username": "wilromerol", "name": "Wil Romero", "id": "4894716203", "verified": false, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 11225, "following_count": 12087, "tweet_count": 765335, "listed_count": 12}}, {"username": "noeponzo_", "name": "Noelia", "id": "2951824095", "verified": false, "location": "peronia del sur", "public_metrics": {"followers_count": 2258, "following_count": 1154, "tweet_count": 71733, "listed_count": 7}}, {"username": "comolapola", "name": "caminante", "id": "986264398175129601", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 916, "tweet_count": 58751, "listed_count": 0}}, {"username": "ghost08231", "name": "@ghost0823", "id": "989321861556244480", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 880, "tweet_count": 58700, "listed_count": 0}}, {"username": "RaulGtzNR", "name": "Ra\u00fal Guti\u00e9rrez", "id": "2445330312", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 234686, "following_count": 93, "tweet_count": 82022, "listed_count": 497}}, {"username": "GinaRom88927479", "name": "Gina Romero", "id": "1086051992475181056", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 149, "tweet_count": 140, "listed_count": 0}}, {"username": "ubrals", "name": "Miguel O'Hara", "id": "40333800", "verified": false, "location": "Ironforge", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 561, "tweet_count": 121921, "listed_count": 12}}, {"username": "JuanaMorelba", "name": "Juana Morelba Vivas", "id": "911285890210779136", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 153, "tweet_count": 13097, "listed_count": 0}}, {"username": "moldr83b", "name": "Roberto", "id": "387296057", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 906, "tweet_count": 174732, "listed_count": 3}}, {"username": "artemis7310", "name": "Diana Marcattili", "id": "2337369724", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 426, "tweet_count": 9463, "listed_count": 5}}, {"username": "wegalvez", "name": "walter E. Galvez", "id": "252605289", "verified": false, "location": "Sonsonate, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 1099, "tweet_count": 80771, "listed_count": 7}}, {"username": "krloz0094", "name": "El De Los Retuits", "id": "239978304", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia ", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 39, "tweet_count": 58703, "listed_count": 4}}, {"username": "RODRY_1673", "name": "El Rodrigo", "id": "1470919946", "verified": false, "location": "QUITO-ECUADOR", "public_metrics": {"followers_count": 1616, "following_count": 2995, "tweet_count": 202023, "listed_count": 5}}, {"username": "matigarra87", "name": "Matias Garra", "id": "961651374730694658", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 831, "tweet_count": 11000, "listed_count": 0}}, {"username": "RadioMalaky339", "name": "33.9 RADIO MALAKY", "id": "261858059", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1 D.C.", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 249, "tweet_count": 147759, "listed_count": 12}}, {"username": "Tavisky", "name": "Tavo GaCo", "id": "41852739", "verified": false, "location": "Medell\u00edn Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 383, "tweet_count": 35263, "listed_count": 6}}, {"username": "JaiderPM1994", "name": "Jaider Perez", "id": "1199438900500082689", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 41, "tweet_count": 66, "listed_count": 0}}, {"username": "falarconitf", "name": "Fabio  Alarc\u00f3n", "id": "368495985", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 954, "tweet_count": 27743, "listed_count": 0}}, {"username": "Ligia32506937", "name": "Ligia", "id": "902173295063289860", "verified": false, "location": "Bogota Colombia ", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 920, "tweet_count": 36516, "listed_count": 0}}, {"username": "Guillo_4212", "name": "Guillermo Barrios", "id": "997531045456203776", "verified": false, "location": "Sincelejo", "public_metrics": {"followers_count": 3455, "following_count": 4734, "tweet_count": 150409, "listed_count": 1}}, {"username": "tamaracarvi", "name": "#LaMafiaSigueAtacando", "id": "124766370", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 523, "tweet_count": 14675, "listed_count": 0}}, {"username": "esquinabaja", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "id": "19729967", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 452378, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}}, {"username": "ParadaDilia", "name": "dilia parada", "id": "941669512763576320", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 217, "tweet_count": 30179, "listed_count": 0}}, {"username": "silreve", "name": "rebeca", "id": "228497986", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 614, "tweet_count": 29113, "listed_count": 1}}, {"username": "pamparoldan3", "name": "Pampa Roldan Viva la Libertad.", "id": "447038910", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 2497, "tweet_count": 89314, "listed_count": 4}}, {"username": "DisneyBarragn", "name": "Disney Barrag\u00e1n", "id": "565513124", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 287, "tweet_count": 29588, "listed_count": 1}}, {"username": "Gabriel11734619", "name": "Gabriel Martinez", "id": "875425899897921540", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 374, "tweet_count": 134885, "listed_count": 0}}, {"username": "eduardacrvg1", "name": "eduarda", "id": "1029524401648291842", "verified": false, "location": "Bangu, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 36, "tweet_count": 48041, "listed_count": 0}}, {"username": "VarelaGery", "name": "gery varela", "id": "705031909873684481", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 53, "tweet_count": 615, "listed_count": 0}}, {"username": "izahrock", "name": "louca das s\u00e9ries", "id": "56449041", "verified": false, "location": "guarulhos-sp", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 586, "tweet_count": 6549, "listed_count": 16}}, {"username": "InternetParaMi", "name": "Internet", "id": "943085707", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 327, "tweet_count": 2831, "listed_count": 3}}, {"username": "gumo250", "name": "TAVITO", "id": "1427927923", "verified": false, "location": "COLOMBIA", "public_metrics": {"followers_count": 7031, "following_count": 7717, "tweet_count": 96226, "listed_count": 2}}, {"username": "ojmoralesp", "name": "Oscar Morales", "id": "1112276515", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 281, "tweet_count": 30918, "listed_count": 0}}, {"username": "Ciberdoc", "name": "LimaYAesPotencia Mundial?", "id": "7496912", "verified": false, "location": "Lima , Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 761, "tweet_count": 166179, "listed_count": 46}}, {"username": "J_Ludwig911", "name": "\ud835\udd75.\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd89\ud835\udd9c\ud835\udd8e\ud835\udd8c \u277e\u2776\u2776", "id": "103584983", "verified": false, "location": "Qatar", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 785, "tweet_count": 28195, "listed_count": 0}}, {"username": "AfonsoLucas29", "name": "Afonso Lucas \u2615\ufe0f", "id": "2815343535", "verified": false, "location": "Almeirim, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 502, "tweet_count": 40132, "listed_count": 0}}, {"username": "alicecavieira", "name": "alic3", "id": "1045725213877563392", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 290, "tweet_count": 7793, "listed_count": 0}}, {"username": "estrimor", "name": "Yo Soy Colombia", "id": "1009958197", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1 Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 119, "tweet_count": 5742, "listed_count": 0}}, {"username": "jurista_1", "name": "David", "id": "1013927321613537280", "verified": false, "location": "Tenjo Cundinamarca", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 3092, "tweet_count": 139235, "listed_count": 2}}, {"username": "trinorico", "name": "EL JAVI", "id": "751188300338196481", "verified": false, "location": "Neiva, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 16167, "following_count": 16758, "tweet_count": 168789, "listed_count": 14}}, {"username": "lalolarod", "name": "LolaRod", "id": "810722196922449920", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1969, "following_count": 2670, "tweet_count": 1384, "listed_count": 0}}, {"username": "josueyure", "name": "SONINHO", "id": "482193701", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia ", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 3098, "tweet_count": 7121, "listed_count": 0}}, {"username": "mariete_3", "name": "Marius", "id": "388283921", "verified": false, "location": "Valladolid", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 863, "tweet_count": 47784, "listed_count": 5}}, {"username": "blackdisey", "name": "Black Disay", "id": "1049475650497761281", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 237, "tweet_count": 4936, "listed_count": 0}}, {"username": "Dorila20492679", "name": "Dorila", "id": "1177057922494472193", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 91, "tweet_count": 37518, "listed_count": 0}}, {"username": "zanaines", "name": "Ana In\u00e9s", "id": "4417466061", "verified": false, "location": "Narnia", "public_metrics": {"followers_count": 4802, "following_count": 4369, "tweet_count": 147626, "listed_count": 276}}, {"username": "LolaRabbitUy", "name": "Lola Mento \ud83d\udc8b", "id": "914609101329616901", "verified": false, "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 7568, "following_count": 6078, "tweet_count": 79465, "listed_count": 10}}, {"username": "drcolonia", "name": "David R Colonia", "id": "719326201765064704", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 659, "tweet_count": 41886, "listed_count": 0}}, {"username": "freirejoseph", "name": "Joseph Freire de \u2708", "id": "285623162", "verified": false, "location": "Honolulu, HI", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 1027, "tweet_count": 48747, "listed_count": 0}}, {"username": "gomezpe", "name": "Que se enteren todos", "id": "63567670", "verified": false, "location": "\u00dcT: 10.5974935,-67.0068495", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 1601, "tweet_count": 71036, "listed_count": 2}}, {"username": "rosario_bolivar", "name": "Rosario Bolivar", "id": "847470702", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 371, "tweet_count": 5724, "listed_count": 0}}, {"username": "SPMulheres", "name": "SPMulheres", "id": "138398245", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47734, "following_count": 133, "tweet_count": 10169, "listed_count": 217}}, {"username": "JhonMLugos", "name": "JM \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddee\ud83c\uddf8", "id": "1362478243", "verified": false, "location": "Apartad\u00f3, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 830, "tweet_count": 86123, "listed_count": 7}}, {"username": "Francopuess", "name": "Franco Pues \ud83e\udd64", "id": "733658736", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 6983, "following_count": 1344, "tweet_count": 13780, "listed_count": 9}}, {"username": "jseq", "name": "Juan Sebastian Espinosa", "id": "57180470", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 928, "tweet_count": 13639, "listed_count": 1}}, {"username": "SAMUELNIRVANA", "name": "S.nirvana", "id": "127378230", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1717, "tweet_count": 14455, "listed_count": 2}}, {"username": "g_gaspar16", "name": "gaspar", "id": "2720019267", "verified": false, "location": "Vilnius, Lithuania", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 148, "tweet_count": 20474, "listed_count": 3}}, {"username": "inesrasteira", "name": "rsrsrasta", "id": "3078612628", "verified": false, "location": "porto", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 200, "tweet_count": 25382, "listed_count": 3}}, {"username": "keneAVC", "name": "Roberto S\u00e1nchez", "id": "4648013429", "verified": false, "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 2792, "following_count": 4997, "tweet_count": 104060, "listed_count": 8}}, {"username": "HugoMocoties", "name": "Hugo E Contreras S", "id": "222808060", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 400, "tweet_count": 39565, "listed_count": 7}}, {"username": "razza_ofc", "name": "Razza\u26a1\ufe0f", "id": "1158163998237503488", "verified": false, "location": "Cwb", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 320, "tweet_count": 19071, "listed_count": 0}}, {"username": "LilTecMusic", "name": "LilThePreto", "id": "362720562", "verified": false, "location": "Curitiba, Paran\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 256, "tweet_count": 30780, "listed_count": 1}}, {"username": "alx_m19", "name": "Mteuz\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1023619578323251200", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 439, "tweet_count": 959, "listed_count": 1}}, {"username": "burbano_fher", "name": "Fher Burbano", "id": "1062505280171327489", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2604, "following_count": 3009, "tweet_count": 70256, "listed_count": 2}}, {"username": "janetlorenap", "name": "Jprieto", "id": "2847312381", "verified": false, "location": "Caracas Venezuela ", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 815, "tweet_count": 12330, "listed_count": 0}}, {"username": "jao_toin", "name": "\u0618\u0618\u0618J\u0618\u0618\u0618\u00e3o \uea00", "id": "710432116224466944", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 426, "tweet_count": 8926, "listed_count": 0}}, {"username": "WadhaTapia", "name": "Gloria Tapia", "id": "285542814", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1 D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 397, "tweet_count": 901, "listed_count": 1}}, {"username": "crfgill", "name": "gil", "id": "772613933496696832", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 508, "tweet_count": 149500, "listed_count": 0}}, {"username": "edgonr", "name": "Edward", "id": "570915226", "verified": false, "location": "Fontibon D.F", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 379, "tweet_count": 57009, "listed_count": 2}}, {"username": "roccorios77", "name": "Rodrigo Rios \ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "449017876", "verified": false, "location": "\ud83c\udde8\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 2041, "following_count": 2809, "tweet_count": 59635, "listed_count": 0}}, {"username": "xjuantw", "name": "junin", "id": "268029838", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 643, "tweet_count": 125658, "listed_count": 8}}, {"username": "olguito2", "name": "Olga Tovar", "id": "310495416", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 189, "tweet_count": 34114, "listed_count": 3}}, {"username": "THXO_PHVL", "name": "O \u00daLTIMO ROM\u00c2NTICO", "id": "703924502787395584", "verified": false, "location": "Rio das Ostras, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 441, "tweet_count": 17263, "listed_count": 0}}, {"username": "cesaorj", "name": "CES\u00c3O", "id": "18425698", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1897, "following_count": 5002, "tweet_count": 67631, "listed_count": 4}}, {"username": "Evandromatic", "name": "Evandromatic", "id": "1695231348", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds - MA", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 1397, "tweet_count": 3781, "listed_count": 1}}, {"username": "ivandaquin", "name": "Dario QB", "id": "1957307376", "verified": false, "location": "bucaramanga", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 1056, "tweet_count": 31024, "listed_count": 1}}, {"username": "DL26C", "name": "#FueraElvisPerlaza", "id": "846662437", "verified": false, "location": "Tulu\u00e1, Valle | Bogot\u00e1, D.C.", "public_metrics": {"followers_count": 1970, "following_count": 504, "tweet_count": 62907, "listed_count": 4}}, {"username": "JeissonArmando", "name": "Jeisson", "id": "270488312", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 945, "tweet_count": 37271, "listed_count": 0}}, {"username": "Chariel51437337", "name": "Chariel", "id": "1170413219275579392", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 128, "tweet_count": 677, "listed_count": 0}}, {"username": "HaddadDebochado", "name": "Haddad Debochado", "id": "1050174967298629633", "verified": false, "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 204091, "following_count": 1795, "tweet_count": 41926, "listed_count": 202}}, {"username": "IsabelC19062013", "name": "Isabella de Le\u00f3n", "id": "895849957634322433", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2052, "following_count": 2364, "tweet_count": 56890, "listed_count": 0}}, {"username": "B0NEBAG", "name": "guadi vedder \ud80c\udd89\ufe0e", "id": "1192586540993712129", "verified": false, "location": "radiohead \u273f\u2022\u02d6 am \u273f\u2022\u02d6* 1975 ", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 422, "tweet_count": 19098, "listed_count": 15}}, {"username": "felmes13", "name": "Oro\ud83e\udd51", "id": "256793248", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 657, "tweet_count": 62121, "listed_count": 0}}, {"username": "kauanaves", "name": "kauazin da piranha", "id": "1408776061", "verified": false, "location": "Piranhas, Goias", "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 925, "tweet_count": 28379, "listed_count": 0}}, {"username": "ggukiegolden", "name": "c\u2113\u03b1 MOVED", "id": "852879281994829824", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8487, "following_count": 7834, "tweet_count": 30512, "listed_count": 8}}, {"username": "exantematic", "name": "Exantematico", "id": "155388858", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 839, "tweet_count": 15734, "listed_count": 0}}, {"username": "sontiemposraros", "name": "Elisendss\ud83d\udd25", "id": "1119958067041505281", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 69, "tweet_count": 7800, "listed_count": 1}}, {"username": "im_brunoo", "name": "brino", "id": "1052723279193141248", "verified": false, "location": "mamamount", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 393, "tweet_count": 4539, "listed_count": 1}}, {"username": "pacastro15", "name": "Pablo Castro", "id": "55143379", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 1164, "tweet_count": 15479, "listed_count": 2}}, {"username": "constsos", "name": "Apuntes", "id": "214890481", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2294, "following_count": 3666, "tweet_count": 122852, "listed_count": 2}}, {"username": "_alejaosorio14", "name": "Aleja Osorio.", "id": "1412027108", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 5973, "following_count": 750, "tweet_count": 20118, "listed_count": 11}}, {"username": "AldoGuayaquil", "name": "Aldo", "id": "534598150", "verified": false, "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 316, "tweet_count": 19222, "listed_count": 0}}, {"username": "guilherme_tuba2", "name": "tb 13", "id": "4231070645", "verified": false, "location": "bangu", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 658, "tweet_count": 57896, "listed_count": 1}}, {"username": "tartarin77", "name": "Tartarin", "id": "275285355", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 921, "tweet_count": 76981, "listed_count": 1}}, {"username": "sonidando", "name": "Diego Santamaria", "id": "279773929", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1 - Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 7039, "following_count": 2946, "tweet_count": 15269, "listed_count": 36}}, {"username": "OswaldoBorgesE", "name": "Oswaldo Borges", "id": "862057513", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 679, "tweet_count": 62304, "listed_count": 11}}, {"username": "NieRA2_", "name": "NieR A2", "id": "2293614656", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 268, "tweet_count": 4829, "listed_count": 2}}, {"username": "NoutraCoisa", "name": "\ud835\ude42\ud835\ude3c\ud835\ude49\ud835\ude3f\ud835\ude44\ud835\ude48 // Guilherme Duarte", "id": "1523773080", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 72498, "following_count": 412, "tweet_count": 26271, "listed_count": 106}}, {"username": "WillDHN", "name": "William Herrera", "id": "879863554597376001", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 538, "tweet_count": 2133, "listed_count": 5}}, {"username": "ladelmostacho", "name": "Ivonne - ANTIFRAGILE \u2604\ufe0f\u26a1\ufe0f\u2728", "id": "921220734", "verified": false, "location": "Kwangya", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 208, "tweet_count": 22209, "listed_count": 13}}, {"username": "CURTlSEOso", "name": "CURTIS E. OSO", "id": "64481112", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 2661, "tweet_count": 102451, "listed_count": 6}}, {"username": "cesblacker", "name": "cesarelcortes", "id": "77323471", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 504, "tweet_count": 2140, "listed_count": 0}}, {"username": "morales_jk", "name": "@morales_jk", "id": "359457155", "verified": false, "location": "Cali, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 587, "tweet_count": 2039, "listed_count": 3}}, {"username": "boosmaster4", "name": "Progresista", "id": "968456009013518336", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 885, "tweet_count": 85724, "listed_count": 2}}, {"username": "PabloSolanoMat1", "name": "Pablo Solano Mateus", "id": "938463481002709000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9957, "following_count": 9054, "tweet_count": 330776, "listed_count": 4}}, {"username": "lutorCol", "name": "Trumpeta", "id": "341107503", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 842, "tweet_count": 66505, "listed_count": 1}}, {"username": "marlenparada9", "name": "marlen parada", "id": "286311601", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 91, "tweet_count": 632, "listed_count": 0}}, {"username": "fondonegro61", "name": "Flavio \ud83d\ude09\ud83e\udd18", "id": "798574012003708928", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1735, "following_count": 3289, "tweet_count": 118209, "listed_count": 1}}, {"username": "ETOOLM", "name": "Rey Focsa", "id": "346043214", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 276, "tweet_count": 1676, "listed_count": 0}}, {"username": "olgapatriciasi1", "name": "Olguis", "id": "1202555372", "verified": false, "location": "BOGOTA", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 471, "tweet_count": 26982, "listed_count": 1}}, {"username": "JosMend61375529", "name": "Jos\u00e9 Mendoza", "id": "1166043943559188480", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 374, "tweet_count": 2070, "listed_count": 0}}, {"username": "alexisolivo", "name": "Alexis Olivo", "id": "48018389", "verified": false, "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 2716, "following_count": 3267, "tweet_count": 93893, "listed_count": 22}}, {"username": "octavioescobarg", "name": "octavio escobar", "id": "174405631", "verified": false, "location": "Manizales, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2122, "following_count": 125, "tweet_count": 35334, "listed_count": 25}}, {"username": "Micadeelaa", "name": "Micalea", "id": "803470400", "verified": false, "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 936, "tweet_count": 48111, "listed_count": 2}}, {"username": "Blues12_14", "name": "Ricardo Camargo P", "id": "2806401033", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 62, "tweet_count": 59729, "listed_count": 1}}, {"username": "masbienquerido", "name": "Jorge Escobar", "id": "1034259045581049856", "verified": false, "location": "Medell\u00edn, salsipuedes.", "public_metrics": {"followers_count": 2436, "following_count": 5006, "tweet_count": 13494, "listed_count": 12}}, {"username": "ceromero33", "name": "carmen romero", "id": "105012887", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 292, "tweet_count": 2556, "listed_count": 0}}, {"username": "davidipr", "name": "David", "id": "56880579", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1493, "following_count": 5000, "tweet_count": 150415, "listed_count": 16}}, {"username": "Poispoiss", "name": "Laura Milena Ball\u00e9n", "id": "2979446339", "verified": false, "location": "M\u00e9xico D.F", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 226, "tweet_count": 6567, "listed_count": 1}}, {"username": "Alelozanov", "name": "Cambalache", "id": "188093679", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 1364, "tweet_count": 103835, "listed_count": 20}}, {"username": "heeymew", "name": "Mew", "id": "746818516846784512", "verified": false, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 516, "tweet_count": 45225, "listed_count": 0}}, {"username": "caksjdk", "name": "calol", "id": "1039276210235355136", "verified": false, "location": "sp", "public_metrics": {"followers_count": 3541, "following_count": 476, "tweet_count": 24874, "listed_count": 3}}, {"username": "jotatriada", "name": "TRIADA ROCK \ud83d\ude87\ud83c\udf33\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf93", "id": "143992948", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2824, "following_count": 4997, "tweet_count": 70851, "listed_count": 6}}, {"username": "alexevangelistt", "name": "Alex evangelista", "id": "1146758025413312512", "verified": false, "location": "dubai", "public_metrics": {"followers_count": 9302, "following_count": 1742, "tweet_count": 3768, "listed_count": 4}}, {"username": "HospededaVida", "name": "C\u00e9sar", "id": "1026972604773658624", "verified": false, "location": "Estados Unidos da Para\u00edba ", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 2884, "tweet_count": 18985, "listed_count": 4}}, {"username": "sonialafee", "name": "Sobel", "id": "61210079", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 592, "tweet_count": 2065, "listed_count": 1}}, {"username": "tabuu_32", "name": "Ana \ud83c\udf35", "id": "1020046248777265152", "verified": false, "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 97, "tweet_count": 2770, "listed_count": 0}}, {"username": "PadillaMentor", "name": "Mentor Padilla", "id": "779136015248269313", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 73, "tweet_count": 243, "listed_count": 0}}, {"username": "jpmontalvao", "name": "JP Montalv\u00e3o", "id": "206908146", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 290, "tweet_count": 29556, "listed_count": 9}}, {"username": "KarolPinzon10", "name": "Karol Pinzon", "id": "1197685138391552001", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 54, "tweet_count": 42, "listed_count": 0}}, {"username": "JuMoDo57", "name": "Arque\u00f3logo Gn\u00f3stico Juan Moreno", "id": "2350986102", "verified": false, "location": "Guayas - Daule city", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 53, "tweet_count": 18927, "listed_count": 0}}, {"username": "JoseLui20549609", "name": "Jose Luis Brice\u00f1o", "id": "1115666284371251201", "verified": false, "location": "Maracaibo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 651, "tweet_count": 28803, "listed_count": 1}}, {"username": "bonipadua", "name": "Boniperti P\u00e1dua Cota", "id": "58989130", "verified": false, "location": "Santa Rosa de Viterbo - SP", "public_metrics": {"followers_count": 1597, "following_count": 3028, "tweet_count": 148269, "listed_count": 1}}, {"username": "carmencastano53", "name": "CarnenCastano", "id": "769715666089684992", "verified": false, "location": "Canada", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 401, "tweet_count": 53383, "listed_count": 0}}, {"username": "altacarvic", "name": "Victor Altamirano", "id": "62540934", "verified": false, "location": "Quito EC", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 961, "tweet_count": 47838, "listed_count": 0}}, {"username": "DimeClarice", "name": "\ud83c\udf83Mile\ud83c\udf83", "id": "4902388977", "verified": false, "location": "En muy, muy lejano. \ud83d\ude44", "public_metrics": {"followers_count": 3234, "following_count": 1717, "tweet_count": 122309, "listed_count": 20}}, {"username": "LaPaz_Llega", "name": "POR LA PAZ POR COLOMBIA", "id": "718283035", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3295, "following_count": 5000, "tweet_count": 253757, "listed_count": 0}}, {"username": "valengarcia_07", "name": "\ud835\udc7d\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc86 \ud835\udc6e\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc82", "id": "1034103586328854530", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 328, "tweet_count": 86469, "listed_count": 0}}, {"username": "RenovablesUniv1", "name": "@Renovables Universa", "id": "3252822237", "verified": false, "location": "Armenia, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2405, "following_count": 4656, "tweet_count": 164415, "listed_count": 5}}, {"username": "DiegoCastelbla6", "name": "Diego Castelblanco", "id": "1199317531561005056", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 160, "tweet_count": 399, "listed_count": 0}}, {"username": "reanjos1972", "name": "Renata dos Anjos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "716883954", "verified": false, "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 1355, "tweet_count": 32284, "listed_count": 1}}, {"username": "BettyMayita", "name": "mayita", "id": "127267265", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1 Distrito Capital.", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 60, "tweet_count": 77, "listed_count": 0}}, {"username": "veralibe", "name": "lida rivera", "id": "150040761", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 1009, "tweet_count": 55109, "listed_count": 10}}, {"username": "jgarcia_ve", "name": "Javier Garcia", "id": "222779129", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 311, "tweet_count": 30182, "listed_count": 2}}, {"username": "CardreyM", "name": "cardrey Mozkera", "id": "425133106", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 69, "tweet_count": 7095, "listed_count": 0}}, {"username": "IantheJune", "name": "Ianthe June", "id": "1041891732588294144", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 34, "tweet_count": 190, "listed_count": 0}}, {"username": "carloshtorivera", "name": "Carlos Rivera", "id": "128095727", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 4165, "following_count": 4994, "tweet_count": 95693, "listed_count": 6}}, {"username": "ivanbarboza50", "name": "Ivan Barboza", "id": "134327218", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9160, "following_count": 5878, "tweet_count": 9953, "listed_count": 9}}, {"username": "AnibalCasadiego", "name": "Anibal Martinez", "id": "3091666394", "verified": false, "location": "Ospino, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 3119, "tweet_count": 1259, "listed_count": 0}}, {"username": "Joselocastill19", "name": "Joselo castillo", "id": "1055792993469452293", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 231, "tweet_count": 39922, "listed_count": 0}}, {"username": "sifuerasgov", "name": "abel colmenares", "id": "289297659", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 601, "tweet_count": 68811, "listed_count": 44}}, {"username": "AstridMel12", "name": "Astrid", "id": "956408245", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 989, "tweet_count": 67450, "listed_count": 0}}, {"username": "victorr93247190", "name": "Vito", "id": "2735798194", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 435, "tweet_count": 6473, "listed_count": 0}}, {"username": "marinasvra_", "name": "marininha", "id": "1003951905658298368", "verified": false, "location": "bh", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 469, "tweet_count": 7360, "listed_count": 0}}, {"username": "PacocolNario", "name": "PCC \u2013 Nari\u00f1o", "id": "2508232309", "verified": false, "location": "Pasto, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 101, "tweet_count": 146752, "listed_count": 3}}, {"username": "arkangelmetal", "name": "Arkangel Metal", "id": "407785822", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 547, "tweet_count": 33450, "listed_count": 0}}, {"username": "colocolo1927", "name": "Carlos Gonzalez", "id": "511254342", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 1035, "tweet_count": 115608, "listed_count": 27}}, {"username": "dilu12_", "name": "Polifac\u00e9tica \ud83d\udc9c\ud83c\udf08", "id": "546464827", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 476, "tweet_count": 14653, "listed_count": 0}}, {"username": "juanjtor", "name": "Juan Jose Garzon Torres", "id": "1195742372245712897", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1404, "following_count": 1140, "tweet_count": 19849, "listed_count": 1}}, {"username": "iorek2021", "name": "Wilfredo Bernal B.", "id": "237112528", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1,colombia", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 3265, "tweet_count": 45262, "listed_count": 3}}, {"username": "OcampoMarieta", "name": "Marieta Ocampo", "id": "1185989951026061312", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 156, "tweet_count": 201269, "listed_count": 0}}, {"username": "AnthonyJdango", "name": "Anthony Stefhens", "id": "1006935464627064832", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26882, "following_count": 25940, "tweet_count": 298817, "listed_count": 3}}, {"username": "sergio__Alacant", "name": "Sergio \ud83d\udcaf", "id": "280215437", "verified": false, "location": "Alicante", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 1820, "tweet_count": 220852, "listed_count": 16}}, {"username": "rafa085", "name": "Rafa", "id": "37499725", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 464, "tweet_count": 28335, "listed_count": 3}}, {"username": "Jonatas_JJ48", "name": "Jacar\u00e9 que N\u00e3o virou Bolsa", "id": "2939965486", "verified": false, "location": "Jacare\u00ed, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 355, "tweet_count": 375576, "listed_count": 12}}, {"username": "MaMy_", "name": "M\u00e2My", "id": "31809638", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 941, "tweet_count": 44250, "listed_count": 3}}, {"username": "RicardoEmerick", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\udde7Cornerstone\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "1147658440845795330", "verified": false, "location": "Virginia, USA", "public_metrics": {"followers_count": 1500, "following_count": 2180, "tweet_count": 19397, "listed_count": 0}}, {"username": "Alejandra_P_Or", "name": "'Savior of Tr\u00e1ntor", "id": "915069529486761984", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 1001, "tweet_count": 5641, "listed_count": 0}}, {"username": "YilmerSammet", "name": "Yilmer Gomez", "id": "229993604", "verified": false, "location": "Bogota", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 1294, "tweet_count": 6428, "listed_count": 4}}, {"username": "david_uribe82", "name": "David", "id": "249848803", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 540, "tweet_count": 39907, "listed_count": 3}}, {"username": "JERobledo", "name": "Jorge Enrique Robledo", "id": "268322810", "verified": true, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1261858, "following_count": 380, "tweet_count": 110482, "listed_count": 1834}}, {"username": "DLMP77", "name": "DLMP", "id": "2893596964", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 333, "tweet_count": 24410, "listed_count": 0}}, {"username": "gatubela2424", "name": "Gata loca", "id": "757030451324325888", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 629, "tweet_count": 336445, "listed_count": 81}}, {"username": "SofaAlmendra4", "name": "Sof\u00eda Almendra", "id": "1123288876439805953", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 57, "tweet_count": 454, "listed_count": 0}}, {"username": "andalola29", "name": "LolaLanda", "id": "190903193", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 670, "tweet_count": 2259, "listed_count": 7}}, {"username": "pobladoigualdad", "name": "pobladodelaigualdad", "id": "1080416881", "verified": false, "location": "Alicante, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 1166, "tweet_count": 3043, "listed_count": 4}}, {"username": "maariclrvnt", "name": "m", "id": "1064014394420617216", "verified": false, "location": "Na minha casa", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 276, "tweet_count": 12393, "listed_count": 0}}, {"username": "NicoleCarrer", "name": "\ud835\udc0d\ud835\udc22\ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc0b\ud835\udc1e", "id": "1178414132812505088", "verified": false, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1833, "following_count": 147, "tweet_count": 1520, "listed_count": 1}}, {"username": "Fernand95046317", "name": "Fernando Garcia", "id": "965564025756102656", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 137, "tweet_count": 19252, "listed_count": 0}}, {"username": "Jxss_7u7", "name": "\ud835\udc71\ud835\udc86\ud835\udc94\ud835\udc94.\u2661", "id": "1008409083458801664", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 123, "tweet_count": 2795, "listed_count": 0}}, {"username": "Chuck41738515", "name": "Chuck", "id": "1002279794845913089", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 235, "tweet_count": 3007, "listed_count": 0}}, {"username": "CarlosMaciasAl1", "name": "Carlos Mac\u00edas Alonso", "id": "941644908892512256", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 17908, "following_count": 6763, "tweet_count": 112228, "listed_count": 15}}, {"username": "fabricioproanio", "name": "Fabricio Proa\u00f1o", "id": "3092131973", "verified": false, "location": "Quito, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 917, "tweet_count": 13959, "listed_count": 5}}, {"username": "AlbertoVivas52", "name": "Alberto Vivas", "id": "138438946", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 117, "tweet_count": 30808, "listed_count": 1}}, {"username": "micaaquino99", "name": "Mica", "id": "1452299768", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 410, "tweet_count": 24837, "listed_count": 2}}, {"username": "Sechakary", "name": "Secha", "id": "52469541", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1920, "following_count": 4345, "tweet_count": 45863, "listed_count": 15}}, {"username": "NoSoyEsaMaria", "name": "maria osorio", "id": "2697002017", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 165, "tweet_count": 351, "listed_count": 0}}, {"username": "exanitta", "name": "l\u00f4", "id": "4464175936", "verified": false, "location": "Fundo Sem Po\u00e7o", "public_metrics": {"followers_count": 3140, "following_count": 251, "tweet_count": 17805, "listed_count": 0}}, {"username": "EjovaM", "name": "Vince 4.0", "id": "1016399870", "verified": false, "location": "Colonia Tovar", "public_metrics": {"followers_count": 6790, "following_count": 5867, "tweet_count": 91802, "listed_count": 9}}, {"username": "MiPequeoAngel4", "name": "@Mi Peque\u00f1o Angel", "id": "1195157600045862912", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 99, "tweet_count": 912, "listed_count": 0}}, {"username": "mroberpe", "name": "Miguel Roberto", "id": "284823725", "verified": false, "location": "Bogota", "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 1973, "tweet_count": 17254, "listed_count": 1}}, {"username": "Tashi96428701", "name": "Tashi", "id": "1101092779378249729", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 481, "tweet_count": 96974, "listed_count": 0}}, {"username": "loanalizotodo", "name": "layayi", "id": "947455692067233792", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 41, "tweet_count": 8140, "listed_count": 0}}, {"username": "ghoficial", "name": "Gran Hermano", "id": "93444194", "verified": true, "location": "Guadalix de la Sierra", "public_metrics": {"followers_count": 671324, "following_count": 771, "tweet_count": 98983, "listed_count": 683}}, {"username": "richardwritter", "name": "Richard", "id": "930939945539207168", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 1383, "tweet_count": 15144, "listed_count": 0}}, {"username": "bolivar_abg", "name": "Abg.Valen Bolivar", "id": "1184662604620468224", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3380, "following_count": 5002, "tweet_count": 41388, "listed_count": 3}}, {"username": "WillianGil", "name": "Willian Gil", "id": "123768142", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 26102, "following_count": 1508, "tweet_count": 32561, "listed_count": 110}}, {"username": "CaribePlay", "name": "Jorge Del Risco", "id": "45979274", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 2322, "tweet_count": 24729, "listed_count": 5}}, {"username": "Eduardo85028935", "name": "Eduardo Rodr\u00edguez", "id": "1183561972572446720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 91, "tweet_count": 24416, "listed_count": 1}}, {"username": "ceciliamora12", "name": "cecilia mora", "id": "514844192", "verified": false, "location": "Calif\u00f3rnia, USA", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 174, "tweet_count": 13182, "listed_count": 1}}, {"username": "exterminala", "name": "EX", "id": "251430551", "verified": false, "location": "Moon", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 884, "tweet_count": 42519, "listed_count": 6}}, {"username": "taia_____", "name": "chrs", "id": "294124968", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 726, "tweet_count": 133168, "listed_count": 1}}, {"username": "gabriela8605", "name": "Gabriela8687", "id": "1199131121453338629", "verified": false, "location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 341, "tweet_count": 361, "listed_count": 0}}, {"username": "odio_nao", "name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50", "id": "715364459099856896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 472, "tweet_count": 2148976, "listed_count": 44}}, {"username": "sudornelles", "name": "Suzana GuaraniKaiow\u00e1", "id": "134610796", "verified": false, "location": "porto alegre", "public_metrics": {"followers_count": 9985, "following_count": 1146, "tweet_count": 306578, "listed_count": 58}}, {"username": "ahMiia", "name": "nem sei", "id": "319807952", "verified": false, "location": "Brazilz\u00e3o!", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 408, "tweet_count": 21468, "listed_count": 0}}, {"username": "bayardojurado", "name": "BJ", "id": "408974368", "verified": false, "location": "Pasto.", "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 1105, "tweet_count": 98167, "listed_count": 3}}, {"username": "johnherd16", "name": "John Hernandez", "id": "2619238130", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 1119, "tweet_count": 83238, "listed_count": 7}}, {"username": "franguerra15", "name": "Francisco Guerra", "id": "118105599", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 393, "tweet_count": 50695, "listed_count": 1}}, {"username": "guillestupida_", "name": "guille\u2693\ufe0f", "id": "1126500914301300736", "verified": false, "location": "Ariana\u2019s smile:)", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 1231, "tweet_count": 16017, "listed_count": 8}}, {"username": "eneidaluciacar1", "name": "Enelu", "id": "1103377059072692225", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1784, "following_count": 2179, "tweet_count": 86773, "listed_count": 0}}, {"username": "JornalDaCidadeO", "name": "Jornal da Cidade Online", "id": "994303120376303616", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 424244, "following_count": 133, "tweet_count": 27393, "listed_count": 681}}, {"username": "morexlr8", "name": "Pink'nsour\ud83d\udc1d\ud83d\udc1d\ud83d\udc1d", "id": "119439598", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 1523, "tweet_count": 62551, "listed_count": 2}}, {"username": "lavienoire", "name": "Azure paler than the sky", "id": "47530811", "verified": false, "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 1704, "tweet_count": 280783, "listed_count": 5}}, {"username": "fidagolo", "name": "Virgin Ponele", "id": "157535406", "verified": false, "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1592, "following_count": 983, "tweet_count": 38308, "listed_count": 1}}, {"username": "camr1969", "name": "Carlos Molina", "id": "711617389", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 302, "tweet_count": 9970, "listed_count": 3}}, {"username": "JGZZZO", "name": "Joao", "id": "381138769", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2640, "following_count": 4999, "tweet_count": 505403, "listed_count": 46}}, {"username": "nat_____ttt", "name": "graduada en bellakeo", "id": "1146439248402403329", "verified": false, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 174, "tweet_count": 3641, "listed_count": 1}}, {"username": "echestari", "name": "Eli", "id": "138421831", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 342, "tweet_count": 80492, "listed_count": 2}}, {"username": "ESJavadex", "name": "Javi Santos", "id": "183664286", "verified": false, "location": "Valladolid, Castilla y Le\u00f3n \ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 582, "tweet_count": 19523, "listed_count": 4}}, {"username": "manuemii", "name": "manu", "id": "2792670266", "verified": false, "location": "Avellaneda, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 189, "tweet_count": 9743, "listed_count": 1}}, {"username": "iwontbleed", "name": "BRING ME THE KETA", "id": "2311212368", "verified": false, "location": "POST MORTEM", "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 123, "tweet_count": 80137, "listed_count": 7}}, {"username": "ivanflorestorr1", "name": "Iv\u00e1n Genaro Flores.", "id": "996143725519736837", "verified": false, "location": "Quito, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 750, "tweet_count": 86626, "listed_count": 0}}, {"username": "gabyathesheep", "name": "dylan regularis \ud83d\udc11", "id": "4128375508", "verified": false, "location": "any% runner, ele/dele", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 555, "tweet_count": 42367, "listed_count": 0}}, {"username": "Eugenio_H", "name": "Eugenio Hernandez", "id": "218561484", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 1636, "tweet_count": 150317, "listed_count": 0}}, {"username": "ElenaGrandi2", "name": "Elena Grandi", "id": "959809330097909760", "verified": false, "location": "Venezia, Veneto", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 422, "tweet_count": 343, "listed_count": 1}}, {"username": "tango31011952", "name": "tango31011952@gmail.com", "id": "1072529745038987265", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 108, "tweet_count": 14648, "listed_count": 0}}, {"username": "KarenDuque", "name": "Karen Tatiana Duque", "id": "56487859", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 13398, "following_count": 340, "tweet_count": 82442, "listed_count": 112}}], "places": [{"full_name": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "00f84d414936f28e"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Ciudad del Libertador General San Mart\u00edn, Argentina", "id": "004b853c78703c20"}], "tweets": [{"author_id": "124010482", "in_reply_to_user_id": "124010482", "edit_history_tweet_ids": ["1198959520036335618"], "id": "1198959520036335618", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198959517507166219"}], "created_at": "2019-11-25T13:39:59.000Z", "text": "El litio es explotado por empresas norteamericanas que se lo llevan a Chile por el Pac\u00edfico. El Fisco apenas cobra el 3%. Las provincias involucradas son Salta, Catamarca y Jujuy. Habr\u00eda que cambiar la legislaci\u00f3n menemista y empoderar al Estado con la idea fuerza de soberan\u00eda.", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.77, "type": "Place", "normalized_text": "Pac\u00edfico"}, {"start": 154, "end": 158, "probability": 0.9567, "type": "Place", "normalized_text": "Salta"}, {"start": 161, "end": 169, "probability": 0.9071, "type": "Place", "normalized_text": "Catamarca"}, {"start": 173, "end": 177, "probability": 0.7886, "type": "Place", "normalized_text": "Jujuy"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 8, "like_count": 244, "quote_count": 5}}, {"author_id": "114480045", "edit_history_tweet_ids": ["1199337759837548544"], "id": "1199337759837548544", "created_at": "2019-11-26T14:42:59.000Z", "text": "Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su odio contra Guaid\u00f3 sin reconocerle ni lo obvio es pat\u00e9tico  y contraproducente. La furia sin causa tiene propensi\u00f3n suicida, si no homicida", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 24, "end": 30, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 445, "like_count": 3206, "quote_count": 135}}, {"author_id": "1362851972", "edit_history_tweet_ids": ["1199398898726572032"], "id": "1199398898726572032", "created_at": "2019-11-26T18:45:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 17, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.8743, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}, {"start": 160, "end": 162, "probability": 0.5136, "type": "Organization", "normalized_text": "IVA"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 131, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/mbJy09vSfC", "expanded_url": "https://bit.ly/2qLX3KM", "display_url": "bit.ly/2qLX3KM", "status": 200, "unwound_url": "https://caracol.com.co/radio/2019/11/26/nacional/1574789995_425588.html"}]}, "text": "Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles y @IvanDuque solo se le ocurre quitar el IVA 3 d\u00edas?. No quieren dialogar con la gente. No son serios. \nhttps://t.co/mbJy09vSfC", "lang": "es", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 278, "like_count": 4539, "quote_count": 147}}, {"author_id": "34798360", "edit_history_tweet_ids": ["1199292594620157954"], "id": "1199292594620157954", "created_at": "2019-11-26T11:43:30.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "DilanSomosTodos"}, {"start": 117, "end": 127, "tag": "DilanCruz"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.8505, "type": "Person", "normalized_text": "DilanCruz"}, {"start": 271, "end": 275, "probability": 0.561, "type": "Other", "normalized_text": "ESMAD"}]}, "text": "#DilanSomosTodos\n\n\u00bfUstedes se imaginan lo qu\u00e9 estar\u00edan diciendo si no hubieran videos que evidencian el asesinato de #DilanCruz?\n\n\u201cEra un v\u00e1ndalo\u201d\n\n\u201cMuri\u00f3 en un forcejeo\u201d\n\n\u201cCay\u00f3 un infiltrado al paro\u201d\n\n\u201cEn hechos confusos\u201d\n\n\u201cSe va investigar\u201d\n\n\u201cEn enfrentamientos con el ESMAD...\u201d", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1258, "reply_count": 179, "like_count": 1900, "quote_count": 50}}, {"author_id": "943231097193852928", "edit_history_tweet_ids": ["1199355781205954563"], "id": "1199355781205954563", "created_at": "2019-11-26T15:54:35.000Z", "text": "Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca https://t.co/uYGXqWuzrj", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.9017, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8617, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/uYGXqWuzrj", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1199355781205954563/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uYGXqWuzrj", "media_key": "3_1199355778974527489"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 55, "like_count": 5342, "quote_count": 34}}, {"author_id": "18248645", "edit_history_tweet_ids": ["1199478012678266881"], "id": "1199478012678266881", "created_at": "2019-11-27T00:00:18.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 230, "end": 240, "tag": "Futuro360"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.636, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Thumala"}, {"start": 231, "end": 239, "probability": 0.5755, "type": "Other", "normalized_text": "Futuro360"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 36, "username": "uchile", "id": "7666852"}, {"start": 56, "end": 66, "username": "gerochile", "id": "706884266752348160"}, {"start": 88, "end": 103, "username": "humbertosichel", "id": "50317286"}, {"start": 245, "end": 254, "username": "CNNChile", "id": "18248645"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/4k8WZIccRc", "expanded_url": "https://www.futuro360.com/", "display_url": "futuro360.com"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/PxMH6lPFIV", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNChile/status/1199478012678266881/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/PxMH6lPFIV", "media_key": "7_1199477969695064064"}]}, "text": "Daniela Thumala acad\u00e9mica de @uchile e investigadora de @gerochile, en conversaci\u00f3n con @humbertosichel: \"Cuando un adulto mayor manifiesta alg\u00fan signo suicida, hay que tomarlo en serio\". Uno de cuatro intentos se consuma | Sigue #Futuro360 por @CNNChile https://t.co/4k8WZIccRc https://t.co/PxMH6lPFIV", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 2}}, {"author_id": "111092772", "edit_history_tweet_ids": ["1199315636771528710"], "id": "1199315636771528710", "created_at": "2019-11-26T13:15:04.000Z", "text": "Aqui ... papelon \ud83d\ude44\ud83e\udd23 https://t.co/HqhwoBar05", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.3848, "type": "Other", "normalized_text": "papelon"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/HqhwoBar05", "expanded_url": "https://twitter.com/__agm7/status/1199315636771528710/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HqhwoBar05", "media_key": "3_1199315630215831552"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 22, "like_count": 54, "quote_count": 568}}, {"author_id": "52431183", "edit_history_tweet_ids": ["1199140902243065856"], "id": "1199140902243065856", "created_at": "2019-11-26T01:40:44.000Z", "text": "O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida lotou SJ, matou a 1\u00aa meta do CT bem antes da data inicial, em 48h bancou ajuda pros professores. \n\nSe tem uma coisa que n\u00e3o podem reclamar, \u00e9 da nossa torcida.", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.9787, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 124, "end": 125, "probability": 0.5507, "type": "Organization", "normalized_text": "SJ"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 31, "like_count": 2574, "quote_count": 33}}, {"author_id": "4829313214", "edit_history_tweet_ids": ["1199408609991561217"], "id": "1199408609991561217", "created_at": "2019-11-26T19:24:31.000Z", "text": "Si Casado no favorece un GB con abstenci\u00f3n total o parcial, iremos a nuevas elecciones con la certeza de q su \u201csocio preferente\u201d, VOX, puede ganar, y acabar\u00e1 con la democracia que conocemos, pero tambi\u00e9n con el PP\n\n https://t.co/TcXdoycpvC v\u00eda @diario_16", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 130, "end": 132, "probability": 0.9655, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 211, "end": 212, "probability": 0.9466, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 244, "end": 254, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/TcXdoycpvC", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 21, "like_count": 63, "quote_count": 9}}, {"author_id": "130872790", "edit_history_tweet_ids": ["1199443964400734209"], "id": "1199443964400734209", "created_at": "2019-11-26T21:45:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Lamentable"}, {"start": 176, "end": 197, "tag": "ParoNacionalColombia"}, {"start": 201, "end": 205, "tag": "21N"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.8657, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/k8LqGMofb3", "expanded_url": "https://twitter.com/radiolacalle/status/1199443964400734209/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/k8LqGMofb3", "media_key": "7_1199443868174966785"}]}, "text": "#Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar un video denunciando el abuso del Estado y apoyando el #ParoNacionalColombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 #21N https://t.co/k8LqGMofb3", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 3, "like_count": 102, "quote_count": 3}}, {"author_id": "867035617", "edit_history_tweet_ids": ["1199445848582754304"], "id": "1199445848582754304", "created_at": "2019-11-26T21:52:29.000Z", "text": "Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/3wAlePx7Jd", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6853, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 37, "end": 49, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/3wAlePx7Jd", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 6, "like_count": 53, "quote_count": 3}}, {"author_id": "244592074", "edit_history_tweet_ids": ["1199382989056204801"], "id": "1199382989056204801", "created_at": "2019-11-26T17:42:42.000Z", "text": "Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1logo. Vice manda \"viajado\" a Duque sobre manejo del paro. Anuncian cambios en la tributaria. Hora de almuerzo.", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.8377, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.7859, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9729, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}, {"start": 128, "end": 131, "probability": 0.6864, "type": "Person", "normalized_text": "Vice"}, {"start": 151, "end": 155, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 12, "like_count": 886, "quote_count": 12}}, {"author_id": "538248459", "edit_history_tweet_ids": ["1199344280013197312"], "id": "1199344280013197312", "created_at": "2019-11-26T15:08:53.000Z", "text": "Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que el ej\u00e9rcito no le deja otra opci\u00f3n.\n\n\u00c9l es otra v\u00edctima del Estado asesino. \ud83d\ude14\n https://t.co/qusYfYxkc5", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.8664, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/qusYfYxkc5", "expanded_url": "https://twitter.com/Salgado97Juan/status/1199275999906738178/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qusYfYxkc5", "media_key": "7_1199275860148281344"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 23, "like_count": 411, "quote_count": 29}}, {"author_id": "87586196", "edit_history_tweet_ids": ["1198457099791093760"], "id": "1198457099791093760", "created_at": "2019-11-24T04:23:33.000Z", "text": "Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo podr\u00e9 decir que;\nEst\u00e1s loco \u00e9 bola\nEres un ignorante \nEres un idiota\nEres un suicida\nDios te abandon\u00f3 para siempre", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 30, "like_count": 1675, "quote_count": 16}}, {"author_id": "46703236", "edit_history_tweet_ids": ["1199420352641871873"], "id": "1199420352641871873", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199417671802064898"}], "created_at": "2019-11-26T20:11:10.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "ALERTA"}, {"start": 130, "end": 143, "tag": "ParoColombia"}, {"start": 145, "end": 163, "tag": "ColombiaDespierta"}, {"start": 165, "end": 187, "tag": "ColombiaEnResistencia"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 142, "probability": 0.4252, "type": "Organization", "normalized_text": "ParoColombia"}, {"start": 146, "end": 162, "probability": 0.9419, "type": "Place", "normalized_text": "ColombiaDespierta"}, {"start": 166, "end": 186, "probability": 0.898, "type": "Place", "normalized_text": "ColombiaEnResistencia"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/7TUmt8cgor", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1199417671802064898", "display_url": "twitter.com/ActualidadRT/s\u2026"}]}, "text": "#ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y apoyar el #ParoColombia \n#ColombiaDespierta \n#ColombiaEnResistencia https://t.co/7TUmt8cgor", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 9, "like_count": 177, "quote_count": 5}}, {"author_id": "861063790070288384", "edit_history_tweet_ids": ["1199372294050787329"], "id": "1199372294050787329", "created_at": "2019-11-26T17:00:12.000Z", "text": "Assim como Joker, 'Aves de Rapina' e o 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn, devem receber classifica\u00e7\u00e3o indicativa +18. https://t.co/X0z3H0NZBD", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9284, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.8985, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/X0z3H0NZBD", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1199372294050787329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X0z3H0NZBD", "media_key": "3_1199372272731148288"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/X0z3H0NZBD", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1199372294050787329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X0z3H0NZBD", "media_key": "3_1199372285544665091"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 3, "like_count": 343, "quote_count": 6}}, {"author_id": "230678804", "edit_history_tweet_ids": ["1199396710721769472"], "id": "1199396710721769472", "created_at": "2019-11-26T18:37:14.000Z", "text": "Un amigo me cont\u00f3 que sali\u00f3 a fumar un cigarrillo en la puerta de un bar y un tipo en silla de ruedas le pregunt\u00f3 por qu\u00e9 fumaba si no era necesario.\nMi amigo le pregunt\u00f3 por qu\u00e9 carajo usaba zapatillas entonces.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2188, "reply_count": 138, "like_count": 30619, "quote_count": 367}}, {"author_id": "2827548365", "edit_history_tweet_ids": ["1199422803558248448"], "id": "1199422803558248448", "created_at": "2019-11-26T20:20:55.000Z", "text": "A Napoli ora c\u2019\u00e8 una panchina rossa in memoria di Tiziana Cantone, vittima di \u201cRevenge Porn\u201d, morta suicida per la gogna mediatica a cui fu sottoposta per la diffusione di un video intimo (divenuto virale) senza il suo consenso.\nOggi in Italia \u00e8 un REATO. https://t.co/yHIkTANNYN", "lang": "it", "geo": {"place_id": "e1ee113b7a759127"}, "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 2, "like_count": 457, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/yHIkTANNYN", "expanded_url": "https://twitter.com/isentinelli/status/1199422803558248448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yHIkTANNYN", "media_key": "3_1199422795878469632"}]}}, {"author_id": "48070448", "edit_history_tweet_ids": ["1197878065839239169"], "id": "1197878065839239169", "created_at": "2019-11-22T14:02:41.000Z", "text": "O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog, enfrentando a vers\u00e3o oficial das for\u00e7as policiais que assassinaram o jornalista. Uma voz de coragem em tempos sombrios", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.9251, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9313, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 110, "end": 124, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 16, "like_count": 2112, "quote_count": 40}}, {"author_id": "2958263724", "in_reply_to_user_id": "2958263724", "edit_history_tweet_ids": ["1199469585331871744"], "id": "1199469585331871744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199456129165778950"}], "created_at": "2019-11-26T23:26:48.000Z", "text": "Follow me on Instagram for more content! -&gt; suicida_del_oz", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9395, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 47, "end": 53, "probability": 0.5149, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "del_"}]}, "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1159420202846707712", "edit_history_tweet_ids": ["1199442463636758528"], "id": "1199442463636758528", "created_at": "2019-11-26T21:39:02.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "OdioPufosYCosturas"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 18, "probability": 0.375, "type": "Other", "normalized_text": "OdioPufosYCosturas"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/TOZbHxW1HG", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}]}, "text": "#OdioPufosYCosturas o lo que es lo mismo... fascistas, delincuentes y mis\u00f3ginos... que tenga cuidado casado, el cu\u00f1ado iletrado, con darle de comer a ver si en una de esas le muerden la mano... \nhttps://t.co/TOZbHxW1HG", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 4, "like_count": 25, "quote_count": 1}}, {"author_id": "388534199", "edit_history_tweet_ids": ["1199476918657208322"], "id": "1199476918657208322", "created_at": "2019-11-26T23:55:57.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "TeAmamosOso"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/tNv829qauN", "expanded_url": "https://twitter.com/DrMFuentes/status/1199476918657208322/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tNv829qauN", "media_key": "3_1199476910788661248"}]}, "text": "#TeAmamosOso\nSi no existe la memoria, todo lo nuestro es suicida. https://t.co/tNv829qauN", "lang": "es", "geo": {"place_id": "004b853c78703c20"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "18938394", "edit_history_tweet_ids": ["1199005467390951434"], "id": "1199005467390951434", "created_at": "2019-11-25T16:42:34.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 265, "end": 277, "tag": "ElaN\u00e3oPediu"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 22, "probability": 0.9216, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.7613, "type": "Person", "normalized_text": "Marco"}, {"start": 266, "end": 276, "probability": 0.7526, "type": "Other", "normalized_text": "ElaN\u00e3oPediu"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/vh0Cr2giQ0", "expanded_url": "https://bit.ly/2Dg8fSG", "display_url": "bit.ly/2Dg8fSG", "status": 200, "unwound_url": "https://catracalivre.com.br/cidadania/maria-da-penha-uma-mulher-que-sobreviveu-na-luta/"}]}, "text": "Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um tiro. Seu pensamento foi: \u201cO Marco me matou\u201d. Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria da mulher que d\u00e1 nome \u00e0 lei contra viol\u00eancia dom\u00e9stica. https://t.co/vh0Cr2giQ0\n\n#ElaN\u00e3oPediu", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 16, "like_count": 991, "quote_count": 26}}, {"author_id": "1050478391902830592", "edit_history_tweet_ids": ["1199292404693708801"], "id": "1199292404693708801", "created_at": "2019-11-26T11:42:45.000Z", "text": "Num pa\u00eds democr\u00e1tico, essa afirma\u00e7\u00e3o de um ministro,  que se a popula\u00e7\u00e3o protestar contra a destrui\u00e7\u00e3o de seus direitos fundamentais, pode ter a reedi\u00e7\u00e3o de um ato que torturou e matou tantos brasileiros/as, deveria instar as institui\u00e7\u00f5es, guardi\u00e3 da Constitui\u00e7\u00e3o, \u00e0 cumprir alei.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 4, "like_count": 329, "quote_count": 3}}, {"author_id": "267750659", "edit_history_tweet_ids": ["1199301087716614144"], "id": "1199301087716614144", "created_at": "2019-11-26T12:17:15.000Z", "text": "Como me dijo una amiga \u201cChile no despert\u00f3, se est\u00e1 muriendo\u201d, y lamentablemente la mayor\u00eda de pol\u00edticos irresponsables y populistas no hace nada para sacarlo de la UTI, porque piensan que les conviene da\u00f1ar al gobierno. No se dan cuenta que est\u00e1n en el Titanic.", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8917, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 164, "end": 166, "probability": 0.3837, "type": "Organization", "normalized_text": "UTI"}, {"start": 253, "end": 259, "probability": 0.9787, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 16, "like_count": 316, "quote_count": 5}}, {"author_id": "1129459655774810113", "in_reply_to_user_id": "1129459655774810113", "edit_history_tweet_ids": ["1199475289409101829"], "id": "1199475289409101829", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199474651967229952"}], "created_at": "2019-11-26T23:49:28.000Z", "text": "Hai unha gran diferenza entre facer ver t\u00f3dalas crimes que se cometen a difundir un v\u00eddeo dunha fodida violaci\u00f3n. \u00c9 que que hostias pretendedes exactamente con isto? Porque a v\u00edtima estar\u00e1 na puta merda e parte da culpa tam\u00e9n ser\u00e1 vosa por difundir tal cousa.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1062134493484670976", "edit_history_tweet_ids": ["1199111247779774464"], "id": "1199111247779774464", "created_at": "2019-11-25T23:42:54.000Z", "text": "Hoy en dia cualquier hija de puta puede cagarte la vida .\nEran novios, \u00e9l la dejo, ella prometi\u00f3 vengarse y le hizo un escrache en Insta y en Face por abuso, \u00e9l se ahorc\u00f3.\nEscrache social a las mentirosas que usan las herramientas que gan\u00f3 el feminismo para cometer est\u00e1s injurias https://t.co/on02XmTxMP", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 135, "probability": 0.8768, "type": "Other", "normalized_text": "Insta"}, {"start": 142, "end": 145, "probability": 0.8783, "type": "Other", "normalized_text": "Face"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/on02XmTxMP", "expanded_url": "https://twitter.com/RiverPlate_9/status/1199111247779774464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/on02XmTxMP", "media_key": "3_1199111244826976256"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14118, "reply_count": 81, "like_count": 24663, "quote_count": 521}}, {"author_id": "311817811", "edit_history_tweet_ids": ["1199473462139670528"], "id": "1199473462139670528", "created_at": "2019-11-26T23:42:13.000Z", "text": "Que d\u00eda de mierda para Colombia, pap\u00e1 bomba de manifestantes deja grave a un polic\u00eda, joven muere por ataque de la polic\u00eda y un soldado se suicida luego de dejar un mensaje a favor del paro y reportando que lo instigan.\n\nNo somos enemigos, somos los mks que se matan entre ellos", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9893, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 30, "quote_count": 0}}, {"author_id": "9612112", "edit_history_tweet_ids": ["1199356195204677636"], "id": "1199356195204677636", "created_at": "2019-11-26T15:56:14.000Z", "text": "Seguindo o enorme sucesso de Coringa, Aves de Rapina e Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn tamb\u00e9m deve ser destinados ao p\u00fablico adulto https://t.co/Tp6YU6xrQv https://t.co/t5rYkqcH7v", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.4915, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.641, "type": "Other", "normalized_text": "Aves"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.5923, "type": "Other", "normalized_text": "Rapina"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.4907, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 76, "end": 85, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/Tp6YU6xrQv", "expanded_url": "http://bit.ly/2KTKFzg", "display_url": "bit.ly/2KTKFzg"}, {"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/t5rYkqcH7v", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1199356195204677636/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t5rYkqcH7v", "media_key": "3_1199356187273289729"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 17, "like_count": 420, "quote_count": 13}}, {"author_id": "533677249", "in_reply_to_user_id": "338595239", "edit_history_tweet_ids": ["1199469986877759490"], "id": "1199469986877759490", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199468912880095232"}], "created_at": "2019-11-26T23:28:24.000Z", "text": "@Sfclsm Ambos", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3085725283", "in_reply_to_user_id": "144828302", "edit_history_tweet_ids": ["1199473758110699521"], "id": "1199473758110699521", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199467006120079362"}], "created_at": "2019-11-26T23:43:23.000Z", "text": "@danielgregorio_ Faz um ataque na guerra que melhora", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "danielgregorio_", "id": "144828302"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1182972270815383552", "edit_history_tweet_ids": ["1198525912779821057"], "id": "1198525912779821057", "created_at": "2019-11-24T08:56:59.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 192, "end": 202, "tag": "BhcForDom"}, {"start": 203, "end": 218, "tag": "BhcForYungblud"}, {"start": 219, "end": 233, "tag": "ShameonyouFox"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 61, "probability": 0.5681, "type": "Organization", "normalized_text": "Fox"}, {"start": 193, "end": 201, "probability": 0.4681, "type": "Other", "normalized_text": "BhcForDom"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/bDYcM6cNOm", "expanded_url": "https://twitter.com/YungbludCharts/status/1198525912779821057/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bDYcM6cNOm", "media_key": "7_1198525723985809408"}]}, "text": "\u26d3| Eu sei que faz uns 2 ou 3 dias que saiu a reportagem da Fox falando que o Dom \u00e9 suicida e seu nome art\u00edstico \u00e9 ligado a gangues, mas eu ainda n\u00e3o superei e deixo aqui minha opini\u00e3o sobre:\n\n#BhcForDom #BhcForYungblud #ShameonyouFox https://t.co/bDYcM6cNOm", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 1}}, {"author_id": "825833259598802946", "in_reply_to_user_id": "3942491121", "edit_history_tweet_ids": ["1199472097757712385"], "id": "1199472097757712385", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199362548371468288"}], "created_at": "2019-11-26T23:36:47.000Z", "text": "@vgarrighan Depois o cara fala em pena de morte \u00e9 considerado radical. Mas um vagabundo desse matar inocente os direitos humanos acham lindo.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vgarrighan", "id": "3942491121"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "845351361252380676", "in_reply_to_user_id": "3939103277", "edit_history_tweet_ids": ["1199471869726011392"], "id": "1199471869726011392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199471586098720769"}], "created_at": "2019-11-26T23:35:53.000Z", "text": "@silvinacas1 Hoy por la ruta iba uno contramano, yo re caliente y todos le tocaron bocina", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "silvinacas1", "id": "3939103277"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "149216289", "in_reply_to_user_id": "189534765", "edit_history_tweet_ids": ["1199472454365798406"], "id": "1199472454365798406", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199471045650112517"}], "created_at": "2019-11-26T23:38:12.000Z", "text": "@diegomatteus @PachoSantosC Jajajaja pobre epa Colombia debe estar que se suicida con esta comparaci\u00f3n \ud83e\udd27", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9729, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "diegomatteus", "id": "189534765"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "PachoSantosC", "id": "184590625"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "538248459", "edit_history_tweet_ids": ["1199394015994621952"], "id": "1199394015994621952", "created_at": "2019-11-26T18:26:31.000Z", "text": "Un soldado se suicida afirmando temer las represalias del ej\u00e9rcito por su apoyo al paro.\n\nConclusi\u00f3n de los uribistas: se suicid\u00f3 porque s\u00ed.\n\nOk.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 1, "like_count": 81, "quote_count": 0}}, {"author_id": "727778261615452160", "edit_history_tweet_ids": ["1198596467289669633"], "id": "1198596467289669633", "created_at": "2019-11-24T13:37:21.000Z", "text": "Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan quitarse la vida cada a\u00f1o solo en Espa\u00f1a.\n\n11 veces m\u00e1s que muertos por homicidios.\n\nEs un jodido drama.", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9825, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 25, "like_count": 7436, "quote_count": 73}}, {"author_id": "208695951", "edit_history_tweet_ids": ["1199408855496695810"], "id": "1199408855496695810", "created_at": "2019-11-26T19:25:29.000Z", "text": "Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/i5WVhEJjOV v\u00eda @diario_16", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.675, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 37, "end": 49, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 89, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/i5WVhEJjOV", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}}, {"author_id": "100731315", "edit_history_tweet_ids": ["1199417671802064898"], "id": "1199417671802064898", "created_at": "2019-11-26T20:00:31.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "Confirman el suicidio del soldado Brand\u00f3n Cely P\u00e1ez, luego de que este fuera presionado por sus superiores al ser juzgado como un \"extremista de izquierdista disociador\" lo que lo llev\u00f3 a grabar un video con las razones de su muerte y apoyando al paro nacional en Colombia https://t.co/iqLEufIeQo", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.7836, "type": "Person", "normalized_text": "Brand\u00f3n Cely P\u00e1ez"}, {"start": 264, "end": 271, "probability": 0.9628, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/iqLEufIeQo", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1199417671802064898/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iqLEufIeQo", "media_key": "13_1199403469981016064"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8520, "reply_count": 505, "like_count": 8106, "quote_count": 785}}, {"author_id": "326918491", "edit_history_tweet_ids": ["1199434600885506048"], "id": "1199434600885506048", "created_at": "2019-11-26T21:07:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 33, "tag": "ParoNacionalIndefinido"}, {"start": 46, "end": 50, "tag": "21N"}, {"start": 66, "end": 70, "tag": "21N"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 78, "probability": 0.5181, "type": "Other", "normalized_text": "de"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.8164, "type": "Place", "normalized_text": "Cali"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9544, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}, {"start": 159, "end": 163, "probability": 0.7596, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}, {"start": 237, "end": 241, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.3852, "type": "Place", "normalized_text": "Wiky"}]}, "text": "As\u00ed va el #ParoNacionalIndefinido\n\nMarcha del #21N\nCacerolazo del #21N\nNoche de Terror en Cali\nNoche de Terror en Bogot\u00e1\nMas marchas y mas cacerolazos\nMatan a Dylan\nSe suicida un soldado\nMa\u00f1ana un millon de personas en las calles\n\nY hoy Duque en el congreso ganadero tomando Wiky", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 2, "like_count": 78, "quote_count": 0}}, {"author_id": "189534765", "edit_history_tweet_ids": ["1199471045650112517"], "id": "1199471045650112517", "created_at": "2019-11-26T23:32:37.000Z", "text": "Seg\u00fan investigaciones @PachoSantosC y Epa Colombia son la misma persona.  Epa Santos.", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.3217, "type": "Other", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.912, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.6514, "type": "Person", "normalized_text": "Epa Santos"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 35, "username": "PachoSantosC", "id": "184590625"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 13, "like_count": 703, "quote_count": 4}}, {"author_id": "2445330312", "edit_history_tweet_ids": ["1199180121439031296"], "id": "1199180121439031296", "created_at": "2019-11-26T04:16:35.000Z", "text": "LA MUJER ESPERO A QUE FUERA LA HORA PICO PARA ARROJARSE A LAS VIAS... \n\nhttps://t.co/0zuOCQy59v", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 2, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/0zuOCQy59v", "expanded_url": "https://cronicapoliciaca.com/se-suicida-mujer-al-arrojarse-a-las-vias-metro-mixcoac/amp", "display_url": "cronicapoliciaca.com/se-suicida-muj\u2026"}]}}, {"author_id": "19729967", "edit_history_tweet_ids": ["1199437359638601730"], "id": "1199437359638601730", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199436037606563840"}], "created_at": "2019-11-26T21:18:45.000Z", "text": "El premier del gobierno anticorrupci\u00f3n. https://t.co/8Ys2WbAM1U", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 342, "like_count": 892, "quote_count": 32}, "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/8Ys2WbAM1U", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1199436037606563840", "display_url": "twitter.com/peru21noticias\u2026"}]}}, {"author_id": "103584983", "edit_history_tweet_ids": ["1199419343672664064"], "id": "1199419343672664064", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199418345050656768"}], "created_at": "2019-11-26T20:07:10.000Z", "text": "La pestilencia va a siempre pestilente, la basura en la basura, y estos tipejos escoria a la Kloaca.\n\nAsco total esta lacra que contin\u00faa con el KK Fujimorismo y dem\u00e1s aliados como el partido del cobarde suicida. https://t.co/Ay9GCNYEk8", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.3639, "type": "Place", "normalized_text": "Kloaca"}, {"start": 144, "end": 157, "probability": 0.4604, "type": "Other", "normalized_text": "KK Fujimorismo"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/Ay9GCNYEk8", "expanded_url": "https://twitter.com/LucilaTudela/status/1199418345050656768", "display_url": "twitter.com/LucilaTudela/s\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 27, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1045725213877563392", "in_reply_to_user_id": "2815343535", "edit_history_tweet_ids": ["1199469566151319552"], "id": "1199469566151319552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199468068126253058"}], "created_at": "2019-11-26T23:26:44.000Z", "text": "@AfonsoLucas29 Hummm se fosse gajo preferia pris\u00e3o por 2 anos but okay", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.5466, "type": "Person", "normalized_text": "gajo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AfonsoLucas29", "id": "2815343535"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "914609101329616901", "edit_history_tweet_ids": ["1199146120661913600"], "id": "1199146120661913600", "created_at": "2019-11-26T02:01:28.000Z", "text": "Hoy me sent\u00ed muy mal. Fue un semana jodida. Palo tras palo y en el ahogo se me ocurri\u00f3 llamar al 0800 0767, que es la l\u00ednea de ayuda al suicida.\nSin dar l\u00e1stima. Y lo aclaro, xq s\u00e9 que m\u00e1s de une lo va a decir.\nSi se sienten mal, no duden en llamar.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 8, "like_count": 29, "quote_count": 0}}, {"author_id": "138398245", "in_reply_to_user_id": "138398245", "edit_history_tweet_ids": ["1199470266583306242"], "id": "1199470266583306242", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199470043286966273"}], "created_at": "2019-11-26T23:29:31.000Z", "text": "\u270d\u270d\u270dRelato: no dia do crime, o suspeito passou pela parada onde Let\u00edcia Curado estava, a viu sozinha e retornou. Fingiu fazer transporte clandestino para o Plano Piloto e ofereceu carona \u00e0 mo\u00e7a. Ela, com pressa para chegar ao trabalho, aceitou.", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 76, "probability": 0.9106, "type": "Person", "normalized_text": "Let\u00edcia Curado"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "733658736", "edit_history_tweet_ids": ["1199361490811310081"], "id": "1199361490811310081", "created_at": "2019-11-26T16:17:17.000Z", "text": "Cuando una persona se suicida por presi\u00f3n de otros, significa que lo mataron. S\u00ed, el soldado que apoyaba el paro no se suicid\u00f3, lo mataron.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 181, "quote_count": 1}}, {"author_id": "362720562", "edit_history_tweet_ids": ["1199461528325513219"], "id": "1199461528325513219", "created_at": "2019-11-26T22:54:47.000Z", "text": "Isso me deu ideias https://t.co/4n6seBsx5b", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/4n6seBsx5b", "expanded_url": "https://twitter.com/fezani/status/1199058475780849669", "display_url": "twitter.com/fezani/status/\u2026"}]}}, {"author_id": "2958263724", "edit_history_tweet_ids": ["1199456129165778950"], "id": "1199456129165778950", "created_at": "2019-11-26T22:33:20.000Z", "text": "Double jump Phoenix splash to warm up baby. https://t.co/v7JMi0zQZd", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.2925, "type": "Other", "normalized_text": "Phoenix"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/v7JMi0zQZd", "expanded_url": "https://twitter.com/Ozsuicideaaa/status/1199456129165778950/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/v7JMi0zQZd", "media_key": "7_1199455686377295872"}]}, "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 57, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1050174967298629633", "in_reply_to_user_id": "759001618884939776", "edit_history_tweet_ids": ["1199328027089526786"], "id": "1199328027089526786", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199326309568176128"}], "created_at": "2019-11-26T14:04:18.000Z", "text": "@JanainaDoBrasil Ainda bem que \u201cfuzilar a petralhada do Acre\u201d n\u00e3o \u00e9 estimular conflitos, n\u00e9 amada?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JanainaDoBrasil", "id": "759001618884939776"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 40, "like_count": 1103, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1052723279193141248", "in_reply_to_user_id": "1052723279193141248", "edit_history_tweet_ids": ["1199469091691679744"], "id": "1199469091691679744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199468607044014080"}], "created_at": "2019-11-26T23:24:51.000Z", "text": "enfim, 3 delas rasgaram e ok pulseiras rasgam mas o ponto \u00e9 q por algum motivo essas coisas acontecem quando uma coisa muito ruim ocorre na minha vida (talvez seja paranoico mas \u00e9 simb\u00f3lico pra mim ok)", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1523773080", "in_reply_to_user_id": "1523773080", "edit_history_tweet_ids": ["1199467678274138112"], "id": "1199467678274138112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199433084065734656"}], "created_at": "2019-11-26T23:19:14.000Z", "text": "E agora tenho o telem\u00f3vel cheio de fotos de crian\u00e7as e mensagens enviadas a negociar putos e o tempo com eles. Giro.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 15, "like_count": 284, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1034259045581049856", "edit_history_tweet_ids": ["1199362648061751299"], "id": "1199362648061751299", "created_at": "2019-11-26T16:21:53.000Z", "text": "Ya vieron el instagram de Brandon Cely?\nEs una galer\u00eda para entender la tragedia de la juventud en Colombia: un joven normal, quiere estudiar medicina y no puede, se une al ej\u00e9rcito, se suicida por que lo quieren encarcelar por pensar, por expresarse.\n\nhttps://t.co/Z5aBprVakZ", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9305, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 26, "end": 37, "probability": 0.9192, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/Z5aBprVakZ", "expanded_url": "https://www.instagram.com/brandoncelyp/?igshid=gsz17k0ksppl", "display_url": "instagram.com/brandoncelyp/?\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 4, "like_count": 183, "quote_count": 5}}, {"author_id": "1039276210235355136", "in_reply_to_user_id": "746818516846784512", "edit_history_tweet_ids": ["1199468508238766080"], "id": "1199468508238766080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199468360829939713"}], "created_at": "2019-11-26T23:22:32.000Z", "text": "@heeymew fodasse", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "heeymew", "id": "746818516846784512"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1003951905658298368", "edit_history_tweet_ids": ["1199456235533357057"], "id": "1199456235533357057", "created_at": "2019-11-26T22:33:46.000Z", "text": "primeiro dia das f\u00e9rias e j\u00e1 t\u00f4 apaixonada por personagem de livro, n\u00e3o t\u00e1 f\u00e1cil", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1195742372245712897", "edit_history_tweet_ids": ["1199385918228045827"], "id": "1199385918228045827", "created_at": "2019-11-26T17:54:21.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 219, "end": 242, "tag": "ParoNacionalIndefinido"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.956, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 244, "end": 267, "probability": 0.8045, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Fernando Londo\u00f1o"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/3Mf2mFHVfp", "expanded_url": "https://twitter.com/juanjtor/status/1199385918228045827/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3Mf2mFHVfp", "media_key": "7_1199385758936772611"}]}, "text": "Este muchachito me toc\u00f3 el coraz\u00f3n, aveces siento que me escondo en twitter, el soldadito si fue valiente se descubri\u00f3 la cara y paso a la acci\u00f3n, berraco y valiente. Quiere estudiar, vamos a ver qu\u00e9 le da el Uribismo.\n#ParoNacionalIndefinido  Brandon Fernando Londo\u00f1o https://t.co/3Mf2mFHVfp", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1484, "reply_count": 136, "like_count": 3022, "quote_count": 160}}, {"author_id": "37499725", "in_reply_to_user_id": "280215437", "edit_history_tweet_ids": ["1199466682818924546"], "id": "1199466682818924546", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199465698541613056"}], "created_at": "2019-11-26T23:15:16.000Z", "text": "@sergio__Alacant En carrusel le dedicaban los goles de Olympiacos a Antonio Pipero. Se les debi\u00f3 acabar la broma tambi\u00e9n.", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7848, "type": "Person", "normalized_text": "carrusel"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.8584, "type": "Organization", "normalized_text": "Olympiacos"}, {"start": 68, "end": 81, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio Pipero"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sergio__Alacant", "id": "280215437"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1147658440845795330", "in_reply_to_user_id": "797169914", "edit_history_tweet_ids": ["1199378924737830915"], "id": "1199378924737830915", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199181815073914886"}], "created_at": "2019-11-26T17:26:33.000Z", "text": "@nesimachado @monicabergamo Essa senhora vou muito bem doutrinada e laconizada. n\u00e3o enxerga nada al\u00e9m das pol\u00edticas furadas e que destru\u00edram a economia dessa pa\u00eds, quando dos governos do Carni\u00e7a e da senhora Smigol, estocadora de vento. https://t.co/rkTCgB3elf", "entities": {"annotations": [{"start": 208, "end": 213, "probability": 0.3707, "type": "Person", "normalized_text": "Smigol"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nesimachado", "id": "797169914"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/rkTCgB3elf", "expanded_url": "https://twitter.com/RicardoEmerick/status/1199378924737830915/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rkTCgB3elf", "media_key": "16_1199378916407959554"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "268322810", "edit_history_tweet_ids": ["1199464202315927553"], "id": "1199464202315927553", "created_at": "2019-11-26T23:05:25.000Z", "text": "Constituye otra trampa de Duque llamar a su reforma tributaria Ley de Crecimiento Econ\u00f3mico.\nY para reducirles los impuestos a los m\u00e1s poderosos.\nLos medios no deben alcahuetear este nuevo enga\u00f1o del gobierno m\u00e1s repudiado a la historia de Colombia.", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 240, "end": 247, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 903, "reply_count": 110, "like_count": 2112, "quote_count": 18}}, {"author_id": "1178414132812505088", "in_reply_to_user_id": "892379377744392192", "edit_history_tweet_ids": ["1199371800603451392"], "id": "1199371800603451392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199197430279016449"}], "created_at": "2019-11-26T16:58:15.000Z", "text": "@BrenonCastroTF cai de bike", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BrenonCastroTF", "id": "892379377744392192"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "941644908892512256", "edit_history_tweet_ids": ["1199369788440621061"], "id": "1199369788440621061", "created_at": "2019-11-26T16:50:15.000Z", "text": "Contin\u00faa CFK vet\u00e1ndole nombres a AF. Cada vez predominan mas los K puros.1escarmiento a los Peronistas q la odian y se comieron el amago d Alberto, q el PTE. ser\u00eda \u00c9l. Tambien para los \"Enojados\"c Macri pero q no quer\u00edan a CFK Pta. Se sali\u00f3 c la d Ella y se los comi\u00f3 como 1pancho", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.6399, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 33, "end": 34, "probability": 0.4154, "type": "Person", "normalized_text": "AF"}, {"start": 139, "end": 145, "probability": 0.9139, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 153, "end": 155, "probability": 0.7185, "type": "Organization", "normalized_text": "PTE"}, {"start": 197, "end": 201, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 223, "end": 225, "probability": 0.4588, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 248, "end": 251, "probability": 0.5291, "type": "Person", "normalized_text": "Ella"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 549, "reply_count": 75, "like_count": 1111, "quote_count": 27}}, {"author_id": "93444194", "edit_history_tweet_ids": ["1199464242254102529"], "id": "1199464242254102529", "created_at": "2019-11-26T23:05:34.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 88, "tag": "GHVIPL\u00edmite11"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7211, "type": "Person", "normalized_text": "Alba"}, {"start": 8, "end": 11, "probability": 0.6349, "type": "Person", "normalized_text": "Mila"}, {"start": 75, "end": 87, "probability": 0.8986, "type": "Other", "normalized_text": "GHVIPL\u00edmite11"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/iF4cq5yMSV", "expanded_url": "https://twitter.com/ghoficial/status/1199464242254102529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iF4cq5yMSV", "media_key": "3_1199464176667824130"}]}, "text": "Alba, a Mila: \"\u00bfPor qu\u00e9 te molesta a ti que nosotras podamos ser amigas?\" #GHVIPL\u00edmite11 https://t.co/iF4cq5yMSV", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 105, "like_count": 105, "quote_count": 5}}, {"author_id": "123768142", "edit_history_tweet_ids": ["1199357099026845706"], "id": "1199357099026845706", "created_at": "2019-11-26T15:59:50.000Z", "text": "El llamado encuentro mundial de parlamentarios en apoyo a Juan Guaid\u00f3 \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 (mundial 3 pa\u00edses) https://t.co/GrmclSO68v", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Guaid\u00f3"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/GrmclSO68v", "expanded_url": "https://twitter.com/WillianGil/status/1199357099026845706/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GrmclSO68v", "media_key": "3_1199357089916899328"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 839, "reply_count": 128, "like_count": 610, "quote_count": 96}}, {"author_id": "294124968", "edit_history_tweet_ids": ["1199142921762676737"], "id": "1199142921762676737", "created_at": "2019-11-26T01:48:46.000Z", "text": "Un pobre pibe se suicida y la gente LO JUZGA. De verdad no van a parar nunca????????", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.4957, "type": "Person", "normalized_text": "JUZGA"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}}, {"author_id": "134610796", "edit_history_tweet_ids": ["1199357092437594112"], "id": "1199357092437594112", "created_at": "2019-11-26T15:59:48.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 82, "tag": "AmanhaVaiSerMaior"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 28, "username": "_pinheira", "id": "965380067131092992"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/TTyZDzfSiz", "expanded_url": "https://twitter.com/sudornelles/status/1199357092437594112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TTyZDzfSiz", "media_key": "16_1199357079921840134"}]}, "text": "A frase dita pela @_pinheira ontem na apresenta\u00e7\u00e3o do seu livro #AmanhaVaiSerMaior e que me fez gritar( mentalmente \u00e9 claro pois sou educadinha) MATOU a PAU !\n\n\"N\u00e3o \u00e9 preciso politizar a periferia. \u00c9 a esquerda que tem que se periferizar\" https://t.co/TTyZDzfSiz", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 64, "quote_count": 0}}, {"author_id": "319807952", "edit_history_tweet_ids": ["1199465667847753728"], "id": "1199465667847753728", "created_at": "2019-11-26T23:11:14.000Z", "text": "GENTE PELO AMOR DE DEUS, a impressora ta tomando tinta.... to fazendo limpeza intensa pq ne... imprimiu meu tcc tudo falhado, fora q nunca foi feito uma limpeza intensa.... da\u00ed mano, ela tava com os cartuchos CHEIOS e agora.. ta tipo UM DEDO", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.6176, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "994303120376303616", "edit_history_tweet_ids": ["1199311110614265856"], "id": "1199311110614265856", "created_at": "2019-11-26T12:57:05.000Z", "text": "Assim est\u00e1 a cidade de Porto Alegre. \u00c9 a soberania do crime. J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 bairro nem pra\u00e7a, rua n\u00e3o h\u00e1 em que se possa viver em liberdade. S\u00f3 a m\u00e3o do crime faz o que quer, onde quer e como quer.\nhttps://t.co/wj5lGR1uXl", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/wj5lGR1uXl", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17489/quem-matou-nathana", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17489\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17489/quem-matou-nathana"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 13, "like_count": 187, "quote_count": 6}}, {"author_id": "157535406", "edit_history_tweet_ids": ["1199393365844021248"], "id": "1199393365844021248", "created_at": "2019-11-26T18:23:56.000Z", "text": "Matan a una mujer y luego se suicida\nRolando Vallejo: ...\nMatan a una mujer luego de violarla\nRolando Vallejo: ...\nSacerdotes violan a ni\u00f1as de manera impune\nRolando Vallejos: ...\n\nMujeres realizan una intervenci\u00f3n art\u00edstica en forma de protesta:\nRolando Vallejos: https://t.co/lnvVISvddh", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 51, "probability": 0.4478, "type": "Person", "normalized_text": "Rolando Vallejo"}, {"start": 94, "end": 108, "probability": 0.4268, "type": "Other", "normalized_text": "Rolando Vallejo"}, {"start": 158, "end": 173, "probability": 0.4237, "type": "Other", "normalized_text": "Rolando Vallejos"}, {"start": 247, "end": 262, "probability": 0.383, "type": "Other", "normalized_text": "Rolando Vallejos"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/lnvVISvddh", "expanded_url": "https://twitter.com/fidagolo/status/1199393365844021248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lnvVISvddh", "media_key": "3_1199393358478794752"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/lnvVISvddh", "expanded_url": "https://twitter.com/fidagolo/status/1199393365844021248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lnvVISvddh", "media_key": "3_1199393358529081345"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 2}}, {"author_id": "2311212368", "in_reply_to_user_id": "1004201616", "edit_history_tweet_ids": ["1199456747502624769"], "id": "1199456747502624769", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199442324314558465"}], "created_at": "2019-11-26T22:35:48.000Z", "text": "@rociobelenrgg @lunadibracco Si te mandan a medicar es por algo. Y no se lavan las manos porque no podes dejar terapia si est\u00e1s en tratamiento psiquiatrico. Asi que no tiene sentido lo que dijiste.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rociobelenrgg", "id": "1004201616"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "lunadibracco", "id": "601905991"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 68, "quote_count": 0}}]}, "errors": [{"value": "1193320596693823489", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1193320596693823489].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1193320596693823489", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199481109492518914", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199481109492518914].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199481109492518914", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1086617736996888576", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1086617736996888576].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1086617736996888576", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199479759207641088", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199479759207641088].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199479759207641088", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199459062984925187", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199459062984925187].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199459062984925187", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1008924812985716736", "value": "1008924812985716736", "detail": "User has been suspended: [1008924812985716736].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199346657285951489", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199346657285951489", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199346657285951489].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1199434192112762880", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199434192112762880", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199434192112762880].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1199470090791636995", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199470090791636995", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199470090791636995].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1199482417544880128", "oldest_id": "1199464918296268805", "result_count": 483, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc1p3kobjel8ovc9baovai4ac9kt"}}