{"data": [{"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "tavosmm", "id": "37412336"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/4sOvHIYP4T", "expanded_url": "https://twitter.com/SF_Moro/status/1209476779171295232", "display_url": "twitter.com/SF_Moro/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209477534196338688"}], "text": "RT @tavosmm: Ah, ent\u00e3o se o policial matou sem querer t\u00e1 tudo bem! Muito obrigado pelo esclarecimento, ministro! https://t.co/4sOvHIYP4T", "author_id": "33368428", "created_at": "2019-12-24T14:22:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209479512678969346"], "id": "1209479512678969346"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}], "text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "author_id": "2545206636", "created_at": "2019-12-24T14:22:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209479483734024197"], "id": "1209479483734024197"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "takiedelaru", "id": "3303482865"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209436747702116353"}], "text": "RT @takiedelaru: \u041c\u0443\u0436\u0447\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u0421\u043c\u043e\u043b\u0435\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0448\u0435\u0441\u0442\u044c \u043b\u0435\u0442 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u0438\u0437\u0431\u0438\u0432\u0430\u043b \u0436\u0435\u043d\u0443, \u043e\u043d\u0430 \u043f\u044b\u0442\u0430\u043b\u0430\u0441\u044c \u043f\u043e\u043a\u043e\u043d\u0447\u0438\u0442\u044c \u0441 \u0441\u043e\u0431\u043e\u0439. \u041d\u0430\u043a\u0430\u0437\u0430\u043d\u0438\u0435 \u2014 \u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0441\u2026", "author_id": "27026201", "created_at": "2019-12-24T14:21:48.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209479291374886912"], "id": "1209479291374886912"}, {"text": "Nossa o cara nessa saidinha tempor\u00e1ria matou irm\u00e3, m\u00e3e e amiga delas. Eu realmente queria entender se esse neg\u00f3cio serve pra ressocializa\u00e7\u00e3o pq s\u00f3 vejo trag\u00e9dia \ud83e\udd26\ud83d\ude37", "author_id": "127345264", "created_at": "2019-12-24T14:21:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1209479225071357953"], "id": "1209479225071357953"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Paulobutton13", "id": "741773486742511616"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209295948171665408"}], "text": "RT @Paulobutton13: Bolsonaro matou tanto gente direta e indiretamente.. com inten\u00e7\u00e3o e sem. Se ele morre eu solto fogos, quero se foda. Paz\u2026", "author_id": "181363024", "created_at": "2019-12-24T14:20:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209478909869379585"], "id": "1209478909869379585"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "in_reply_to_user_id": "2353767500", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209475985969565696"}], "text": "@el_tope_suicida \u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059\uff01\ud83d\ude2d\u2728\n\u6709\u30d7\u30ed\u6700\u7d42\u8a71\u306e\u6700\u5f8c\u306e\u6700\u5f8c\u307e\u3067\u3001\u305c\u3072\u305c\u3072\u304a\u697d\u3057\u307f\u9802\u3051\u305f\u3089\u3046\u308c\u3057\u3044\u3067\u3059\u263a\ufe0f\ud83c\udf89\n(\u30b9\u30bf\u30c3\u30d5\u3082\u5fa9\u6d3b\u3092\u5927\u5e0c\u671b\u3067\u3059\u2026\uff01)", "author_id": "793566487252393985", "created_at": "2019-12-24T14:20:12.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209478887903621124"], "id": "1209478887903621124"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "tavosmm", "id": "37412336"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/4sOvHIYP4T", "expanded_url": "https://twitter.com/SF_Moro/status/1209476779171295232", "display_url": "twitter.com/SF_Moro/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209477534196338688"}], "text": "RT @tavosmm: Ah, ent\u00e3o se o policial matou sem querer t\u00e1 tudo bem! Muito obrigado pelo esclarecimento, ministro! https://t.co/4sOvHIYP4T", "author_id": "141776870", "created_at": "2019-12-24T14:20:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209478886905597954"], "id": "1209478886905597954"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "3297833651", "created_at": "2019-12-24T14:19:22.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209478678490599425"], "id": "1209478678490599425"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "netoii", "id": "100335259"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.7066, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.7476, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209323390399602695"}], "text": "RT @netoii: sim atribulada eh isso mesmo que vc leu eu nunca sei se foi caim que matou abel ou se foi abel que matou caim https://t.co/GcuO\u2026", "author_id": "1042003735616970752", "created_at": "2019-12-24T14:18:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209478525805301762"], "id": "1209478525805301762"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "UyLibertarios", "id": "1053066920252096512"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "adlerwappen", "id": "749732725469437953"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "carmonamer", "id": "217467287"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209324968674246656"}], "text": "RT @UyLibertarios: @adlerwappen @carmonamer Se suicida en 3...2....", "author_id": "849944770260721664", "created_at": "2019-12-24T14:18:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209478375972200448"], "id": "1209478375972200448"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 25, "username": "clarincom", "id": "8105922"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 130, "probability": 0.9244, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.903, "type": "Person", "normalized_text": "Guzm\u00e1"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209408386782990337"}], "text": "RT @HExiliado: @clarincom Es una pol\u00edtica econ\u00f3mica suicida que ni el peor enemigo de los argentinos pudo haber dise\u00f1ado. Fern\u00e1ndez y Guzm\u00e1\u2026", "author_id": "887748882", "created_at": "2019-12-24T14:17:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209478290173546496"], "id": "1209478290173546496"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "1246200276", "created_at": "2019-12-24T14:17:47.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209478280782524416"], "id": "1209478280782524416"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Levaske", "id": "29253668"}]}, "in_reply_to_user_id": "29253668", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209477416655237120"}], "text": "@Levaske a menos que sea suicida no me interesa PORQUE ME CHUPA LA VERGA CHATEAR", "author_id": "62899750", "created_at": "2019-12-24T14:15:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209477695689629703"], "id": "1209477695689629703"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209476779171295232"}], "text": "Ah, ent\u00e3o se o policial matou sem querer t\u00e1 tudo bem! Muito obrigado pelo esclarecimento, ministro! https://t.co/4sOvHIYP4T", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/4sOvHIYP4T", "expanded_url": "https://twitter.com/SF_Moro/status/1209476779171295232", "display_url": "twitter.com/SF_Moro/status\u2026"}]}, "author_id": "37412336", "created_at": "2019-12-24T14:14:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209477534196338688"], "id": "1209477534196338688"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "netoii", "id": "100335259"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.7066, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.7476, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209323390399602695"}], "text": "RT @netoii: sim atribulada eh isso mesmo que vc leu eu nunca sei se foi caim que matou abel ou se foi abel que matou caim https://t.co/GcuO\u2026", "author_id": "1042713691412725760", "created_at": "2019-12-24T14:14:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209477434690674688"], "id": "1209477434690674688"}, {"text": "Igual no es suicida haberme mandado sola al centro lleno de gente alterada y con 30 grados de sensaci\u00f3n t\u00e9rmica", "author_id": "3569154616", "created_at": "2019-12-24T14:13:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209477294089232384"], "id": "1209477294089232384"}, {"text": "\u00a1AS\u00cd PAS\u00d3! El toma y dame entre 2 periodistas sobre video en el que un padre lanza a su hija y despu\u00e9s se suicida https://t.co/7ztJerLesq https://t.co/O0i54Wmbxq", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/7ztJerLesq", "expanded_url": "https://wp.me/paYvV0-1J76", "display_url": "wp.me/paYvV0-1J76"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/O0i54Wmbxq", "expanded_url": "https://twitter.com/QPEV_/status/1209477117920104457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O0i54Wmbxq", "media_key": "3_1209477116057788416"}]}, "author_id": "816285077432844289", "created_at": "2019-12-24T14:13:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209477117920104457"], "id": "1209477117920104457"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Maria84974375", "id": "1197902610138877953"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "ConMalTalante", "id": "1080062408717152256"}, {"start": 44, "end": 57, "username": "kolontai1959", "id": "241257094"}]}, "in_reply_to_user_id": "1197902610138877953", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209441452306108418"}], "text": "@Maria84974375 @ConMalTalante @manoelmarvaz @kolontai1959 Mucha gente se suicida en el mundo, usar ese argumento es chantaje emocional: si no me das lo que quiero, me mato.", "author_id": "727134848", "created_at": "2019-12-24T14:12:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209477028547829761"], "id": "1209477028547829761"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "netoii", "id": "100335259"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.7066, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.7476, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209323390399602695"}], "text": "RT @netoii: sim atribulada eh isso mesmo que vc leu eu nunca sei se foi caim que matou abel ou se foi abel que matou caim https://t.co/GcuO\u2026", "author_id": "775200206338023424", "created_at": "2019-12-24T14:12:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209476895689117696"], "id": "1209476895689117696"}, {"in_reply_to_user_id": "320530843", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.7035, "type": "Person", "normalized_text": "felipe"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209476575785304064"}], "text": "o felipe em nenhuma foto mas se estou viva hoje \u00e9 gracas a ele q nao nos matou em nenhuma das caronas", "author_id": "320530843", "created_at": "2019-12-24T14:11:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209476728030158849"], "id": "1209476728030158849"}, {"text": "N\u00e3o desce quando algu\u00e9m diz que n\u00e3o pode beber no natal  pq \u00e9 uma data que merece respeito PORRA TU FEZ TANTA COISA PIOR O ANO INTEIRO!!! s\u00f3 n\u00e3o matou mas de tudo errado j\u00e1 fez e vem criticar agora aah vai se lascar", "author_id": "729311836475170816", "created_at": "2019-12-24T14:11:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209476651551248384"], "id": "1209476651551248384"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "2894533979", "created_at": "2019-12-24T14:11:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209476626624499719"], "id": "1209476626624499719"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 71, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.75, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.6386, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209445327054528512"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1\u00a1\u00a1FELIZ NAVIDAD!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un jueg\u2026", "author_id": "807209261893873665", "created_at": "2019-12-24T14:10:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209476464443363328"], "id": "1209476464443363328"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.8665, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "in_reply_to_user_id": "74756085", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209252048555978753"}], "text": "@BolsonaroSP Igreja sem no\u00e7\u00e3o.que vergonha.. quando Jesus falou que o povo se perde por falta de conhecimento , acho que ele falava de tudo isso.. conhecimento hist\u00f3rico, compactuar com quem historicamente  te perseguiu e matou \u00e9 uma burrice sem tamanho.", "author_id": "1143935263393091584", "created_at": "2019-12-24T14:09:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209476169726332928"], "id": "1209476169726332928"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "320936626", "created_at": "2019-12-24T14:09:17.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209476142266224641"], "id": "1209476142266224641"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ZackSnyder", "id": "17768307"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "in_reply_to_user_id": "17768307", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209236077413683201"}], "text": "@ZackSnyder Para los que est\u00e9n sufriendo estas \u00e9pocas en Argentina, el n\u00famero de l\u00ednea de prevenci\u00f3n del suicidio es 135, y el tel\u00e9fono de la l\u00ednea del Centro de atenci\u00f3n al suicida es 011 5275-1135.", "author_id": "2769582189", "created_at": "2019-12-24T14:08:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209475975211364353"], "id": "1209475975211364353"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_arianeze", "id": "3234470499"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "Wolfgangsito", "id": "2906934457"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "mauriciolautar1", "id": "565008357"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5556, "type": "Other", "normalized_text": "Callese pez"}]}, "in_reply_to_user_id": "3234470499", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209475757451489281"}], "text": "@_arianeze @Wolfgangsito @mauriciolautar1 Callese pez suicida(?", "author_id": "817468067714306050", "created_at": "2019-12-24T14:08:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209475885704855554"], "id": "1209475885704855554"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "author_id": "1041813270305406981", "created_at": "2019-12-24T14:08:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209475879346352134"], "id": "1209475879346352134"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "797925343", "created_at": "2019-12-24T14:07:51.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209475777701597184"], "id": "1209475777701597184"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "italoamorim08", "id": "1097601735407882240"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Ney Franco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209460167559073792"}], "text": "RT @italoamorim08: Imposs\u00edvel n\u00e3o ser o 4-4-2/4-3-3 suicida de Ney Franco em 2013, era caoticamente poderoso.\n\nLembro-me de ouvir uma das m\u2026", "author_id": "891306979888594944", "created_at": "2019-12-24T14:04:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209474953743077378"], "id": "1209474953743077378"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "author_id": "128333227", "created_at": "2019-12-24T14:04:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209474844619870208"], "id": "1209474844619870208"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 156, "end": 182, "tag": "activaci\u00f3ncorticalat\u00edpica"}, {"start": 183, "end": 198, "tag": "tomadeciciones"}, {"start": 199, "end": 207, "tag": "j\u00f3venes"}, {"start": 208, "end": 226, "tag": "trastornoconducta"}, {"start": 227, "end": 243, "tag": "ideaci\u00f3nsuicida"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/HJFg5yNh7I", "expanded_url": "http://ow.ly/gDR330pZPQm", "display_url": "ow.ly/gDR330pZPQm"}, {"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/hrh799raMZ", "expanded_url": "https://twitter.com/psiquiatriacom/status/1209474463101796354/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hrh799raMZ", "media_key": "3_1209474461440913413"}]}, "text": "Activaci\u00f3n cortical at\u00edpica durante la toma de decisiones arriesgadas en j\u00f3venes con trastornos de conducta disruptiva con antecedentes de ideaci\u00f3n suicida #activaci\u00f3ncorticalat\u00edpica #tomadeciciones #j\u00f3venes #trastornoconducta #ideaci\u00f3nsuicida\nhttps://t.co/HJFg5yNh7I https://t.co/hrh799raMZ", "author_id": "117036494", "created_at": "2019-12-24T14:02:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209474463101796354"], "id": "1209474463101796354"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "netoii", "id": "100335259"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.7066, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.7476, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209323390399602695"}], "text": "RT @netoii: sim atribulada eh isso mesmo que vc leu eu nunca sei se foi caim que matou abel ou se foi abel que matou caim https://t.co/GcuO\u2026", "author_id": "332505220", "created_at": "2019-12-24T14:01:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209474244301803520"], "id": "1209474244301803520"}, {"in_reply_to_user_id": "423807080", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.856, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209165795122720769"}], "text": "@zegarramining Si fuera el suicida Alan o sus hijos o los fujimori comprenderia q los investiguen pero un millonario q nunca ha estado en el poder y si lo estuviera seria solo por poder y no x plata no se xq se tendria q investigar", "author_id": "868116272", "created_at": "2019-12-24T14:01:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209474236949180416"], "id": "1209474236949180416"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Sujeto"}, {"start": 8, "end": 16, "tag": "asesina"}, {"start": 19, "end": 29, "tag": "pu\u00f1aladas"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 60, "probability": 0.7481, "type": "Place", "normalized_text": "La Libertad"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/MhwGB5x1Lt", "expanded_url": "https://geopoliting.ga/81MU4", "display_url": "geopoliting.ga/81MU4"}]}, "text": "#Sujeto #asesina a #pu\u00f1aladas a su conviviente en La Libertad y luego se suicida   https://t.co/MhwGB5x1Lt", "author_id": "328686317", "created_at": "2019-12-24T14:00:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209473986763071488"], "id": "1209473986763071488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "4647854921", "created_at": "2019-12-24T14:00:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209473949064716290"], "id": "1209473949064716290"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209365138299609088"}], "text": "RT @nardolucca: hoje n\u00e3o \u00e9 um dia muito feliz pra mim mesmo sendo v\u00e9spera de natal. um conhecido meu que era trans tirou a pr\u00f3pria vida por\u2026", "author_id": "3087322198", "created_at": "2019-12-24T13:59:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209473774443278336"], "id": "1209473774443278336"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "1062010454854324225", "created_at": "2019-12-24T13:59:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209473630037565440"], "id": "1209473630037565440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.5338, "type": "Organization", "normalized_text": "jockey"}]}, "text": "Hoy ir\u00e9 al jockey a comprar, un acto suicida xd", "author_id": "103441787", "created_at": "2019-12-24T13:58:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209473489759096832"], "id": "1209473489759096832"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "849624009247518720", "created_at": "2019-12-24T13:58:34.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209473444708061184"], "id": "1209473444708061184"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "brumelianebrum", "id": "234398308"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.3677, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.7241, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "in_reply_to_user_id": "234398308", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209403513924653056"}], "text": "@brumelianebrum @blogdopannunzio Se n\u00e3o descobriram quem matou Celso Daniel... Imagina Marielle ai", "author_id": "396960876", "created_at": "2019-12-24T13:58:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209473299417317378"], "id": "1209473299417317378"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PalasAteneaNike", "id": "868653205"}]}, "in_reply_to_user_id": "868653205", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209472162865844224"}], "text": "@PalasAteneaNike Yo lo estaba pasando mal ayer ya que no tuve un buen desempe\u00f1o en una partida y bueno, la persona que empez\u00f3 a hablar mal dec\u00eda cosas como \u201cNunca m\u00e1s uses esa cosa, eres un suicida que no hizo nada jajajajaja\u201d y los dem\u00e1s sigui\u00e9ndole la corriente xd. \nIgual al final se los dije", "author_id": "525549382", "created_at": "2019-12-24T13:57:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209473215837421570"], "id": "1209473215837421570"}, {"geo": {"place_id": "00748b7a76cdeba7"}, "text": "Buenos d\u00edas s\u00f3 pra quem quase se matou de moto agr kkkk", "author_id": "861743007107866628", "created_at": "2019-12-24T13:56:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209472963684315136"], "id": "1209472963684315136"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "108265715", "created_at": "2019-12-24T13:56:18.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209472871686443011"], "id": "1209472871686443011"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "author_id": "2269090809", "created_at": "2019-12-24T13:55:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209472563585462279"], "id": "1209472563585462279"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "in_reply_to_user_id": "2353767500", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209471284087705602"}], "geo": {"place_id": "e904858003181b18"}, "text": "@el_tope_suicida MSG\u304b\u3089\u306e\u30b9\u30bf\u30fc\u30c0\u30e0\u8cb7\u53ce\u3002\n\u305d\u3046\u306a\u308b\u4e8b\u306f\u4f55\u3068\u306a\u304f\u611f\u3058\u3066\u307e\u3057\u305f\u3088\u306d\u3002\n\u767a\u8868\u30ae\u30ea\u3059\u304e\u308b\u3051\u3069\u261d\ufe0f\ud83d\ude01", "author_id": "815545894628036608", "created_at": "2019-12-24T13:54:25.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209472398417747968"], "id": "1209472398417747968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "2988771130", "created_at": "2019-12-24T13:54:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209472328226295809"], "id": "1209472328226295809"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "author_id": "297160319", "created_at": "2019-12-24T13:53:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209472246126919680"], "id": "1209472246126919680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 196, "end": 203, "probability": 0.8908, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "text": "Eu estava vendo os coment\u00e1rios sobre o tombo que Bolsonaro sofreu e eu vi coment\u00e1rios de pessoas perguntando se o ch\u00e3o est\u00e1 bem.\n\nOlha, se o ch\u00e3o est\u00e1 bem eu n\u00e3o sei. Mas a metralhadora que matou Marielle estava bem.", "author_id": "55014599", "created_at": "2019-12-24T13:53:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209472188300120064"], "id": "1209472188300120064"}, {"in_reply_to_user_id": "1601693334", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209266693563912193"}], "text": "@inesbackk Para mim o crime devia ser tratado conforme a situacao \nMatou a tiro - cortava se o bra\u00e7o \nViolou - sacava lhe a chouri\u00e7a \n\ud83d\ude02", "author_id": "927646887993401344", "created_at": "2019-12-24T13:52:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209471869428084736"], "id": "1209471869428084736"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "sorluciacaram", "id": "158110011"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6298, "type": "Other", "normalized_text": "dos papas"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.9846, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.3722, "type": "Person", "normalized_text": "Papa Francisco"}]}, "in_reply_to_user_id": "158110011", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209231616821923840"}], "text": "@sorluciacaram Acabo de ver la pel\u00edcula Los dos papas en Netflix. El Papa Francisco hace el siguiente chiste: \"\u00bfSabe como se suicida un argentino? Se sube a lo m\u00e1s alto de su ego y salta al vac\u00edo\". Nosce te ipsum. Feliz Navidad.", "author_id": "747126922543497216", "created_at": "2019-12-24T13:51:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209471758962696193"], "id": "1209471758962696193"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "621230485", "created_at": "2019-12-24T13:51:27.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209471651068465152"], "id": "1209471651068465152"}, {"in_reply_to_user_id": "1113385346639831042", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209449438512586752"}], "text": "@COMENTAJONAS Eu desisti amigo, foi triste pra quem se matou por ele, mass, minha vida segue \ud83d\udc94\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "author_id": "3449805676", "created_at": "2019-12-24T13:51:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209471636979802112"], "id": "1209471636979802112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "2571056199", "created_at": "2019-12-24T13:51:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209471599226900481"], "id": "1209471599226900481"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "2482863517", "created_at": "2019-12-24T13:50:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209471488841191424"], "id": "1209471488841191424"}, {"in_reply_to_user_id": "1139547293819052035", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 127, "probability": 0.9038, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209470686185558017"}], "text": "\"isso \u00e9 falta de deus\"\n\"isso \u00e9 falta de sexo\"\n\"n\u00e3o tem pra qu\u00ea sofrer por mulher\"\n\"vc n \u00e9 doente, doente n se exibe no Instagram\"\n\"vc n \u00e9 suicida, pq suicida n fala q vai se matar\"\n\"n tem pra qu\u00ea ficar assim, vc tem muitos amigos\"\n\"todo mundo te ama\"\n\"VOC\u00ca \u00c9 T\u00d3XICA\"", "author_id": "1139547293819052035", "created_at": "2019-12-24T13:50:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209471404934148096"], "id": "1209471404934148096"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "460515094", "created_at": "2019-12-24T13:49:38.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209471196980555776"], "id": "1209471196980555776"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "author_id": "824253242", "created_at": "2019-12-24T13:49:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209471133969473536"], "id": "1209471133969473536"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}], "text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "author_id": "1193913602517942274", "created_at": "2019-12-24T13:49:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209471132899954689"], "id": "1209471132899954689"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "author_id": "1228186350", "created_at": "2019-12-24T13:49:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209471036263206914"], "id": "1209471036263206914"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "@ZapBlogo's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 103, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "author_id": "1188054524281475072", "created_at": "2019-12-24T13:48:18.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209470858579845122"], "id": "1209470858579845122"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LorenaGuzman_", "id": "23170145"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 36, "probability": 0.826, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209089135551451136"}], "text": "RT @LorenaGuzman_: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es ex\u2026", "author_id": "106452974", "created_at": "2019-12-24T13:48:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209470837281177603"], "id": "1209470837281177603"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "in_reply_to_user_id": "2353767500", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209470290469613568"}], "geo": {"place_id": "e904858003181b18"}, "text": "@el_tope_suicida \u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059\u2728\n\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u516c\u5f0f\u306b\u3082\u51fa\u3066\u306a\u3044\u3046\u3061\u306b\uff65\uff65\uff65\u3002\n\n\u3042\u3001\u79c1\u306f\u5426\u5b9a\u6d3e\u3067\u306f\u306a\u3044\u3067\u3059\ud83d\ude01", "author_id": "815545894628036608", "created_at": "2019-12-24T13:47:51.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209470747204182016"], "id": "1209470747204182016"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "author_id": "553166213", "created_at": "2019-12-24T13:47:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209470717114404864"], "id": "1209470717114404864"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "2787282340", "created_at": "2019-12-24T13:46:54.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209470507403370498"], "id": "1209470507403370498"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "631115365", "created_at": "2019-12-24T13:46:26.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209470388029263874"], "id": "1209470388029263874"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "3346965976", "created_at": "2019-12-24T13:45:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209470235050422274"], "id": "1209470235050422274"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "772738474919223296", "created_at": "2019-12-24T13:45:36.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209470182286123011"], "id": "1209470182286123011"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 156, "probability": 0.9105, "type": "Place", "normalized_text": "Suchiate"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/9DNmJQ23vg", "expanded_url": "http://bit.ly/2PPdwaR", "display_url": "bit.ly/2PPdwaR"}]}, "text": "Un joven de aproximadamente 21 a\u00f1os de edad se quit\u00f3 la vida ahorc\u00e1ndose en el interior de su domicilio en la colonia las arboledas del municipio de Suchiate... https://t.co/9DNmJQ23vg", "author_id": "729120202382671872", "created_at": "2019-12-24T13:45:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209470028241887238"], "id": "1209470028241887238"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}]}, "in_reply_to_user_id": "174818242", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209462485847363584"}], "text": "@leandroruschel N\u00e3o deveria ter indulto pra ningu\u00e9m, agora se um policial matou um bandido em a\u00e7\u00e3o, sem culpa... N\u00e3o deveria ser conciderado criminoso. J\u00e1 sendo julgado e existido indulto, \u00e9 \u00f3bvio que os policiais devem ter direito, n\u00e3o apenas bandidos...", "author_id": "1124669798036774912", "created_at": "2019-12-24T13:44:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209469997724119041"], "id": "1209469997724119041"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "author_id": "1199396382563618819", "created_at": "2019-12-24T13:44:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209469994154762240"], "id": "1209469994154762240"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "2999735842", "created_at": "2019-12-24T13:44:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209469840873971718"], "id": "1209469840873971718"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "author_id": "734050437196812291", "created_at": "2019-12-24T13:43:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209469759630270464"], "id": "1209469759630270464"}, {"text": "Eu n\u00e3o consigo n\u00e3o dar uma gaitada toda vez que vejo o pombo suicida pqp", "author_id": "215769130", "created_at": "2019-12-24T13:43:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209469673257021440"], "id": "1209469673257021440"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "159282194", "created_at": "2019-12-24T13:43:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209469655099813893"], "id": "1209469655099813893"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "828610521486258176", "created_at": "2019-12-24T13:43:12.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209469574187499521"], "id": "1209469574187499521"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.7067, "type": "Person", "normalized_text": "natalia"}, {"start": 73, "end": 75, "probability": 0.4089, "type": "Organization", "normalized_text": "bcn"}]}, "text": "tio estoy pensando q sera mision suicida pillar entradas para natalia en bcn y como lo haga en una sala peque\u00f1a peor miraaaaaa se va a liar", "author_id": "1147124085899583489", "created_at": "2019-12-24T13:42:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209469308465827840"], "id": "1209469308465827840"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "887789080708296704", "created_at": "2019-12-24T13:42:00.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209469274810724357"], "id": "1209469274810724357"}, {"text": "eu fiquei menstruada a\u00ed minha m\u00e3e bem assim \u201cque bom pelo menos n t\u00e1 gr\u00e1vida n\u00e9\u201d e se matou rindo \n\neu mere\u00e7o kkkk", "author_id": "940018057854013440", "created_at": "2019-12-24T13:41:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209469221794701312"], "id": "1209469221794701312"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_feecoelho", "id": "2744414543"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209291571184705536"}], "text": "RT @_feecoelho: se n\u00e3o me matou, me fortaleceu....", "author_id": "837428376130433024", "created_at": "2019-12-24T13:41:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209469206468734978"], "id": "1209469206468734978"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209365138299609088"}], "text": "RT @nardolucca: hoje n\u00e3o \u00e9 um dia muito feliz pra mim mesmo sendo v\u00e9spera de natal. um conhecido meu que era trans tirou a pr\u00f3pria vida por\u2026", "author_id": "1083893121266667520", "created_at": "2019-12-24T13:41:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209469185572646918"], "id": "1209469185572646918"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "author_id": "2296379731", "created_at": "2019-12-24T13:40:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209468814443917312"], "id": "1209468814443917312"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "author_id": "1238503867", "created_at": "2019-12-24T13:39:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209468665961353221"], "id": "1209468665961353221"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "netoii", "id": "100335259"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.7066, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.7476, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209323390399602695"}], "text": "RT @netoii: sim atribulada eh isso mesmo que vc leu eu nunca sei se foi caim que matou abel ou se foi abel que matou caim https://t.co/GcuO\u2026", "author_id": "1055162687309647872", "created_at": "2019-12-24T13:39:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209468603071967232"], "id": "1209468603071967232"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_DanielRH_", "id": "158884611"}]}, "in_reply_to_user_id": "958730089826484224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209443570169634821"}], "text": "@_DanielRH_ \"se suicida porque est\u00e1 harta de su marido y de vivir en un apartamento de 45m2 (aunque era muy bonito, yo lo vi)\"", "author_id": "958730089826484224", "created_at": "2019-12-24T13:37:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209468233314639873"], "id": "1209468233314639873"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "netoii", "id": "100335259"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.7066, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.7476, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209323390399602695"}], "text": "RT @netoii: sim atribulada eh isso mesmo que vc leu eu nunca sei se foi caim que matou abel ou se foi abel que matou caim https://t.co/GcuO\u2026", "author_id": "1071664771", "created_at": "2019-12-24T13:37:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209468121968496640"], "id": "1209468121968496640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.7977, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 34, "end": 46, "probability": 0.8004, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Brittes"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.652, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "text": "Cara eu achei o Instagram daquela Alana Brittes (que junto com o pai matou o jogador do S\u00e3o Paulo) e, pior do que ver ela postando fotos rindo e se divertindo, \u00e9 ver que tem p\u00e1gina de f\u00e3 pra ela. Mano na boa vai tomar no cu, eu desisto dessa merda de pa\u00eds", "author_id": "273021904", "created_at": "2019-12-24T13:36:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209468004066566145"], "id": "1209468004066566145"}, {"text": "Terruquear es difamar y es un delito, idiota!!!!\nEl muerto sigue siendo un corrupto, la condici\u00f3n de suicida no se la quita!!!!! https://t.co/8vRBgQslGG", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/8vRBgQslGG", "expanded_url": "https://twitter.com/Xileone/status/1209313767579893761", "display_url": "twitter.com/Xileone/status\u2026"}]}, "author_id": "3243823576", "created_at": "2019-12-24T13:36:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209467971258728454"], "id": "1209467971258728454"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "62942295", "created_at": "2019-12-24T13:36:30.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209467889469792256"], "id": "1209467889469792256"}, {"text": "Video confirma que suicida lanz\u00f3 a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l https://t.co/Mh4xsi1PYu", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/Mh4xsi1PYu", "expanded_url": "http://j.mp/2PMrk5V", "display_url": "j.mp/2PMrk5V"}]}, "author_id": "124172948", "created_at": "2019-12-24T13:35:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209467664596393986"], "id": "1209467664596393986"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Alenamf19", "id": "1173995881915408390"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208944784670363648"}], "text": "RT @Alenamf19: Otro a\u00f1o que termina\notro suspiro a lanzar\notra meta que alcanzar\notra canci\u00f3n que te anima.\nEmpe\u00f1o que ya camina\namor que t\u2026", "author_id": "1153402850640310276", "created_at": "2019-12-24T13:35:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209467559340367873"], "id": "1209467559340367873"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "121165760", "created_at": "2019-12-24T13:35:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209467547789275137"], "id": "1209467547789275137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209389071342194688"}], "text": "Exacte, el que no podem fer \u00e9s contribuir a maquillar-los davant el m\u00f3n; seria disparar-nos un tret al peu...   Est\u00fapid i su\u00efcida; els de la secta, per\u00f2, ja ens hi tenen acostumats.. https://t.co/ZUWVo3WaxZ", "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/ZUWVo3WaxZ", "expanded_url": "https://twitter.com/juansrod1/status/1209389071342194688", "display_url": "twitter.com/juansrod1/stat\u2026"}]}, "author_id": "962381587", "created_at": "2019-12-24T13:35:05.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209467531951509504"], "id": "1209467531951509504"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "4088360847", "created_at": "2019-12-24T13:34:49.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209467468042919936"], "id": "1209467468042919936"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "renatarimd", "id": "702169410564448258"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.4978, "type": "Other", "normalized_text": "Drika"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.4662, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.5543, "type": "Other", "normalized_text": "Tati"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209291422182125568"}], "text": "RT @renatarimd: Drika: \"Eu acho que bebez\u00e3o ficaria com a Hari se ela n\u00e3o tivesse namorado, a\u00ed combina\"\nTati: \"Eu acho que ele ta um pouco\u2026", "author_id": "3320187077", "created_at": "2019-12-24T13:34:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209467368466001920"], "id": "1209467368466001920"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "1184779188974358528", "created_at": "2019-12-24T13:33:29.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209467133069025280"], "id": "1209467133069025280"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Rollhando", "id": "570401287"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}], "annotations": [{"start": 157, "end": 159, "probability": 0.4103, "type": "Organization", "normalized_text": "ATM"}, {"start": 161, "end": 163, "probability": 0.3529, "type": "Other", "normalized_text": "OHT"}, {"start": 167, "end": 169, "probability": 0.6655, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}]}, "in_reply_to_user_id": "570401287", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209465424556875777"}], "text": "@Rollhando @palidofuego111 Me parece bien que se investigue, hay muchos c\u00f3mplices en libertad. Espero que apoye tambi\u00e9n la investigaciones a los vendepatria ATM OHT y PPK, y en su momento, MV.\n\nNo, pues, no me salga con que cree que est\u00e1 vivo. Le dice \"cobarde suicida \" 20 veces, no se contradiga", "author_id": "313435703", "created_at": "2019-12-24T13:32:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209466895210106881"], "id": "1209466895210106881"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 57, "probability": 0.7825, "type": "Person", "normalized_text": "\u5ca9\u8c37"}]}, "in_reply_to_user_id": "2353767500", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209465409419632641"}], "text": "@el_tope_suicida \u3080\u3057\u308d\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u3084\u73fe\u5730\u3067\u8a66\u5408\u898b\u306a\u3044\u3068\u9762\u767d\u3055\u306e\u88dc\u5b8c\u304c\u51fa\u6765\u306a\u3044\u56e3\u4f53\u306a\u6c17\u304c\u3057\u307e\u3059\u3002\u7279\u306b\u5ca9\u8c37\u306e\u5f37\u3055\u304c\u6620\u50cf\u3058\u3083\u306a\u3044\u3068\u4f1d\u308f\u308a\u306b\u304f\u3044\u3067\u3059\u306d\u3002", "author_id": "60948009", "created_at": "2019-12-24T13:32:19.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209466837882134528"], "id": "1209466837882134528"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "804803783167541250", "created_at": "2019-12-24T13:32:14.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209466816915005440"], "id": "1209466816915005440"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209108395367772167"}], "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "author_id": "1275971450", "created_at": "2019-12-24T13:31:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209466600048545802"], "id": "1209466600048545802"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "2vitti", "id": "4101336675"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "leeeeeeeets", "id": "123987522"}]}, "in_reply_to_user_id": "799228017952301056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209466228399587329"}], "text": "@2vitti @leeeeeeeets normal, ela preferia quando eu era suicida rs", "author_id": "3163789119", "created_at": "2019-12-24T13:30:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209466430359560192"], "id": "1209466430359560192"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "renatarimd", "id": "702169410564448258"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.4978, "type": "Other", "normalized_text": "Drika"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.4662, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.5543, "type": "Other", "normalized_text": "Tati"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209291422182125568"}], "text": "RT @renatarimd: Drika: \"Eu acho que bebez\u00e3o ficaria com a Hari se ela n\u00e3o tivesse namorado, a\u00ed combina\"\nTati: \"Eu acho que ele ta um pouco\u2026", "author_id": "1206280006823038978", "created_at": "2019-12-24T13:30:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209466411220971520"], "id": "1209466411220971520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "author_id": "2520365789", "created_at": "2019-12-24T13:30:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209466349744984064"], "id": "1209466349744984064"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 229, "end": 242, "username": "eccediciones", "id": "408394577"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/uUAClrBX9c", "expanded_url": "https://bit.ly/34Stw06", "display_url": "bit.ly/34Stw06"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/qKf5raDmFF", "expanded_url": "https://twitter.com/ImpactGame_es/status/1209466342056828928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qKf5raDmFF", "media_key": "3_1209466339884187653"}]}, "text": "D\u00edas de reuniones familiares, de reencuentros con los amigos... ains. No faltan discusiones y dem\u00e1s, claro, pero lo importante es juntarnos y disfrutar unidos... ains. Ains. \u00bfAins? \u00a1LIGA DE LA JUSTICIA CONTRA ESCUADR\u00d3N SUICIDA! \u00a1@eccediciones!\n\nCLIC: https://t.co/uUAClrBX9c https://t.co/qKf5raDmFF", "author_id": "1230771217", "created_at": "2019-12-24T13:30:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209466342056828928"], "id": "1209466342056828928"}, {"text": "troquei a foto de perfil e lembrei do meu coelho suicida", "author_id": "3369975047", "created_at": "2019-12-24T13:27:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209465637355106304"], "id": "1209465637355106304"}, {"text": "Se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou.", "author_id": "1082035754702917633", "created_at": "2019-12-24T13:27:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209465561110974464"], "id": "1209465561110974464"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "euotrouxa", "id": "2407836511"}]}, "in_reply_to_user_id": "952230533769187330", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209445297392361472"}], "text": "@euotrouxa Eu sou o suicida que senta no banco da frente (2)", "author_id": "4855367673", "created_at": "2019-12-24T13:27:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209465537685839877"], "id": "1209465537685839877"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "renatarimd", "id": "702169410564448258"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.4978, "type": "Other", "normalized_text": "Drika"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.4662, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.5543, "type": "Other", "normalized_text": "Tati"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209291422182125568"}], "text": "RT @renatarimd: Drika: \"Eu acho que bebez\u00e3o ficaria com a Hari se ela n\u00e3o tivesse namorado, a\u00ed combina\"\nTati: \"Eu acho que ele ta um pouco\u2026", "author_id": "1192842317960482818", "created_at": "2019-12-24T13:26:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209465361881554950"], "id": "1209465361881554950"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5907, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/hXww9gF7QT", "expanded_url": "https://www.jornadageek.com.br/novidades/esquadrao-suicida-universo-reinventado/", "display_url": "jornadageek.com.br/novidades/esqu\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/TJSPMO2IoV", "expanded_url": "https://twitter.com/jornadageekbr/status/1209465316671139840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TJSPMO2IoV", "media_key": "3_1209465314393624577"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | James Gunn est\u00e1 reinventando o universo da franquia - https://t.co/hXww9gF7QT https://t.co/TJSPMO2IoV", "author_id": "71302305", "created_at": "2019-12-24T13:26:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209465316671139840"], "id": "1209465316671139840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "2465137842", "created_at": "2019-12-24T13:25:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209465147275788288"], "id": "1209465147275788288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 106, "probability": 0.4283, "type": "Other", "normalized_text": "yonkismo"}]}, "text": "en mi familia hay 2 tipos de vivir la Navidad en el pueblo: mediante la tradici\u00f3n terror\u00edfica y el yonkismo suicida", "author_id": "121227510", "created_at": "2019-12-24T13:25:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209465020561666048"], "id": "1209465020561666048"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "272943074", "created_at": "2019-12-24T13:24:15.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209464809235918848"], "id": "1209464809235918848"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "4250006980", "created_at": "2019-12-24T13:23:52.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209464710518558721"], "id": "1209464710518558721"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 116, "tag": "APS"}, {"start": 125, "end": 130, "tag": "ECOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ISSSTE_Salud", "id": "1083092970021310468"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.5068, "type": "Other", "normalized_text": "Dr"}, {"start": 71, "end": 89, "probability": 0.554, "type": "Other", "normalized_text": "Belisario Dom\u00ednguez"}, {"start": 113, "end": 115, "probability": 0.392, "type": "Other", "normalized_text": "APS"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.3664, "type": "Other", "normalized_text": "ECOS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207399853728452609"}], "text": "RT @ISSSTE_Salud: Capacitaci\u00f3n y actualizaci\u00f3n al personal del HR \"Dr. Belisario Dom\u00ednguez\" sobre:\n\ud83d\udc50Programa de #APS ISSSTE \"#ECOS para el\u2026", "author_id": "1176188257287069696", "created_at": "2019-12-24T13:22:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209464474677080065"], "id": "1209464474677080065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/NPFksiTfEg", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/NPFksiTfEg", "author_id": "715235402441953280", "created_at": "2019-12-24T13:22:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209464443299618816"], "id": "1209464443299618816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.6487, "type": "Person", "normalized_text": "Sasori"}, {"start": 64, "end": 79, "probability": 0.7791, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto Shippuden"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/MP13CplSQM", "expanded_url": "https://ift.tt/2ELxvky", "display_url": "ift.tt/2ELxvky"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/qvXmhSb2Bi", "expanded_url": "https://twitter.com/criticalhitsbr/status/1209464282745839617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qvXmhSb2Bi", "media_key": "3_1209464281592467458"}]}, "text": "Afinal, por que Sasori se deixou receber o golpe que o matou em Naruto Shippuden? - https://t.co/MP13CplSQM https://t.co/qvXmhSb2Bi", "author_id": "767807708", "created_at": "2019-12-24T13:22:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209464282745839617"], "id": "1209464282745839617"}, {"in_reply_to_user_id": "387725299", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "Putin"}, {"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Xi Jinping"}, {"start": 68, "end": 85, "probability": 0.8994, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel D\u00edaz-Cancel"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.8098, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.8799, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 141, "end": 152, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-Ung"}, {"start": 180, "end": 185, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1092063441131577345"}], "text": "@FLagos_Neumann Maduro dictador.\nPutin dictador\nXi Jinping dictador\nMiguel D\u00edaz-Cancel dictador\nPinochet Dictador\nStalin dictador y genocida\nKim Jong-Ung dictador.\nSomoza dictador\nHitler dictador\nLindos los ni\u00f1os. Tienes raz\u00f3n. Un loco que cuestion\u00f3 sus tiran\u00edas fue suicida.", "author_id": "122132769", "created_at": "2019-12-24T13:21:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209464190475354112"], "id": "1209464190475354112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RdePierola", "id": "313435703"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.3483, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8136, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 178, "end": 179, "probability": 0.3181, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "in_reply_to_user_id": "313435703", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209463324145901568"}], "text": "@RdePierola @palidofuego111 Los 2 gobiernos del cobarde suicida AG se lo llevan de encuentro a Toledo que se podr\u00eda decir de \u00e9l que fue un \"choro monse\" comparado con el suicida AG.", "author_id": "570401287", "created_at": "2019-12-24T13:21:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209464184552820737"], "id": "1209464184552820737"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "1000775337763106816", "created_at": "2019-12-24T13:21:32.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209464121856593921"], "id": "1209464121856593921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209365138299609088"}], "text": "RT @nardolucca: hoje n\u00e3o \u00e9 um dia muito feliz pra mim mesmo sendo v\u00e9spera de natal. um conhecido meu que era trans tirou a pr\u00f3pria vida por\u2026", "author_id": "821003151323041792", "created_at": "2019-12-24T13:21:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209464098817290240"], "id": "1209464098817290240"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "author_id": "1165308333122891776", "created_at": "2019-12-24T13:21:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209464042340933633"], "id": "1209464042340933633"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 74, "end": 89, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 118, "end": 134, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.3895, "type": "Other", "normalized_text": "LINEA"}]}, "text": "LA LINEA: Al cabecilla de organizaci\u00f3n criminal y de la lavado de activos @AlanGarciaPeru lo denuncian se suicida. El @MartinVizcarraC dice no voten por delincuentes corrupctos y @PFuerzaPopular se siente ofendido. La historia se cuenta sola.", "author_id": "270127865", "created_at": "2019-12-24T13:21:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209464041107677184"], "id": "1209464041107677184"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Rubenrengelm", "id": "68252741"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209254854163611648"}], "text": "RT @Rubenrengelm: El suicidio no soluciona nada. Ni siquiera acaba con el dolor, se lo trasmite a los familiares m\u00e1s cercanos del suicida.\u2026", "author_id": "83918080", "created_at": "2019-12-24T13:18:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209463339602137090"], "id": "1209463339602137090"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RdePierola", "id": "313435703"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.8828, "type": "Organization", "normalized_text": "Ollanta"}, {"start": 142, "end": 143, "probability": 0.6154, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 171, "end": 177, "probability": 0.5103, "type": "Organization", "normalized_text": "Ollanta"}, {"start": 207, "end": 213, "probability": 0.736, "type": "Organization", "normalized_text": "Ollanta"}, {"start": 225, "end": 228, "probability": 0.6882, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 257, "end": 265, "probability": 0.9362, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "in_reply_to_user_id": "313435703", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209461890121977856"}], "text": "@RdePierola @palidofuego111 Sabenos ahora de la mala campa\u00f1a que hicieron contra Ollanta, los millonarios, que el apra con el cobarde suicida AG les vendi\u00f3 la idea de que Ollanta traia al chavismo. Al final Ollanta gobern\u00f3 y Peru nunca se convirti\u00f3 en otra Venezuela.", "author_id": "570401287", "created_at": "2019-12-24T13:18:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209463301228253186"], "id": "1209463301228253186"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SanLuisVida_II", "id": "1207303660549607424"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "IneEstevez", "id": "2719698398"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "_Maarian_", "id": "796066918369263616"}]}, "in_reply_to_user_id": "1207303660549607424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209287585652232192"}], "text": "@SanLuisVida_II @IneEstevez @_Maarian_ Ademas hablas de familias liquidas, y probablemente tengas razon. Lo que vos no estas entendiendo es que al padrastro que viola se lo manda preso si lo agarran, al cura lo esconden. Imaginate que son tan basura que excomulgaron a un cura violin y SUICIDA.", "author_id": "1132348465755893760", "created_at": "2019-12-24T13:17:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209463142432067590"], "id": "1209463142432067590"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209321138679156742"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/QxBzMLqcs9", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/QxBzMLqcs9", "expanded_url": "https://twitter.com/px_victoria15/status/1209321138679156742", "display_url": "twitter.com/px_victoria15/\u2026"}]}, "author_id": "1137147428921053184", "created_at": "2019-12-24T13:17:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209463085200805888"], "id": "1209463085200805888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "4252687395", "created_at": "2019-12-24T13:17:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209463042049740801"], "id": "1209463042049740801"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "EnTV"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.4173, "type": "Other", "normalized_text": "EnTV"}]}, "text": "#EnTV En @forotvm M\u00e1s de cuatro mil personas reportaron una conducta suicida en los pasados tres a\u00f1os.", "author_id": "759364749897314304", "created_at": "2019-12-24T13:15:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209462708854312960"], "id": "1209462708854312960"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "author_id": "989332176964595713", "created_at": "2019-12-24T13:15:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209462553975382019"], "id": "1209462553975382019"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "matheuwlima", "id": "267967440"}]}, "in_reply_to_user_id": "267967440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209402910271922177"}], "text": "@matheuwlima Doido, ele se vingou. APENAS! Eu achei que o mundo todo iria descobrir aquela fam\u00edlia paran\u00f3ica, e todos seriam presos (que era o que eu queria). Mas n\u00e3o. Ele matou todo mundo e saiu de boas... Se duvidar ele foi preso e condenado por ter matado todo mundo.", "author_id": "943920267885252608", "created_at": "2019-12-24T13:13:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209462173086474240"], "id": "1209462173086474240"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "57337967", "created_at": "2019-12-24T13:13:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209462143063613440"], "id": "1209462143063613440"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "1031232073057673217", "created_at": "2019-12-24T13:13:14.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209462036436070400"], "id": "1209462036436070400"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Xileone", "id": "65372761"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}]}, "in_reply_to_user_id": "65372761", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209313767579893761"}], "text": "@Xileone @palidofuego111 Fue un cobarde? Si, prefiri\u00f3 morir a enfrentar sus delitos.\nFue suicida? Si, se meti\u00f3 un balazo.\nFue corrupto y delincuente? Si, Ya esta probado, si estuviera vivo estar\u00eda preso.\nDonde esta la difamaci\u00f3n???", "author_id": "891401336369143808", "created_at": "2019-12-24T13:12:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209461789131497477"], "id": "1209461789131497477"}, {"text": "Randazzo, si suicida dopo aver ucciso la moglie -", "author_id": "96317959", "created_at": "2019-12-24T13:12:02.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209461734018289666"], "id": "1209461734018289666"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "netoii", "id": "100335259"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.7066, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.7476, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209323390399602695"}], "text": "RT @netoii: sim atribulada eh isso mesmo que vc leu eu nunca sei se foi caim que matou abel ou se foi abel que matou caim https://t.co/GcuO\u2026", "author_id": "2719811281", "created_at": "2019-12-24T13:11:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209461697716637702"], "id": "1209461697716637702"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "brumelianebrum", "id": "234398308"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.4707, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}]}, "in_reply_to_user_id": "234398308", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209403513924653056"}], "text": "@brumelianebrum 94% dos assassinatos n\u00e3o se sabe quem matou, mas, para uns s\u00f3 existe Mariele, hipocrisia?", "author_id": "2780883157", "created_at": "2019-12-24T13:11:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209461651663212544"], "id": "1209461651663212544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 179, "end": 198, "probability": 0.8613, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Ben\u00edtez Reyes"}]}, "text": "Y hay un lugar en \u00e9l para la niebla,\ny un cauce para el mar,\ny un buque que se aleja.\n\nEn cualquier verso tiene\nsu veneno el suicida,\nsu refugio el que huye\ndel hielo del olvido.\nFelipe Ben\u00edtez Reyes", "author_id": "99880878", "created_at": "2019-12-24T13:11:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209461643740090369"], "id": "1209461643740090369"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "240202723", "created_at": "2019-12-24T13:11:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209461573531684870"], "id": "1209461573531684870"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "226923167", "created_at": "2019-12-24T13:09:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209461209914839047"], "id": "1209461209914839047"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 18, "username": "FlexingLc", "id": "781169892468948992"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "michel_frank", "id": "193866461"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "OGloboPolitica", "id": "156719729"}]}, "in_reply_to_user_id": "4207492517", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209460592353906688"}], "text": "@nahxja @FlexingLc @michel_frank @OGloboPolitica Que lindo, a mo\u00e7a matou a mam\u00e3e e o papai e ganha o direito de sair da cadeia no dia das m\u00e3es! Ai que lindo e coerente esse nosso pa\u00eds! Isso fora os estupradores e ped\u00f3filos que se comportam TAAAAAAAOOOOO BEEEEEMMMM e quando saem estupram e matam outra vez! Que lindo \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70", "author_id": "33902002", "created_at": "2019-12-24T13:09:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209461124934066176"], "id": "1209461124934066176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FansAccidents", "id": "1170571071881449482"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209362309463912449"}], "text": "RT @FansAccidents: Mi voz suicida empieza busc\u00e1ndote, quisiera gritar hasta no poder hablar jam\u00e1s...", "author_id": "82223870", "created_at": "2019-12-24T13:09:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209461093938159616"], "id": "1209461093938159616"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "823458415", "created_at": "2019-12-24T13:08:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209460819135750144"], "id": "1209460819135750144"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.6106, "type": "Person", "normalized_text": "Chacra"}]}, "in_reply_to_user_id": "235139317", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209434097262702592"}], "text": "@Mauriciomulder \u00bfY se supone que t\u00fa representas todo lo que escribes? Ladron, igual que tu jefe, el cobarde suicida!!  \ud83d\udc15 Chacra!!!", "author_id": "150503736", "created_at": "2019-12-24T13:06:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209460455976132609"], "id": "1209460455976132609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184572659478204416"}], "text": "Vamos perdiendo 2 - 20, se suicida mi equipo y llega el listo que pone:\n-\u201cJust group\u201d.\n\n-\u201cGILIPOLLAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAS\u201d https://t.co/QHSNJE284v", "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/QHSNJE284v", "expanded_url": "https://twitter.com/sydney_talker/status/1184572659478204416", "display_url": "twitter.com/sydney_talker/\u2026"}]}, "author_id": "720598894338555904", "created_at": "2019-12-24T13:06:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209460449365901313"], "id": "1209460449365901313"}, {"text": "Lembro de quando eu tinha 13 anos idade forgei minha propria morte. Dito e certo, foi quando lembraram de mim. Pena foi um ato infantil e decepcionou tantas pessoas at\u00e9 meu irm\u00e3o quase se matou de depress\u00e3o... https://t.co/RHuoOTfPXz", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/RHuoOTfPXz", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100003280906181/posts/2577936112325727/", "display_url": "facebook.com/10000328090618\u2026"}]}, "author_id": "439606342", "created_at": "2019-12-24T13:06:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209460304431788033"], "id": "1209460304431788033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Ney Franco"}, {"start": 160, "end": 166, "probability": 0.6565, "type": "Organization", "normalized_text": "Vit\u00f3ria"}, {"start": 172, "end": 179, "probability": 0.9531, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/B302eZ3W6v", "expanded_url": "https://twitter.com/MWfutebol/status/1209291713975652353", "display_url": "twitter.com/MWfutebol/stat\u2026"}]}, "text": "Imposs\u00edvel n\u00e3o ser o 4-4-2/4-3-3 suicida de Ney Franco em 2013, era caoticamente poderoso.\n\nLembro-me de ouvir uma das maiorea verdades da arquibancada naquele Vit\u00f3ria 4-2 Flamengo pela 37\u00aa rodada: esse Vit\u00f3ria n\u00e3o respeita ningu\u00e9m. E n\u00e3o respeitava mesmo, saudades. https://t.co/B302eZ3W6v", "author_id": "1097601735407882240", "created_at": "2019-12-24T13:05:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209460167559073792"], "id": "1209460167559073792"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 81, "probability": 0.6978, "type": "Person", "normalized_text": "richitofen"}]}, "in_reply_to_user_id": "46040478", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209323692976685057"}], "text": "@blogdopannunzio Aaaaa deixa ver se entendi: s\u00f3 presos bonzinhos tipo a richitofen podem ter saidinha pra visitar a fam\u00edlia que matou? Aaaaa que fofo, nunca li um tt seu sobre isso, at\u00e9 pra defender bandido vc tem ideologia!", "author_id": "57162888", "created_at": "2019-12-24T13:05:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209460124391268352"], "id": "1209460124391268352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "author_id": "726083581613846528", "created_at": "2019-12-24T13:05:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209460112303304706"], "id": "1209460112303304706"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "KenHarusame", "id": "77971212"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.375, "type": "Organization", "normalized_text": "riot"}, {"start": 213, "end": 219, "probability": 0.4286, "type": "Person", "normalized_text": "botlane"}, {"start": 256, "end": 257, "probability": 0.41, "type": "Person", "normalized_text": "GG"}]}, "in_reply_to_user_id": "77971212", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209459460869148673"}], "text": "@KenHarusame ce ja reparou que todo lugar que tem post da riot sempre tem um cara narrando a partida dele?\n\nN\u00e3o pq ontem eu entrei numa partida ai meu top quitou mas ai eu disse no chat xesquedele a\u00ed de repende a botlane subiu e se matou e a\u00ed nos perdemos GG riot??", "author_id": "873750387643305985", "created_at": "2019-12-24T13:04:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209459829267410950"], "id": "1209459829267410950"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "3130889771", "created_at": "2019-12-24T13:01:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209459041187094529"], "id": "1209459041187094529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.4794, "type": "Place", "normalized_text": "Piura"}]}, "text": "Holu gente de Piura que viaja en el transporte p\u00fablico con todas las ventanas cerradas con este calor que hace tienen un deseo suicida o qu\u00e9?", "author_id": "73792750", "created_at": "2019-12-24T13:00:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209458856436342784"], "id": "1209458856436342784"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "828740017132539904", "created_at": "2019-12-24T13:00:06.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209458730720477187"], "id": "1209458730720477187"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Wahioka", "id": "125015475"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209408663473008640"}], "text": "RT @Wahioka: Tal vez se entienda esto: una persona encuentra un trabajo, se posiciona, encarrila su vida Un d\u00eda sufre un percance que le im\u2026", "author_id": "1403323644", "created_at": "2019-12-24T12:59:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209458673451487232"], "id": "1209458673451487232"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 22, "tag": "Natal"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.8889, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}]}, "text": "O tempo matou o #Natal . N\u00e3o temos mais paci\u00eancia para isso, \u00e9 s\u00f3 um dia, uma noite, um feriado que logo passa. No dia seguinte, a rotina ressurge e quando der conta, j\u00e1 se passaram um, dois, tr\u00eas dias.  Somos escravos do tempo!", "author_id": "61063929", "created_at": "2019-12-24T12:59:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209458636935876611"], "id": "1209458636935876611"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "netoii", "id": "100335259"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.7066, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.7476, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209323390399602695"}], "text": "RT @netoii: sim atribulada eh isso mesmo que vc leu eu nunca sei se foi caim que matou abel ou se foi abel que matou caim https://t.co/GcuO\u2026", "author_id": "2565534011", "created_at": "2019-12-24T12:59:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209458551896363008"], "id": "1209458551896363008"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "883975660699623424", "created_at": "2019-12-24T12:59:22.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209458545219002369"], "id": "1209458545219002369"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209434242595381248"}], "text": "Un hueso de cerdo, debe extra\u00f1ar mucho a su amo, el cobarde suicida. https://t.co/ExZLEILccB", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/ExZLEILccB", "expanded_url": "https://twitter.com/M_Cuadros_G/status/1209434242595381248", "display_url": "twitter.com/M_Cuadros_G/st\u2026"}]}, "author_id": "282155394", "created_at": "2019-12-24T12:59:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1209458530232786945"], "id": "1209458530232786945"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 200, "end": 209, "tag": "Baskonia"}, {"start": 210, "end": 219, "tag": "Duskismo"}, {"start": 220, "end": 231, "tag": "DuskoDusko"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5552, "type": "Person", "normalized_text": "Dusko"}, {"start": 201, "end": 208, "probability": 0.3209, "type": "Place", "normalized_text": "Baskonia"}, {"start": 211, "end": 218, "probability": 0.3853, "type": "Other", "normalized_text": "Duskismo"}, {"start": 221, "end": 230, "probability": 0.4457, "type": "Person", "normalized_text": "DuskoDusko"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/PyTCztcnO4", "expanded_url": "https://twitter.com/Kluiverista/status/1209458515686907905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PyTCztcnO4", "media_key": "3_1209458509806477318"}]}, "text": "Dusko es ese viejo marine al que llamas para una misi\u00f3n suicida, cuando el resto de planes han fallado, que consiste en remontar un r\u00edo y recuperar unos rehenes. Uno de los Nuestros. A muerte con \u00e9l. #Baskonia #Duskismo #DuskoDusko https://t.co/PyTCztcnO4", "author_id": "1592047891", "created_at": "2019-12-24T12:59:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209458515686907905"], "id": "1209458515686907905"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_rodzera", "id": "1093963011805642762"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "ferportocrf", "id": "3288393761"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "raphaelrezende", "id": "33709706"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.9843, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.9023, "type": "Person", "normalized_text": "Lincoln"}]}, "in_reply_to_user_id": "1093963011805642762", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209445285245657089"}], "text": "@_rodzera @ferportocrf @raphaelrezende T\u00e1, mas s\u00f3 matou o jogo num contra ataque aos 99 min da prorroga\u00e7\u00e3o. E o Flamengo perdeu um gol cara a cara, com Lincoln sozinho depois disso. Isso DEFINITIVAMENTE n\u00e3o \u00e9 se impor, ai qual a sa\u00edda mais simples p justificar o injustific\u00e1vel? Eles n queriam. Ok, t\u00e1 bem, foi isso...", "author_id": "700852796317249536", "created_at": "2019-12-24T12:59:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209458502588141570"], "id": "1209458502588141570"}, {"text": "Minha sina, gana suicida, morte divina, doce tangerina", "author_id": "1626174079", "created_at": "2019-12-24T12:58:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209458413392015362"], "id": "1209458413392015362"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "216073612", "created_at": "2019-12-24T12:57:17.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209458021249769472"], "id": "1209458021249769472"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "morrodocarvao", "id": "1101062194819670016"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9451, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209408873163046914"}], "text": "RT @morrodocarvao: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu\u2026", "author_id": "906188390651060226", "created_at": "2019-12-24T12:57:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209458010415915009"], "id": "1209458010415915009"}, {"in_reply_to_user_id": "62167469", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209287158734999553"}], "text": "@chechohirane Checho eso de \"puede ser MUY peligroso\" no corre\n\nA los zombies zurdos hay que hablarlo claro!!\n\nES PELIGROSO!!\nPELIGROSO\nPELIGROSO\nSUICIDA!!", "author_id": "87578173", "created_at": "2019-12-24T12:56:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209457904887177219"], "id": "1209457904887177219"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "1052635213480816640", "created_at": "2019-12-24T12:56:36.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209457848733880320"], "id": "1209457848733880320"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "718173627062083584", "created_at": "2019-12-24T12:56:28.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209457814609022976"], "id": "1209457814609022976"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "811651977490919424", "created_at": "2019-12-24T12:55:43.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209457628079935488"], "id": "1209457628079935488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "928618550", "created_at": "2019-12-24T12:55:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209457585998508038"], "id": "1209457585998508038"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sandinite", "id": "1041412838265376768"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.7807, "type": "Person", "normalized_text": "Cintra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209453108406947840"}], "text": "RT @sandinite: Esto me recuerda a la escena de la masacre de Cintra en la que un se\u00f1or le da veneno a su esposa y su hijo pero \u00e9l se suicid\u2026", "author_id": "2504516051", "created_at": "2019-12-24T12:55:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209457547318583296"], "id": "1209457547318583296"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}, {"start": 78, "end": 87, "username": "dbollero", "id": "115002108"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/qi5fcleHUB", "expanded_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/23/saqueo-al-autonomo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "blogs.publico.es/david-bollero/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/23/saqueo-al-autonomo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209034155964747777"}], "text": "RT @publico_es: OPINI\u00d3N | \"Ser aut\u00f3nomo en Espa\u00f1a es una misi\u00f3n suicida\"\n\nPor @dbollero\n\nhttps://t.co/qi5fcleHUB", "author_id": "2737368851", "created_at": "2019-12-24T12:54:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209457409845907457"], "id": "1209457409845907457"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6459, "type": "Person", "normalized_text": "Toreto"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/7MsRsPtfvN", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanGimenez/status/1209446833350688768", "display_url": "twitter.com/JuanGimenez/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209446833350688768"}], "geo": {"place_id": "0191c3b40ed74666"}, "text": "Antes de noche buena se vuelve tonta y despues se hace suicida. Que hace que se conviertan en Toreto? https://t.co/7MsRsPtfvN", "author_id": "361417259", "created_at": "2019-12-24T12:54:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209457277004066817"], "id": "1209457277004066817"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SueliDi55162115", "id": "1193856955741351936"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "RickPriess", "id": "765537555668471808"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}, {"start": 221, "end": 235, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.662, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 115, "end": 128, "probability": 0.9435, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Campos"}, {"start": 151, "end": 160, "probability": 0.7907, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo C."}]}, "in_reply_to_user_id": "1193856955741351936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209438805964578821"}], "text": "@SueliDi55162115 @RickPriess @BlogdoNoblat Interessante...quem matou Celso Daniel? Quem mandou derrubar o avi\u00e3o do Eduardo Campos? Sim, se vc n\u00e3o sabe Eduardo C. J\u00e1 estava eleito na pen\u00faltima elei\u00e7\u00e3o.\nE quem mandou matar @jairbolsonaro ? \ud83e\udd14", "author_id": "1195302333921538048", "created_at": "2019-12-24T12:53:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209457143792984064"], "id": "1209457143792984064"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "67888827", "created_at": "2019-12-24T12:53:18.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209457016596574208"], "id": "1209457016596574208"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "979145888", "created_at": "2019-12-24T12:52:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209456836543422465"], "id": "1209456836543422465"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "970975375890288640", "created_at": "2019-12-24T12:52:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209456775436668929"], "id": "1209456775436668929"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "author_id": "636109963", "created_at": "2019-12-24T12:51:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209456519894446080"], "id": "1209456519894446080"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 32, "end": 39, "username": "lcasbh", "id": "1043584286400622593"}, {"start": 40, "end": 55, "username": "ogarotohumano2", "id": "59038002"}, {"start": 56, "end": 64, "username": "vituxor", "id": "1111745804946104321"}]}, "in_reply_to_user_id": "1069939010221543424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209455011870183426"}], "text": "@Larissa14334482 @lmjnspiration @lcasbh @ogarotohumano2 @vituxor desculpa mas vc vir dizer que \"crist\u00e3o sofre, alguns at\u00e9 morrem\" \u00e9 no minimo absurdo se vc for comparar com o tanto de \u00f3dio e preconceito que varias igrejas disseminam contra religi\u00f5es alheias, isso sem nem falar o tanto de pessoas que a igreja perseguiu e matou no passado.", "author_id": "979116353155223559", "created_at": "2019-12-24T12:49:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209456120173092864"], "id": "1209456120173092864"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Potimax1", "id": "479034578"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9813, "type": "Other", "normalized_text": "youtube"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.7453, "type": "Other", "normalized_text": "YOUtube"}]}, "in_reply_to_user_id": "479034578", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209455484597653509"}], "text": "@Potimax1 Es lo que youtube llama, amor suicida. Es cuando quiere tanto a sus creadores como para llamarse YOUtube mientras busca cada vez m\u00e1s formas de matar a sus creadores originales y volverse un canal de televisi\u00f3n", "author_id": "2918922424", "created_at": "2019-12-24T12:49:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209456089739202562"], "id": "1209456089739202562"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Patrcia43807381", "id": "1145425482395111425"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}]}, "in_reply_to_user_id": "1145425482395111425", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209442813223587840"}], "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "text": "@Patrcia43807381 @o_antagonista Daqui a pouco , aquela q matou os pais tb se candidata!! \u00c9 dif\u00edcil a vida do brasileiro.", "author_id": "1024437998782476291", "created_at": "2019-12-24T12:49:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209456050082070529"], "id": "1209456050082070529"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "984216360", "created_at": "2019-12-24T12:48:30.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209455809643646976"], "id": "1209455809643646976"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 71, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.75, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.6386, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209445327054528512"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1\u00a1\u00a1FELIZ NAVIDAD!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un jueg\u2026", "author_id": "431771186", "created_at": "2019-12-24T12:47:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209455678412251136"], "id": "1209455678412251136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "onixxotum", "id": "2296191775"}]}, "in_reply_to_user_id": "2296191775", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209454996795928576"}], "text": "@onixxotum Full suicida", "author_id": "1127439049147469824", "created_at": "2019-12-24T12:46:30.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209455309036625920"], "id": "1209455309036625920"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "926533571438837761", "created_at": "2019-12-24T12:46:25.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209455287779938305"], "id": "1209455287779938305"}, {"text": "El que ahorra en pesos argentinos es un ignorante total. Inconsciente. Suicida.", "author_id": "635773", "created_at": "2019-12-24T12:46:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209455282717376513"], "id": "1209455282717376513"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.923, "type": "Person", "normalized_text": "Chinguel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208036664821587973"}], "text": "RT @XavierFiestas: 5 mil delincuentes liber\u00f3 el suicida, previo acuerdo con Chinguel y estos miserables quieren hacer creer que les importa\u2026", "author_id": "1019259398672220160", "created_at": "2019-12-24T12:44:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209454741849329666"], "id": "1209454741849329666"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "275741325", "created_at": "2019-12-24T12:42:19.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209454253821038592"], "id": "1209454253821038592"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "230105618", "created_at": "2019-12-24T12:42:10.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209454218299559936"], "id": "1209454218299559936"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "1049404948834848769", "created_at": "2019-12-24T12:41:59.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209454171398823939"], "id": "1209454171398823939"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LorenaGuzman_", "id": "23170145"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 36, "probability": 0.826, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209089135551451136"}], "text": "RT @LorenaGuzman_: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es ex\u2026", "author_id": "1182980503336640512", "created_at": "2019-12-24T12:41:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209454026099691525"], "id": "1209454026099691525"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "722135727040045060", "created_at": "2019-12-24T12:40:49.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209453877432594432"], "id": "1209453877432594432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "author_id": "1175714024425762817", "created_at": "2019-12-24T12:39:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209453488687734789"], "id": "1209453488687734789"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "takiedelaru", "id": "3303482865"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209436747702116353"}], "text": "RT @takiedelaru: \u041c\u0443\u0436\u0447\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u0421\u043c\u043e\u043b\u0435\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0448\u0435\u0441\u0442\u044c \u043b\u0435\u0442 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u0438\u0437\u0431\u0438\u0432\u0430\u043b \u0436\u0435\u043d\u0443, \u043e\u043d\u0430 \u043f\u044b\u0442\u0430\u043b\u0430\u0441\u044c \u043f\u043e\u043a\u043e\u043d\u0447\u0438\u0442\u044c \u0441 \u0441\u043e\u0431\u043e\u0439. \u041d\u0430\u043a\u0430\u0437\u0430\u043d\u0438\u0435 \u2014 \u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0441\u2026", "author_id": "422563204", "created_at": "2019-12-24T12:38:58.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209453409348313088"], "id": "1209453409348313088"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 64, "tag": "Sambil"}, {"start": 68, "end": 76, "tag": "caracas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "noesspamve", "id": "1208151711686254592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208507818317361158"}], "text": "RT @noesspamve: DESGARRADOR | Camaras de seguridad en el #Sambil de #caracas captaron el momento donde un hombre asesina a su hija y luego\u2026", "author_id": "229941901", "created_at": "2019-12-24T12:38:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209453333997608961"], "id": "1209453333997608961"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "302766936", "created_at": "2019-12-24T12:38:29.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209453290326495232"], "id": "1209453290326495232"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "meirellesalex", "id": "95787356"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "anunesrocha", "id": "21421297"}]}, "in_reply_to_user_id": "95787356", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209452307324252160"}], "text": "@meirellesalex @CRVGDecepcao @anunesrocha HIP\u00d3CRITA \u00e9 vc seu mau car\u00e1ter!  que torce pra um time que lutou pra expulsar negros do futebol, que jogava pedras no nosso goleiro pq ele era negro. Q matou dez crian\u00e7as pobre e pretas pra economizar dinheiro mesmo sendo milion\u00e1rios e se recusa pagar as fam\u00edlias! Clube fascista!", "author_id": "180629262", "created_at": "2019-12-24T12:38:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209453282789339137"], "id": "1209453282789339137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.7242, "type": "Person", "normalized_text": "Cintra"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/SLsflHLgZG", "expanded_url": "https://twitter.com/Prazkat/status/1209253566977892352", "display_url": "twitter.com/Prazkat/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209253566977892352"}], "text": "Esto me recuerda a la escena de la masacre de Cintra en la que un se\u00f1or le da veneno a su esposa y su hijo pero \u00e9l se suicida clav\u00e1ndose una daga en la tr\u00e1quea. WTF? https://t.co/SLsflHLgZG", "author_id": "1041412838265376768", "created_at": "2019-12-24T12:37:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209453108406947840"], "id": "1209453108406947840"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "2862460560", "created_at": "2019-12-24T12:35:59.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209452662690893830"], "id": "1209452662690893830"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "771845959697530881", "created_at": "2019-12-24T12:35:46.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209452605098905600"], "id": "1209452605098905600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "797994655853985792", "created_at": "2019-12-24T12:35:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209452589353512960"], "id": "1209452589353512960"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Wahioka", "id": "125015475"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209408663473008640"}], "text": "RT @Wahioka: Tal vez se entienda esto: una persona encuentra un trabajo, se posiciona, encarrila su vida Un d\u00eda sufre un percance que le im\u2026", "author_id": "240189933", "created_at": "2019-12-24T12:35:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209452532977848320"], "id": "1209452532977848320"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.4613, "type": "Other", "normalized_text": "Jhjaa"}]}, "in_reply_to_user_id": "235139317", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209434097262702592"}], "text": "@Mauriciomulder Jhjaa se ve q tienes miedo quedarte si chamba !!!! Ajjja sigue los pasos del suicida", "author_id": "1648658546", "created_at": "2019-12-24T12:35:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209452442863177729"], "id": "1209452442863177729"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "coimbraricardo", "id": "50322722"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 83, "probability": 0.7585, "type": "Person", "normalized_text": "Suzana Von"}]}, "in_reply_to_user_id": "50322722", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209163686234992641"}], "text": "@coimbraricardo Se a l\u00f3gica fosse correta, a mo\u00e7a que matou os pais seria Suzana Von", "author_id": "104580416", "created_at": "2019-12-24T12:34:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209452370171699201"], "id": "1209452370171699201"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PublimetroChile", "id": "54115409"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.4047, "type": "Person", "normalized_text": "Incluso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209443607490392064"}], "text": "RT @PublimetroChile: Incluso falsific\u00f3 una nota suicida: estrangul\u00f3 a su hermana embarazada porque \u201cera una verg\u00fcenza para la familia\u201d http\u2026", "author_id": "427124014", "created_at": "2019-12-24T12:34:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209452334469861376"], "id": "1209452334469861376"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "author_id": "1195318245915578368", "created_at": "2019-12-24T12:34:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209452186939396096"], "id": "1209452186939396096"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "paliwxshiv", "id": "1207524317023612928"}]}, "in_reply_to_user_id": "1207524317023612928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209451521261363200"}], "text": "@paliwxshiv nessa sua perereca suicida", "author_id": "1204527952102383616", "created_at": "2019-12-24T12:33:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209452095885193222"], "id": "1209452095885193222"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "author_id": "1029646003", "created_at": "2019-12-24T12:32:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209451854976958464"], "id": "1209451854976958464"}, {"text": "Sinceramente esse final de 2019... se n\u00e3o me matou nada mais mata.", "author_id": "555376481", "created_at": "2019-12-24T12:32:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209451773976629248"], "id": "1209451773976629248"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "urmiche", "id": "1115168611"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209205840340824064"}], "text": "RT @palidofuego111: @urmiche @AlanGarciaPeru No, idiota, es una frase demasiado pat\u00e9tica y no le hace ning\u00fan favor a su admirado suicida.", "author_id": "570401287", "created_at": "2019-12-24T12:30:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209451397894168577"], "id": "1209451397894168577"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "4885632797", "created_at": "2019-12-24T12:30:49.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209451358916677634"], "id": "1209451358916677634"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "2363041650", "created_at": "2019-12-24T12:30:34.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209451298640322566"], "id": "1209451298640322566"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 42, "tag": "CarlosBarros"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cbarrosg", "id": "126884289"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 41, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "CarlosBarros"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.8492, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/HRNpTrhde5", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209449247529193477"}], "text": "RT @cbarrosg: Feliz Navidad. #CarlosBarros\nhttps://t.co/HRNpTrhde5\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar ht\u2026", "author_id": "461884845", "created_at": "2019-12-24T12:30:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209451208437633024"], "id": "1209451208437633024"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Wahioka", "id": "125015475"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209408663473008640"}], "text": "RT @Wahioka: Tal vez se entienda esto: una persona encuentra un trabajo, se posiciona, encarrila su vida Un d\u00eda sufre un percance que le im\u2026", "author_id": "3064247597", "created_at": "2019-12-24T12:30:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209451156495360002"], "id": "1209451156495360002"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209445297392361472"}], "text": "se voc\u00ea vai no 2 quando ta sozinho voc\u00ea ou \u00e9 suicida ou \u00e9 homem https://t.co/o01gK0UGdI", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/o01gK0UGdI", "expanded_url": "https://twitter.com/euovitinn/status/1209445297392361472", "display_url": "twitter.com/euovitinn/stat\u2026"}]}, "author_id": "998339997370548224", "created_at": "2019-12-24T12:29:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209451056599617536"], "id": "1209451056599617536"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "author_id": "1189275973470044160", "created_at": "2019-12-24T12:29:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209450942359314432"], "id": "1209450942359314432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "author_id": "257123787", "created_at": "2019-12-24T12:28:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209450859559575552"], "id": "1209450859559575552"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "921565214633578496", "created_at": "2019-12-24T12:28:47.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209450850801856513"], "id": "1209450850801856513"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "3015581601", "created_at": "2019-12-24T12:28:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209450798947680257"], "id": "1209450798947680257"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaffaelloLupi", "id": "2328881514"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "checovenier", "id": "12831932"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209387426814287872"}], "text": "RT @RaffaelloLupi: @checovenier Noi dovremmo rimuovere le statue romane per la distruzione di Cartagine,ribattezzare via degli Scipioni via\u2026", "author_id": "403666635", "created_at": "2019-12-24T12:28:33.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209450791532146688"], "id": "1209450791532146688"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Wahioka", "id": "125015475"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209408663473008640"}], "text": "RT @Wahioka: Tal vez se entienda esto: una persona encuentra un trabajo, se posiciona, encarrila su vida Un d\u00eda sufre un percance que le im\u2026", "author_id": "1450816442", "created_at": "2019-12-24T12:27:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209450637550854144"], "id": "1209450637550854144"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "196697378", "created_at": "2019-12-24T12:27:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209450627761344513"], "id": "1209450627761344513"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "2216889764", "created_at": "2019-12-24T12:27:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209450501365997568"], "id": "1209450501365997568"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "author_id": "837682537", "created_at": "2019-12-24T12:27:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209450432550121473"], "id": "1209450432550121473"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "181302619", "created_at": "2019-12-24T12:26:46.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209450342930354178"], "id": "1209450342930354178"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PublimetroChile", "id": "54115409"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.4047, "type": "Person", "normalized_text": "Incluso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209443607490392064"}], "text": "RT @PublimetroChile: Incluso falsific\u00f3 una nota suicida: estrangul\u00f3 a su hermana embarazada porque \u201cera una verg\u00fcenza para la familia\u201d http\u2026", "author_id": "2912365228", "created_at": "2019-12-24T12:26:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209450163183529984"], "id": "1209450163183529984"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Maria_Bonin0", "id": "2338980110"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "majulluis", "id": "142684449"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 49, "end": 62, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}, {"start": 90, "end": 99, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 227, "end": 236, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "in_reply_to_user_id": "4459922537", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209448738474905604"}], "text": "@Maria_Bonin0 @alferdez @majulluis @lauritalonso @CFKArgentina Acaso ser tan militonta de @alferdez hizo que pudieras darle de comer a las nenas esas que te quedaron de herencia del suicida de tu hermano?\nNo sos de la clase de @alferdez , para estos tipos vos y todos los negros que los siguen son material de descarte. \nEllos se llenan de $$$", "author_id": "4459922537", "created_at": "2019-12-24T12:26:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209450153071038466"], "id": "1209450153071038466"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "1027000011693932545", "created_at": "2019-12-24T12:25:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209450121974501376"], "id": "1209450121974501376"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "takiedelaru", "id": "3303482865"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209436747702116353"}], "text": "RT @takiedelaru: \u041c\u0443\u0436\u0447\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u0421\u043c\u043e\u043b\u0435\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0448\u0435\u0441\u0442\u044c \u043b\u0435\u0442 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u0438\u0437\u0431\u0438\u0432\u0430\u043b \u0436\u0435\u043d\u0443, \u043e\u043d\u0430 \u043f\u044b\u0442\u0430\u043b\u0430\u0441\u044c \u043f\u043e\u043a\u043e\u043d\u0447\u0438\u0442\u044c \u0441 \u0441\u043e\u0431\u043e\u0439. \u041d\u0430\u043a\u0430\u0437\u0430\u043d\u0438\u0435 \u2014 \u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0441\u2026", "author_id": "994135247745966080", "created_at": "2019-12-24T12:25:43.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209450075770032129"], "id": "1209450075770032129"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "390079552", "created_at": "2019-12-24T12:23:57.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209449630653722626"], "id": "1209449630653722626"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.923, "type": "Person", "normalized_text": "Chinguel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208036664821587973"}], "text": "RT @XavierFiestas: 5 mil delincuentes liber\u00f3 el suicida, previo acuerdo con Chinguel y estos miserables quieren hacer creer que les importa\u2026", "author_id": "226781908", "created_at": "2019-12-24T12:23:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209449529889738752"], "id": "1209449529889738752"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "1105285037556146176", "created_at": "2019-12-24T12:23:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209449474424295424"], "id": "1209449474424295424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "962015132305051648", "created_at": "2019-12-24T12:22:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209449307562237952"], "id": "1209449307562237952"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "CarlosBarros"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.9104, "type": "Person", "normalized_text": "CarlosBarros"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.8455, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/HRNpTrhde5", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/MdOBRr7Wuo", "expanded_url": "https://twitter.com/cbarrosg/status/1209449247529193477/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MdOBRr7Wuo", "media_key": "3_1209449240319209472"}]}, "text": "Feliz Navidad. #CarlosBarros\nhttps://t.co/HRNpTrhde5\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/MdOBRr7Wuo", "author_id": "126884289", "created_at": "2019-12-24T12:22:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209449247529193477"], "id": "1209449247529193477"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.923, "type": "Person", "normalized_text": "Chinguel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208036664821587973"}], "text": "RT @XavierFiestas: 5 mil delincuentes liber\u00f3 el suicida, previo acuerdo con Chinguel y estos miserables quieren hacer creer que les importa\u2026", "author_id": "752632839028482048", "created_at": "2019-12-24T12:22:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209449247374008320"], "id": "1209449247374008320"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 71, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.75, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.6386, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209445327054528512"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1\u00a1\u00a1FELIZ NAVIDAD!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un jueg\u2026", "author_id": "2377459896", "created_at": "2019-12-24T12:21:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209448903218733056"], "id": "1209448903218733056"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Wahioka", "id": "125015475"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209408663473008640"}], "text": "RT @Wahioka: Tal vez se entienda esto: una persona encuentra un trabajo, se posiciona, encarrila su vida Un d\u00eda sufre un percance que le im\u2026", "author_id": "718154136", "created_at": "2019-12-24T12:20:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209448826278424576"], "id": "1209448826278424576"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "author_id": "2922277679", "created_at": "2019-12-24T12:19:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209448511122681859"], "id": "1209448511122681859"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "321885054", "created_at": "2019-12-24T12:17:42.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209448058276200448"], "id": "1209448058276200448"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "3115243726", "created_at": "2019-12-24T12:16:44.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209447815820304390"], "id": "1209447815820304390"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "1377770888", "created_at": "2019-12-24T12:16:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209447720664141824"], "id": "1209447720664141824"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "872472082290012160", "created_at": "2019-12-24T12:16:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209447677378924544"], "id": "1209447677378924544"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "436005961", "created_at": "2019-12-24T12:15:55.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209447610244841472"], "id": "1209447610244841472"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PublimetroChile", "id": "54115409"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.4047, "type": "Person", "normalized_text": "Incluso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209443607490392064"}], "text": "RT @PublimetroChile: Incluso falsific\u00f3 una nota suicida: estrangul\u00f3 a su hermana embarazada porque \u201cera una verg\u00fcenza para la familia\u201d http\u2026", "author_id": "2779418517", "created_at": "2019-12-24T12:15:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209447607182991360"], "id": "1209447607182991360"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 176, "end": 189, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}, {"start": 191, "end": 206, "username": "anabelfsagasti", "id": "332543511"}, {"start": 208, "end": 217, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 248, "end": 254, "probability": 0.9013, "type": "Place", "normalized_text": "Mendoza"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/IRE94cUDj5", "expanded_url": "https://twitter.com/Lalita_ponce/status/1209447594369409024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IRE94cUDj5", "media_key": "3_1209447583711727616"}]}, "text": "Queremos que se vete la ley 7722 mendoza tiene muchos mas recursos para salir adelante. Y en emergencia hidrica no se puede contemplar esta reforma. Es hasta suicida hacerlos. @CFKArgentina  @anabelfsagasti  @alferdez  pidan que sea vetada la ley. Mendoza no baja los brazos https://t.co/IRE94cUDj5", "author_id": "316119594", "created_at": "2019-12-24T12:15:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209447594369409024"], "id": "1209447594369409024"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "826087530", "created_at": "2019-12-24T12:14:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209447252424572929"], "id": "1209447252424572929"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "1360483598", "created_at": "2019-12-24T12:14:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209447251044687878"], "id": "1209447251044687878"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 114, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 45, "probability": 0.7883, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Gonzales D\u00edaz"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209115126906929153"}], "text": "RT @ArgosMozart: Ex fiscal Mario Gonzales D\u00edaz que recibi\u00f3 coima por U$25,000 (del delincuente suicida #AlanGarc\u00eda) archiv\u00f3 3 veces caso #E\u2026", "author_id": "752632839028482048", "created_at": "2019-12-24T12:13:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209447016838914049"], "id": "1209447016838914049"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.648, "type": "Person", "normalized_text": "zack"}]}, "text": "eu tenho a teoria de que o zack se matou junto com ela mas n\u00e3o sei nAO DA PRA SABER", "author_id": "884520096365989889", "created_at": "2019-12-24T12:13:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209446954285117440"], "id": "1209446954285117440"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "2354819957", "created_at": "2019-12-24T12:13:14.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209446934332743681"], "id": "1209446934332743681"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 71, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.75, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.6386, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209445327054528512"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1\u00a1\u00a1FELIZ NAVIDAD!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un jueg\u2026", "author_id": "367229995", "created_at": "2019-12-24T12:11:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209446618157764609"], "id": "1209446618157764609"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "author_id": "897843933228806145", "created_at": "2019-12-24T12:11:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209446499005935616"], "id": "1209446499005935616"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "739454225667739648", "created_at": "2019-12-24T12:11:17.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209446443649523712"], "id": "1209446443649523712"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "510875066", "created_at": "2019-12-24T12:10:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209446371188760578"], "id": "1209446371188760578"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 71, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.75, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.6386, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209445327054528512"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1\u00a1\u00a1FELIZ NAVIDAD!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un jueg\u2026", "author_id": "349910239", "created_at": "2019-12-24T12:10:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209446309461155840"], "id": "1209446309461155840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "1002022672631549952", "created_at": "2019-12-24T12:10:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209446148689350661"], "id": "1209446148689350661"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "takiedelaru", "id": "3303482865"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209436747702116353"}], "text": "RT @takiedelaru: \u041c\u0443\u0436\u0447\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u0421\u043c\u043e\u043b\u0435\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0448\u0435\u0441\u0442\u044c \u043b\u0435\u0442 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u0438\u0437\u0431\u0438\u0432\u0430\u043b \u0436\u0435\u043d\u0443, \u043e\u043d\u0430 \u043f\u044b\u0442\u0430\u043b\u0430\u0441\u044c \u043f\u043e\u043a\u043e\u043d\u0447\u0438\u0442\u044c \u0441 \u0441\u043e\u0431\u043e\u0439. \u041d\u0430\u043a\u0430\u0437\u0430\u043d\u0438\u0435 \u2014 \u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0441\u2026", "author_id": "2957362263", "created_at": "2019-12-24T12:10:02.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209446128556691456"], "id": "1209446128556691456"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "takiedelaru", "id": "3303482865"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209436747702116353"}], "text": "RT @takiedelaru: \u041c\u0443\u0436\u0447\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u0421\u043c\u043e\u043b\u0435\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0448\u0435\u0441\u0442\u044c \u043b\u0435\u0442 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u0438\u0437\u0431\u0438\u0432\u0430\u043b \u0436\u0435\u043d\u0443, \u043e\u043d\u0430 \u043f\u044b\u0442\u0430\u043b\u0430\u0441\u044c \u043f\u043e\u043a\u043e\u043d\u0447\u0438\u0442\u044c \u0441 \u0441\u043e\u0431\u043e\u0439. \u041d\u0430\u043a\u0430\u0437\u0430\u043d\u0438\u0435 \u2014 \u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0441\u2026", "author_id": "449721784", "created_at": "2019-12-24T12:09:44.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209446056313982976"], "id": "1209446056313982976"}, {"in_reply_to_user_id": "187290133", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209445573537009664"}], "text": "Que entre la lluvia, la pila de gente que hay por las fiestas y tanto suicida que cruza por donde no hay paso si no salgo conduciendo todo pro que me devuelvan el fucking dinero.", "author_id": "187290133", "created_at": "2019-12-24T12:09:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209446021522231296"], "id": "1209446021522231296"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "author_id": "1720853334", "created_at": "2019-12-24T12:08:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209445677480194048"], "id": "1209445677480194048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LaureanoTirado", "id": "74866542"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.7577, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/QuYTMjBKjt", "expanded_url": "https://twitter.com/LaureanoTirado/status/1209081953615568896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QuYTMjBKjt", "media_key": "7_1209081718570921986"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209081953615568896"}], "text": "RT @LaureanoTirado: Como dice el Maestro Vargas Llosa: \u00a0\u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d. https://t.co/QuYTMjBKjt", "author_id": "1145453394401923072", "created_at": "2019-12-24T12:07:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209445571439800321"], "id": "1209445571439800321"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "129848880", "created_at": "2019-12-24T12:07:46.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209445558525579265"], "id": "1209445558525579265"}, {"text": "Fui mandar um \u00e1udio pro neg\u00e3o cantando um fado, tri no pique, s\u00f3 que cantei meio errado e minha irm\u00e3 se matou de rir na mesa que at\u00e9 cuspiu caf\u00e9, minha v\u00f3 se mordeu \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "author_id": "766015845348806656", "created_at": "2019-12-24T12:07:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209445556323569664"], "id": "1209445556323569664"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 52, "tag": "ebook"}, {"start": 264, "end": 273, "tag": "thriller"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.7705, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/pSHshzyRMa", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1209445327054528512/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pSHshzyRMa", "media_key": "7_1209445202982817792"}]}, "text": "\u00a1\u00a1\u00a1FELIZ NAVIDAD!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#thriller https://t.co/pSHshzyRMa", "author_id": "845570925634424833", "created_at": "2019-12-24T12:06:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209445327054528512"], "id": "1209445327054528512"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "3602438961", "created_at": "2019-12-24T12:06:30.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209445239116697601"], "id": "1209445239116697601"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 79, "probability": 0.9442, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}]}, "in_reply_to_user_id": "235139317", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208478843234930688"}], "text": "@Mauriciomulder El t\u00e9rmino \"Inepto\". \"Incapaz\" fue acu\u00f1ado por Alan Garc\u00eda P\u00e9rez en ese gobierno, conocimos la econom\u00eda y situaci\u00f3n venezolana, por obra y gracia del suicida...no seas caradura \"Fido'...!!!", "author_id": "996228128740605952", "created_at": "2019-12-24T12:06:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209445179280777216"], "id": "1209445179280777216"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "1068624557051912192", "created_at": "2019-12-24T12:06:06.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209445141162934274"], "id": "1209445141162934274"}, {"text": "Omicidio-suicidio a Randazzo, spara alla moglie disabile e poi si uccide https://t.co/3wX0Z8506R https://t.co/BSZ1Xb4WVG", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/3wX0Z8506R", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLs6Cc", "display_url": "dlvr.it/RLs6Cc"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/BSZ1Xb4WVG", "expanded_url": "https://twitter.com/CataniaToday/status/1209445124939190272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BSZ1Xb4WVG", "media_key": "3_1209445123366371328"}]}, "author_id": "425694550", "created_at": "2019-12-24T12:06:02.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209445124939190272"], "id": "1209445124939190272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4265, "type": "Other", "normalized_text": "Assessins"}], "urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/Px87za61NW", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2069937/una-mujer-de-65-anos-se-suicida-en-madrid-cuando-la-iban-a-desahuciar", "display_url": "m.publico.es/sociedad/20699\u2026"}]}, "text": "Assessins https://t.co/Px87za61NW", "author_id": "104259111", "created_at": "2019-12-24T12:05:55.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209445092194422784"], "id": "1209445092194422784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 260, "end": 267, "username": "LDH_Fr", "id": "85182410"}, {"start": 268, "end": 278, "username": "lamarsweb", "id": "193240251"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/OQ8cR5DEVp", "expanded_url": "https://twitter.com/ramina_reseau/status/1209445053539725313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OQ8cR5DEVp", "media_key": "3_1209445051073540097"}]}, "text": "Ramina se ballade \ud83d\ude42 : Ce mardi le matou ramina est all\u00e9 faire ses courses au Super Cafoutch, 14 rue Louis Astouin, 13002 \u00e0 Marseille\u270c\ufe0fRdv jeudi pour connaitre dans quel nouveau lieu marseillais ramina grobis est parti s'afficher. Partagez, likez, boul\u00e9guez. \u270c\ufe0f@LDH_Fr @lamarsweb https://t.co/OQ8cR5DEVp", "author_id": "1134771267863814144", "created_at": "2019-12-24T12:05:45.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209445053539725313"], "id": "1209445053539725313"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 114, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 45, "probability": 0.7883, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Gonzales D\u00edaz"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209115126906929153"}], "text": "RT @ArgosMozart: Ex fiscal Mario Gonzales D\u00edaz que recibi\u00f3 coima por U$25,000 (del delincuente suicida #AlanGarc\u00eda) archiv\u00f3 3 veces caso #E\u2026", "author_id": "766047092066443265", "created_at": "2019-12-24T12:05:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209444991308877825"], "id": "1209444991308877825"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "in_reply_to_user_id": "235139317", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209434097262702592"}], "text": "@Mauriciomulder Aterrado estas t\u00fa que vas a sacar 0.0001% de votos por blindar corruptos y pasar franela a suicida A.G.", "author_id": "106935352", "created_at": "2019-12-24T12:05:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209444889487978496"], "id": "1209444889487978496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "2343916147", "created_at": "2019-12-24T12:04:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209444823561854982"], "id": "1209444823561854982"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/3dZpYGTkpR", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/3dZpYGTkpR", "author_id": "300404943", "created_at": "2019-12-24T12:03:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209444435903287296"], "id": "1209444435903287296"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "344140354", "created_at": "2019-12-24T12:02:39.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209444271495024641"], "id": "1209444271495024641"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "589138347", "created_at": "2019-12-24T12:02:17.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209444179895558144"], "id": "1209444179895558144"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "1073496504378290176", "created_at": "2019-12-24T12:02:02.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209444116679057408"], "id": "1209444116679057408"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "578158854", "created_at": "2019-12-24T12:01:47.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209444054724939777"], "id": "1209444054724939777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 64, "probability": 0.807, "type": "Other", "normalized_text": "Comando Suicida"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.9397, "type": "Other", "normalized_text": "youtube"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/UQR8mZzOgu", "expanded_url": "https://twitter.com/ElCosoEseOK/status/1209443732048764929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UQR8mZzOgu", "media_key": "3_1209443720686387200"}]}, "text": "Cuando tanteas el terreno para meter una tanda de Comando Suicida en medio del playlist de villancicos navide\u00f1os que ofrece youtube https://t.co/UQR8mZzOgu", "author_id": "459546817", "created_at": "2019-12-24T12:00:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209443732048764929"], "id": "1209443732048764929"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "222173921", "created_at": "2019-12-24T12:00:23.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209443703166787584"], "id": "1209443703166787584"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "author_id": "4198460031", "created_at": "2019-12-24T12:00:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209443656131891200"], "id": "1209443656131891200"}, {"in_reply_to_user_id": "1090189743151857665", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209443619725357056"}], "text": "hasta fingir disiparse en las prohibidas\nl\u00e1minas del reflejo donde, ahogada, flota la adolescencia.\nSalto del \u00e1ngel, desaf\u00edo\na la gravedad, vuelo suicida contra esa impura\nley. Esto, y m\u00e1s no, es el cuerpo : \u00e1ngel de asalto.\n\u00bfLibre?.", "author_id": "1090189743151857665", "created_at": "2019-12-24T12:00:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209443620840976384"], "id": "1209443620840976384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3761, "type": "Person", "normalized_text": "Incluso"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/j05R6IvbIy", "expanded_url": "https://www.publimetro.cl/cl/social/2019/12/24/eduardo-arevalo-asesinato-hermana-embarazada-soltera-verguenza-familia-texas-viridiana-areva.html", "display_url": "publimetro.cl/cl/social/2019\u2026"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/N8bhQBdEBe", "expanded_url": "https://twitter.com/PublimetroChile/status/1209443607490392064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N8bhQBdEBe", "media_key": "3_1209441108956237830"}]}, "text": "Incluso falsific\u00f3 una nota suicida: estrangul\u00f3 a su hermana embarazada porque \u201cera una verg\u00fcenza para la familia\u201d https://t.co/j05R6IvbIy https://t.co/N8bhQBdEBe", "author_id": "54115409", "created_at": "2019-12-24T12:00:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209443607490392064"], "id": "1209443607490392064"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "183287158", "created_at": "2019-12-24T11:58:58.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209443344956432385"], "id": "1209443344956432385"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/CtK1AEFKFB", "expanded_url": "http://j.mp/2EI1QQP", "display_url": "j.mp/2EI1QQP", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/22/video-confirma-que-suicida-lanzo-a-su-hija-al-vacio-y-luego-lo-hizo-el/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209071108277907458"}], "text": "RT @la_patilla: Video confirma que suicida lanz\u00f3 a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l https://t.co/CtK1AEFKFB", "author_id": "755890435", "created_at": "2019-12-24T11:58:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209443319064993793"], "id": "1209443319064993793"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlexisSanchezEC", "id": "355791177"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.4883, "type": "Organization", "normalized_text": "capital"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209114173600342016"}], "text": "RT @AlexisSanchezEC: Con este esperpento burgu\u00e9s, vendido al capital internacional, no cabe m\u00e1s que recordarle lo que dice... https://t.co/\u2026", "author_id": "797169827949477888", "created_at": "2019-12-24T11:58:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209443153557819393"], "id": "1209443153557819393"}, {"text": "12enne gay si suicida causa bullismo omofobo, la madre: \"La scuola sapeva ma non ha fatto nulla\" - https://t.co/mjwgPPaFXO https://t.co/1vRLA7oQZP", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/mjwgPPaFXO", "expanded_url": "http://Gay.it", "display_url": "Gay.it"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/1vRLA7oQZP", "expanded_url": "https://www.gay.it/attualita/news/tristan-peterson-omofobia-suicidio-adolescente-gay", "display_url": "gay.it/attualita/news\u2026"}]}, "author_id": "377630912", "created_at": "2019-12-24T11:57:54.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209443076948844544"], "id": "1209443076948844544"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9857, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva Jersey"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/qrk2mgo9Ld", "expanded_url": "http://j.mp/2PRcawr", "display_url": "j.mp/2PRcawr", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/23/un-nino-se-suicida-en-nueva-jersey-tras-el-acoso-de-sus-companeros-por-ser-gay/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209437566778445826"}], "text": "RT @la_patilla: Un ni\u00f1o se suicida en Nueva Jersey tras el acoso de sus compa\u00f1eros por ser gay https://t.co/qrk2mgo9Ld        *", "author_id": "369198253", "created_at": "2019-12-24T11:57:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209442862359822337"], "id": "1209442862359822337"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva Jersey"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/qrk2mgo9Ld", "expanded_url": "http://j.mp/2PRcawr", "display_url": "j.mp/2PRcawr", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/23/un-nino-se-suicida-en-nueva-jersey-tras-el-acoso-de-sus-companeros-por-ser-gay/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209440084447178753"}], "text": "RT @la_patilla: Un ni\u00f1o se suicida en Nueva Jersey tras el acoso de sus compa\u00f1eros por ser gay https://t.co/qrk2mgo9Ld", "author_id": "189973539", "created_at": "2019-12-24T11:56:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209442789966131201"], "id": "1209442789966131201"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7151, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.938, "type": "Other", "normalized_text": "Infobae"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/ebDoBB0qWX", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d - Infobae https://t.co/ebDoBB0qWX", "author_id": "712820214317072385", "created_at": "2019-12-24T11:56:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209442729618558977"], "id": "1209442729618558977"}, {"text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!!", "author_id": "939211041254363137", "created_at": "2019-12-24T11:56:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209442697129406471"], "id": "1209442697129406471"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lobaoeletrico", "id": "20372050"}]}, "in_reply_to_user_id": "20372050", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208191823258300416"}], "text": "@lobaoeletrico Suicida, para de falar merda!", "author_id": "210295652", "created_at": "2019-12-24T11:55:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209442431311241217"], "id": "1209442431311241217"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "netoii", "id": "100335259"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.7066, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.7476, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209323390399602695"}], "text": "RT @netoii: sim atribulada eh isso mesmo que vc leu eu nunca sei se foi caim que matou abel ou se foi abel que matou caim https://t.co/GcuO\u2026", "author_id": "3295551544", "created_at": "2019-12-24T11:54:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209442343310544896"], "id": "1209442343310544896"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "author_id": "1131879603683954688", "created_at": "2019-12-24T11:54:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209442332313038848"], "id": "1209442332313038848"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "OscarContardo", "id": "1412942945792233472"}]}, "in_reply_to_user_id": "64442285", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209161757719244802"}], "text": "@OscarContardo La naturaleza va cambiando amigo......antes se podia hacer deporte a plena hora de calor......ahora es casi suicida", "author_id": "1200926925834932224", "created_at": "2019-12-24T11:54:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209442306694234112"], "id": "1209442306694234112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "takiedelaru", "id": "3303482865"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209436747702116353"}], "text": "RT @takiedelaru: \u041c\u0443\u0436\u0447\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u0421\u043c\u043e\u043b\u0435\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0448\u0435\u0441\u0442\u044c \u043b\u0435\u0442 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u0438\u0437\u0431\u0438\u0432\u0430\u043b \u0436\u0435\u043d\u0443, \u043e\u043d\u0430 \u043f\u044b\u0442\u0430\u043b\u0430\u0441\u044c \u043f\u043e\u043a\u043e\u043d\u0447\u0438\u0442\u044c \u0441 \u0441\u043e\u0431\u043e\u0439. \u041d\u0430\u043a\u0430\u0437\u0430\u043d\u0438\u0435 \u2014 \u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0441\u2026", "author_id": "97019693", "created_at": "2019-12-24T11:54:44.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209442280018530306"], "id": "1209442280018530306"}, {"text": "Considerato che la vita \u00e8 generalmente monotona, piena di problemi e... https://t.co/cZcPoacvYV", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/cZcPoacvYV", "expanded_url": "https://www.araberara.it/linchiesta-suicidi-boom-di-uomini-tra-i-40-e-i-50-anni-sono-stato-un-suicida-sopravvissuto-riparto-dalla-bellezza-dei-sogni-come-se-ogni-anno-in-italia-sparisse-un-inter/19073/", "display_url": "araberara.it/linchiesta-sui\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.araberara.it/linchiesta-suicidi-boom-di-uomini-tra-i-40-e-i-50-anni-sono-stato-un-suicida-sopravvissuto-riparto-dalla-bellezza-dei-sogni-come-se-ogni-anno-in-italia-sparisse-un-inter/"}]}, "author_id": "28228305", "created_at": "2019-12-24T11:53:38.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209442003307696129"], "id": "1209442003307696129"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "1013404334", "created_at": "2019-12-24T11:53:30.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209441969757413376"], "id": "1209441969757413376"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "797100718733819904", "created_at": "2019-12-24T11:52:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209441807496597504"], "id": "1209441807496597504"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "1080317401667915777", "created_at": "2019-12-24T11:52:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209441701070344192"], "id": "1209441701070344192"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "takiedelaru", "id": "3303482865"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209436747702116353"}], "text": "RT @takiedelaru: \u041c\u0443\u0436\u0447\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u0421\u043c\u043e\u043b\u0435\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0448\u0435\u0441\u0442\u044c \u043b\u0435\u0442 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u0438\u0437\u0431\u0438\u0432\u0430\u043b \u0436\u0435\u043d\u0443, \u043e\u043d\u0430 \u043f\u044b\u0442\u0430\u043b\u0430\u0441\u044c \u043f\u043e\u043a\u043e\u043d\u0447\u0438\u0442\u044c \u0441 \u0441\u043e\u0431\u043e\u0439. \u041d\u0430\u043a\u0430\u0437\u0430\u043d\u0438\u0435 \u2014 \u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0441\u2026", "author_id": "823271412", "created_at": "2019-12-24T11:52:03.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209441605880631297"], "id": "1209441605880631297"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209292318265790464"}], "text": "RT @neptunerxz: nunca irei superar o rato suicida https://t.co/DJBK4nneUm", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/DJBK4nneUm", "expanded_url": "https://twitter.com/neptunerxz/status/1209292318265790464/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DJBK4nneUm", "media_key": "7_1209292016863059968"}]}, "author_id": "1119657064178114562", "created_at": "2019-12-24T11:52:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209441598666395650"], "id": "1209441598666395650"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "353811477", "created_at": "2019-12-24T11:51:34.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209441481284440064"], "id": "1209441481284440064"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "miguelrnuno", "id": "3232046517"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209404023037734912"}], "text": "RT @miguelrnuno: ...\nEs dif\u00edcil ser mujer en este mundo. T\u00fa lo sabes mejor que nadie. Viv\u00ed intensamente cada respiro y cada instante de mi\u2026", "author_id": "257595577", "created_at": "2019-12-24T11:50:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209441163654127616"], "id": "1209441163654127616"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "712820214317072385", "created_at": "2019-12-24T11:50:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209441104661221376"], "id": "1209441104661221376"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "2537348357", "created_at": "2019-12-24T11:49:23.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209440931348434944"], "id": "1209440931348434944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.8214, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.8023, "type": "Person", "normalized_text": "St\u00e1lin"}, {"start": 170, "end": 179, "probability": 0.6446, "type": "Other", "normalized_text": "ucranianos"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/aGfSyLt5eR", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1209295125588926464", "display_url": "twitter.com/FotosDeFatos/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209295125588926464"}], "text": "A maior praga q j\u00e1 existiu no mundo se chama comunismo e socialismo. S\u00f3 pra se ter ideia hitler matou mais de 6 milh\u00f5es de judeus em 6, 7 anos, St\u00e1lin matou 7 milh\u00f5es de ucranianos em 1 ano ou pouco mais, fora outros genoc\u00eddios, at\u00e9 de judeus mesmo(comunista \u00e9 antisemita). https://t.co/aGfSyLt5eR", "author_id": "232547788", "created_at": "2019-12-24T11:48:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209440691597824001"], "id": "1209440691597824001"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "KingkongRa", "id": "848359342252449795"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 45, "probability": 0.8944, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209134493677883392"}], "text": "RT @KingkongRa: Y...!!! si\n\nMario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argenti\u2026", "author_id": "347269243", "created_at": "2019-12-24T11:47:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209440544839131137"], "id": "1209440544839131137"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "3410195679", "created_at": "2019-12-24T11:47:47.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209440530645635072"], "id": "1209440530645635072"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pucaalegria", "id": "262193875"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "Lazmen2U", "id": "1225896588"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 66, "probability": 0.702, "type": "Organization", "normalized_text": "VMT"}]}, "in_reply_to_user_id": "262193875", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209298539198734336"}], "text": "@pucaalegria @Lazmen2U Suesverga \ud83d\ude0e\ud83d\udcaa\ud83d\udc4c. Ahora que los se\u00f1ores del VMT lo topen de verdad y lo lleven al bote por conductor suicida peligroso y KULERO\ud83d\ude0e\ud83d\udcaa. JUSTICIA YA!!!", "author_id": "1024382055847784449", "created_at": "2019-12-24T11:47:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209440509145571328"], "id": "1209440509145571328"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "EduardoAr\u00e9valo"}, {"start": 16, "end": 37, "tag": "estrangul\u00f3asuhermana"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.5973, "type": "Person", "normalized_text": "EduardoAr\u00e9valo"}, {"start": 176, "end": 189, "probability": 0.5283, "type": "Other", "normalized_text": "TeSigoDeVuelta"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/nxUoRLZXKT", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLs4CF", "display_url": "dlvr.it/RLs4CF"}, {"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/2jQX5YL2qz", "expanded_url": "https://twitter.com/fakenewschl/status/1209440476568227840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2jQX5YL2qz", "media_key": "3_1209440474844418051"}]}, "text": "#EduardoAr\u00e9valo #estrangul\u00f3asuhermana Incluso falsific\u00f3 una nota suicida: estrangul\u00f3 a su hermana embarazada porque \u201cera una verg\u00fcenza para la familia\u201d https://t.co/nxUoRLZXKT TeSigoDeVuelta https://t.co/2jQX5YL2qz", "author_id": "1155502314083536897", "created_at": "2019-12-24T11:47:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209440476568227840"], "id": "1209440476568227840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "848375175972347906", "created_at": "2019-12-24T11:47:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209440377029251072"], "id": "1209440377029251072"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva Jersey"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/qrk2mgo9Ld", "expanded_url": "http://j.mp/2PRcawr", "display_url": "j.mp/2PRcawr", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/23/un-nino-se-suicida-en-nueva-jersey-tras-el-acoso-de-sus-companeros-por-ser-gay/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209440084447178753"}], "text": "RT @la_patilla: Un ni\u00f1o se suicida en Nueva Jersey tras el acoso de sus compa\u00f1eros por ser gay https://t.co/qrk2mgo9Ld", "author_id": "1365970747", "created_at": "2019-12-24T11:47:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209440342455541760"], "id": "1209440342455541760"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 29, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "Sol07798202", "id": "1140362660946595840"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209134717242675200"}], "text": "RT @ErionaldoB: @revistaforum @Sol07798202 Hitler se matou, Nero se matou...", "author_id": "1138074434672238592", "created_at": "2019-12-24T11:46:51.000Z", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209440296007802881"], "id": "1209440296007802881"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "author_id": "319286982", "created_at": "2019-12-24T11:46:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209440284146311168"], "id": "1209440284146311168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva Jersey"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/qrk2mgo9Ld", "expanded_url": "http://j.mp/2PRcawr", "display_url": "j.mp/2PRcawr", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/23/un-nino-se-suicida-en-nueva-jersey-tras-el-acoso-de-sus-companeros-por-ser-gay/"}]}, "text": "Un ni\u00f1o se suicida en Nueva Jersey tras el acoso de sus compa\u00f1eros por ser gay https://t.co/qrk2mgo9Ld", "author_id": "124172948", "created_at": "2019-12-24T11:46:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1209440084447178753"], "id": "1209440084447178753"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "author_id": "293984959", "created_at": "2019-12-24T11:44:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209439773607309312"], "id": "1209439773607309312"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "3042840742", "created_at": "2019-12-24T11:44:32.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209439711762231297"], "id": "1209439711762231297"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9857, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva Jersey"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/qrk2mgo9Ld", "expanded_url": "http://j.mp/2PRcawr", "display_url": "j.mp/2PRcawr", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/23/un-nino-se-suicida-en-nueva-jersey-tras-el-acoso-de-sus-companeros-por-ser-gay/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209437566778445826"}], "text": "RT @la_patilla: Un ni\u00f1o se suicida en Nueva Jersey tras el acoso de sus compa\u00f1eros por ser gay https://t.co/qrk2mgo9Ld        *", "author_id": "569277113", "created_at": "2019-12-24T11:44:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209439594103627776"], "id": "1209439594103627776"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "masmadalena", "id": "1246911035128381441"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 39, "probability": 0.8275, "type": "Other", "normalized_text": "Seventh Seal"}, {"start": 50, "end": 53, "probability": 0.6561, "type": "Other", "normalized_text": "Skat"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.4453, "type": "Other", "normalized_text": "Morte"}]}, "in_reply_to_user_id": "111883864", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209438104148414465"}], "text": "@masmadalena Aquela cena do Seventh Seal em que o Skat finge que se suicida e depois sobe a uma \u00e1rvore e a Morte manda a \u00e1rvore abaixo", "author_id": "549079307", "created_at": "2019-12-24T11:43:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209439505087975425"], "id": "1209439505087975425"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "author_id": "573925982", "created_at": "2019-12-24T11:43:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209439487874482177"], "id": "1209439487874482177"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "2766927351", "created_at": "2019-12-24T11:43:36.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209439477019623424"], "id": "1209439477019623424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "735041029", "created_at": "2019-12-24T11:43:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209439464528986114"], "id": "1209439464528986114"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GonBernardos", "id": "2984662575"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/C1bj1ozAAo", "expanded_url": "https://twitter.com/YerayGarcaSant1/status/1209439395633340416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C1bj1ozAAo", "media_key": "3_1209439385890017283"}]}, "in_reply_to_user_id": "2984662575", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209203587194261507"}], "text": "@GonBernardos Ya lo dije hace d\u00edas, Europa  se suicida ella misma https://t.co/C1bj1ozAAo", "author_id": "933302912658395136", "created_at": "2019-12-24T11:43:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209439395633340416"], "id": "1209439395633340416"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "336443248", "created_at": "2019-12-24T11:42:46.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209439267514191872"], "id": "1209439267514191872"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "takiedelaru", "id": "3303482865"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209436747702116353"}], "text": "RT @takiedelaru: \u041c\u0443\u0436\u0447\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u0421\u043c\u043e\u043b\u0435\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0448\u0435\u0441\u0442\u044c \u043b\u0435\u0442 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u0438\u0437\u0431\u0438\u0432\u0430\u043b \u0436\u0435\u043d\u0443, \u043e\u043d\u0430 \u043f\u044b\u0442\u0430\u043b\u0430\u0441\u044c \u043f\u043e\u043a\u043e\u043d\u0447\u0438\u0442\u044c \u0441 \u0441\u043e\u0431\u043e\u0439. \u041d\u0430\u043a\u0430\u0437\u0430\u043d\u0438\u0435 \u2014 \u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0441\u2026", "author_id": "64376110", "created_at": "2019-12-24T11:42:35.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209439223381512197"], "id": "1209439223381512197"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "236548886", "created_at": "2019-12-24T11:42:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209439214997295104"], "id": "1209439214997295104"}, {"in_reply_to_user_id": "788490638530580480", "entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 153, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "Clone Wars"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209239897195892736"}], "text": "Y es mas que nada eso de tomar personajes random y verlos en misiones re escuadr\u00f3n suicida donde no sabes quien vive y quien muere. La serie de Clone Wars estaba llena de esas cosas.", "author_id": "788490638530580480", "created_at": "2019-12-24T11:42:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209439132725977089"], "id": "1209439132725977089"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "1113824976589807617", "created_at": "2019-12-24T11:41:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209439028422025216"], "id": "1209439028422025216"}, {"in_reply_to_user_id": "1161697978232594438", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209281608500547584"}], "text": "@asklowla Sei o quanto \u00e9 horr\u00edvel.... eu perdi minha melhor amiga q se suicidOU mas n final das contas sim ...me senti culpada por n ter ido c ela p ksa por\u00e9m se n fosse eu indo c ela ...ela faria de qlqr forma em outro momento sabe?", "author_id": "1192071604177657857", "created_at": "2019-12-24T11:40:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209438618114314240"], "id": "1209438618114314240"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "102113145", "created_at": "2019-12-24T11:40:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209438575260889088"], "id": "1209438575260889088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "takiedelaru", "id": "3303482865"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209436747702116353"}], "text": "RT @takiedelaru: \u041c\u0443\u0436\u0447\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u0421\u043c\u043e\u043b\u0435\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0448\u0435\u0441\u0442\u044c \u043b\u0435\u0442 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u0438\u0437\u0431\u0438\u0432\u0430\u043b \u0436\u0435\u043d\u0443, \u043e\u043d\u0430 \u043f\u044b\u0442\u0430\u043b\u0430\u0441\u044c \u043f\u043e\u043a\u043e\u043d\u0447\u0438\u0442\u044c \u0441 \u0441\u043e\u0431\u043e\u0439. \u041d\u0430\u043a\u0430\u0437\u0430\u043d\u0438\u0435 \u2014 \u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0441\u2026", "author_id": "243606611", "created_at": "2019-12-24T11:39:45.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209438509817311234"], "id": "1209438509817311234"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Canelada_FC", "id": "197899410"}], "annotations": [{"start": 249, "end": 253, "probability": 0.8832, "type": "Place", "normalized_text": "Qatar"}]}, "in_reply_to_user_id": "197899410", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208816759891013632"}], "text": "@Canelada_FC \"time de preto\" que matou 10 jovens negros pobres, se nega a pagar as indeniza\u00e7\u00f5es mesmo sendo riqu\u00edssimo e pagando sal\u00e1rios e premia\u00e7\u00f5es milion\u00e1rias, e tinha torcida totalmente branca e rica no estadio da final onde tomaram na roda no Qatar. Jornalista flamerdista hip\u00f3crita!", "author_id": "2693928036", "created_at": "2019-12-24T11:39:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209438477542207488"], "id": "1209438477542207488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OrgulloLocoMad", "id": "969556370122067968"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9852, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208691711402070016"}], "text": "RT @OrgulloLocoMad: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. Las estad\u00edsticas muestran que en adolescentes y j\u00f3v\u2026", "author_id": "922357287481757697", "created_at": "2019-12-24T11:38:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209438298785165313"], "id": "1209438298785165313"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "netoii", "id": "100335259"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.7066, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.7476, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209323390399602695"}], "text": "RT @netoii: sim atribulada eh isso mesmo que vc leu eu nunca sei se foi caim que matou abel ou se foi abel que matou caim https://t.co/GcuO\u2026", "author_id": "752226393493241856", "created_at": "2019-12-24T11:38:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209438140911501312"], "id": "1209438140911501312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209365138299609088"}], "text": "RT @nardolucca: hoje n\u00e3o \u00e9 um dia muito feliz pra mim mesmo sendo v\u00e9spera de natal. um conhecido meu que era trans tirou a pr\u00f3pria vida por\u2026", "author_id": "971178051844431875", "created_at": "2019-12-24T11:38:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209438080161189889"], "id": "1209438080161189889"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lyupespa", "id": "1050632695703724032"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "CasaReal", "id": "2497155462"}, {"start": 24, "end": 27, "username": "HP", "id": "17193794"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "HPEspana", "id": "128181887"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209437824233201665"}], "text": "RT @lyupespa: @CasaReal @HP @HPEspana Y cada vez somos m\u00e1s, aunque no todos, los que esperamos que usted haga algo que cambie \u00e9sta deriva s\u2026", "author_id": "1050632695703724032", "created_at": "2019-12-24T11:38:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209438077384581120"], "id": "1209438077384581120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.9659, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.8471, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}, {"start": 122, "end": 130, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/pDx2xb9TSi", "expanded_url": "https://twitter.com/Jorgebertuzzi/status/1209437888716460032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pDx2xb9TSi", "media_key": "3_1209437884031389697"}]}, "text": "Ver a Globo, noticiando que filho matou m\u00e3e e av\u00f3 ap\u00f3s ter sa\u00eddo da cadeia pelo benef\u00edcio de indulto de Natal, mostra que Bolsonaro est\u00e1 no caminho certo. \n\nApoio n\u00e3o \u00e9 o que se da quando tudo est\u00e1 dando certo, isso chama-se oportunismo. https://t.co/pDx2xb9TSi", "author_id": "134907619", "created_at": "2019-12-24T11:37:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209437888716460032"], "id": "1209437888716460032"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "CasaReal", "id": "2497155462"}, {"start": 10, "end": 13, "username": "HP", "id": "17193794"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "HPEspana", "id": "128181887"}], "annotations": [{"start": 204, "end": 214, "probability": 0.5329, "type": "Other", "normalized_text": "Mr. Dbunker"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/APBsYI4BFZ", "expanded_url": "https://youtu.be/wZcUYj1bg9U", "display_url": "youtu.be/wZcUYj1bg9U", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=wZcUYj1bg9U&feature=youtu.be"}]}, "in_reply_to_user_id": "1050632695703724032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209435864356573185"}], "text": "@CasaReal @HP @HPEspana Y cada vez somos m\u00e1s, aunque no todos, los que esperamos que usted haga algo que cambie \u00e9sta deriva suicida, a la que nos conducen algunas partes interesadas. Le dejo una carta de Mr. Dbunker para usted, ya que me representa, y es digna de escuchar:\nhttps://t.co/APBsYI4BFZ", "author_id": "1050632695703724032", "created_at": "2019-12-24T11:37:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1209437824233201665"], "id": "1209437824233201665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva Jersey"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/qrk2mgo9Ld", "expanded_url": "http://j.mp/2PRcawr", "display_url": "j.mp/2PRcawr", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/23/un-nino-se-suicida-en-nueva-jersey-tras-el-acoso-de-sus-companeros-por-ser-gay/"}]}, "text": "Un ni\u00f1o se suicida en Nueva Jersey tras el acoso de sus compa\u00f1eros por ser gay https://t.co/qrk2mgo9Ld        *", "author_id": "124172948", "created_at": "2019-12-24T11:36:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209437566778445826"], "id": "1209437566778445826"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "807366852318007297", "created_at": "2019-12-24T11:35:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209437411278766082"], "id": "1209437411278766082"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "1103859600", "created_at": "2019-12-24T11:35:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209437406648295424"], "id": "1209437406648295424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "1061479127725813760", "created_at": "2019-12-24T11:34:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209437172455088128"], "id": "1209437172455088128"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "1104839235046117376", "created_at": "2019-12-24T11:33:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209436997938372610"], "id": "1209436997938372610"}, {"text": "\u041c\u0443\u0436\u0447\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u0421\u043c\u043e\u043b\u0435\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0448\u0435\u0441\u0442\u044c \u043b\u0435\u0442 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u0438\u0437\u0431\u0438\u0432\u0430\u043b \u0436\u0435\u043d\u0443, \u043e\u043d\u0430 \u043f\u044b\u0442\u0430\u043b\u0430\u0441\u044c \u043f\u043e\u043a\u043e\u043d\u0447\u0438\u0442\u044c \u0441 \u0441\u043e\u0431\u043e\u0439. \u041d\u0430\u043a\u0430\u0437\u0430\u043d\u0438\u0435 \u2014 \u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0441\u0440\u043e\u043a\n\nhttps://t.co/b8LZ6jbMOO", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/b8LZ6jbMOO", "expanded_url": "https://takiedela.ru/news/2019/12/24/uslovno-za-popytku-suicida/", "display_url": "takiedela.ru/news/2019/12/2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://takiedela.ru/news/2019/12/24/uslovno-za-popytku-suicida/"}]}, "author_id": "3303482865", "created_at": "2019-12-24T11:32:45.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 3, "like_count": 240, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1209436747702116353"], "id": "1209436747702116353"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "2325350840", "created_at": "2019-12-24T11:32:26.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209436666580090882"], "id": "1209436666580090882"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "1931105022", "created_at": "2019-12-24T11:32:06.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209436582446600192"], "id": "1209436582446600192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209149982693036032"}], "text": "RT @fefo_41: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "author_id": "1039256839932788737", "created_at": "2019-12-24T11:31:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209436507485937664"], "id": "1209436507485937664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7767, "type": "Place", "normalized_text": "Bet\u00e2nia"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.4172, "type": "Person", "normalized_text": "Thawane"}]}, "text": "E eu q dei o show da Bet\u00e2nia de madrugada por causa de um bicho q a Thawane simplesmente levantou matou e voltou a dormir como se fosse um formiguinha insignificante", "author_id": "1050539521698398208", "created_at": "2019-12-24T11:31:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209436403626577920"], "id": "1209436403626577920"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "author_id": "153265399", "created_at": "2019-12-24T11:29:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209435892777177088"], "id": "1209435892777177088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "3043747719", "created_at": "2019-12-24T11:28:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209435655459213312"], "id": "1209435655459213312"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "400798063", "created_at": "2019-12-24T11:27:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209435443495866368"], "id": "1209435443495866368"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "author_id": "1238606972", "created_at": "2019-12-24T11:27:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209435400298782720"], "id": "1209435400298782720"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "1257251569", "created_at": "2019-12-24T11:27:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209435340588691457"], "id": "1209435340588691457"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "1882737830", "created_at": "2019-12-24T11:25:51.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209435008953389056"], "id": "1209435008953389056"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 46, "end": 62, "username": "redfishaquarium", "id": "1479091774782062592"}]}, "text": "eu combino com qual das decadas? \n\n(peguei de @redfishaquarium)\n\n60 poliamor e lsd\n70 estresse p\u00f3s traum\u00e1ticoe e maconha  \n80  gay e cheira p\u00f3\n90 suicida injeta hero\u00edna", "author_id": "845286200030187520", "created_at": "2019-12-24T11:25:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209434826832527360"], "id": "1209434826832527360"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "93378883", "created_at": "2019-12-24T11:24:52.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209434763045588993"], "id": "1209434763045588993"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "51321408", "created_at": "2019-12-24T11:24:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209434543800889344"], "id": "1209434543800889344"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "2824858454", "created_at": "2019-12-24T11:23:10.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209434334878457857"], "id": "1209434334878457857"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fhurandilla", "id": "1598066310"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9002, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ySG1CbXl4k", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209433908888162307"}], "text": "RT @fhurandilla: Viva Espa\u00f1a. Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/ySG1CbXl4k", "author_id": "1598066310", "created_at": "2019-12-24T11:22:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209434083169841152"], "id": "1209434083169841152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9877, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8711, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/ySG1CbXl4k", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "715325aceccc7851"}, "text": "Viva Espa\u00f1a. Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/ySG1CbXl4k", "author_id": "1598066310", "created_at": "2019-12-24T11:21:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209433908888162307"], "id": "1209433908888162307"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "4275490114", "created_at": "2019-12-24T11:21:21.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209433878794055680"], "id": "1209433878794055680"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "181292002", "created_at": "2019-12-24T11:21:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209433870451515392"], "id": "1209433870451515392"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 272, "end": 292, "tag": "TercaLiberdadeNoSDV"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 273, "end": 291, "probability": 0.4786, "type": "Other", "normalized_text": "TercaLiberdadeNoSDV"}]}, "in_reply_to_user_id": "74756085", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209252048555978753"}], "text": "@BolsonaroSP N\u00e3o fala merda rapaz...\nFrequentar Igreja no \u00e9 sin\u00f4nimo de bondade! se assim fosse, seu pai n\u00e3o seria quem \u00e9! Ele n\u00e3o desejaria a morte atrav\u00e9s de c\u00e2ncer! N\u00e3o diria \" matou pouco!\" e etc... S\u00f3 voc\u00ea \u00e9 um imbecil, um incapaz que vive na aba do pai e do Estado.\n#TercaLiberdadeNoSDV", "author_id": "16532237", "created_at": "2019-12-24T11:20:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209433754277732356"], "id": "1209433754277732356"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "946481967167664128", "created_at": "2019-12-24T11:20:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209433575004749826"], "id": "1209433575004749826"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "2718208865", "created_at": "2019-12-24T11:20:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209433573926850561"], "id": "1209433573926850561"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Mello22328299", "id": "1076221309586161664"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "samuelmmalopes", "id": "25776957"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "GustaAB", "id": "15691135"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "silvianagata", "id": "53882688"}], "annotations": [{"start": 250, "end": 254, "probability": 0.3388, "type": "Other", "normalized_text": "Aghta"}]}, "in_reply_to_user_id": "1076221309586161664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209411954479128576"}], "text": "@Mello22328299 @samuelmmalopes @GustaAB @Silvianagata 1\u00b0 Vc est\u00e1 muito mau informado, 2\u00b0 esse Indulto benef\u00edcia apenas agentes da lei condenados por delito culposo, ou seja, sem dolo no exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o 3\u00b0 O Indulto n\u00e3o beneficiar\u00e1 o PM que matou Aghta pq o crime foi doloso, 4\u00b0 se informe ou pesquise antes pra evitar falar merda", "author_id": "80874491", "created_at": "2019-12-24T11:19:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209433433778376704"], "id": "1209433433778376704"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "1039256839932788737", "created_at": "2019-12-24T11:18:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209433249698795521"], "id": "1209433249698795521"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}], "text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "author_id": "1861846974", "created_at": "2019-12-24T11:18:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209433208376442880"], "id": "1209433208376442880"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "2936675547", "created_at": "2019-12-24T11:18:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209433068081168387"], "id": "1209433068081168387"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "199066922", "created_at": "2019-12-24T11:17:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209433011009269760"], "id": "1209433011009269760"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "1370512424", "created_at": "2019-12-24T11:15:20.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209432363010269184"], "id": "1209432363010269184"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "author_id": "2393573821", "created_at": "2019-12-24T11:14:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209432070910550018"], "id": "1209432070910550018"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "1658543394", "created_at": "2019-12-24T11:13:29.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209431898419814400"], "id": "1209431898419814400"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "1063038046898188288", "created_at": "2019-12-24T11:13:08.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209431812856074241"], "id": "1209431812856074241"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "author_id": "151134685", "created_at": "2019-12-24T11:12:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209431639492890624"], "id": "1209431639492890624"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "author_id": "151134685", "created_at": "2019-12-24T11:12:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209431627962757121"], "id": "1209431627962757121"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "151134685", "created_at": "2019-12-24T11:12:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209431624263319558"], "id": "1209431624263319558"}, {"text": "Rapaz que matou jovem com tiro na cabe\u00e7a perguntou se v\u00edtima j\u00e1 tinha feito roleta-russa, diz amigo https://t.co/JCH0BfcpHh", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/JCH0BfcpHh", "expanded_url": "https://glo.bo/2QehkS6", "display_url": "glo.bo/2QehkS6"}]}, "author_id": "418152072", "created_at": "2019-12-24T11:10:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209431164253036547"], "id": "1209431164253036547"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlexisSanchezEC", "id": "355791177"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.4883, "type": "Organization", "normalized_text": "capital"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209114173600342016"}], "text": "RT @AlexisSanchezEC: Con este esperpento burgu\u00e9s, vendido al capital internacional, no cabe m\u00e1s que recordarle lo que dice... https://t.co/\u2026", "author_id": "32779622", "created_at": "2019-12-24T11:09:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209430947030085632"], "id": "1209430947030085632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.5213, "type": "Person", "normalized_text": "manoel"}]}, "text": "A vizinha barraqueira de manoel se matou, mas gente to chocada", "author_id": "1150789412839665664", "created_at": "2019-12-24T11:09:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209430917883875328"], "id": "1209430917883875328"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "932253510816681984", "created_at": "2019-12-24T11:09:24.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209430869817073664"], "id": "1209430869817073664"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "456065434", "created_at": "2019-12-24T11:08:43.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209430697645092867"], "id": "1209430697645092867"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "1187744101782953985", "created_at": "2019-12-24T11:08:21.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209430607891177473"], "id": "1209430607891177473"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Wahioka", "id": "125015475"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209408663473008640"}], "text": "RT @Wahioka: Tal vez se entienda esto: una persona encuentra un trabajo, se posiciona, encarrila su vida Un d\u00eda sufre un percance que le im\u2026", "author_id": "2181274552", "created_at": "2019-12-24T11:08:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209430580087181313"], "id": "1209430580087181313"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 110, "tag": "Mendoza"}, {"start": 111, "end": 132, "tag": "MendozaEstaDespierta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "liabatrace", "id": "1888983908"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.6733, "type": "Place", "normalized_text": "MENDOZA"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.8041, "type": "Place", "normalized_text": "Mendoza"}, {"start": 112, "end": 131, "probability": 0.5073, "type": "Place", "normalized_text": "MendozaEstaDespierta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209138233310957569"}], "text": "RT @liabatrace: APROBARON USO de CIANURO para explotaci\u00f3n MINERA en MENDOZA.\nACTO SUICIDA.\n\ud83d\udc49R.T\ud83d\udc48 x F.\n#Mendoza #MendozaEstaDespierta\n#Mendo\u2026", "author_id": "215087779", "created_at": "2019-12-24T11:07:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209430499829129216"], "id": "1209430499829129216"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "3366083633", "created_at": "2019-12-24T11:07:05.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209430289900023809"], "id": "1209430289900023809"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "2956358817", "created_at": "2019-12-24T11:06:03.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209430026208329728"], "id": "1209430026208329728"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "4702133172", "created_at": "2019-12-24T11:05:09.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209429801448202240"], "id": "1209429801448202240"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "netoii", "id": "100335259"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.7066, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.7476, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209323390399602695"}], "text": "RT @netoii: sim atribulada eh isso mesmo que vc leu eu nunca sei se foi caim que matou abel ou se foi abel que matou caim https://t.co/GcuO\u2026", "author_id": "1163988200114835456", "created_at": "2019-12-24T11:04:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209429566525181952"], "id": "1209429566525181952"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "547668847", "created_at": "2019-12-24T11:04:13.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209429566453927936"], "id": "1209429566453927936"}, {"text": "Ten\u00e9s alguna duda pr\u00f3ximo fiscal que se suicida\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "author_id": "1138174059957628928", "created_at": "2019-12-24T11:04:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209429531439833088"], "id": "1209429531439833088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaffaelloLupi", "id": "2328881514"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "checovenier", "id": "12831932"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209387426814287872"}], "text": "RT @RaffaelloLupi: @checovenier Noi dovremmo rimuovere le statue romane per la distruzione di Cartagine,ribattezzare via degli Scipioni via\u2026", "author_id": "1068464303253131265", "created_at": "2019-12-24T11:02:33.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209429146025234432"], "id": "1209429146025234432"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "4785762898", "created_at": "2019-12-24T11:02:16.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209429074608869376"], "id": "1209429074608869376"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "128939082", "created_at": "2019-12-24T11:00:51.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209428718747312128"], "id": "1209428718747312128"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "1209419070929543173", "created_at": "2019-12-24T10:59:50.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209428464467619840"], "id": "1209428464467619840"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "895310794996494336", "created_at": "2019-12-24T10:59:37.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209428408670867461"], "id": "1209428408670867461"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.4235, "type": "Person", "normalized_text": "Divina"}]}, "geo": {"place_id": "9a7f4112ee2cd06d"}, "text": "Minha\nSina\nGana suicida\nMorte\nDivina ah", "author_id": "3294002970", "created_at": "2019-12-24T10:59:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209428402630995971"], "id": "1209428402630995971"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "940716583546228737", "created_at": "2019-12-24T10:59:35.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209428400718405633"], "id": "1209428400718405633"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "netoii", "id": "100335259"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.7066, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.7476, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209323390399602695"}], "text": "RT @netoii: sim atribulada eh isso mesmo que vc leu eu nunca sei se foi caim que matou abel ou se foi abel que matou caim https://t.co/GcuO\u2026", "author_id": "949258282149072896", "created_at": "2019-12-24T10:59:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209428365024866304"], "id": "1209428365024866304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/O8O69qvMAO", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/O8O69qvMAO", "author_id": "503300363", "created_at": "2019-12-24T10:57:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209427889634107393"], "id": "1209427889634107393"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "author_id": "137715076", "created_at": "2019-12-24T10:57:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209427888245821440"], "id": "1209427888245821440"}, {"text": "um \u201cconhecido\u201d postou a foto dele junto com outra foto gigante escrito \u201cLUTO\u201d e come\u00e7ando com \u201cele se suicidou as X hora em Y local...\u201d bla bla bla com o final \u201cfiz isso pra voc\u00ea lembrar de valorizar a pessoa quando viva \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\u201d excluir era o m\u00ednimo a ser feito", "author_id": "3408876581", "created_at": "2019-12-24T10:56:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209427745614258176"], "id": "1209427745614258176"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "3407522674", "created_at": "2019-12-24T10:56:59.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209427744464998401"], "id": "1209427744464998401"}, {"in_reply_to_user_id": "1005455320645292032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209427253047767041"}], "text": "@KoreaninhaHY J\u00e1 vi muita das vezes essa frase ser usada pra mostrar o modo t\u00f3xico em que o homem \u00e9 ensinado a ser, muita das vezes reduzindo a mulher a um objeto sexual, e isso \u00e9 uma verdade e d\u00e1 um certo sentido a frase\nMas essa mo\u00e7a foi a \u00fanica que matou algu\u00e9m e se justificou nessa frase", "author_id": "1005455320645292032", "created_at": "2019-12-24T10:56:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209427666933338113"], "id": "1209427666933338113"}], "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 546, "tweet_count": 104924, "listed_count": 7}, "username": "Entuxo", "verified": false, "id": "33368428", "name": "Jur\u00eddico Macaco Chico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16435, "following_count": 1204, "tweet_count": 25844, "listed_count": 54}, "username": "tavosmm", "verified": false, "id": "37412336", "name": "Tavos Lula da Silva 13 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "location": "Latinoamerica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1859, "following_count": 3654, "tweet_count": 11853, "listed_count": 3}, "username": "MarcelRomero5", "verified": false, "id": "2545206636", "name": "Marcel Romero", "location": "Trinidad, Uruguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 522451, "following_count": 88, "tweet_count": 37282, "listed_count": 193}, "username": "noseasmalotv", "verified": false, "id": "1013306845", "name": "No seas malo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 65, "tweet_count": 5796, "listed_count": 3}, "username": "Inadvertensy", "verified": false, "id": "27026201", "name": "Lana", "location": "Moscow"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14146, "following_count": 125, "tweet_count": 18541, "listed_count": 173}, "username": "takiedelaru", "verified": false, "id": "3303482865", "name": "\u0422\u0430\u043a\u0438\u0435 \u0414\u0435\u043b\u0430", "location": "\u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0430, \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 2491, "tweet_count": 152607, "listed_count": 21}, "username": "natasc_", "verified": false, "id": "127345264", "name": "Nat \ud83e\udd96\ud83d\udc89\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "location": "CE, Somewhere Over the Rainbow"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1730, "following_count": 1231, "tweet_count": 72489, "listed_count": 27}, "username": "putinhasnoidea", "verified": false, "id": "181363024", "name": "diabo sem cu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 648, "tweet_count": 9207, "listed_count": 0}, "username": "Paulobutton13", "verified": false, "id": "741773486742511616", "name": "Lacre atr\u00e1s de lacre \ud83e\udd1d fecho atr\u00e1s de fecho", "location": "Volta Redonda, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 30776, "following_count": 28, "tweet_count": 5120, "listed_count": 249}, "username": "aripro_wp", "verified": true, "id": "793566487252393985", "name": "\u300e\u30aa\u30de\u30a8\u6709\u7530\u3060\u308d!! \u6709\u7530\u54f2\u5e73\u306e\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u567a\u300f\u3010\u516c\u5f0f\u3011"}, {"public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 593, "tweet_count": 8971, "listed_count": 0}, "username": "Mepoupeleonardo", "verified": false, "id": "141776870", "name": "Leo", "location": "Macei\u00f3 Alagoas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 281, "tweet_count": 16470, "listed_count": 0}, "username": "sag12_", "verified": false, "id": "3297833651", "name": "maya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10526, "following_count": 973, "tweet_count": 14496, "listed_count": 63}, "username": "radio_zek", "verified": false, "id": "550416702", "name": "radio_zek", "location": "Under the rainbow"}, {"public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 125, "tweet_count": 12036, "listed_count": 0}, "username": "Miau230103", "verified": false, "id": "1042003735616970752", "name": "Miau", "location": "Barra Mansa, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 140, "tweet_count": 17138, "listed_count": 4}, "username": "netoii", "verified": false, "id": "100335259", "name": "netoii \ud83d\udc12", "location": "votuporanga sp"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3319, "following_count": 5002, "tweet_count": 91716, "listed_count": 5}, "username": "mariafa2017", "verified": false, "id": "849944770260721664", "name": "Mar\u00eda | #SOSCuba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 1191, "tweet_count": 30878, "listed_count": 0}, "username": "UyLibertarios", "verified": false, "id": "1053066920252096512", "name": "LibertariosUy", "location": "Milwaukee /Wisconsin - USA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 710, "tweet_count": 210357, "listed_count": 7}, "username": "Patynarfer", "verified": false, "id": "887748882", "name": "Patricia Narv\u00e1ez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 741, "tweet_count": 2646, "listed_count": 0}, "username": "EzeTrumper", "verified": false, "id": "1063901080726065152", "name": "EzequielTrumper\u00d1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1519, "following_count": 2035, "tweet_count": 132316, "listed_count": 25}, "username": "giuIsz", "verified": false, "id": "1246200276", "name": "\u0262\u026a\u1d1c\u029f\u026a\u1d00\ud83e\udda6", "location": "far far away "}, {"public_metrics": {"followers_count": 5100, "following_count": 151, "tweet_count": 219867, "listed_count": 38}, "username": "Tinderella2u", "verified": false, "id": "62899750", "name": "shitlerella \ud83e\udd90\ud83c\uddf3\ud83c\uddec #AndateSpinosa", "location": "11 Block"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1689, "following_count": 678, "tweet_count": 21773, "listed_count": 7}, "username": "Levaske", "verified": false, "id": "29253668", "name": "Ramiro Rakuda", "location": "Melmak"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3564734, "following_count": 137, "tweet_count": 2642, "listed_count": 2636}, "username": "SF_Moro", "verified": true, "id": "1113094855281008641", "name": "Sergio Moro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 222, "tweet_count": 4354, "listed_count": 0}, "username": "thalytawth", "verified": false, "id": "1042713691412725760", "name": "thalytinha\u2600\ufe0f", "location": "Betim, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 866, "tweet_count": 14333, "listed_count": 0}, "username": "Danielli_1", "verified": false, "id": "3569154616", "name": "Sof\u00eda", "location": "Cdelove"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10728, "following_count": 3192, "tweet_count": 772323, "listed_count": 42}, "username": "QPEV_", "verified": false, "id": "816285077432844289", "name": "\ud83d\udfe3Qu\u00e9 Pasa en Venezuela", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 2043, "tweet_count": 3965, "listed_count": 0}, "username": "Almudena_Luna", "verified": false, "id": "727134848", "name": "Almu Luna", "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 81, "tweet_count": 4787, "listed_count": 0}, "username": "Maria84974375", "verified": false, "id": "1197902610138877953", "name": "Maria", "location": "Asturias, Principado de Asturi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 111, "tweet_count": 13540, "listed_count": 0}, "username": "Vi_Kakaaaa", "verified": false, "id": "775200206338023424", "name": "Kak\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 389, "tweet_count": 90553, "listed_count": 0}, "username": "leptospilove", "verified": false, "id": "320530843", "name": "tony hawks moving castle", "location": "Manaus, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 124, "tweet_count": 15352, "listed_count": 0}, "username": "marcioers", "verified": false, "id": "729311836475170816", "name": "\u0627\u0644\u0645\u0644\u0627\u0643 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0627\u0631\u0628", "location": "No seu cora\u00e7\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 314, "tweet_count": 6459, "listed_count": 0}, "username": "dra_badra", "verified": false, "id": "2894533979", "name": "rosario badra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 996584, "following_count": 1461, "tweet_count": 27875, "listed_count": 1066}, "username": "edufeiok", "verified": true, "id": "748259155849416706", "name": "Eduardo Feinmann", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3625, "following_count": 2020, "tweet_count": 242943, "listed_count": 39}, "username": "JFOrvay", "verified": false, "id": "807209261893873665", "name": "J. F. Orvay", "location": "Islas Baleares, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "username": "ConchiAragonP", "verified": false, "id": "845570925634424833", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 94, "tweet_count": 242, "listed_count": 0}, "username": "vila46339796", "verified": false, "id": "1143935263393091584", "name": "\u00c9vila", "location": "Amazonas, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2320040, "following_count": 782, "tweet_count": 35105, "listed_count": 3192}, "username": "BolsonaroSP", "verified": true, "id": "74756085", "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "S\u00e3o Paulo - SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 1891, "tweet_count": 103589, "listed_count": 14}, "username": "sissiago", "verified": false, "id": "320936626", "name": "Silvia", "location": "Rome, Italy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 197, "tweet_count": 607, "listed_count": 0}, "username": "RuschIvan", "verified": false, "id": "2769582189", "name": "Suttree"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1370497, "following_count": 3, "tweet_count": 411, "listed_count": 3720}, "username": "ZackSnyder", "verified": true, "id": "17768307", "name": "Zack Snyder", "location": "Los Angeles, CA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 190, "tweet_count": 6263, "listed_count": 0}, "username": "ojosdedrag0n_", "verified": false, "id": "817468067714306050", "name": "Ag\ud83d\udc41\ufe0fs"}, {"public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 365, "tweet_count": 9581, "listed_count": 3}, "username": "_arianeze", "verified": false, "id": "3234470499", "name": "Archun_", "location": "Buenos Aires "}, {"public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 16, "tweet_count": 501, "listed_count": 2}, "username": "FranciscoIthu1", "verified": false, "id": "1041813270305406981", "name": "\u2667CrazyShitMan\u2664", "location": "Santa Fe, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3876167, "following_count": 226, "tweet_count": 479976, "listed_count": 10903}, "username": "LANACION", "verified": true, "id": "33989170", "name": "LA NACION", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 316, "tweet_count": 28096, "listed_count": 0}, "username": "Pinkloverf", "verified": false, "id": "797925343", "name": "Federica \ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 739, "tweet_count": 36043, "listed_count": 1}, "username": "LucasMarianno10", "verified": false, "id": "891306979888594944", "name": "LucasMarianno\ud83d\udda4\ud83e\udd0d\ud83e\udd85", "location": "Itapira, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1830, "following_count": 819, "tweet_count": 63480, "listed_count": 2}, "username": "italoamorim08", "verified": false, "id": "1097601735407882240", "name": "\u00cdtalo Amorim", "location": "Salvador, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 830, "tweet_count": 14034, "listed_count": 0}, "username": "mmartindiego", "verified": false, "id": "128333227", "name": "mart\u00edn diego mercado", "location": "Vilaju\u00efga, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 39114, "following_count": 23871, "tweet_count": 143483, "listed_count": 18}, "username": "capcentral", "verified": false, "id": "1281596280", "name": "Carlos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "location": "Rosario, \ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 47477, "following_count": 5522, "tweet_count": 26574, "listed_count": 572}, "username": "psiquiatriacom", "verified": false, "id": "117036494", "name": "Psiquiatria.com", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 227, "tweet_count": 20881, "listed_count": 1}, "username": "NiMendes_", "verified": false, "id": "332505220", "name": "Nicoly Mendes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 770, "tweet_count": 2410, "listed_count": 0}, "username": "robertskate33", "verified": false, "id": "868116272", "name": "rob skate", "location": "Miraflores, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5890, "following_count": 5192, "tweet_count": 149136, "listed_count": 138}, "username": "AlexPeruLibre", "verified": false, "id": "423807080", "name": "Alexander Per\u00fa Libre \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2492, "following_count": 797, "tweet_count": 1179705, "listed_count": 1029}, "username": "geopoliting", "verified": false, "id": "328686317", "name": "geopoliting", "location": "Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2898, "following_count": 5004, "tweet_count": 117911, "listed_count": 0}, "username": "eglebooks", "verified": false, "id": "4647854921", "name": "Egle Gimenez Rossi", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 1704, "tweet_count": 23145, "listed_count": 0}, "username": "Death_of_uni", "verified": false, "id": "3087322198", "name": "\ud83e\udd18"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11480, "following_count": 4073, "tweet_count": 96827, "listed_count": 26}, "username": "luccaoneal", "verified": false, "id": "1108826594079051783", "name": "lucca", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1889, "following_count": 2230, "tweet_count": 291219, "listed_count": 1}, "username": "LeoOjed27350204", "verified": false, "id": "1062010454854324225", "name": "Leo Ojeda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 196, "tweet_count": 44345, "listed_count": 118}, "username": "liimababy", "verified": false, "id": "103441787", "name": "Diane.", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 479, "tweet_count": 8932, "listed_count": 1}, "username": "entusiasmini", "verified": false, "id": "849624009247518720", "name": "Co \ud83e\udd68"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 106, "tweet_count": 1590, "listed_count": 0}, "username": "LaloAlves", "verified": false, "id": "396960876", "name": "Laercio Alves"}, {"public_metrics": {"followers_count": 389476, "following_count": 409, "tweet_count": 16407, "listed_count": 1446}, "username": "brumelianebrum", "verified": true, "id": "234398308", "name": "Eliane Brum", "location": "Altamira, Rio Xingu, Amaz\u00f4nia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 400, "tweet_count": 113212, "listed_count": 14}, "username": "xAndruto", "verified": false, "id": "525549382", "name": "Andre.", "location": "Panam\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 1384, "tweet_count": 64122, "listed_count": 17}, "username": "PalasAteneaNike", "verified": false, "id": "868653205", "name": "M.F. ENFURECIDA.", "location": "Llama Azul, Aguas Estancadas."}, {"public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 546, "tweet_count": 5540, "listed_count": 0}, "username": "dahiaduarte", "verified": false, "id": "861743007107866628", "name": "Dahiana", "location": "sc|rs"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 2476, "tweet_count": 26097, "listed_count": 8}, "username": "StileJuve2006", "verified": false, "id": "108265715", "name": "Stile Juve"}, {"public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 536, "tweet_count": 7434, "listed_count": 0}, "username": "maguisalcedo", "verified": false, "id": "2269090809", "name": "Magdalena Salcedo", "location": "Bs As  Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 180651, "following_count": 2254, "tweet_count": 43551, "listed_count": 298}, "username": "Winston_Dunhill", "verified": false, "id": "1114590254", "name": "Winston", "location": "Buenos Aires, Peronia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 598, "tweet_count": 13747, "listed_count": 3}, "username": "latte_papa0408", "verified": false, "id": "815545894628036608", "name": "\u30e9\u30c6\u3071\u3071", "location": "\u795e\u5948\u5ddd\u770c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 398, "tweet_count": 3823, "listed_count": 0}, "username": "jolobaires", "verified": false, "id": "2988771130", "name": "LoBaires", "location": "Argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1599, "following_count": 3485, "tweet_count": 49398, "listed_count": 11}, "username": "Frankcgp", "verified": false, "id": "297160319", "name": "Chavez", "location": "Del Lado Del Pueblo Trabajador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 35990, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}, "username": "Emma1492is", "verified": false, "id": "4685258616", "name": "Emma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 413, "tweet_count": 34948, "listed_count": 2}, "username": "LindemLagarto", "verified": false, "id": "55014599", "name": "Lindemberg Lagarto (lagarto666/Tokage kun -\u30c8\u30ab\u30b2\u304f\u3093)", "location": "Duque de Caxias/ RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 179, "tweet_count": 1372, "listed_count": 0}, "username": "Diogo_M_M_M", "verified": false, "id": "927646887993401344", "name": "Diogo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 437, "tweet_count": 27179, "listed_count": 0}, "username": "sergio_privado", "verified": false, "id": "747126922543497216", "name": "Sergio Privado", "location": "Pallassos Catalans"}, {"public_metrics": {"followers_count": 198012, "following_count": 4217, "tweet_count": 42691, "listed_count": 1218}, "username": "sorluciacaram", "verified": false, "id": "158110011", "name": "Sor Luc\u00eda Caram", "location": "Manresa - Catalunya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2887, "following_count": 2312, "tweet_count": 78529, "listed_count": 46}, "username": "CheGuevaraRoma", "verified": false, "id": "621230485", "name": "CheGuevara Roma", "location": "Via Fontanellato 69 Roma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 867, "tweet_count": 37308, "listed_count": 3}, "username": "ailovetuancosta", "verified": false, "id": "3449805676", "name": "Filha Adotiva do Lula \ud83d\udc7e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 1207, "tweet_count": 105141, "listed_count": 1}, "username": "vpfm1957", "verified": false, "id": "2571056199", "name": "Sylvia Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7048, "following_count": 6780, "tweet_count": 196120, "listed_count": 12}, "username": "klaw2014", "verified": false, "id": "2482863517", "name": "Gustavo \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 399, "tweet_count": 20917, "listed_count": 0}, "username": "poxaney_lice", "verified": false, "id": "1139547293819052035", "name": "lice \ud83c\udf42", "location": "Recife, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 533, "tweet_count": 92843, "listed_count": 17}, "username": "Whatsername_17_", "verified": false, "id": "460515094", "name": "Blue crollata per Luke Hemmings", "location": "Italy "}, {"public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 947, "tweet_count": 17518, "listed_count": 6}, "username": "diiegoMCR", "verified": false, "id": "824253242", "name": "G\u00f8d-3", "location": "Comaland // Albacete"}, {"public_metrics": {"followers_count": 46101, "following_count": 32005, "tweet_count": 183789, "listed_count": 0}, "username": "grancocolio", "verified": false, "id": "3587524456", "name": "Manuel Arias Mu\u00f1oz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 40, "tweet_count": 168, "listed_count": 0}, "username": "AlejandraGrage1", "verified": false, "id": "1193913602517942274", "name": "Ale. =^.^="}, {"public_metrics": {"followers_count": 829728, "following_count": 120, "tweet_count": 314020, "listed_count": 1600}, "username": "grupoeldeber", "verified": false, "id": "65444625", "name": "EL DEBER", "location": "Bolivia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 1470, "tweet_count": 70202, "listed_count": 8}, "username": "juliabautistaga", "verified": false, "id": "1228186350", "name": "juliab.\ud83d\udc9c", "location": "Espa\u00f1istan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 3311, "tweet_count": 26765, "listed_count": 0}, "username": "ZapBlogo", "verified": false, "id": "1188054524281475072", "name": ""}, {"public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 631, "tweet_count": 173436, "listed_count": 1}, "username": "leraedubol", "verified": false, "id": "106452974", "name": "Luis Eduardo R", "location": "La Paz - Bolivia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6720, "following_count": 3090, "tweet_count": 57673, "listed_count": 48}, "username": "LorenaGuzman_", "verified": false, "id": "23170145", "name": "Lorena Guzman", "location": "Australia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 118, "tweet_count": 1967, "listed_count": 2}, "username": "GustavoLucardi", "verified": false, "id": "553166213", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 Gustavo Lucardi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2315, "following_count": 625, "tweet_count": 86909, "listed_count": 9}, "username": "LeaveMeWithDrew", "verified": false, "id": "2787282340", "name": "Auntie O ||", "location": "Unipol Arena || 19.11.2016"}, {"public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 2207, "tweet_count": 22006, "listed_count": 1}, "username": "Pat_oddo", "verified": false, "id": "631115365", "name": "Patryx", "location": "Roma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 41, "tweet_count": 318966, "listed_count": 7}, "username": "Coco12SM", "verified": false, "id": "3346965976", "name": "Coco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 275, "tweet_count": 5685, "listed_count": 0}, "username": "valestairs", "verified": false, "id": "772738474919223296", "name": "vale\u2077 \u2728\ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1940, "following_count": 123, "tweet_count": 27069, "listed_count": 22}, "username": "UltimatumMx", "verified": false, "id": "729120202382671872", "name": "Diario Ultim\u00e1tum", "location": "Tuxtla Guti\u00e9rrez, Chiapas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 695, "tweet_count": 16279, "listed_count": 2}, "username": "Sophyevas", "verified": false, "id": "1124669798036774912", "name": "Sophye Vasconcellos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2\ufe0f\u20e3 2\ufe0f\u20e3", "location": "Minas Gerais, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 857558, "following_count": 528, "tweet_count": 636, "listed_count": 1435}, "username": "leandroruschel", "verified": false, "id": "174818242", "name": "Leandro Ruschel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "location": "Estados Unidos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 161, "tweet_count": 2455, "listed_count": 0}, "username": "ImPantom", "verified": false, "id": "1199396382563618819", "name": "pensamiento atrapado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 263, "tweet_count": 1801, "listed_count": 0}, "username": "soofidashi", "verified": false, "id": "821869276252532737", "name": "\ud835\udcbd\ud835\udc5c\ud835\udcc1\ud835\udcb6 \ud835\udcb9\ud835\udcbe\ud835\udcb6\ud835\udcb7\ud835\udcc1\ud835\udc5c (\ud835\udcbd\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udcc1\ud835\udc5c \ud835\udca6\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcc9\ud835\udcce)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6366, "following_count": 5417, "tweet_count": 98348, "listed_count": 2}, "username": "AleMascioli", "verified": false, "id": "2999735842", "name": "Ale Mascioli", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 598, "tweet_count": 1039, "listed_count": 0}, "username": "carlixto61", "verified": false, "id": "734050437196812291", "name": "carlixto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 449, "tweet_count": 54980, "listed_count": 0}, "username": "Isadorarrocha", "verified": false, "id": "215769130", "name": "Isadora"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4061, "following_count": 2197, "tweet_count": 219397, "listed_count": 36}, "username": "oscarsito1956", "verified": false, "id": "159282194", "name": "Oscar Buscio VOTO NULO 2024", "location": "En algun lugar de Uruguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 234, "tweet_count": 64566, "listed_count": 1}, "username": "SailorGio", "verified": false, "id": "828610521486258176", "name": "Gio'\u2649\ufe0f", "location": "Somewhere in Southern Italy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 217, "tweet_count": 12378, "listed_count": 1}, "username": "gatanegrxx", "verified": false, "id": "1147124085899583489", "name": "aina", "location": "barcelona "}, {"public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 1289, "tweet_count": 33758, "listed_count": 5}, "username": "nowthisisphotos", "verified": false, "id": "887789080708296704", "name": "isotta\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79\ud83c\udf42\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf4b\ud83c\udf19\ud83d\udcf8 #BringWynonnaHome", "location": "\u202220\u2022 they/them \u2022\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\u2022\ud83d\udc97\ud83d\udc9c\ud83d\udc99\u2022"}, {"public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 383, "tweet_count": 9330, "listed_count": 0}, "username": "jeniferlassen", "verified": false, "id": "940018057854013440", "name": "Jenifer"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 528, "tweet_count": 20707, "listed_count": 0}, "username": "Bella_Morena157", "verified": false, "id": "837428376130433024", "name": "\ud83e\uddd8\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2565, "following_count": 663, "tweet_count": 19102, "listed_count": 0}, "username": "_feecoelho", "verified": false, "id": "2744414543", "name": "\ud83c\udf19\u2728", "location": "nf "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2057, "following_count": 1921, "tweet_count": 57543, "listed_count": 1}, "username": "be_henrique", "verified": false, "id": "1083893121266667520", "name": "marcelo d2", "location": "Padre Miguel, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 758, "tweet_count": 357762, "listed_count": 1}, "username": "cesexto", "verified": false, "id": "2296379731", "name": "carmen ester sesto", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 2297, "tweet_count": 158396, "listed_count": 4}, "username": "cabelrom", "verified": false, "id": "1238503867", "name": "Pablo/Pablete", "location": "Sevilha, Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 408, "tweet_count": 17767, "listed_count": 0}, "username": "http_mayxxx", "verified": false, "id": "1055162687309647872", "name": "m.\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "location": "\u2070\u00b2\u00b9 \u2600\ufe0f| \ud835\ude8b\ud835\udea1\ud835\ude8d \ud835\ude8c\ud835\ude9b\ud835\ude9e\ud835\ude8e\ud835\ude95"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3149, "following_count": 200, "tweet_count": 41484, "listed_count": 3}, "username": "cyberkantiano", "verified": false, "id": "958730089826484224", "name": "Jose", "location": "Malaga, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 375, "tweet_count": 4542, "listed_count": 0}, "username": "OmgSenhorita", "verified": false, "id": "1071664771", "name": "Manu\u2728", "location": "Bras\u00edlia, Brasil\u2764"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5154, "following_count": 570, "tweet_count": 105168, "listed_count": 51}, "username": "breathfavs", "verified": false, "id": "273021904", "name": "leti"}, {"public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 2107, "tweet_count": 35637, "listed_count": 1}, "username": "00private", "verified": false, "id": "3243823576", "name": "Fernan H. Marin Mu\u00f1oz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 1740, "tweet_count": 172494, "listed_count": 28}, "username": "Weltschmerz_xx", "verified": false, "id": "62942295", "name": "\u03a3\u03b5\u03bb\u03ae\u03bd\u03b7", "location": "\ud83d\udccc Lost.. in Translation \ud83d\udcda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7539642, "following_count": 200, "tweet_count": 6315469, "listed_count": 15371}, "username": "la_patilla", "verified": true, "id": "124172948", "name": "La Patilla", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5618, "following_count": 3667, "tweet_count": 78013, "listed_count": 8}, "username": "PepeAnt40087655", "verified": false, "id": "1153402850640310276", "name": "Pepe Antonio\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "location": "Guanabacoa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17968, "following_count": 16642, "tweet_count": 177775, "listed_count": 29}, "username": "Alenamf19", "verified": false, "id": "1173995881915408390", "name": "Alena Mart\u00ednez Fern\u00e1ndez", "location": "La Habana, Cuba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 1556, "tweet_count": 32567, "listed_count": 7}, "username": "Georgie_Westt", "verified": false, "id": "121165760", "name": "Lg", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9053, "following_count": 9796, "tweet_count": 161322, "listed_count": 15}, "username": "JoaquimTorrent", "verified": false, "id": "962381587", "name": "Joaquim Torrent", "location": "Barcelona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29113, "following_count": 30169, "tweet_count": 29641, "listed_count": 14}, "username": "juansrod1", "verified": false, "id": "899643081594736640", "name": "J.S. Rodr\u00edguez \u00a6\u00a6\u2b50\u00a6\u00a6", "location": "Itaca \u2b50"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 1564, "tweet_count": 34418, "listed_count": 9}, "username": "donat_16", "verified": false, "id": "4088360847", "name": "Donatella", "location": "Milano, Pisa, Italy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 432, "tweet_count": 20869, "listed_count": 0}, "username": "euLululzinha", "verified": false, "id": "3320187077", "name": "Let's Bora | Luh"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4973, "following_count": 1332, "tweet_count": 80929, "listed_count": 6}, "username": "renatarimd", "verified": false, "id": "702169410564448258", "name": "Renatinha\ud83c\udf35", "location": "Alagoas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 1016, "tweet_count": 13490, "listed_count": 1}, "username": "Politicks13", "verified": false, "id": "1184779188974358528", "name": "Politicks-tredici"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2312, "following_count": 182, "tweet_count": 29204, "listed_count": 6}, "username": "RdePierola", "verified": false, "id": "313435703", "name": "Rodrigo de Pi\u00e9rola", "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 1800, "tweet_count": 451824, "listed_count": 8}, "username": "Rollhando", "verified": false, "id": "570401287", "name": "Rollhando", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 3270, "tweet_count": 77176, "listed_count": 75}, "username": "lodslods", "verified": false, "id": "60948009", "name": "L.O.D a.k.a \u3074\u3087\u3093\u5409", "location": "\u6975\u6771\u306e\u52d5\u7269\u5712\u304c\u3042\u308b\u8857"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 1124, "tweet_count": 64853, "listed_count": 13}, "username": "__lilacwine__", "verified": false, "id": "804803783167541250", "name": "snowflower", "location": "lvl 23"}, {"public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 646, "tweet_count": 3317, "listed_count": 0}, "username": "ceciliadeabreu2", "verified": false, "id": "1275971450", "name": "cecilia-deabreu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3326153, "following_count": 0, "tweet_count": 936535, "listed_count": 9276}, "username": "infobae", "verified": true, "id": "69416519", "name": "infobae"}, {"public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 185, "tweet_count": 32905, "listed_count": 2}, "username": "Mstedler", "verified": false, "id": "3163789119", "name": "Murillo", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2169, "following_count": 832, "tweet_count": 41825, "listed_count": 9}, "username": "julianabursin", "verified": false, "id": "1206280006823038978", "name": "ju.", "location": "49.31.38.1 "}, {"public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 293, "tweet_count": 2099, "listed_count": 0}, "username": "HugoMoura20", "verified": false, "id": "2520365789", "name": "Hugo Moura", "location": "Buenos Aires - Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25005, "following_count": 910, "tweet_count": 28078, "listed_count": 84}, "username": "ImpactGame_es", "verified": false, "id": "1230771217", "name": "Impact Game", "location": "S. Fernando de Henares, Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 311, "tweet_count": 12910, "listed_count": 0}, "username": "bbrimba", "verified": false, "id": "3369975047", "name": "brina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 344, "tweet_count": 1814, "listed_count": 0}, "username": "Prozaboa", "verified": false, "id": "1082035754702917633", "name": "PunKstar", "location": "Mato Grosso, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3459, "following_count": 2992, "tweet_count": 47227, "listed_count": 1}, "username": "_enielsonpontes", "verified": false, "id": "4855367673", "name": "Enielson Pontes\u1d9c\u02b3\u1da0", "location": "Apicum-A\u00e7u, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2324206, "following_count": 32136, "tweet_count": 20527, "listed_count": 434}, "username": "euovitinn", "verified": false, "id": "952230533769187330", "name": "Trouxinha", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 424, "tweet_count": 31137, "listed_count": 0}, "username": "Beatriz61731662", "verified": false, "id": "1192842317960482818", "name": "Beatriz da Hari\u2764\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19196, "following_count": 503, "tweet_count": 57328, "listed_count": 385}, "username": "jornadageekbr", "verified": false, "id": "71302305", "name": "Jornada Geek \ud83d\udc7d", "location": "Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1698, "following_count": 1048, "tweet_count": 99231, "listed_count": 3}, "username": "AleDel41", "verified": false, "id": "2465137842", "name": "Alel\u00ed"}, {"public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 850, "tweet_count": 98932, "listed_count": 27}, "username": "reallywhatamess", "verified": false, "id": "121227510", "name": "LKS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 967, "tweet_count": 30719, "listed_count": 4}, "username": "cateave", "verified": false, "id": "272943074", "name": "Caterina Avenali \ud83c\uddea\ud83c\uddfa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 3593, "tweet_count": 2780, "listed_count": 4}, "username": "Federic50700370", "verified": false, "id": "4250006980", "name": "Marco Vigan\u00f2", "location": "Milano "}, {"public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 27, "tweet_count": 1044, "listed_count": 0}, "username": "Lira14000920", "verified": false, "id": "1176188257287069696", "name": "LIR\u00c1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4023, "following_count": 68, "tweet_count": 5332, "listed_count": 9}, "username": "ISSSTE_Salud", "verified": false, "id": "1083092970021310468", "name": "ISSSTE Salud", "location": "Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 589, "tweet_count": 13643, "listed_count": 0}, "username": "florpucelana2", "verified": false, "id": "715235402441953280", "name": "Mariadelcarmen"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22157, "following_count": 157, "tweet_count": 86697, "listed_count": 42}, "username": "criticalhitsbr", "verified": false, "id": "767807708", "name": "Critical Hits", "location": "Porto Alegre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 310, "tweet_count": 2600, "listed_count": 0}, "username": "pggp_cl", "verified": false, "id": "122132769", "name": "Pablo Guzm\u00e1n Porras", "location": "Concepci\u00f3n, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 41656, "following_count": 16529, "tweet_count": 77043, "listed_count": 101}, "username": "FlorenciaLagosN", "verified": false, "id": "387725299", "name": "Florencia Lagos Neumann", "location": "Am\u00e9rica Latina Zona de Paz "}, {"public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 353, "tweet_count": 17424, "listed_count": 0}, "username": "trashendentalee", "verified": false, "id": "1000775337763106816", "name": "giulia", "location": "Birmingham, England \ud83d\udeac"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1811, "following_count": 4535, "tweet_count": 149305, "listed_count": 5}, "username": "Miguel_Fier", "verified": false, "id": "821003151323041792", "name": "Miguel \u2022 WARRIOR NUN ERA", "location": "Boiling Isles"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1317, "following_count": 2029, "tweet_count": 26017, "listed_count": 1}, "username": "carmend76612609", "verified": false, "id": "1165308333122891776", "name": "graciela Noguera", "location": "Chubut, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9993, "following_count": 8365, "tweet_count": 322562, "listed_count": 0}, "username": "paohermida", "verified": false, "id": "366841127", "name": "Remando Siempre \ud83d\ude3a\ud83d\udcaa\ud83e\udd85", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 1078, "tweet_count": 69635, "listed_count": 8}, "username": "EnriqueArturoRM", "verified": false, "id": "270127865", "name": "Enrique Arturo \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 617, "tweet_count": 12774, "listed_count": 30}, "username": "JuanCerdeno", "verified": false, "id": "83918080", "name": "Juan M Cerde\u00f1o A \ud83c\ude51", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 872, "tweet_count": 15408, "listed_count": 12}, "username": "Rubenrengelm", "verified": false, "id": "68252741", "name": "Rub\u00e9n Rengel M. \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "location": "Puerto La Cruz, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 118, "tweet_count": 79, "listed_count": 0}, "username": "Bluee324", "verified": false, "id": "1132348465755893760", "name": "Bluee"}, {"public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 470, "tweet_count": 4587, "listed_count": 0}, "username": "nacrara_y", "verified": false, "id": "1137147428921053184", "name": "A N A", "location": "Engenho da Rainha, Rio de Jane"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 832, "tweet_count": 8600, "listed_count": 0}, "username": "px_victoria15", "verified": false, "id": "1119105873958170624", "name": "M\u2728", "location": "\ud83d\udd4a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 241, "tweet_count": 9892, "listed_count": 1}, "username": "Federic60521991", "verified": false, "id": "4252687395", "name": "Ladr\u00f3n sin destino (otro del 41%)", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 63687, "following_count": 1284, "tweet_count": 309225, "listed_count": 168}, "username": "lanoticiasv", "verified": false, "id": "759364749897314304", "name": "La Noticia SV", "location": "El Salvador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12129, "following_count": 10347, "tweet_count": 54424, "listed_count": 5}, "username": "azuldivino2018", "verified": false, "id": "989332176964595713", "name": "Carlos\ud83d\udc4d", "location": "Rosario, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 104, "tweet_count": 1409, "listed_count": 0}, "username": "arielbaarros", "verified": false, "id": "943920267885252608", "name": "Ariel Barros"}, {"public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 1141, "tweet_count": 2595, "listed_count": 0}, "username": "matheuwlima", "verified": false, "id": "267967440", "name": "Matheus", "location": "Cear\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 2454, "tweet_count": 34189, "listed_count": 4}, "username": "carmafig", "verified": false, "id": "57337967", "name": "Carlos Figueroa", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 708, "tweet_count": 29529, "listed_count": 0}, "username": "mister_mister_w", "verified": false, "id": "1031232073057673217", "name": "Mr. Wolf"}, {"public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 476, "tweet_count": 58581, "listed_count": 0}, "username": "AlexPeKeaton", "verified": false, "id": "891401336369143808", "name": "\ud835\udc34\ud835\udc59\ud835\udc52\ud835\udc65 \ud835\udc43. \ud835\udc3e\ud835\udc52\ud835\udc4e\ud835\udc61\ud835\udc5c\ud835\udc5b \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7745, "following_count": 870, "tweet_count": 179844, "listed_count": 36}, "username": "Xileone", "verified": false, "id": "65372761", "name": "Dante Bobadilla R.", "location": "Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4637, "following_count": 457, "tweet_count": 15428, "listed_count": 47}, "username": "InformaSicilia", "verified": false, "id": "96317959", "name": "InformaSicilia", "location": "CATANIA - SICILIA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 587, "tweet_count": 3111, "listed_count": 3}, "username": "senhoradebs", "verified": false, "id": "2719811281", "name": "debs \ud83d\udc1d", "location": "Palmas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 1456, "tweet_count": 7230, "listed_count": 1}, "username": "WicksellMendes", "verified": false, "id": "2780883157", "name": "Wicksell Mendes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 213, "tweet_count": 132669, "listed_count": 14}, "username": "lobonegrolobo91", "verified": false, "id": "99880878", "name": "lobonegrolobo", "location": "M\u00e9xico DF"}, {"public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 203, "tweet_count": 13851, "listed_count": 0}, "username": "Frankrojas10", "verified": false, "id": "240202723", "name": "Frank Rojas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 102, "tweet_count": 941, "listed_count": 0}, "username": "surubijo", "verified": false, "id": "226923167", "name": "KOKI V", "location": "FORMOSA ARGENTINA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 382, "tweet_count": 29005, "listed_count": 3}, "username": "hendless_", "verified": false, "id": "33902002", "name": "Rubens", "location": "Beag\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 593, "tweet_count": 12690, "listed_count": 0}, "username": "n7bab", "verified": false, "id": "4207492517", "name": "Nah"}, {"public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 91, "tweet_count": 13177, "listed_count": 11}, "username": "lucrepptar", "verified": false, "id": "82223870", "name": "Rumpelstiltskin \ud83e\udddd\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf1f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 2338, "tweet_count": 1765, "listed_count": 0}, "username": "FansAccidents", "verified": false, "id": "1170571071881449482", "name": "AccidentsFans"}, {"public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 487, "tweet_count": 4599, "listed_count": 2}, "username": "chuni_m", "verified": false, "id": "823458415", "name": "Chuni Mastronardi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 521, "tweet_count": 1730, "listed_count": 0}, "username": "lverai", "verified": false, "id": "150503736", "name": "Luis Vera", "location": "Stgo. Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 587413, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "username": "Mauriciomulder", "verified": true, "id": "235139317", "name": "Mauricio Mulder", "location": "Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 172, "tweet_count": 12510, "listed_count": 0}, "username": "Adriuuh", "verified": false, "id": "720598894338555904", "name": "Adri Perez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 856554, "following_count": 119, "tweet_count": 3177, "listed_count": 143}, "username": "sydney_talker", "verified": false, "id": "391983313", "name": "SYDNEY \ud83d\udd4a", "location": "Worldwide"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 24, "tweet_count": 4584, "listed_count": 0}, "username": "filipe_lycan", "verified": false, "id": "439606342", "name": "Filipe Lycan", "location": "Bel\u00e9m-pa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6083, "following_count": 6557, "tweet_count": 11748, "listed_count": 1}, "username": "soniaregina02", "verified": false, "id": "57162888", "name": "Sonia Regina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 164280, "following_count": 1199, "tweet_count": 24387, "listed_count": 567}, "username": "blogdopannunzio", "verified": true, "id": "46040478", "name": "Fabio Pannunzio", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 299, "tweet_count": 3652, "listed_count": 0}, "username": "mireeeya7", "verified": false, "id": "726083581613846528", "name": "Mireya Rodr\u00edguez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3855, "following_count": 303, "tweet_count": 31215, "listed_count": 8}, "username": "meltedtd", "verified": false, "id": "873750387643305985", "name": "melted"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26794, "following_count": 925, "tweet_count": 91527, "listed_count": 51}, "username": "KenHarusame", "verified": false, "id": "77971212", "name": "Ken Harusame", "location": "S\u00e3o Paulo - SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 478, "tweet_count": 63187, "listed_count": 1}, "username": "franestrey", "verified": false, "id": "3130889771", "name": "Francisco E. Rey"}, {"public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 524, "tweet_count": 39230, "listed_count": 2}, "username": "Dave_v07", "verified": false, "id": "73792750", "name": "D.", "location": "Piura-Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 4889, "tweet_count": 757125, "listed_count": 7}, "username": "PvtGunnerHeath", "verified": false, "id": "828740017132539904", "name": "BPDProbie | YJS\ud83d\udc1d |Beth Mead real ballon d'or", "location": "Station19 II The YJ Woods"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3941, "following_count": 4021, "tweet_count": 224932, "listed_count": 6}, "username": "Joseadpg", "verified": false, "id": "1403323644", "name": "Jos\u00e9 A. #NOTTIPCETA \ud83d\udd3b \ud83d\udc94\u270a\ud83d\udc9c", "location": "Madrid. Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11681, "following_count": 10904, "tweet_count": 59961, "listed_count": 19}, "username": "Wahioka", "verified": false, "id": "125015475", "name": "Antonio Fr\u00edas", "location": "C\u00f3rdoba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 427, "tweet_count": 7303, "listed_count": 5}, "username": "Andfarinha", "verified": false, "id": "61063929", "name": "Escritor Farinha", "location": "Campo Grande - MS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 336, "tweet_count": 17012, "listed_count": 1}, "username": "julyamariax", "verified": false, "id": "2565534011", "name": "ju \u00e9 13 \u2b50\ufe0f", "location": "444"}, {"public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 520, "tweet_count": 2238, "listed_count": 0}, "username": "Crumb286", "verified": false, "id": "883975660699623424", "name": "Giuly\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "location": "Milano, Lombardia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7020, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}, "username": "Cluzcar", "verified": false, "id": "282155394", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 142, "tweet_count": 439, "listed_count": 0}, "username": "M_Cuadros_G", "verified": false, "id": "521237614", "name": "Miguel Cuadros Guedes", "location": "Chaclacayo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20787, "following_count": 19573, "tweet_count": 38322, "listed_count": 54}, "username": "Kluiverista", "verified": false, "id": "1592047891", "name": "KLUIFARPISTA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 1050, "tweet_count": 36540, "listed_count": 1}, "username": "GbrielMN", "verified": false, "id": "700852796317249536", "name": "Gabriel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 690, "tweet_count": 12110, "listed_count": 0}, "username": "_rodzera", "verified": false, "id": "1093963011805642762", "name": "rd", "location": "\ud83e\ude90"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 1642, "tweet_count": 42861, "listed_count": 5}, "username": "ScostaGio", "verified": false, "id": "1626174079", "name": "Gio", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13172, "following_count": 14202, "tweet_count": 606132, "listed_count": 147}, "username": "AnnaxLGxTS", "verified": false, "id": "216073612", "name": "Anna", "location": "ITALY"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2230, "following_count": 1104, "tweet_count": 24774, "listed_count": 0}, "username": "aahFelix", "verified": false, "id": "906188390651060226", "name": "Thay F\u00e9lix \ud83d\udc9b", "location": "Itagua\u00ed, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6629, "following_count": 1043, "tweet_count": 9349, "listed_count": 1}, "username": "morrodocarvao", "verified": false, "id": "1101062194819670016", "name": "BAILE DO CARV\u00c3O \ud83c\uddf6\ud83c\udde6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2796, "following_count": 1905, "tweet_count": 51028, "listed_count": 9}, "username": "rmpnico", "verified": false, "id": "87578173", "name": "AMO MI CHILE\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f", "location": "Metropolitana de Santiago, Chi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 157280, "following_count": 1672, "tweet_count": 14291, "listed_count": 248}, "username": "hiranechecho", "verified": false, "id": "62167469", "name": "chechohirane"}, {"public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 1546, "tweet_count": 40818, "listed_count": 7}, "username": "fearIouess", "verified": false, "id": "1052635213480816640", "name": "Martina \ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 521, "tweet_count": 18469, "listed_count": 0}, "username": "smallyesbigno", "verified": false, "id": "718173627062083584", "name": "IIII"}, {"public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 208, "tweet_count": 10783, "listed_count": 1}, "username": "MioAmatoTom", "verified": false, "id": "811651977490919424", "name": "MioAmatoTom\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "location": "Turim, Piemonte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 28, "tweet_count": 1096, "listed_count": 0}, "username": "MarceloLA02", "verified": false, "id": "928618550", "name": "Marcelo A"}, {"public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 764, "tweet_count": 56812, "listed_count": 4}, "username": "Anto360nio", "verified": false, "id": "2504516051", "name": "anto360nio", "location": "Alicante, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 497, "tweet_count": 25594, "listed_count": 7}, "username": "sandinite", "verified": false, "id": "1041412838265376768", "name": "Sandinite drac\u00f3nida mother of michi", "location": "Xix\u00f3n, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6668, "following_count": 6630, "tweet_count": 185697, "listed_count": 9}, "username": "Manuela_ema1290", "verified": false, "id": "2737368851", "name": "manuela-ema", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1148946, "following_count": 1582, "tweet_count": 549101, "listed_count": 15487}, "username": "publico_es", "verified": true, "id": "17676713", "name": "P\u00fablico", "location": "Madrid, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 149, "tweet_count": 563, "listed_count": 1}, "username": "cgbrandolin", "verified": false, "id": "361417259", "name": "Claudio Brandolin", "location": "Mendoza, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4112, "following_count": 2563, "tweet_count": 17563, "listed_count": 51}, "username": "JuanGimenez", "verified": false, "id": "16390778", "name": "Juan Gimemez", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 1463, "tweet_count": 1676, "listed_count": 0}, "username": "mariamelo243", "verified": false, "id": "1195302333921538048", "name": "Gi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 484, "tweet_count": 3281, "listed_count": 0}, "username": "SueliDi55162115", "verified": false, "id": "1193856955741351936", "name": "Calada \ud83d\ude37\ud83d\ude37\ud83d\ude37\ud83d\ude37\u2620\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 1082, "tweet_count": 10405, "listed_count": 1}, "username": "LaurinaGiordano", "verified": false, "id": "67888827", "name": "Laura Giordano#quellarobal\u00ec\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "location": "Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 651, "tweet_count": 11647, "listed_count": 0}, "username": "daro_angel", "verified": false, "id": "979145888", "name": "Angeluz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 1056, "tweet_count": 2299, "listed_count": 0}, "username": "dixo_fernandez", "verified": false, "id": "970975375890288640", "name": "Dixo Fern\u00e1ndez", "location": "Falc\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1361741, "following_count": 2583, "tweet_count": 54549, "listed_count": 2798}, "username": "FreddyGuevaraC", "verified": true, "id": "53678101", "name": "Freddy Guevara", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1430, "following_count": 1031, "tweet_count": 19924, "listed_count": 1}, "username": "Our_StairBoys", "verified": false, "id": "636109963", "name": "Yo", "location": "De aqu\u00ed"}, {"public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 293, "tweet_count": 22767, "listed_count": 0}, "username": "GvstavxRamalho", "verified": false, "id": "979116353155223559", "name": "Ramalho", "location": "Sao Paulo, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 122, "tweet_count": 1527, "listed_count": 0}, "username": "XinadLaSever", "verified": false, "id": "2918922424", "name": "Danix"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8135, "following_count": 450, "tweet_count": 86067, "listed_count": 37}, "username": "Potimax1", "verified": false, "id": "479034578", "name": "POTIMAX", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 1284, "tweet_count": 15002, "listed_count": 0}, "username": "WellingtonBFR07", "verified": false, "id": "1024437998782476291", "name": "Wellington Campistano", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 1754, "tweet_count": 10726, "listed_count": 0}, "username": "pulcerosso", "verified": false, "id": "984216360", "name": "pulcerosso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3630, "following_count": 1471, "tweet_count": 222090, "listed_count": 30}, "username": "MagdaDJG", "verified": false, "id": "431771186", "name": "M\u0489a\u0489g\u0489d\u0489a\u0489D\u0489J\u0489G\u0489", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 210, "tweet_count": 9730, "listed_count": 2}, "username": "__matmac__", "verified": false, "id": "1127439049147469824", "name": "mat", "location": "rj"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 636, "tweet_count": 165437, "listed_count": 8}, "username": "onixxotum", "verified": false, "id": "2296191775", "name": "JiNx", "location": "29/06 \ud83e\udd0d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 496, "tweet_count": 3509, "listed_count": 1}, "username": "blackpurpose_", "verified": false, "id": "926533571438837761", "name": "Fed.\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3472, "following_count": 244, "tweet_count": 71981, "listed_count": 245}, "username": "minid", "verified": false, "id": "635773", "name": "Minide"}, {"public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 260, "tweet_count": 87225, "listed_count": 1}, "username": "EdgarjMamani", "verified": false, "id": "1019259398672220160", "name": "Edgar Jos\u00e9 Mamani Paucar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 1426, "tweet_count": 233178, "listed_count": 5}, "username": "XavierFiestas", "verified": false, "id": "3171735557", "name": "Xavier Fiestas \uea00", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3304, "following_count": 1624, "tweet_count": 122852, "listed_count": 9}, "username": "deveraunseraunn", "verified": false, "id": "275741325", "name": "Sergio", "location": "Sicilia, Roma, ora Milano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 1335, "tweet_count": 37405, "listed_count": 1}, "username": "Enrico_Kine", "verified": false, "id": "230105618", "name": "Potenzialmente Biondo", "location": "Padova, Veneto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 672, "tweet_count": 19622, "listed_count": 7}, "username": "mihairottolavit", "verified": false, "id": "1049404948834848769", "name": "bastA (green era)", "location": "( she / her )"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 2040, "tweet_count": 6283, "listed_count": 1}, "username": "Vctor47887781", "verified": false, "id": "1182980503336640512", "name": "V\u00edctor", "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 522, "tweet_count": 54010, "listed_count": 0}, "username": "onlycecilia95", "verified": false, "id": "722135727040045060", "name": "Cecilia \u2764\ud83d\udc99BKPP/BOUNPREM LOCKDOWN", "location": "Torino, Piemonte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 756, "tweet_count": 6792, "listed_count": 6}, "username": "wallsxlightsup_", "verified": false, "id": "1175714024425762817", "name": "Dianat91\u273a | LOUIS DAY", "location": "\ud83e\udd0e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2937869, "following_count": 368, "tweet_count": 30712, "listed_count": 2424}, "username": "NetflixES", "verified": true, "id": "3143260474", "name": "Netflix Espa\u00f1a", "location": "Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 611, "tweet_count": 239955, "listed_count": 6}, "username": "t_doctrix", "verified": false, "id": "422563204", "name": "Tatiana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15666, "following_count": 4527, "tweet_count": 11083, "listed_count": 157}, "username": "CristhopherBB", "verified": false, "id": "229941901", "name": "Cristhopher Borrero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 0, "tweet_count": 890, "listed_count": 1}, "username": "noesspamve", "verified": false, "id": "1208151711686254592", "name": "Noesspamve"}, {"public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 215, "tweet_count": 61291, "listed_count": 31}, "username": "Godai71", "verified": false, "id": "302766936", "name": "Cassandra Seldon \ud83d\ude37", "location": "\u041c\u043e\u043d\u0442\u0435\u043a\u0430\u0442\u0456\u043d\u0456 \u0422\u0435\u0440\u043c\u0435 \u30e2\u30f3\u30c6\u30ab\u30c6\u30a3\u30fc\u30cb"}, {"public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 2697, "tweet_count": 103570, "listed_count": 4}, "username": "GuilhermeTom", "verified": false, "id": "180629262", "name": "Guilherme Cunha", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 316, "tweet_count": 3568, "listed_count": 0}, "username": "meirellesalex", "verified": false, "id": "95787356", "name": "Alex Meirelles"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3218, "following_count": 75, "tweet_count": 28236, "listed_count": 16}, "username": "Prazkat", "verified": false, "id": "2844596482", "name": "Prazkat Reviews pero en Spooky supongo \ud83d\udc80\ud83d\udc7b \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "location": "M\u00e9xico DF"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 1133, "tweet_count": 48345, "listed_count": 22}, "username": "adeoli1011", "verified": false, "id": "2862460560", "name": "GioR \ud83c\udf97", "location": "Monfestino di Serramazzoni"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1464, "following_count": 4370, "tweet_count": 211811, "listed_count": 3}, "username": "Dorian221190", "verified": false, "id": "771845959697530881", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud835\udc03\ud835\udc0e\ud835\udc11\ud835\udc08\ud835\udc00\ud835\udc0d(=)", "location": "Prima Londra UK poi Genova ITA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 200, "tweet_count": 10082, "listed_count": 0}, "username": "biamacedo07", "verified": false, "id": "797994655853985792", "name": "Macedo\ud83c\udf53", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 1265, "tweet_count": 1170, "listed_count": 0}, "username": "raah_155", "verified": false, "id": "1059268927669391365", "name": "\ud83c\udf3b", "location": "Sepetiba, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3240, "following_count": 4995, "tweet_count": 334900, "listed_count": 5}, "username": "gasparandreu", "verified": false, "id": "240189933", "name": "Gaspar Andreu Payeras .\u270a", "location": "Ogijares, Granada"}, {"public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 133, "tweet_count": 6681, "listed_count": 0}, "username": "arthurojasg", "verified": false, "id": "1648658546", "name": "Arthuro Rojas", "location": "Trujillo, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 3125, "tweet_count": 12045, "listed_count": 4}, "username": "bobrobertoaka", "verified": false, "id": "104580416", "name": "roberto akazawa", "location": "sao paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 34658, "following_count": 1085, "tweet_count": 28200, "listed_count": 245}, "username": "coimbraricardo", "verified": false, "id": "50322722", "name": "Ricardo Coimbra", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9332, "following_count": 4257, "tweet_count": 685912, "listed_count": 53}, "username": "ZahoriBalmaceda", "verified": false, "id": "427124014", "name": "Zahor\u00ed Balmaceda", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1284379, "following_count": 12425, "tweet_count": 1195937, "listed_count": 3980}, "username": "PublimetroChile", "verified": true, "id": "54115409", "name": "Publimetro", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 39, "tweet_count": 3578, "listed_count": 0}, "username": "ArielDa57687045", "verified": false, "id": "1195318245915578368", "name": "Ariel Dario"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 7, "tweet_count": 524, "listed_count": 0}, "username": "krystianwg", "verified": false, "id": "1204527952102383616", "name": "bugado", "location": "rpg"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 9, "tweet_count": 511, "listed_count": 0}, "username": "paliwxshiv", "verified": false, "id": "1207524317023612928", "name": "shiv"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2622, "following_count": 3423, "tweet_count": 201681, "listed_count": 14}, "username": "martchoka", "verified": false, "id": "1029646003", "name": "Marce"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 1976, "tweet_count": 106465, "listed_count": 7}, "username": "fleabagtropical", "verified": false, "id": "555376481", "name": "ansiosas fechadas com lula", "location": "ela/e/u "}, {"public_metrics": {"followers_count": 37962, "following_count": 4020, "tweet_count": 24228, "listed_count": 166}, "username": "palidofuego111", "verified": false, "id": "281913797", "name": "Juan Manuel Robles \ud83c\udff3", "location": "New York / Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2511, "following_count": 922, "tweet_count": 182567, "listed_count": 7}, "username": "_beaphoenix_", "verified": false, "id": "4885632797", "name": "veronica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 384, "tweet_count": 15287, "listed_count": 5}, "username": "lenora_16", "verified": false, "id": "2363041650", "name": "ESS\u00cc", "location": "Italy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6570, "following_count": 3069, "tweet_count": 12691, "listed_count": 131}, "username": "hinmediata", "verified": false, "id": "461884845", "name": "Historia Inmediata", "location": "Santiago de Compostela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2266, "following_count": 1537, "tweet_count": 15179, "listed_count": 60}, "username": "cbarrosg", "verified": false, "id": "126884289", "name": "Carlos Barros", "location": "Santiago de Compostela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9785, "following_count": 7915, "tweet_count": 1538801, "listed_count": 82}, "username": "cleosagas1", "verified": false, "id": "3064247597", "name": "sagasta sagasta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 621, "tweet_count": 13914, "listed_count": 1}, "username": "belladosanjos", "verified": false, "id": "998339997370548224", "name": "bella || \ud83d\udcd6: good girl's guide to murder"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4772, "following_count": 5022, "tweet_count": 3618, "listed_count": 3}, "username": "SiniestraWrath", "verified": false, "id": "1189275973470044160", "name": "Siniestra\ud83d\ude1c", "location": "Argentina del Centro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2287, "following_count": 2228, "tweet_count": 145326, "listed_count": 5}, "username": "chuchumassara", "verified": false, "id": "257123787", "name": "CHUCHU", "location": "  "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 1522, "tweet_count": 129866, "listed_count": 3}, "username": "Ecate31", "verified": false, "id": "921565214633578496", "name": "Ecate\ud83d\udda4the_Strange", "location": "Nel Multiverso della follia!!!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3244, "following_count": 3286, "tweet_count": 116836, "listed_count": 1}, "username": "juanmaria62", "verified": false, "id": "3015581601", "name": "CGM", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 728, "tweet_count": 11708, "listed_count": 2}, "username": "davidiviche", "verified": false, "id": "403666635", "name": "Davide Michieletto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8902, "following_count": 433, "tweet_count": 35429, "listed_count": 68}, "username": "RaffaelloLupi", "verified": false, "id": "2328881514", "name": "Raffaello Lupi", "location": "Rome, Lazio, Tor San Lorenzo, Bracciano (altro che \"Paris, London, New York etc.)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5978, "following_count": 6548, "tweet_count": 27246, "listed_count": 8}, "username": "pilicolino", "verified": false, "id": "1450816442", "name": "\u146dI\u1455O\u14aaI\u144eO (#FuckVox#VoxPar\u00e1sitos) \ud83d\udd3b", "location": "Gij\u00f3n, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 2019, "tweet_count": 52824, "listed_count": 0}, "username": "Danielinha286", "verified": false, "id": "196697378", "name": "Dani"}, {"public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 1579, "tweet_count": 14502, "listed_count": 0}, "username": "MALEJANDRACIVET", "verified": false, "id": "2216889764", "name": "M. ALEJANDRA CIVETTA", "location": "Capit\u00e1n Bermudez, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 143, "tweet_count": 2172, "listed_count": 1}, "username": "gragra209", "verified": false, "id": "837682537", "name": "graciela. franco "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2235, "following_count": 3845, "tweet_count": 73161, "listed_count": 34}, "username": "_Call_Me_Liv", "verified": false, "id": "181302619", "name": "\ud83c\udf19La masciara\ud83c\udf08\ud83c\udf3c", "location": "Puglia, Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1611, "following_count": 2599, "tweet_count": 39361, "listed_count": 5}, "username": "fventurelli1999", "verified": false, "id": "2912365228", "name": "francisco venturelli"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 332, "tweet_count": 1639, "listed_count": 0}, "username": "Ra_Sandez", "verified": false, "id": "4459922537", "name": "Chris Sandez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 39, "tweet_count": 1125, "listed_count": 0}, "username": "Jorge63663288", "verified": false, "id": "1027000011693932545", "name": "Jorge alberto Baeza", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 588, "tweet_count": 247248, "listed_count": 4}, "username": "casina9", "verified": false, "id": "994135247745966080", "name": "casina\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83c\uddfa\ud83c\udde6#FreeNavalny", "location": "Russia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 555, "tweet_count": 10848, "listed_count": 2}, "username": "_Sanzio_", "verified": false, "id": "390079552", "name": "Sanzio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5680, "following_count": 3627, "tweet_count": 393586, "listed_count": 72}, "username": "Imapax", "verified": false, "id": "226781908", "name": "Maxt'a", "location": "Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2373, "following_count": 3156, "tweet_count": 181142, "listed_count": 4}, "username": "HoracioPrac", "verified": false, "id": "1105285037556146176", "name": "Horacio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 225, "tweet_count": 22936, "listed_count": 1}, "username": "eleamacas", "verified": false, "id": "962015132305051648", "name": "Elecas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 677, "tweet_count": 62182, "listed_count": 9}, "username": "Ruwaysiy", "verified": false, "id": "752632839028482048", "name": "Pepe Paredes", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1462, "following_count": 1509, "tweet_count": 25710, "listed_count": 39}, "username": "Reflejo_purpura", "verified": false, "id": "2377459896", "name": "Saga Reflejo p\u00farpura", "location": "Amazon.com"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 1604, "tweet_count": 63766, "listed_count": 2}, "username": "CampanillaNose", "verified": false, "id": "718154136", "name": "Campanilla de tempestades\ud83d\udd3b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 84, "tweet_count": 326, "listed_count": 0}, "username": "juanaarnaud", "verified": false, "id": "2922277679", "name": "Gracie Dane"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3633, "following_count": 1974, "tweet_count": 792424, "listed_count": 0}, "username": "flamanc24", "verified": false, "id": "321885054", "name": "flazia\ud83c\udf36", "location": "Roma, Lazio \ud83e\udd85"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 3839, "tweet_count": 6266, "listed_count": 7}, "username": "CattaniIc", "verified": false, "id": "3115243726", "name": "Irene\ud83c\udf19", "location": "Cammei Vaticani"}, {"public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 2224, "tweet_count": 9303, "listed_count": 2}, "username": "CarmenMonzon4", "verified": false, "id": "1377770888", "name": "carmen Monzon", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16905, "following_count": 15973, "tweet_count": 59714, "listed_count": 7}, "username": "ralmironok", "verified": false, "id": "872472082290012160", "name": "Roberto Almir\u00f3n \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4812, "following_count": 4985, "tweet_count": 305686, "listed_count": 90}, "username": "BlueBandit_16", "verified": false, "id": "436005961", "name": "Samuele", "location": "Rome"}, {"public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 744, "tweet_count": 13466, "listed_count": 0}, "username": "_ciudadanacomun", "verified": false, "id": "2779418517", "name": "zuri", "location": "Santiago de Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 919, "tweet_count": 3068, "listed_count": 2}, "username": "Lalita_ponce", "verified": false, "id": "316119594", "name": "LALITA\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39", "location": "MENDOZA ARGENTINA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 407, "tweet_count": 28867, "listed_count": 2}, "username": "defiladri", "verified": false, "id": "826087530", "name": "adriana#SoyDel41\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 568, "tweet_count": 15519, "listed_count": 2}, "username": "caro_greene", "verified": false, "id": "1360483598", "name": "Carolina Greene"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "username": "ArgosMozart", "verified": false, "id": "122541642", "name": "C\u00e9sar Lievand"}, {"public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 602, "tweet_count": 44616, "listed_count": 12}, "username": "nakayutto", "verified": false, "id": "884520096365989889", "name": "mandi", "location": "\u30c8\u30ea\u30c3\u30af\u30fb\u30aa\u30a2\u30fb\u30c8\u30ea\u30fc\u30c8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 425, "tweet_count": 19803, "listed_count": 1}, "username": "orlandi492", "verified": false, "id": "2354819957", "name": "Alfredo Orlandi #DraghidopoDraghi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17818, "following_count": 13159, "tweet_count": 359485, "listed_count": 137}, "username": "chicachick_2", "verified": false, "id": "367229995", "name": "Maria Loreto Navarro", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5418, "following_count": 5960, "tweet_count": 86148, "listed_count": 4}, "username": "M31nformoCon7w7", "verified": false, "id": "897843933228806145", "name": "4dr!n3'5\ud83d\udc9c\u00ae\ufe0f\ud83d\udcab\u2728", "location": "Buenos Aires, Lan\u00fas Este"}, {"public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 752, "tweet_count": 3882, "listed_count": 0}, "username": "sararovatti95", "verified": false, "id": "739454225667739648", "name": "sara", "location": "hufflepuff"}, {"public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 677, "tweet_count": 24475, "listed_count": 5}, "username": "adryalm", "verified": false, "id": "510875066", "name": "adry :"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9216, "following_count": 9557, "tweet_count": 414208, "listed_count": 382}, "username": "mer_anoto", "verified": false, "id": "349910239", "name": "mercedes", "location": "gipuzkoa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 720, "tweet_count": 6502, "listed_count": 0}, "username": "tartufo17", "verified": false, "id": "1002022672631549952", "name": "tartufo", "location": "Villa Soldati, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 1117, "tweet_count": 22140, "listed_count": 0}, "username": "ShibuIce", "verified": false, "id": "2957362263", "name": "Di Ma", "location": "liberty city"}, {"public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 90, "tweet_count": 26143, "listed_count": 1}, "username": "royston_90", "verified": false, "id": "449721784", "name": "Royston"}, {"public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 596, "tweet_count": 34797, "listed_count": 3}, "username": "miss_gaes", "verified": false, "id": "187290133", "name": "Choi Gema", "location": "Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 818, "tweet_count": 2328, "listed_count": 0}, "username": "VictorMecca1", "verified": false, "id": "1720853334", "name": "Victor Mecca", "location": "Chivilcoy, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 356, "tweet_count": 18773, "listed_count": 1}, "username": "ArizaAngelica1", "verified": false, "id": "1145453394401923072", "name": "ArizaAngelica", "location": "Atlantico-Barranquilla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13182, "following_count": 5845, "tweet_count": 101526, "listed_count": 56}, "username": "LaureanoTirado", "verified": false, "id": "74866542", "name": "Laureano Tirado", "location": "Bucaramanga, Santander  \ud83c\udde8\ud83c\uddf4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 393, "tweet_count": 5556, "listed_count": 2}, "username": "sempruciuck", "verified": false, "id": "129848880", "name": "sempruciuck"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 934, "tweet_count": 45844, "listed_count": 0}, "username": "GS_2303", "verified": false, "id": "766015845348806656", "name": "\ud835\uddda\ud835\ude02\ud835\ude06\ud835\uddf9\ud835\uddf5\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddfa\ud835\uddf2 \ud835\udde6. \ud83d\udcb0\ud83d\udd25", "location": "Lomba Pinheiro, Porto Alegre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 1647, "tweet_count": 65856, "listed_count": 8}, "username": "lividinvisibiIi", "verified": false, "id": "3602438961", "name": "Nene \ud83c\udf83\ud83c\udf42\ud83c\udf30\ud83d\udc7b", "location": "Camelot"}, {"public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 365, "tweet_count": 10423, "listed_count": 0}, "username": "MarcoAn52322760", "verified": false, "id": "996228128740605952", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaMarkus Prime\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc4d vs \ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83d\udca9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 1148, "tweet_count": 21644, "listed_count": 2}, "username": "Barbara89108989", "verified": false, "id": "1068624557051912192", "name": "la Zia Babs", "location": "Milano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8554, "following_count": 271, "tweet_count": 28191, "listed_count": 89}, "username": "CataniaToday", "verified": false, "id": "425694550", "name": "CataniaToday", "location": "Catania"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 2568, "tweet_count": 47007, "listed_count": 12}, "username": "videcelta", "verified": false, "id": "104259111", "name": "Abel l'estilet", "location": "\u00dcT: 41.480901,2.292257"}, {"public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 376, "tweet_count": 1326, "listed_count": 9}, "username": "asso_ramina", "verified": false, "id": "1134771267863814144", "name": "RAMINA R\u00e9seau d'Accueil des MInots Non Accompagn\u00e9s", "location": "Marseille, France"}, {"public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 1073, "tweet_count": 102940, "listed_count": 2}, "username": "arcoiris1413", "verified": false, "id": "766047092066443265", "name": "Arcoiris"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 1688, "tweet_count": 9884, "listed_count": 12}, "username": "edgar_pee", "verified": false, "id": "106935352", "name": "Edgar Q. Hancco\ud83d\udcac", "location": "Puno - Lima- Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 99, "tweet_count": 1850, "listed_count": 0}, "username": "OnaMirta", "verified": false, "id": "2343916147", "name": "mirta nelida molinar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 354, "tweet_count": 42353, "listed_count": 4}, "username": "dovisa41", "verified": false, "id": "300404943", "name": "JOSE LUIS DOMINGUEZ", "location": "MADRID, ESPA\u00d1A"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2230, "following_count": 591, "tweet_count": 140824, "listed_count": 41}, "username": "Marghaerita", "verified": false, "id": "344140354", "name": "maggie", "location": "head in the clouds"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3492, "following_count": 3724, "tweet_count": 35101, "listed_count": 37}, "username": "njmdaredevil", "verified": false, "id": "589138347", "name": "Stef\u2077 \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb", "location": "Hell's Kitchen / 221B Baker St"}, {"public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 152, "tweet_count": 66326, "listed_count": 0}, "username": "antonie85321896", "verified": false, "id": "1073496504378290176", "name": "@antoniettacarm3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3458, "following_count": 2009, "tweet_count": 72947, "listed_count": 25}, "username": "xbluecastle", "verified": false, "id": "578158854", "name": "pau !retired\ud83c\udf83", "location": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 || infj || \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 1110, "tweet_count": 18986, "listed_count": 1}, "username": "ElCosoEseOK", "verified": false, "id": "459546817", "name": "El Coso ese", "location": "Comuna 13, Capifed"}, {"public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 401, "tweet_count": 26787, "listed_count": 0}, "username": "LadyNera89", "verified": false, "id": "222173921", "name": "\u30b8\u30e5\u30ea\u30a2 (Fea) \u2605 \u307e\u3048\u306c IS LOVE \ud83d\udc99 Praying for \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83d\udd4a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 434, "tweet_count": 35925, "listed_count": 2}, "username": "cariizzo", "verified": false, "id": "4198460031", "name": "Carina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 1, "tweet_count": 49954, "listed_count": 4}, "username": "botpoemas", "verified": false, "id": "1090189743151857665", "name": "Poemas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7126, "following_count": 2508, "tweet_count": 282944, "listed_count": 147}, "username": "angelinascanu", "verified": false, "id": "183287158", "name": "Angelina Scanu \u00a9\ufe0f", "location": "Sardinia, Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 219, "tweet_count": 60097, "listed_count": 13}, "username": "maestrasoraya", "verified": false, "id": "755890435", "name": "Soraya Vasquez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5016, "following_count": 2260, "tweet_count": 168531, "listed_count": 0}, "username": "Tammyverac", "verified": false, "id": "797169827949477888", "name": "La Manabita \ud83c\udf05", "location": "Manabi, Ecuador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15747, "following_count": 1496, "tweet_count": 159584, "listed_count": 70}, "username": "AlexisSanchezEC", "verified": false, "id": "355791177", "name": "Alexis S\u00e1nchez Mi\u00f1o", "location": "Ambato Ecuador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 134, "tweet_count": 18708, "listed_count": 0}, "username": "xanil01", "verified": false, "id": "377630912", "name": "Saverio Costantini"}, {"public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 1228, "tweet_count": 73962, "listed_count": 1}, "username": "miriamadelinab", "verified": false, "id": "369198253", "name": "MABH", "location": "caracas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 2149, "tweet_count": 95251, "listed_count": 1}, "username": "RiosJairo", "verified": false, "id": "189973539", "name": "Jairo Fabian Rios S", "location": "VENEZUELA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 1107, "tweet_count": 3096, "listed_count": 0}, "username": "MarMelisaFS", "verified": false, "id": "712820214317072385", "name": "Caf\u00e9 Caf\u00e9 \ud83c\udf3b", "location": "Bolivia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 277, "tweet_count": 16687, "listed_count": 0}, "username": "tavarescarol16", "verified": false, "id": "939211041254363137", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd91", "location": "Pedra de Guaratiba, Rio de Jan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 1271, "tweet_count": 1868, "listed_count": 2}, "username": "luizricardo26", "verified": false, "id": "210295652", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 RICARDO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7SDV(PATRIOTAS)", "location": "aracaju"}, {"public_metrics": {"followers_count": 533140, "following_count": 8387, "tweet_count": 641580, "listed_count": 2102}, "username": "lobaoeletrico", "verified": true, "id": "20372050", "name": "Lob\u00e3o", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 185, "tweet_count": 5590, "listed_count": 0}, "username": "FeGeisy", "verified": false, "id": "3295551544", "name": "Geisana iguana", "location": "Distrito Federal, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 879, "tweet_count": 9672, "listed_count": 0}, "username": "No68615562", "verified": false, "id": "1131879603683954688", "name": "Mijarag\u00fci", "location": "En el monte."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1341, "following_count": 1329, "tweet_count": 117726, "listed_count": 0}, "username": "vitokocastillo", "verified": false, "id": "1200926925834932224", "name": "vitokocastillo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 183, "tweet_count": 14877, "listed_count": 13}, "username": "KoD4K", "verified": false, "id": "97019693", "name": "Evgenii", "location": "Russia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1317, "following_count": 4999, "tweet_count": 79352, "listed_count": 56}, "username": "galamay", "verified": false, "id": "28228305", "name": "Alessio Mameli", "location": "Cagliari"}, {"public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 1624, "tweet_count": 12138, "listed_count": 9}, "username": "solaconte", "verified": false, "id": "1013404334", "name": "daniela forever"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 193, "tweet_count": 4939, "listed_count": 0}, "username": "Leonard84525441", "verified": false, "id": "797100718733819904", "name": "Leonardo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 216, "tweet_count": 5649, "listed_count": 0}, "username": "Marianalilabra1", "verified": false, "id": "1080317401667915777", "name": "Marianalilabrad@yahoo.com.ar", "location": "Mor\u00f3n, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 339, "tweet_count": 14350, "listed_count": 0}, "username": "SheinaTera", "verified": false, "id": "823271412", "name": "\u0428\u0435\u0439\u043d\u0430 \ud83e\udd0d\ud83d\udc99\ud83e\udd0d", "location": "She/her, They/them"}, {"public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 576, "tweet_count": 24725, "listed_count": 4}, "username": "crowroadx", "verified": false, "id": "1119657064178114562", "name": "\ud835\udd75\ud835\udd9a", "location": "yelena belova"}, {"public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 106, "tweet_count": 13418, "listed_count": 0}, "username": "amyforgirls", "verified": false, "id": "871819042973253632", "name": "bubca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2230, "following_count": 2404, "tweet_count": 69385, "listed_count": 15}, "username": "Diamante23", "verified": false, "id": "353811477", "name": "Diamante 23 #iosonoantifascista #facciamorete", "location": "Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 281, "tweet_count": 19762, "listed_count": 0}, "username": "Silicatus", "verified": false, "id": "257595577", "name": "Silicatus Bowman", "location": "Gij\u00f3n - Asturias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1532, "following_count": 869, "tweet_count": 27158, "listed_count": 20}, "username": "miguelrnuno", "verified": false, "id": "3232046517", "name": "Miguel R. Nu\u00f1o", "location": "Gij\u00f3n, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4693, "following_count": 2878, "tweet_count": 128366, "listed_count": 16}, "username": "lukeismyfavdrug", "verified": false, "id": "2537348357", "name": "giulia\ud83c\udf3b", "location": "alicante"}, {"public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 336, "tweet_count": 107955, "listed_count": 10}, "username": "Victorkunert", "verified": false, "id": "232547788", "name": "Victor Kunert", "location": "Goias,Goiania"}, {"public_metrics": {"followers_count": 331530, "following_count": 51, "tweet_count": 20235, "listed_count": 552}, "username": "FotosDeFatos", "verified": false, "id": "2959459379", "name": "Fotos de Fatos", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 703, "tweet_count": 211529, "listed_count": 0}, "username": "Romivaldei", "verified": false, "id": "347269243", "name": "Romivaldei", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9017, "following_count": 9885, "tweet_count": 37280, "listed_count": 0}, "username": "KingkongRa", "verified": false, "id": "848359342252449795", "name": "kingkong", "location": "somewhere south of MDQ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 197, "tweet_count": 3586, "listed_count": 0}, "username": "fabioso76", "verified": false, "id": "3410195679", "name": "Fabio Salvatori"}, {"public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 113, "tweet_count": 8225, "listed_count": 0}, "username": "VictorM81317621", "verified": false, "id": "1024382055847784449", "name": "Victor Manuel", "location": "Sivar\ud83d\udc40"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8055, "following_count": 752, "tweet_count": 82674, "listed_count": 0}, "username": "pucaalegria", "verified": false, "id": "262193875", "name": "@ojocritico", "location": "fin del mundo "}, {"public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 343, "tweet_count": 22781, "listed_count": 0}, "username": "rodrigoanti", "verified": false, "id": "1155502314083536897", "name": "rodrigoanti \u2754", "location": "Las Condes, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 1450, "tweet_count": 9740, "listed_count": 0}, "username": "EAvetta", "verified": false, "id": "848375175972347906", "name": "Eliseo Avetta", "location": "Ramallo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 275, "tweet_count": 32083, "listed_count": 2}, "username": "edbasco2419", "verified": false, "id": "1365970747", "name": "edgar bastidas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13307, "following_count": 11911, "tweet_count": 26314, "listed_count": 3}, "username": "EriBarros18", "verified": false, "id": "1138074434672238592", "name": "EriBarros13", "location": "NORDESTE 'Melhor Pa\u00eds do BR'"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1633, "following_count": 1723, "tweet_count": 97909, "listed_count": 0}, "username": "ale_gold", "verified": false, "id": "319286982", "name": "Elalecor", "location": "CBA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 222, "tweet_count": 5979, "listed_count": 0}, "username": "efrainEfra", "verified": false, "id": "293984959", "name": "Efrain", "location": "Vitoria-Gasteiz, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 1454, "tweet_count": 136740, "listed_count": 12}, "username": "oldo_bis", "verified": false, "id": "3042840742", "name": "donata oldani"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2074, "following_count": 4723, "tweet_count": 47228, "listed_count": 17}, "username": "Abril77Abril", "verified": false, "id": "569277113", "name": "Alejandra\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 689, "tweet_count": 25749, "listed_count": 6}, "username": "badgrips", "verified": false, "id": "549079307", "name": "f red", "location": "Almada"}, {"public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 320, "tweet_count": 54366, "listed_count": 3}, "username": "martemonium", "verified": false, "id": "111883864", "name": "madalena"}, {"public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 85, "tweet_count": 25062, "listed_count": 8}, "username": "Regladecalculo", "verified": false, "id": "573925982", "name": "Miguel Angel", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 647, "tweet_count": 17774, "listed_count": 3}, "username": "honeyvettel5", "verified": false, "id": "2766927351", "name": "n.\ud83e\uded0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 98, "tweet_count": 144, "listed_count": 0}, "username": "gonestel", "verified": false, "id": "735041029", "name": "Samysamy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5876, "following_count": 5798, "tweet_count": 88284, "listed_count": 4}, "username": "YerayGarcaSant1", "verified": false, "id": "933302912658395136", "name": "Santana.\ud83c\udf0f\ud83c\udf0d\ud83c\udf0e\ud83c\udf10\ud83c\udf10\ud83c\udf0e\ud83c\udf0f\ud83c\udf0d", "location": "Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 64054, "following_count": 573, "tweet_count": 24060, "listed_count": 532}, "username": "GonBernardos", "verified": false, "id": "2984662575", "name": "Gonzalo Bernardos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2660, "following_count": 4800, "tweet_count": 19923, "listed_count": 7}, "username": "TucciTuccio", "verified": false, "id": "336443248", "name": "tuccio", "location": "italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 36155, "following_count": 1139, "tweet_count": 92684, "listed_count": 228}, "username": "veritas_z", "verified": false, "id": "64376110", "name": "\u043c\u0430\u044f\u0447\u043e\u043a \u0430\u043d\u0442\u0438\u0445\u0440\u0438\u0441\u0442\u0430", "location": "\u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0430, \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 287, "tweet_count": 13645, "listed_count": 0}, "username": "pocha_de", "verified": false, "id": "236548886", "name": "Pocha De Sexy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 420, "tweet_count": 56813, "listed_count": 1}, "username": "_daijoubanai", "verified": false, "id": "788490638530580480", "name": "Solowi", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12791, "following_count": 8022, "tweet_count": 105973, "listed_count": 15}, "username": "XxiJusticia", "verified": false, "id": "1113824976589807617", "name": "Mar\u00eda del PRO.#MacriBullrich2023. Grieta moral"}, {"public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 180, "tweet_count": 715, "listed_count": 0}, "username": "AnaPr92870066", "verified": false, "id": "1192071604177657857", "name": "M!la N!kz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 1003, "tweet_count": 2928, "listed_count": 2}, "username": "lowlask", "verified": false, "id": "1161697978232594438", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd94 \u2022 \ud83d\udc8b", "location": "IW: 75 \u2022 GW: 55 \u2022 180 cm"}, {"public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 1350, "tweet_count": 104088, "listed_count": 5}, "username": "jmarriagadfmex", "verified": false, "id": "102113145", "name": "jm", "location": "M\u00e9xico, D.F. "}, {"public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 454, "tweet_count": 6071, "listed_count": 1}, "username": "TNafset", "verified": false, "id": "243606611", "name": "\u041d\u0430\u0444\u0441\u044d\u0442 \u0422\u0435\u0443\u0446\u043e\u0436\u044c", "location": "\u041c\u0430\u0439\u043a\u043e\u043f \u0410\u0434\u044b\u0433\u0435\u044f \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 349, "tweet_count": 127, "listed_count": 0}, "username": "bonniek_cesar", "verified": false, "id": "2693928036", "name": "Mois\u00e9s Cesar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 123286, "following_count": 582, "tweet_count": 110575, "listed_count": 276}, "username": "Canelada_FC", "verified": false, "id": "197899410", "name": "\ud835\ude72\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude8a\ud835\ude8d\ud835\ude8a", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1505, "following_count": 1467, "tweet_count": 571253, "listed_count": 3}, "username": "IgnotoLugar", "verified": false, "id": "922357287481757697", "name": "Ignoto Lugar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5574, "following_count": 815, "tweet_count": 8420, "listed_count": 50}, "username": "OrgulloLocoMad", "verified": false, "id": "969556370122067968", "name": "Orgullo Loco Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 551, "tweet_count": 16667, "listed_count": 2}, "username": "agathalimag_", "verified": false, "id": "752226393493241856", "name": "\ud835\udcea\ud835\udcf0\ud835\udcea\ud835\udcfd\ud835\udcf1\ud835\udcea", "location": "\ud835\udd13\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd20\ud835\udd22\ud835\udd30\ud835\udd30 \ud835\udd2d\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd28"}, {"public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 356, "tweet_count": 32414, "listed_count": 3}, "username": "LovelyAutie0604", "verified": false, "id": "971178051844431875", "name": "Thay Piaf Marques", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 504, "tweet_count": 22020, "listed_count": 0}, "username": "lyupespa", "verified": false, "id": "1050632695703724032", "name": "leen, the human machine\u2b06\ufe0f\u2642\ufe0f\ud83d\ude18\u2640\ufe0f\u270c\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4216, "following_count": 233, "tweet_count": 72035, "listed_count": 26}, "username": "Jorgebertuzzi", "verified": false, "id": "134907619", "name": "MalvadoFavorito \u0646 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1430, "following_count": 1722, "tweet_count": 70002, "listed_count": 1}, "username": "Nildapaulina83", "verified": false, "id": "807366852318007297", "name": "Paulina Garcia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1671, "following_count": 1686, "tweet_count": 242048, "listed_count": 7}, "username": "silviaguimor", "verified": false, "id": "1103859600", "name": "Silvia Segovia\ud83d\ude3a", "location": "Berazategui, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 797, "tweet_count": 2349, "listed_count": 0}, "username": "Alejand16700670", "verified": false, "id": "1061479127725813760", "name": "Alejandra", "location": "San Rafael, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 58, "tweet_count": 1105, "listed_count": 0}, "username": "bulla_n", "verified": false, "id": "1104839235046117376", "name": "n.a.bulla@live.com"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 1248, "tweet_count": 74573, "listed_count": 19}, "username": "enrica_emme", "verified": false, "id": "2325350840", "name": "enrica emme", "location": "Nord Est"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1314, "following_count": 935, "tweet_count": 55334, "listed_count": 0}, "username": "Arewealone19", "verified": false, "id": "1931105022", "name": "\u2022 // Khttp // \u2022", "location": "with heart in Sussex, England "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 3670, "tweet_count": 13791, "listed_count": 0}, "username": "2018Zarzamora", "verified": false, "id": "1039256839932788737", "name": "Zarzamora 2018"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1901, "following_count": 0, "tweet_count": 87595, "listed_count": 5}, "username": "Sout41Argentino", "verified": false, "id": "3041274375", "name": "southern"}, {"public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 302, "tweet_count": 11722, "listed_count": 0}, "username": "_MsbGaby", "verified": false, "id": "1050539521698398208", "name": "abridor", "location": "Localiza a\u00ed que eu t\u00f4 perdido "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 374, "tweet_count": 282936, "listed_count": 2}, "username": "m_adams74", "verified": false, "id": "153265399", "name": "melvi adams", "location": "Montevideo, Uruguay \u00abporahora\u00bb"}, {"public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 1017, "tweet_count": 10267, "listed_count": 3}, "username": "pabloemilio63", "verified": false, "id": "3043747719", "name": "Sherlock", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 128, "tweet_count": 19557, "listed_count": 0}, "username": "torres_suarez1", "verified": false, "id": "400798063", "name": "torres_suarez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 625, "tweet_count": 75724, "listed_count": 15}, "username": "jora1967", "verified": false, "id": "1238606972", "name": "Calavera de Yorick"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 3097, "tweet_count": 23770, "listed_count": 4}, "username": "libertadorArmy", "verified": false, "id": "1257251569", "name": "Yapey\u00fa", "location": "Liberland"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1669, "following_count": 605, "tweet_count": 40673, "listed_count": 17}, "username": "redfolklore_", "verified": false, "id": "1882737830", "name": "Paola \u263d", "location": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9  she/her  Infj-t  Ravenclaw \n|| \ud83c\udfce\ufe0f\ud83c\udfc1 \u2022 \ud83c\udfd0 ||"}, {"public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 211, "tweet_count": 15395, "listed_count": 1}, "username": "kkkkomunista", "verified": false, "id": "845286200030187520", "name": "Darkkangaroo Fang", "location": "ele/dele"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14632, "following_count": 5943, "tweet_count": 156698, "listed_count": 401}, "username": "nicocarmigna", "verified": false, "id": "93378883", "name": "Nicola Carmignani", "location": "Pisa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 818, "tweet_count": 13326, "listed_count": 2}, "username": "karimg61", "verified": false, "id": "51321408", "name": "kgm", "location": "\u00dcT: 10.443664,-66.872175"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2486, "following_count": 230, "tweet_count": 104766, "listed_count": 33}, "username": "innerg0ddess", "verified": false, "id": "2824858454", "name": "shameless\ud83c\udf83"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 45, "tweet_count": 3690, "listed_count": 0}, "username": "fhurandilla", "verified": false, "id": "1598066310", "name": "fhurandilla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1429, "following_count": 625, "tweet_count": 121673, "listed_count": 114}, "username": "bafona54", "verified": false, "id": "4275490114", "name": "Bafona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 1613, "tweet_count": 113389, "listed_count": 12}, "username": "WAGESTA", "verified": false, "id": "181292002", "name": "WILSON AGESTA", "location": "uruguay lavalleja"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1780, "following_count": 2488, "tweet_count": 29265, "listed_count": 12}, "username": "Opinista_Social", "verified": false, "id": "16532237", "name": "Opinista Social \ud83e\uddfb", "location": "Bel\u00e9m PA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2564, "following_count": 3264, "tweet_count": 107837, "listed_count": 3}, "username": "Pequela1", "verified": false, "id": "946481967167664128", "name": "Pequela", "location": "Montevideu, Uruguai"}, {"public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 264, "tweet_count": 2979, "listed_count": 0}, "username": "FidelFidelchv", "verified": false, "id": "2718208865", "name": "fidel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 634, "tweet_count": 279847, "listed_count": 4}, "username": "DedezaoSilva", "verified": false, "id": "80874491", "name": "\ud83c\udd70\ufe0fndr\u00e9 \u24c2\ufe0felo da Silva", "location": "Fortaleza-CE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 265, "tweet_count": 489, "listed_count": 0}, "username": "soy_rjm", "verified": false, "id": "1861846974", "name": "Ricardo Justiniano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 561, "tweet_count": 89084, "listed_count": 0}, "username": "veronicalandria", "verified": false, "id": "2936675547", "name": "Maria Veronica de La.#SOSCubalibre", "location": "Pomona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4748, "following_count": 967, "tweet_count": 204780, "listed_count": 28}, "username": "alimarve", "verified": false, "id": "199066922", "name": "Hagan Algo!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1829, "following_count": 1152, "tweet_count": 20985, "listed_count": 1}, "username": "GryffindorStark", "verified": false, "id": "1370512424", "name": "Marghe\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "location": "16.03.17~14.06.18"}, {"public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 714, "tweet_count": 17787, "listed_count": 3}, "username": "Patriciadeside", "verified": false, "id": "2393573821", "name": "Patricia Deside", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 170, "tweet_count": 93447, "listed_count": 10}, "username": "thenightcome", "verified": false, "id": "1658543394", "name": "jev"}, {"public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 778, "tweet_count": 39238, "listed_count": 5}, "username": "NEVERT0LDYOU", "verified": false, "id": "1063038046898188288", "name": "eden/eddie/ed\u26b0\ufe0f - ia", "location": "they/them ; 17 ; italy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4386, "following_count": 4945, "tweet_count": 87466, "listed_count": 13}, "username": "luispalbs_", "verified": false, "id": "151134685", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaLuis Fernando\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Luispalbs_", "location": "Venezuela -Valencia-Carabobo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57618, "listed_count": 84}, "username": "hookdump", "verified": false, "id": "6558552", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 33421, "following_count": 0, "tweet_count": 24896, "listed_count": 64}, "username": "g1riopreto", "verified": true, "id": "418152072", "name": "g1 Rio Preto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2143, "following_count": 2267, "tweet_count": 226889, "listed_count": 5}, "username": "willyv5", "verified": false, "id": "32779622", "name": "Willy Veloz", "location": "Chicago, IL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 231, "tweet_count": 9304, "listed_count": 0}, "username": "itachisemchiha", "verified": false, "id": "1150789412839665664", "name": "victoria", "location": "Salvador, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 631, "tweet_count": 14727, "listed_count": 0}, "username": "_bleedingglove_", "verified": false, "id": "932253510816681984", "name": ".", "location": "Milano, Lombardia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 389, "tweet_count": 12889, "listed_count": 2}, "username": "Dubhe_tzn", "verified": false, "id": "456065434", "name": "~kitri \u238a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 667, "tweet_count": 18737, "listed_count": 13}, "username": "Fede_Murata", "verified": false, "id": "1187744101782953985", "name": "Fede ~"}, {"public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 2695, "tweet_count": 69585, "listed_count": 2}, "username": "alfredinbcn", "verified": false, "id": "2181274552", "name": "Alfredo Carracedo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 415, "tweet_count": 56686, "listed_count": 7}, "username": "avemart2013", "verified": false, "id": "215087779", "name": "\ud83d\udc9aAvemart\ud83d\udc9a", "location": "Buenos Aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 1566, "tweet_count": 34043, "listed_count": 7}, "username": "liabatrace", "verified": false, "id": "1888983908", "name": "l\u00eda batrace"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 250, "tweet_count": 220081, "listed_count": 30}, "username": "njhvenom", "verified": false, "id": "3366083633", "name": "giuls \ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "location": "solo niall | blackpink | got7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2430, "following_count": 1132, "tweet_count": 296808, "listed_count": 8}, "username": "GiusPecoraro", "verified": false, "id": "2956358817", "name": "Giuseppe Pecoraro #facciamorete #FBPE #OC\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a", "location": "Cambiare in meglio il mondo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20050, "following_count": 5022, "tweet_count": 298397, "listed_count": 88}, "username": "EugenioCardi", "verified": false, "id": "4702133172", "name": "Eugenio Cardi", "location": "Roma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 410, "tweet_count": 1709, "listed_count": 0}, "username": "CamilyZaniboni2", "verified": false, "id": "1163988200114835456", "name": "\ud835\udc36\ud835\udc4e\ud835\udc5a\ud835\udc56\ud835\udc59\ud835\udc66 \ud83e\udd8b", "location": "Paran\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1949, "following_count": 974, "tweet_count": 169571, "listed_count": 7}, "username": "itscoldcoffee", "verified": false, "id": "547668847", "name": "pinolo \u263d", "location": "221B Baker Street"}, {"public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 332, "tweet_count": 270, "listed_count": 0}, "username": "Mar6314", "verified": false, "id": "1138174059957628928", "name": "Mar/63", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 2988, "tweet_count": 22076, "listed_count": 2}, "username": "robkapfas", "verified": false, "id": "1068464303253131265", "name": "viaggi&libert\u00e0\ud83c\udf0d \ud83c\uddea\ud83c\uddfa #facciamorete", "location": "Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3988, "following_count": 2951, "tweet_count": 146881, "listed_count": 13}, "username": "Stupormundi66", "verified": false, "id": "4785762898", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 Slava Ukraine \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 Free Palestine", "location": "Milano, Lombardia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 1403, "tweet_count": 33379, "listed_count": 5}, "username": "mao59", "verified": false, "id": "128939082", "name": "Mauro Maiandi \ud83c\udf08\ud83d\udc6c\ud83d\udc6d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "location": "italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 264, "tweet_count": 159, "listed_count": 0}, "username": "GiuCapuz", "verified": false, "id": "1209419070929543173", "name": "\ud83c\udf0a\ud835\ude76\ud835\ude92\ud835\ude9e\ud835\ude95\ud835\ude92\ud835\ude8a \ud835\ude72\ud835\ude8a\ud835\ude99\ud835\ude9e\ud835\udea3\ud83c\udfac", "location": "Taranto, Puglia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 242, "tweet_count": 1157, "listed_count": 1}, "username": "whyindeedjohn", "verified": false, "id": "895310794996494336", "name": "ale \ud83c\udf5c", "location": "Baker Street \ud83d\udccd"}, {"public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 518, "tweet_count": 26580, "listed_count": 1}, "username": "Llukfer", "verified": false, "id": "3294002970", "name": "Lucas Fernando", "location": "Ara\u00e7atuba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 1173, "tweet_count": 1391, "listed_count": 0}, "username": "hofvme", "verified": false, "id": "940716583546228737", "name": "eleebbasta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 214, "tweet_count": 116185, "listed_count": 1}, "username": "olucaskiel", "verified": false, "id": "949258282149072896", "name": "Lucas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2942, "following_count": 3645, "tweet_count": 499961, "listed_count": 58}, "username": "tio_chabo", "verified": false, "id": "503300363", "name": "tio chab\u00f3 #StopTTIP \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "location": "Burujon (Toledo)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 364, "tweet_count": 1346, "listed_count": 0}, "username": "CesarMan19", "verified": false, "id": "137715076", "name": "Cesar MG", "location": "Argentina-Corrientes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 292, "tweet_count": 18968, "listed_count": 2}, "username": "pedropmda_", "verified": false, "id": "3408876581", "name": "mauro msm", "location": "Fortaleza, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 360, "tweet_count": 9788, "listed_count": 0}, "username": "gianniberetta1", "verified": false, "id": "3407522674", "name": "Gianni Beretta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 829, "tweet_count": 55055, "listed_count": 2}, "username": "__no_me__", "verified": false, "id": "1005455320645292032", "name": "lucas", "location": "ele/dele"}], "tweets": [{"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209476779171295232"}], "text": "Ah, ent\u00e3o se o policial matou sem querer t\u00e1 tudo bem! Muito obrigado pelo esclarecimento, ministro! https://t.co/4sOvHIYP4T", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/4sOvHIYP4T", "expanded_url": "https://twitter.com/SF_Moro/status/1209476779171295232", "display_url": "twitter.com/SF_Moro/status\u2026"}]}, "author_id": "37412336", "created_at": "2019-12-24T14:14:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209477534196338688"], "id": "1209477534196338688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.5896, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/4qbcxpkDx0", "expanded_url": "https://twitter.com/noseasmalotv/status/1205212237360701440/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4qbcxpkDx0", "media_key": "7_1205212216519200768"}]}, "text": "El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4qbcxpkDx0", "author_id": "1013306845", "created_at": "2019-12-12T19:46:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 3, "like_count": 494, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1205212237360701440"], "id": "1205212237360701440"}, {"text": "\u041c\u0443\u0436\u0447\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u0421\u043c\u043e\u043b\u0435\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0448\u0435\u0441\u0442\u044c \u043b\u0435\u0442 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u0438\u0437\u0431\u0438\u0432\u0430\u043b \u0436\u0435\u043d\u0443, \u043e\u043d\u0430 \u043f\u044b\u0442\u0430\u043b\u0430\u0441\u044c \u043f\u043e\u043a\u043e\u043d\u0447\u0438\u0442\u044c \u0441 \u0441\u043e\u0431\u043e\u0439. \u041d\u0430\u043a\u0430\u0437\u0430\u043d\u0438\u0435 \u2014 \u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0441\u0440\u043e\u043a\n\nhttps://t.co/b8LZ6jbMOO", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/b8LZ6jbMOO", "expanded_url": "https://takiedela.ru/news/2019/12/24/uslovno-za-popytku-suicida/", "display_url": "takiedela.ru/news/2019/12/2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://takiedela.ru/news/2019/12/24/uslovno-za-popytku-suicida/"}]}, "author_id": "3303482865", "created_at": "2019-12-24T11:32:45.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 3, "like_count": 240, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1209436747702116353"], "id": "1209436747702116353"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "text": "Bolsonaro matou tanto gente direta e indiretamente.. com inten\u00e7\u00e3o e sem. Se ele morre eu solto fogos, quero se foda. Paz e amor tem limites gente, n\u00e3o adianta ser amorzinho com quem t\u00e1 com uma metralhadora pronta pra nos matar", "author_id": "741773486742511616", "created_at": "2019-12-24T02:13:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209295948171665408"], "id": "1209295948171665408"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 14, "tag": "24dicembre"}, {"start": 69, "end": 80, "tag": "AlanTuring"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/39hhTZimuL", "expanded_url": "https://twitter.com/radio_zek/status/1209393257874112513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/39hhTZimuL", "media_key": "3_1209393253373685761"}]}, "text": "Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge inglese nel 1952 alla castrazione chimica perch\u00e9 gay e morto suicida nel 1954. Un gesto che non cancella la vergogna dell\u2019omofobia di Stato https://t.co/39hhTZimuL", "author_id": "550416702", "created_at": "2019-12-24T08:39:56.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 7, "like_count": 902, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1209393257874112513"], "id": "1209393257874112513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.7132, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.7677, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/GcuO07ie5j", "expanded_url": "https://twitter.com/brunasantini/status/1209298119193743361", "display_url": "twitter.com/brunasantini/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209298119193743361"}], "text": "sim atribulada eh isso mesmo que vc leu eu nunca sei se foi caim que matou abel ou se foi abel que matou caim https://t.co/GcuO07ie5j", "author_id": "100335259", "created_at": "2019-12-24T04:02:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 4, "like_count": 298, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1209323390399602695"], "id": "1209323390399602695"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "adlerwappen", "id": "749732725469437953"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "carmonamer", "id": "217467287"}]}, "in_reply_to_user_id": "749732725469437953", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209273847716941824"}], "text": "@adlerwappen @carmonamer Se suicida en 3...2....", "author_id": "1053066920252096512", "created_at": "2019-12-24T04:08:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209324968674246656"], "id": "1209324968674246656"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "clarincom", "id": "8105922"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Guzm\u00e1n"}]}, "in_reply_to_user_id": "8105922", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209408104321998848"}], "text": "@clarincom Es una pol\u00edtica econ\u00f3mica suicida que ni el peor enemigo de los argentinos pudo haber dise\u00f1ado. Fern\u00e1ndez y Guzm\u00e1n son dos ignorantes analfabetos econ\u00f3micos. Dan verg\u00fcenza ajena. El peor principio de un gobierno democr\u00e1tico en la historia.", "author_id": "1063901080726065152", "created_at": "2019-12-24T09:40:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209408386782990337"], "id": "1209408386782990337"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Tinderella2u", "id": "62899750"}]}, "in_reply_to_user_id": "62899750", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209477246026682373"}], "text": "@Tinderella2u yo queria que hagamos un grupo", "author_id": "29253668", "created_at": "2019-12-24T14:14:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209477416655237120"], "id": "1209477416655237120"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 109, "end": 123, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/oKlu9rP1zA", "expanded_url": "http://www.in.gov.br/web/dou/-/decreto-n-10.189-de-23-de-dezembro-de-2019-235216175", "display_url": "in.gov.br/web/dou/-/decr\u2026"}]}, "text": "Em substitui\u00e7\u00e3o aos generosos indultos salva-ladr\u00f5es ou salva-corruptos dos anos anteriores, o Governo do PR @jairbolsonaro concedeu indulto humanit\u00e1rio a presos com doen\u00e7as terminais e indulto espec\u00edfico a policiais condenados por crimes N\u00c3O INTENCIONAIS. https://t.co/oKlu9rP1zA", "author_id": "1113094855281008641", "created_at": "2019-12-24T14:11:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7017, "reply_count": 2691, "like_count": 41773, "quote_count": 715}, "edit_history_tweet_ids": ["1209476779171295232"], "id": "1209476779171295232"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Almudena_Luna", "id": "727134848"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "ConMalTalante", "id": "1080062408717152256"}, {"start": 44, "end": 57, "username": "kolontai1959", "id": "241257094"}]}, "in_reply_to_user_id": "727134848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209409062921736193"}], "text": "@Almudena_Luna @ConMalTalante @manoelmarvaz @kolontai1959 Ignorancia! Se suicidan por pares si no se les ayuda,pienso como quieras me da igual", "author_id": "1197902610138877953", "created_at": "2019-12-24T11:51:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209441452306108418"], "id": "1209441452306108418"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209230901932122112"}], "text": "quero chorar pq amo muito \ud83d\ude2d\ud83e\udd27 https://t.co/3XSentQXR7 https://t.co/8DB43v921t", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/3XSentQXR7", "expanded_url": "https://twitter.com/leptospilove/status/1209476575785304064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3XSentQXR7", "media_key": "3_1209476519103533056"}, {"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/3XSentQXR7", "expanded_url": "https://twitter.com/leptospilove/status/1209476575785304064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3XSentQXR7", "media_key": "3_1209476519099281412"}, {"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/3XSentQXR7", "expanded_url": "https://twitter.com/leptospilove/status/1209476575785304064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3XSentQXR7", "media_key": "3_1209476519120257025"}, {"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/3XSentQXR7", "expanded_url": "https://twitter.com/leptospilove/status/1209476575785304064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3XSentQXR7", "media_key": "3_1209476519099338752"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/8DB43v921t", "expanded_url": "https://twitter.com/geocentricxx/status/1209230901932122112", "display_url": "twitter.com/geocentricxx/s\u2026"}]}, "author_id": "320530843", "created_at": "2019-12-24T14:11:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1209476575785304064"], "id": "1209476575785304064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7151, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.938, "type": "Other", "normalized_text": "Infobae"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/DyzTzk3OXS", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1545405221949607936/7ieZ3oTc?format=jpg&name=orig", "width": 1024, "height": 512}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1545405221949607936/7ieZ3oTc?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d", "description": "Al escritor peruano le parece \u201cimpresionante\u201d que los electores argentinos le permitieran volver al poder a \u201cesas personas que producen una pol\u00edtica absolutamente catastr\u00f3fica\u201d para el pa\u00eds", "unwound_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/"}]}, "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d - Infobae https://t.co/DyzTzk3OXS", "author_id": "748259155849416706", "created_at": "2019-12-23T14:50:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 306, "like_count": 3768, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["1209124198360199169"], "id": "1209124198360199169"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 52, "tag": "ebook"}, {"start": 264, "end": 273, "tag": "thriller"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.7705, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/pSHshzyRMa", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1209445327054528512/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pSHshzyRMa", "media_key": "7_1209445202982817792"}]}, "text": "\u00a1\u00a1\u00a1FELIZ NAVIDAD!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#thriller https://t.co/pSHshzyRMa", "author_id": "845570925634424833", "created_at": "2019-12-24T12:06:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209445327054528512"], "id": "1209445327054528512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Haddad"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "Manu"}, {"start": 137, "end": 142, "probability": 0.8125, "type": "Person", "normalized_text": "Gleisi"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.797, "type": "Person", "normalized_text": "Boulos"}]}, "text": "A esquerda \u00e9 perspicaz, ela sempre entrar onde ainda n\u00e3o domina. O Haddad e a Manu foram numa missa nas elei\u00e7\u00f5es em 2018, tem o v\u00eddeo da Gleisi na igreja e Boulos falando de evangelho agora.\n\nN\u00e3o se engane, a igreja \u00e9 obst\u00e1culo para a domina\u00e7\u00e3o destes pervertidos mentais.", "author_id": "74756085", "created_at": "2019-12-23T23:18:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1921, "reply_count": 1039, "like_count": 12148, "quote_count": 97}, "edit_history_tweet_ids": ["1209252048555978753"], "id": "1209252048555978753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 193, "probability": 0.6326, "type": "Other", "normalized_text": "National Suicide Prevention"}]}, "text": "Just a gentle reminder that the holidays can be a very difficult time of year for some. Be kind to one another this holiday season. \nIf you are in crisis, please call National Suicide Prevention Lifeline 1-800-273-8255 or contact Crisis Text Line by texting TALK to 741741.", "author_id": "17768307", "created_at": "2019-12-23T22:15:22.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 10224, "reply_count": 458, "like_count": 34055, "quote_count": 377}, "edit_history_tweet_ids": ["1209236077413683201"], "id": "1209236077413683201"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ojosdedrag0n_", "id": "817468067714306050"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "Wolfgangsito", "id": "2906934457"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "mauriciolautar1", "id": "565008357"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 87, "probability": 0.6811, "type": "Other", "normalized_text": "Leo"}]}, "in_reply_to_user_id": "817468067714306050", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209475526148141061"}], "text": "@ojosdedrag0n_ @Wolfgangsito @mauriciolautar1 Careces de humor, y si, mirala a la de Leo", "author_id": "3234470499", "created_at": "2019-12-24T14:07:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209475757451489281"], "id": "1209475757451489281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7874, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/ehibWhNoUy", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLmVzk", "display_url": "dlvr.it/RLmVzk"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/oLzz1MWiMZ", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1208867696177082369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oLzz1MWiMZ", "media_key": "3_1208867694566445056"}]}, "text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/ehibWhNoUy https://t.co/oLzz1MWiMZ", "author_id": "33989170", "created_at": "2019-12-22T21:51:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 285, "like_count": 2155, "quote_count": 170}, "edit_history_tweet_ids": ["1208867696177082369"], "id": "1208867696177082369"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Ney Franco"}, {"start": 160, "end": 166, "probability": 0.6565, "type": "Organization", "normalized_text": "Vit\u00f3ria"}, {"start": 172, "end": 179, "probability": 0.9531, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/B302eZ3W6v", "expanded_url": "https://twitter.com/MWfutebol/status/1209291713975652353", "display_url": "twitter.com/MWfutebol/stat\u2026"}]}, "text": "Imposs\u00edvel n\u00e3o ser o 4-4-2/4-3-3 suicida de Ney Franco em 2013, era caoticamente poderoso.\n\nLembro-me de ouvir uma das maiorea verdades da arquibancada naquele Vit\u00f3ria 4-2 Flamengo pela 37\u00aa rodada: esse Vit\u00f3ria n\u00e3o respeita ningu\u00e9m. E n\u00e3o respeitava mesmo, saudades. https://t.co/B302eZ3W6v", "author_id": "1097601735407882240", "created_at": "2019-12-24T13:05:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209460167559073792"], "id": "1209460167559073792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9103, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 77, "end": 90, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/6hy4Svxxkt", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html", "display_url": "clarin.com/politica/mario\u2026", "status": 200, "title": "Mario Vargas Llosa: 'Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri'", "description": "Cr\u00edtico con el peronismo, el premio Nobel de Literatura habl\u00f3 de una vocaci\u00f3n 'suicida' en la Argentina.", "unwound_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html"}]}, "text": "Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una vocaci\u00f3n suicida porque el causante de todos los males ya sabemos que fue el peronismo\nPALABRAS SABIAS\n https://t.co/6hy4Svxxkt", "author_id": "1281596280", "created_at": "2019-12-22T17:53:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 68, "like_count": 2315, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["1208807863008796677"], "id": "1208807863008796677"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.8838, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Acu\u00f1a"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/y1LRMrZbUk", "expanded_url": "https://twitter.com/miguelgallardo/status/1209054532765925379", "display_url": "twitter.com/miguelgallardo\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209054532765925379"}], "text": "C\u00e9sar Acu\u00f1a compra mansiones como cancha en Espa\u00f1a, y ning\u00fan Medio lo Investiga. https://t.co/y1LRMrZbUk", "author_id": "423807080", "created_at": "2019-12-23T17:36:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1209165795122720769"], "id": "1209165795122720769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.4639, "type": "Other", "normalized_text": "natal"}]}, "text": "hoje n\u00e3o \u00e9 um dia muito feliz pra mim mesmo sendo v\u00e9spera de natal. um conhecido meu que era trans tirou a pr\u00f3pria vida por conta da transfobia que sofria e isso \u00e9 uma parada que me deixa amargurado de verdade! infelizmente essa \u00e9 a nossa realidade, infelizmente", "author_id": "1108826594079051783", "created_at": "2019-12-24T06:48:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 14, "like_count": 202, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209365138299609088"], "id": "1209365138299609088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.7491, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "text": "Seiscentos e cinquenta dias.\nQuem mandou matar Marielle?\nE por qu\u00ea?", "author_id": "234398308", "created_at": "2019-12-24T09:20:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1959, "reply_count": 65, "like_count": 9613, "quote_count": 49}, "edit_history_tweet_ids": ["1209403513924653056"], "id": "1209403513924653056"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "xAndruto", "id": "525549382"}]}, "in_reply_to_user_id": "525549382", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209357652595236866"}], "text": "@xAndruto Yo he estado en los dos lados y es una mierda...a m\u00ed sobre todo cuando soy yo la que lo hago, luego al darme cuenta lo paso realmente mal.", "author_id": "868653205", "created_at": "2019-12-24T13:53:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209472162865844224"], "id": "1209472162865844224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 195, "probability": 0.9195, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "text": "\"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\" (Mario Vargas Llosa)", "author_id": "1114590254", "created_at": "2019-12-22T17:30:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 28, "like_count": 2564, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1208802099137527810"], "id": "1208802099137527810"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "author_id": "4685258616", "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "id": "1068451125681143808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.5954, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/3HECC8018e", "expanded_url": "https://twitter.com/sorluciacaram/status/1209231616821923840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3HECC8018e", "media_key": "3_1209231608844341250"}]}, "text": "Por Dios: cu\u00e1ntos cerebros vac\u00edos entre los que gobiernan o aspiran a ello!!!! https://t.co/3HECC8018e", "author_id": "158110011", "created_at": "2019-12-23T21:57:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 32, "like_count": 197, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1209231616821923840"], "id": "1209231616821923840"}, {"text": "meu 2019:\n\"mas vc n\u00e3o \u00e9 depressiva, vive rindo e fazendo piada\"\n\"levanta, age\"\n\"n\u00e3o tem pra qu\u00ea ficar assim, j\u00e1 j\u00e1 passa\"\n\"isso \u00e9 frescura\"\n\"o que t\u00e1s fazendo aqui? devia ter ficado em casa\"\n\"vc vive se vitimizando\"\n\"vc n conversa com a gente\"\n\"vc n tentou suic\u00eddio de vdd\"", "author_id": "1139547293819052035", "created_at": "2019-12-24T13:47:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209470686185558017"], "id": "1209470686185558017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9522, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/Z7WQdtCKIt", "expanded_url": "https://twitter.com/grancocolio/status/1209096294574239745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z7WQdtCKIt", "media_key": "3_1209096284440842241"}]}, "text": "Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso cuando iban a desahuciarla de su casa. V\u00edctima del capitalismo por no poder pagar el precio abusivo del alquiler. https://t.co/Z7WQdtCKIt", "author_id": "3587524456", "created_at": "2019-12-23T12:59:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 12, "like_count": 226, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1209096294574239745"], "id": "1209096294574239745"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "EstasConectado"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.8134, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9199, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/u4DbVzy7AL", "expanded_url": "https://bit.ly/2Q96MUi", "display_url": "bit.ly/2Q96MUi"}, {"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/wwiDNCzmCw", "expanded_url": "https://twitter.com/diarioeldeber/status/1208776478281928704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wwiDNCzmCw", "media_key": "3_1208776473177444352"}]}, "text": "#EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario\u201d &gt;&gt;&gt;&gt; https://t.co/u4DbVzy7AL https://t.co/wwiDNCzmCw", "author_id": "65444625", "created_at": "2019-12-22T15:49:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 34, "like_count": 552, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1208776478281928704"], "id": "1208776478281928704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/5jT82yOyhW", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/5jT82yOyhW", "author_id": "23170145", "created_at": "2019-12-23T12:31:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 60, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1209089135551451136"], "id": "1209089135551451136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "in_reply_to_user_id": "813496570129707008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208169952563335168"}], "text": "@jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "author_id": "821869276252532737", "created_at": "2019-12-21T02:46:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 34, "like_count": 6459, "quote_count": 131}, "edit_history_tweet_ids": ["1208217020849958913"], "id": "1208217020849958913"}, {"text": "se n\u00e3o me matou, me fortaleceu....", "author_id": "2744414543", "created_at": "2019-12-24T01:55:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209291571184705536"], "id": "1209291571184705536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8035, "type": "Other", "normalized_text": "FAV"}]}, "text": "FAV (solo mutuals) y te asigno un sintagma de mi documento donde est\u00e1n apuntados todos mis sue\u00f1os", "author_id": "958730089826484224", "created_at": "2019-12-24T11:59:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 38, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209443570169634821"], "id": "1209443570169634821"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 231, "end": 236, "tag": "Cuba"}, {"start": 237, "end": 252, "tag": "D\u00e9cimasDelAlma"}], "annotations": [{"start": 232, "end": 235, "probability": 0.9522, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 238, "end": 251, "probability": 0.665, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00e9cimasDelAlma"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/Qz7g0HnzTv", "expanded_url": "https://twitter.com/Alenamf19/status/1208944784670363648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qz7g0HnzTv", "media_key": "3_1208944769692577794"}]}, "text": "Otro a\u00f1o que termina\notro suspiro a lanzar\notra meta que alcanzar\notra canci\u00f3n que te anima.\nEmpe\u00f1o que ya camina\namor que te hace so\u00f1ar\notra flor va a reto\u00f1ar\nuna pena se suicida\notra historia que termina;\nm\u00e1s fuerza para volar!!\n#Cuba\n#D\u00e9cimasDelAlma https://t.co/Qz7g0HnzTv", "author_id": "1173995881915408390", "created_at": "2019-12-23T02:57:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208944784670363648"], "id": "1208944784670363648"}, {"text": "La millor arma pol\u00edtica que t\u00e9 l'independentisme \u00e9s la inestabilitat pol\u00edtica a Espanya. Que volen la seva estabilitat? Que ens donin un refer\u00e8ndum. Que no volen donar-lo?, seguiran sent ingovernables. Perqu\u00e8 els hem de regalar aquesta arma i quedar-nos sense poder presionar.los?", "author_id": "899643081594736640", "created_at": "2019-12-24T08:23:18.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 491, "reply_count": 53, "like_count": 1055, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1209389071342194688"], "id": "1209389071342194688"}, {"in_reply_to_user_id": "702169410564448258", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5282, "type": "Other", "normalized_text": "Drika"}, {"start": 42, "end": 45, "probability": 0.5718, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}, {"start": 88, "end": 91, "probability": 0.5123, "type": "Person", "normalized_text": "Tati"}, {"start": 150, "end": 153, "probability": 0.694, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}, {"start": 163, "end": 167, "probability": 0.8841, "type": "Person", "normalized_text": "DRIKA"}, {"start": 177, "end": 181, "probability": 0.8064, "type": "Person", "normalized_text": "LUCAS"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/rJJwoBnsep", "expanded_url": "https://twitter.com/renatarimd/status/1209291422182125568/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rJJwoBnsep", "media_key": "7_1209291108158787585"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209288752054620161"}], "text": "Drika: \"Eu acho que bebez\u00e3o ficaria com a Hari se ela n\u00e3o tivesse namorado, a\u00ed combina\"\nTati: \"Eu acho que ele ta um pouco apaixonado por voc\u00ea amiga\"\nHari: \"N\u00e3o\"\n\nDRIKA MATOU O LUCAS DE VERGONHA KKKKKK https://t.co/rJJwoBnsep", "author_id": "702169410564448258", "created_at": "2019-12-24T01:55:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 2, "like_count": 167, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1209291422182125568"], "id": "1209291422182125568"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RdePierola", "id": "313435703"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 104, "probability": 0.4774, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "in_reply_to_user_id": "313435703", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209464374894768135"}], "text": "@RdePierola @palidofuego111 Loque afurma ea su parecer. En cuanto al suicidio del cobarde estafador de AG, todavia debe de investigarse. Hay muchas dudas. Se pasaron por alto muchos procedimientos que van incluso contra la logica. \u00bfde verdad esta muerto? Es la duda.", "author_id": "570401287", "created_at": "2019-12-24T13:26:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209465424556875777"], "id": "1209465424556875777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/UYWsN2u2Bi", "expanded_url": "https://ibae.am/35Q6bgZ", "display_url": "ibae.am/35Q6bgZ"}]}, "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d  https://t.co/UYWsN2u2Bi", "author_id": "69416519", "created_at": "2019-12-23T13:48:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 26, "like_count": 161, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1209108395367772167"], "id": "1209108395367772167"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.9627, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/skEOXyNtrq", "expanded_url": "https://twitter.com/euotrouxa/status/1209445297392361472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/skEOXyNtrq", "media_key": "3_1209445276496347139"}]}, "text": "gente uma pesquisa aqui \n\nquando voc\u00eas pegam o uber/ algo do tipo voc\u00eas sentam em qual poltrona ????? https://t.co/skEOXyNtrq", "author_id": "952230533769187330", "created_at": "2019-12-24T12:06:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 1093, "like_count": 2586, "quote_count": 1645}, "edit_history_tweet_ids": ["1209445297392361472"], "id": "1209445297392361472"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 98, "tag": "APS"}, {"start": 107, "end": 112, "tag": "ECOS"}, {"start": 121, "end": 131, "tag": "Bienestar"}, {"start": 135, "end": 139, "tag": "RCP"}, {"start": 181, "end": 188, "tag": "Triage"}, {"start": 222, "end": 230, "tag": "HazECOS"}, {"start": 231, "end": 256, "tag": "NoHaySaludSinSaludMental"}, {"start": 257, "end": 276, "tag": "Capacitaci\u00f3nISSSTE"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 71, "probability": 0.5647, "type": "Other", "normalized_text": "Dr. Belisario Dom\u00ednguez"}, {"start": 95, "end": 97, "probability": 0.438, "type": "Organization", "normalized_text": "APS"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.3483, "type": "Other", "normalized_text": "ECOS"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.5399, "type": "Organization", "normalized_text": "RCP"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/7ct6dPEhHl", "expanded_url": "https://twitter.com/ISSSTE_Salud/status/1207399853728452609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7ct6dPEhHl", "media_key": "3_1207399822350790658"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/7ct6dPEhHl", "expanded_url": "https://twitter.com/ISSSTE_Salud/status/1207399853728452609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7ct6dPEhHl", "media_key": "3_1207399829686673413"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/7ct6dPEhHl", "expanded_url": "https://twitter.com/ISSSTE_Salud/status/1207399853728452609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7ct6dPEhHl", "media_key": "3_1207399837475450880"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/7ct6dPEhHl", "expanded_url": "https://twitter.com/ISSSTE_Salud/status/1207399853728452609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7ct6dPEhHl", "media_key": "3_1207399845218140160"}]}, "text": "Capacitaci\u00f3n y actualizaci\u00f3n al personal del HR \"Dr. Belisario Dom\u00ednguez\" sobre:\n\ud83d\udc50Programa de #APS ISSSTE \"#ECOS para el #Bienestar\"\n\ud83d\udc93 #RCP b\u00e1sica y avanzada, y primeros auxilios.\n\ud83d\ude1e#Triage en urgencias y conducta suicida.\n#HazECOS #NoHaySaludSinSaludMental\n#Capacitaci\u00f3nISSSTE https://t.co/7ct6dPEhHl", "author_id": "1083092970021310468", "created_at": "2019-12-18T20:38:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207399853728452609"], "id": "1207399853728452609"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.928, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.4865, "type": "Person", "normalized_text": "Videla"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.7917, "type": "Person", "normalized_text": "Somoza"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.8047, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}]}, "text": "Dictadura es Dictadura:\nPinochet era Dictador\nVidela era Dictador\nSomoza era Dictador\nFranco era Dictador\nSi en sus dictaduras hubiera aparecido un loco autoproclamandose presidente, a las 2 horas era fusilado y tirado a una fosa com\u00fan, se entiende?", "author_id": "387725299", "created_at": "2019-02-03T14:13:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15578, "reply_count": 7387, "like_count": 26753, "quote_count": 1519}, "edit_history_tweet_ids": ["1092063441131577345"], "id": "1092063441131577345"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Rollhando", "id": "570401287"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.7819, "type": "Other", "normalized_text": "Alan2"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.516, "type": "Other", "normalized_text": "ATM"}]}, "in_reply_to_user_id": "570401287", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209462386731569152"}], "text": "@Rollhando @palidofuego111 Yo creo que Alan2 fue mejor que ATM (num\u00e9ricamente) pero puede ser al rev\u00e9s. \nEn lo que si podemos estar de acuerdo es en la gran corrupci\u00f3n de ambos gobiernos , \u00bfno?", "author_id": "313435703", "created_at": "2019-12-24T13:18:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209463324145901568"], "id": "1209463324145901568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/oRZKbWRzQW", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/oRZKbWRzQW", "author_id": "366841127", "created_at": "2019-12-22T21:52:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 21, "like_count": 293, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1208867927480504320"], "id": "1208867927480504320"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 144, "end": 152, "tag": "Navidad"}], "annotations": [{"start": 145, "end": 151, "probability": 0.8584, "type": "Other", "normalized_text": "Navidad"}]}, "text": "El suicidio no soluciona nada. Ni siquiera acaba con el dolor, se lo trasmite a los familiares m\u00e1s cercanos del suicida. \nNo s\u00e9 equivoquen...\n.\n#Navidad", "author_id": "68252741", "created_at": "2019-12-23T23:29:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209254854163611648"], "id": "1209254854163611648"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Rollhando", "id": "570401287"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 140, "probability": 0.4383, "type": "Person", "normalized_text": "Ollanta"}]}, "in_reply_to_user_id": "570401287", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209460620799574023"}], "text": "@Rollhando @palidofuego111 Seguro, pero lo eligieron  a \u00e9l y no a otro de los 10 candidatos, quiere decir que era el menos malo y que Ollanta era peor.", "author_id": "313435703", "created_at": "2019-12-24T13:12:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209461890121977856"], "id": "1209461890121977856"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:  \u274c\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/Q8rnGr3kgg", "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/Q8rnGr3kgg", "expanded_url": "https://twitter.com/gatinharss__/status/1209242182479163395", "display_url": "twitter.com/gatinharss__/s\u2026"}]}, "author_id": "1119105873958170624", "created_at": "2019-12-24T03:53:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1209321138679156742"], "id": "1209321138679156742"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "FlexingLc", "id": "781169892468948992"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "hendless_", "id": "33902002"}, {"start": 22, "end": 35, "username": "michel_frank", "id": "193866461"}, {"start": 36, "end": 51, "username": "OGloboPolitica", "id": "156719729"}], "annotations": [{"start": 175, "end": 178, "probability": 0.347, "type": "Other", "normalized_text": "XLIX"}]}, "in_reply_to_user_id": "4207492517", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209459670768861184"}], "text": "@FlexingLc @hendless_ @michel_frank @OGloboPolitica torna*. O preso n\u00e3o deixa de ser um cidad\u00e3o brasileiro e por isso tem seus direitos protegidos perante a CRFB/88. art. 5\u00ba, XLIX: \u201c\u00e9 assegurado aos presos o respeito \u00e0 integridade f\u00edsica e moral\u201d", "author_id": "4207492517", "created_at": "2019-12-24T13:07:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209460592353906688"], "id": "1209460592353906688"}, {"text": "Mi voz suicida empieza busc\u00e1ndote, quisiera gritar hasta no poder hablar jam\u00e1s...", "author_id": "1170571071881449482", "created_at": "2019-12-24T06:36:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1209362309463912449"], "id": "1209362309463912449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.9333, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7677, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "text": "Es evidente que Vizcarra esta aterrado y quiere un Congreso d\u00e9bil y genuflexo que no investigue, ni interpele ni pida cuentas sobre la corrupci\u00f3n de su gobierno. Los ingenuos que hablan de eliminar la inmunidad son sus sobones.", "author_id": "235139317", "created_at": "2019-12-24T11:22:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 643, "like_count": 2044, "quote_count": 31}, "edit_history_tweet_ids": ["1209434097262702592"], "id": "1209434097262702592"}, {"text": "Bomboclaat https://t.co/5sAHcGt6IA", "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/5sAHcGt6IA", "expanded_url": "https://twitter.com/Sydney_Talker/status/1184572659478204416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5sAHcGt6IA", "media_key": "3_1184572648094916609"}]}, "author_id": "391983313", "created_at": "2019-10-16T20:51:44.000Z", "lang": "in", "public_metrics": {"retweet_count": 1809, "reply_count": 1255, "like_count": 16270, "quote_count": 48150}, "edit_history_tweet_ids": ["1184572659478204416"], "id": "1184572659478204416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.8796, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.7631, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "text": "\u00c9 dif\u00edcil entender a l\u00f3gica \"crist\u00e3\" que permite a um ser temente a Deus usar o anivers\u00e1rio de Jesus como justificativa para tirar da cadeia homicidas fardados. Que  diabo de cristianismo \u00e9 esse?", "author_id": "46040478", "created_at": "2019-12-24T04:03:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 787, "reply_count": 516, "like_count": 6067, "quote_count": 72}, "edit_history_tweet_ids": ["1209323692976685057"], "id": "1209323692976685057"}, {"in_reply_to_user_id": "873750387643305985", "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 114, "probability": 0.593, "type": "Person", "normalized_text": "rager"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209458822701551618"}], "text": "@meltedlol \"Um amigo meu falou que eu jogo que nem diamante, s\u00f3 n\u00e3o subo pq sempre tem um troll, feeder, afk, rager ou smurf do outro lado\"", "author_id": "77971212", "created_at": "2019-12-24T13:03:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209459460869148673"], "id": "1209459460869148673"}, {"text": "Tal vez se entienda esto: una persona encuentra un trabajo, se posiciona, encarrila su vida Un d\u00eda sufre un percance que le impide trabajar y, en funci\u00f3n de una ley infame, la despiden. Le quiebran el futuro y se suicida: Ayer es tarde, ma\u00f1ana es la muerte\nhttps://t.co/zeifgHLPuG", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/zeifgHLPuG", "expanded_url": "https://blogs.publico.es/mierdajobs/2019/12/23/despedida-durante-el-periodo-de-prueba-tras-sufrir-un-accidente-a-la-empresa-no-le-hacia-ninguna-gracia-mi-baja/", "display_url": "blogs.publico.es/mierdajobs/201\u2026"}]}, "author_id": "125015475", "created_at": "2019-12-24T09:41:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209408663473008640"], "id": "1209408663473008640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.8583, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "text": "Que le regalar\u00edas a Mulder est\u00e1 Navidad?", "author_id": "521237614", "created_at": "2019-12-24T11:22:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 43, "like_count": 9, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1209434242595381248"], "id": "1209434242595381248"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 235, "end": 242, "tag": "BomDia"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9463, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 247, "end": 251, "probability": 0.5744, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade porque a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\ude09 #BomDia com Jesus \ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffe", "author_id": "1101062194819670016", "created_at": "2019-12-24T09:41:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209408873163046914"], "id": "1209408873163046914"}, {"text": "Cuando el 86% cree q con la nueva constituci\u00f3n se van arreglar las pensiones quiere decir que alguien les minti\u00f3. Lo de hoy fue un montaje con caracter\u00edsticas de farsa. No le mientan mas a la la gente. Crear espectativas q no se cumplir\u00e1n puede ser muy peligroso", "author_id": "62167469", "created_at": "2019-12-24T01:38:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1234, "reply_count": 376, "like_count": 3024, "quote_count": 72}, "edit_history_tweet_ids": ["1209287158734999553"], "id": "1209287158734999553"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.7242, "type": "Person", "normalized_text": "Cintra"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/SLsflHLgZG", "expanded_url": "https://twitter.com/Prazkat/status/1209253566977892352", "display_url": "twitter.com/Prazkat/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209253566977892352"}], "text": "Esto me recuerda a la escena de la masacre de Cintra en la que un se\u00f1or le da veneno a su esposa y su hijo pero \u00e9l se suicida clav\u00e1ndose una daga en la tr\u00e1quea. WTF? https://t.co/SLsflHLgZG", "author_id": "1041412838265376768", "created_at": "2019-12-24T12:37:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209453108406947840"], "id": "1209453108406947840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 62, "end": 71, "username": "dbollero", "id": "115002108"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9873, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/qi5fcleHUB", "expanded_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/23/saqueo-al-autonomo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "blogs.publico.es/david-bollero/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/23/saqueo-al-autonomo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}]}, "text": "OPINI\u00d3N | \"Ser aut\u00f3nomo en Espa\u00f1a es una misi\u00f3n suicida\"\n\nPor @dbollero\n\nhttps://t.co/qi5fcleHUB", "author_id": "17676713", "created_at": "2019-12-23T08:53:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 4, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209034155964747777"], "id": "1209034155964747777"}, {"text": "Dios m\u00edo, es llegar la navidad y la gente se vuelve tonta al volante. Menudo caos en la ciudad \ud83d\ude31", "author_id": "16390778", "created_at": "2019-12-24T12:12:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1209446833350688768"], "id": "1209446833350688768"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RickPriess", "id": "765537555668471808"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "mariamelo243", "id": "1195302333921538048"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}], "annotations": [{"start": 250, "end": 256, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Queir\u00f3s"}]}, "in_reply_to_user_id": "765537555668471808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209430319222398977"}], "text": "@RickPriess @mariamelo243 @BlogdoNoblat Tamb sinto isso,porq s\u00f3 eles na sua ignor\u00e2ncia viram isso,com gente assim cega n\u00e3o d\u00e1 pra debater nada,larguei de m\u00e3o \u00e9 deixar falando sozinho. O presidente dele desejou um c\u00e2ncer pra presidenta e festejou com Queir\u00f3s com churrasco e e eles acharam lindo e chamaram de mito!", "author_id": "1193856955741351936", "created_at": "2019-12-24T11:40:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209438805964578821"], "id": "1209438805964578821"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.9926, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.5777, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}, {"start": 226, "end": 231, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido"}, {"start": 247, "end": 248, "probability": 0.5933, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "text": "La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley. Espero que esto ayude a que entren en raz\u00f3n aquellos que siguen con la tesis suicida de \u201chay que cambiar a Guaido o destruir la AN\u201d. Uni\u00f3n y pa Lante.", "author_id": "53678101", "created_at": "2019-12-20T02:00:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 935, "like_count": 3416, "quote_count": 252}, "edit_history_tweet_ids": ["1207843146866085888"], "id": "1207843146866085888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9542, "type": "Other", "normalized_text": "youtube"}]}, "text": "Hoy he recibido 2 regalos de youtube en forma de email por reclamaciones de copy de 2 videos de hace 5 a\u00f1os en mi canal de MI HACIENDO SONIDOS CON LA BOCA ?? xD que cachondeo es este? obviamente los he borrado, XD 0 ganas", "author_id": "479034578", "created_at": "2019-12-24T12:47:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209455484597653509"], "id": "1209455484597653509"}, {"text": "sonhei cm v\u00e1rias aranhas, ai minha m\u00e3e tava me botando medo segurando duas pequeninas a\u00ed, j\u00e1 fazia um tempao q ela tava me pondo medo ne, quando ela me encurralou no banheiro eu falei \"se tu n parar eu vou quebrar o espelho e cortar meu pesco\u00e7o\" ela insta guardou as aranhas", "author_id": "2296191775", "created_at": "2019-12-24T12:45:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209454996795928576"], "id": "1209454996795928576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Chinguel"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.9424, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 152, "end": 159, "probability": 0.9055, "type": "Person", "normalized_text": "Quesqu\u00e9n"}, {"start": 162, "end": 165, "probability": 0.781, "type": "Person", "normalized_text": "Le\u00f3n"}, {"start": 169, "end": 180, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/lyfptA2UiC", "expanded_url": "https://twitter.com/evelinorcon/status/1207734451595333632", "display_url": "twitter.com/evelinorcon/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207734451595333632"}], "text": "5 mil delincuentes liber\u00f3 el suicida, previo acuerdo con Chinguel y estos miserables quieren hacer creer que les importa inseguridad ciudadana.\nMulder, Quesqu\u00e9n, Le\u00f3n y Del Castillo denunciados por corrupci\u00f3n y dicen que van a combatirla.\n\nHay que imb\u00e9cil para votar por ellos. https://t.co/lyfptA2UiC", "author_id": "3171735557", "created_at": "2019-12-20T14:49:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208036664821587973"], "id": "1208036664821587973"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 130, "probability": 0.944, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed suicida"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/G0HXD0wTsK", "expanded_url": "https://twitter.com/Guille_FerRam/status/1191479993525817347", "display_url": "twitter.com/Guille_FerRam/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191479993525817347"}], "text": "No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed suicida\"\nhttps://t.co/G0HXD0wTsK", "author_id": "3143260474", "created_at": "2019-12-20T17:11:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 17, "like_count": 1269, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1208072439239979013"], "id": "1208072439239979013"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 48, "tag": "Sambil"}, {"start": 52, "end": 60, "tag": "caracas"}, {"start": 135, "end": 145, "tag": "venezuela"}, {"start": 146, "end": 152, "tag": "21Dic"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 144, "probability": 0.9084, "type": "Place", "normalized_text": "venezuela"}, {"start": 147, "end": 151, "probability": 0.604, "type": "Other", "normalized_text": "21Dic"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/V8eLdX0Ui6", "expanded_url": "https://twitter.com/noesspamve/status/1208507818317361158/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/V8eLdX0Ui6", "media_key": "7_1208507609784954881"}]}, "text": "DESGARRADOR | Camaras de seguridad en el #Sambil de #caracas captaron el momento donde un hombre asesina a su hija y luego se suicida. #venezuela #21Dic https://t.co/V8eLdX0Ui6", "author_id": "1208151711686254592", "created_at": "2019-12-21T22:01:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208507818317361158"], "id": "1208507818317361158"}, {"text": "Ojo aqu\u00ed:\nLas mujeres sufren m\u00e1s de depresi\u00f3n e intentan m\u00e1s el suicidio que los hombres. Sin embargo las tasas de suicidio del hombre son m\u00e1s altas porque sus intentos de suicidios son con m\u00e9todos m\u00e1s fatales y violentos.\nTrust me, I studied this shit. https://t.co/0dVWrPHlrK", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/0dVWrPHlrK", "expanded_url": "https://twitter.com/Bloodmoonspell/status/1208819124408897538", "display_url": "twitter.com/Bloodmoonspell\u2026"}]}, "author_id": "2844596482", "created_at": "2019-12-23T23:24:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 2, "like_count": 90, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1209253566977892352"], "id": "1209253566977892352"}, {"text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "1059268927669391365", "created_at": "2019-12-22T01:49:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 214, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1208565158253137921"], "id": "1208565158253137921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9597, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio BOLSONARO"}]}, "text": "Fl\u00e1vio BOLSONARO \u00e9 filho da porra do presidente, sobrenome que \u00e9 80% da relev\u00e2ncia jornal\u00edstica de QUALQUER  not\u00edcia nesse pa\u00eds, palavra-chave em busca, nome que atrai clique e vagabundo vai meter essa de limite de caracteres?", "author_id": "50322722", "created_at": "2019-12-23T17:27:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 18, "like_count": 2495, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1209163686234992641"], "id": "1209163686234992641"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3761, "type": "Person", "normalized_text": "Incluso"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/j05R6IvbIy", "expanded_url": "https://www.publimetro.cl/cl/social/2019/12/24/eduardo-arevalo-asesinato-hermana-embarazada-soltera-verguenza-familia-texas-viridiana-areva.html", "display_url": "publimetro.cl/cl/social/2019\u2026"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/N8bhQBdEBe", "expanded_url": "https://twitter.com/PublimetroChile/status/1209443607490392064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N8bhQBdEBe", "media_key": "3_1209441108956237830"}]}, "text": "Incluso falsific\u00f3 una nota suicida: estrangul\u00f3 a su hermana embarazada porque \u201cera una verg\u00fcenza para la familia\u201d https://t.co/j05R6IvbIy https://t.co/N8bhQBdEBe", "author_id": "54115409", "created_at": "2019-12-24T12:00:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209443607490392064"], "id": "1209443607490392064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209449932270243840"}], "text": "amas que fogo? https://t.co/xwidi2FEQt", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/xwidi2FEQt", "expanded_url": "https://twitter.com/krystianwg/status/1209449932270243840", "display_url": "twitter.com/krystianwg/sta\u2026"}]}, "author_id": "1207524317023612928", "created_at": "2019-12-24T12:31:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209451521261363200"], "id": "1209451521261363200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "urmiche", "id": "1115168611"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "in_reply_to_user_id": "1115168611", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209205638150135810"}], "text": "@urmiche @AlanGarciaPeru No, idiota, es una frase demasiado pat\u00e9tica y no le hace ning\u00fan favor a su admirado suicida.", "author_id": "281913797", "created_at": "2019-12-23T20:15:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209205840340824064"], "id": "1209205840340824064"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "CarlosBarros"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.9104, "type": "Person", "normalized_text": "CarlosBarros"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.8455, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/HRNpTrhde5", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/MdOBRr7Wuo", "expanded_url": "https://twitter.com/cbarrosg/status/1209449247529193477/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MdOBRr7Wuo", "media_key": "3_1209449240319209472"}]}, "text": "Feliz Navidad. #CarlosBarros\nhttps://t.co/HRNpTrhde5\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/MdOBRr7Wuo", "author_id": "126884289", "created_at": "2019-12-24T12:22:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209449247529193477"], "id": "1209449247529193477"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "checovenier", "id": "12831932"}]}, "in_reply_to_user_id": "12831932", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209107153866412036"}], "text": "@checovenier Noi dovremmo rimuovere le statue romane per la distruzione di Cartagine,ribattezzare via degli Scipioni viale Annibale, viale Giulio Cesare\"Viale Vercingetorige\".Non si rimediano i torti passati coi sensi di colpa,n\u00e8 si costruisce il futuro,si suicida l'occidente e tutto il resto", "author_id": "2328881514", "created_at": "2019-12-24T08:16:46.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1209387426814287872"], "id": "1209387426814287872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/vdUZDJ1Hzd", "expanded_url": "https://ibae.am/2MljmyN", "display_url": "ibae.am/2MljmyN"}]}, "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/vdUZDJ1Hzd", "author_id": "69416519", "created_at": "2019-12-22T19:45:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 53, "like_count": 718, "quote_count": 20}, "edit_history_tweet_ids": ["1208835886647062534"], "id": "1208835886647062534"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Maria_Bonin0", "id": "2338980110"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "majulluis", "id": "142684449"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 102, "end": 115, "username": "Maria_Bonin0", "id": "2338980110"}, {"start": 216, "end": 225, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 231, "end": 244, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.9016, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 154, "end": 160, "probability": 0.6977, "type": "Place", "normalized_text": "Quilmes"}]}, "in_reply_to_user_id": "2338980110", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209239201994223616"}], "text": "@Maria_Bonin0 @alferdez @majulluis @lauritalonso Pero mira a quien me encontr\u00e9 en Twitter.  \nBuen d\u00eda @Maria_Bonin0 .\nAlguna vez te dijeron en el HZGA de Quilmes que sos la mina m\u00e1s idiota del mundo?\nSer fan\u00e1tica de @alferdez o de @CFKArgentina hizo q pudieras terminar de estudiar y trabajar de lo que anhelabas?", "author_id": "4459922537", "created_at": "2019-12-24T12:20:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1209448738474905604"], "id": "1209448738474905604"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 97, "tag": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 120, "end": 130, "tag": "ElFront\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 28, "probability": 0.7698, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Gonzales D\u00edaz"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.8895, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.4182, "type": "Person", "normalized_text": "ElFront\u00f3n"}, {"start": 138, "end": 143, "probability": 0.8174, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/heaNh2OoSe", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/12/23/alan-garcia-el-fronton-exfiscal-que-recibio-coima-archivo-3-veces-el-caso/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026"}]}, "text": "Ex fiscal Mario Gonzales D\u00edaz que recibi\u00f3 coima por U$25,000 (del delincuente suicida #AlanGarc\u00eda) archiv\u00f3 3 veces caso #ElFront\u00f3n contra Garc\u00eda.\nhttps://t.co/heaNh2OoSe", "author_id": "122541642", "created_at": "2019-12-23T14:14:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209115126906929153"], "id": "1209115126906929153"}, {"text": "Tengo clase pr\u00e1ctica ahora... A ver a cu\u00e1ntos borrachos tengo que esquivar hoy.", "author_id": "187290133", "created_at": "2019-12-24T12:07:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209445573537009664"], "id": "1209445573537009664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.6745, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/QuYTMjBKjt", "expanded_url": "https://twitter.com/LaureanoTirado/status/1209081953615568896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QuYTMjBKjt", "media_key": "7_1209081718570921986"}]}, "text": "Como dice el Maestro Vargas Llosa: \u00a0\u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d. https://t.co/QuYTMjBKjt", "author_id": "74866542", "created_at": "2019-12-23T12:02:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 3, "like_count": 82, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1209081953615568896"], "id": "1209081953615568896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7135, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Churchill"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.8822, "type": "Person", "normalized_text": "Dunkerke"}]}, "text": "Adem\u00e1s los mezquinos de siempre solo hablan del primer gobierno de AGP. Es como que a Churchill solo lo ataquen por Dunkerke obviando que gan\u00f3 la guerra", "author_id": "235139317", "created_at": "2019-12-21T20:06:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 363, "reply_count": 527, "like_count": 1239, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1208478843234930688"], "id": "1208478843234930688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 37, "probability": 0.6666, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Cobos Wilkins"}]}, "text": "Mientras tuvo alas (Juan Cobos Wilkins)\n\nEn las piscinas celestes flota tu adolescencia ahogada.\nAhora el salto del \u00e1ngel\ns\u00ed es mortal\ndesde el v\u00e9rtigo\n- alt\u00edsimo\ntrampol\u00edn \u00faltimo-\nse lanza\ny cae.\nCae el cuerpo insumiso desnudo :\nondas\nconc\u00e9ntricas abri\u00e9ndose", "author_id": "1090189743151857665", "created_at": "2019-12-24T12:00:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209443619725357056"], "id": "1209443619725357056"}, {"text": "Video confirma que suicida lanz\u00f3 a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l https://t.co/CtK1AEFKFB", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/CtK1AEFKFB", "expanded_url": "http://j.mp/2EI1QQP", "display_url": "j.mp/2EI1QQP", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/22/video-confirma-que-suicida-lanzo-a-su-hija-al-vacio-y-luego-lo-hizo-el/"}]}, "author_id": "124172948", "created_at": "2019-12-23T11:19:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1209071108277907458"], "id": "1209071108277907458"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.5243, "type": "Organization", "normalized_text": "capital"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/DT9MAkvsYR", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "text": "Con este esperpento burgu\u00e9s, vendido al capital internacional, no cabe m\u00e1s que recordarle lo que dice... https://t.co/DT9MAkvsYR", "author_id": "355791177", "created_at": "2019-12-23T14:10:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 4, "like_count": 40, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1209114173600342016"], "id": "1209114173600342016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva Jersey"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/qrk2mgo9Ld", "expanded_url": "http://j.mp/2PRcawr", "display_url": "j.mp/2PRcawr", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/23/un-nino-se-suicida-en-nueva-jersey-tras-el-acoso-de-sus-companeros-por-ser-gay/"}]}, "text": "Un ni\u00f1o se suicida en Nueva Jersey tras el acoso de sus compa\u00f1eros por ser gay https://t.co/qrk2mgo9Ld        *", "author_id": "124172948", "created_at": "2019-12-24T11:36:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209437566778445826"], "id": "1209437566778445826"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva Jersey"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/qrk2mgo9Ld", "expanded_url": "http://j.mp/2PRcawr", "display_url": "j.mp/2PRcawr", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/23/un-nino-se-suicida-en-nueva-jersey-tras-el-acoso-de-sus-companeros-por-ser-gay/"}]}, "text": "Un ni\u00f1o se suicida en Nueva Jersey tras el acoso de sus compa\u00f1eros por ser gay https://t.co/qrk2mgo9Ld", "author_id": "124172948", "created_at": "2019-12-24T11:46:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1209440084447178753"], "id": "1209440084447178753"}, {"text": "VAMOS DETONAR ESSE GOVERNO DE MERDA!E QUE A GRAVIDADE FA\u00c7A O RESTO", "author_id": "20372050", "created_at": "2019-12-21T01:05:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 530, "like_count": 934, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1208191823258300416"], "id": "1208191823258300416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.532, "type": "Other", "normalized_text": "rato"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/DJBK4nneUm", "expanded_url": "https://twitter.com/neptunerxz/status/1209292318265790464/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DJBK4nneUm", "media_key": "7_1209292016863059968"}]}, "text": "nunca irei superar o rato suicida https://t.co/DJBK4nneUm", "author_id": "871819042973253632", "created_at": "2019-12-24T01:58:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1209292318265790464"], "id": "1209292318265790464"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 220, "end": 237, "tag": "TeresaWilmsMontt"}], "annotations": [{"start": 183, "end": 187, "probability": 0.9497, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00eds"}, {"start": 221, "end": 236, "probability": 0.6312, "type": "Person", "normalized_text": "TeresaWilmsMontt"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/DEMrXYxxOJ", "expanded_url": "https://twitter.com/miguelrnuno/status/1209404023037734912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DEMrXYxxOJ", "media_key": "3_1209404017572487168"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/DEMrXYxxOJ", "expanded_url": "https://twitter.com/miguelrnuno/status/1209404023037734912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DEMrXYxxOJ", "media_key": "3_1209404017576759302"}]}, "text": "...\nEs dif\u00edcil ser mujer en este mundo. T\u00fa lo sabes mejor que nadie. Viv\u00ed intensamente cada respiro y cada instante de mi vida. Destil\u00e9 mujer.\n...\n\nEl 24 del 12 de 1921 se suicida en Par\u00eds con 28 a\u00f1os la poetisa chilena #TeresaWilmsMontt de vida y obra tan corta como apasionada. https://t.co/DEMrXYxxOJ", "author_id": "3232046517", "created_at": "2019-12-24T09:22:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209404023037734912"], "id": "1209404023037734912"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Holodomor"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.7328, "type": "Other", "normalized_text": "The Soviet Story"}, {"start": 74, "end": 85, "probability": 0.9195, "type": "Person", "normalized_text": "Edvins Snore"}, {"start": 128, "end": 139, "probability": 0.9216, "type": "Person", "normalized_text": "Josef Stalin"}, {"start": 153, "end": 158, "probability": 0.8739, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2na"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/fY0zjEC79a", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1209295125588926464/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fY0zjEC79a", "media_key": "13_1209289389731385345"}]}, "text": "#Holodomor - Parte III FIM - Trecho do document\u00e1rio 'The Soviet Story' de Edvins Snore sobre o massacre que o ditador comunista Josef Stalin promoveu na Ucr\u00e2na, matando um n\u00famero estarrecedor de pessoas usando uma \u00fanica arma: a FOME. https://t.co/fY0zjEC79a", "author_id": "2959459379", "created_at": "2019-12-24T02:10:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 324, "reply_count": 42, "like_count": 1247, "quote_count": 30}, "edit_history_tweet_ids": ["1209295125588926464"], "id": "1209295125588926464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 29, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 53, "end": 69, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/xCfW6pXQRj", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "text": "Y...!!! si\n\nMario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/xCfW6pXQRj", "author_id": "848359342252449795", "created_at": "2019-12-23T15:31:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209134493677883392"], "id": "1209134493677883392"}, {"text": "Hijue puta localizado.... Hoy que no vengan que no lo detendr\u00e1n https://t.co/SNdAxn5B6N", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/SNdAxn5B6N", "expanded_url": "https://twitter.com/pucaalegria/status/1209298539198734336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SNdAxn5B6N", "media_key": "3_1209298516042035200"}, {"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/SNdAxn5B6N", "expanded_url": "https://twitter.com/pucaalegria/status/1209298539198734336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SNdAxn5B6N", "media_key": "3_1209298525743390721"}, {"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/SNdAxn5B6N", "expanded_url": "https://twitter.com/pucaalegria/status/1209298539198734336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SNdAxn5B6N", "media_key": "3_1209298531359567873"}]}, "author_id": "262193875", "created_at": "2019-12-24T02:23:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 19, "like_count": 166, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1209298539198734336"], "id": "1209298539198734336"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "Sol07798202", "id": "1140362660946595840"}]}, "in_reply_to_user_id": "1138074434672238592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209112009960312833"}], "geo": {"place_id": "32d0fb78a652aa1d"}, "text": "@revistaforum @Sol07798202 Hitler se matou, Nero se matou...", "author_id": "1138074434672238592", "created_at": "2019-12-23T15:32:35.000Z", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209134717242675200"], "id": "1209134717242675200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 23, "probability": 0.9295, "type": "Organization", "normalized_text": "Parlamento Europeo"}, {"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9506, "type": "Person", "normalized_text": "Oriol Junqueras"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.6466, "type": "Organization", "normalized_text": "TJUE"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/6NcYySbDTM", "expanded_url": "https://elpais.com/politica/2019/12/22/actualidad/1577046784_618822.html#?sma=newsletter_diaria_manana20191223m", "display_url": "elpais.com/politica/2019/\u2026"}]}, "text": "Si el Parlamento Europeo considera que Oriol Junqueras ya no es inmune, la sentencia del TJUE, en lo que respecta a \u00e9ste, habr\u00e1 sido mucho ruido y pocas nueces.\nhttps://t.co/6NcYySbDTM", "author_id": "2984662575", "created_at": "2019-12-23T20:06:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 9, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1209203587194261507"], "id": "1209203587194261507"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9619, "type": "Other", "normalized_text": "Star Wars"}, {"start": 162, "end": 173, "probability": 0.9235, "type": "Other", "normalized_text": "Episodio VII"}]}, "text": "Hay una cosa en las historias de Star Wars enfocadas en eventos mas que en protagonistas que me influy\u00f3 mucho de chico y creo que es en parte la raz\u00f3n por la que Episodio VII es mi favorita.", "author_id": "788490638530580480", "created_at": "2019-12-23T22:30:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209239897195892736"], "id": "1209239897195892736"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AnaPr92870066", "id": "1192071604177657857"}]}, "in_reply_to_user_id": "1192071604177657857", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209277306906304513"}], "text": "@AnaPr92870066 uma amiga minha tentou suic\u00eddio ontem dps de sair da minha casa aa a a  a a eu to surtada eh td culpa minha", "author_id": "1161697978232594438", "created_at": "2019-12-24T01:16:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209281608500547584"], "id": "1209281608500547584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.944, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.835, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos"}, {"start": 108, "end": 118, "probability": 0.978, "type": "Organization", "normalized_text": "Atl\u00e9tico-MG"}, {"start": 161, "end": 166, "probability": 0.9355, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 209, "end": 216, "probability": 0.9513, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/jDCB25Y3Zk", "expanded_url": "https://twitter.com/anunesrocha/status/1208719726664400897", "display_url": "twitter.com/anunesrocha/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208719726664400897"}], "text": "Piadas com o Inter em 2010: KKKKKKKKKKKKKKKKK\n\nPiadas com o Santos em 2011: KKKKKKKKKKKKKKKKK\n\nPiadas com o Atl\u00e9tico-MG em 2013: KKKKKKKKKKKKKKKKK\n\nPiadas com o Gr\u00eamio em 2017: KKKKKKKKKKKKKKKKK\n\nPiadas com o Flamengo em 2019: RACISTA! NAZISTA! FASCISTA! VOC\u00ca ODEIA POBRE! https://t.co/jDCB25Y3Zk", "author_id": "197899410", "created_at": "2019-12-22T18:29:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4920, "reply_count": 198, "like_count": 18168, "quote_count": 181}, "edit_history_tweet_ids": ["1208816759891013632"], "id": "1208816759891013632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/oaUX83aj5I", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/espana/2019-09-09/muerte-cada-dos-horas-diez-al-dia-suicidio_2217067/", "display_url": "elconfidencial.com/espana/2019-09\u2026"}]}, "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. Las estad\u00edsticas muestran que en adolescentes y j\u00f3venes el deseo de morir surge como respuesta a una crisis vital, sin que haya un trastorno identificado de base \n\nhttps://t.co/oaUX83aj5I", "author_id": "969556370122067968", "created_at": "2019-12-22T10:12:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208691711402070016"], "id": "1208691711402070016"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "CasaReal", "id": "2497155462"}, {"start": 10, "end": 13, "username": "HP", "id": "17193794"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "HPEspana", "id": "128181887"}], "annotations": [{"start": 204, "end": 214, "probability": 0.5329, "type": "Other", "normalized_text": "Mr. Dbunker"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/APBsYI4BFZ", "expanded_url": "https://youtu.be/wZcUYj1bg9U", "display_url": "youtu.be/wZcUYj1bg9U", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=wZcUYj1bg9U&feature=youtu.be"}]}, "in_reply_to_user_id": "1050632695703724032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209435864356573185"}], "text": "@CasaReal @HP @HPEspana Y cada vez somos m\u00e1s, aunque no todos, los que esperamos que usted haga algo que cambie \u00e9sta deriva suicida, a la que nos conducen algunas partes interesadas. Le dejo una carta de Mr. Dbunker para usted, ya que me representa, y es digna de escuchar:\nhttps://t.co/APBsYI4BFZ", "author_id": "1050632695703724032", "created_at": "2019-12-24T11:37:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1209437824233201665"], "id": "1209437824233201665"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "CasaReal", "id": "2497155462"}, {"start": 10, "end": 13, "username": "HP", "id": "17193794"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "HPEspana", "id": "128181887"}]}, "in_reply_to_user_id": "2497155462", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206882092166131712"}], "text": "@CasaReal @HP @HPEspana Su majestad, le deseo unas felices fiestas. Me imagino que los entresijos del poder son algo m\u00e1s complejo de lo que podemos entender los que somos meros espectadores, pero como espectadores muchos estamos contemplando con preocupaci\u00f3n, c\u00f3mo nuestra naci\u00f3n est\u00e1 enferma...", "author_id": "1050632695703724032", "created_at": "2019-12-24T11:29:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1209435864356573185"], "id": "1209435864356573185"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/BCHxpkWeXq", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/BCHxpkWeXq", "author_id": "3041274375", "created_at": "2019-12-23T16:33:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209149982693036032"], "id": "1209149982693036032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9877, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8711, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/ySG1CbXl4k", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "715325aceccc7851"}, "text": "Viva Espa\u00f1a. Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/ySG1CbXl4k", "author_id": "1598066310", "created_at": "2019-12-24T11:21:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209433908888162307"], "id": "1209433908888162307"}, {"in_reply_to_user_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281952990814208"}], "text": "\u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadie lo hace. \u201cEsas cosas le ocurren a otros\u201d.\n\nCuando alguien se suicida, es com\u00fan escuchar a sus familiares decir \"no puedo creer que haya hecho algo as\u00ed\".", "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:43:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 6, "like_count": 1755, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1171282996047073280"], "id": "1171282996047073280"}, {"in_reply_to_user_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281334297407488"}], "text": "Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesando una crisis emocional a la que no le encontr\u00e1s salida, o si sospech\u00e1s que un amigo o familiar est\u00e1 en esta situaci\u00f3n y necesit\u00e1s orientaci\u00f3n.", "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:39:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 4, "like_count": 1690, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171281952990814208"], "id": "1171281952990814208"}, {"in_reply_to_user_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3114, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "id": "1171281334297407488"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 94, "tag": "Mendoza"}, {"start": 95, "end": 116, "tag": "MendozaEstaDespierta"}, {"start": 117, "end": 133, "tag": "MendozaDespert\u00f3"}, {"start": 134, "end": 150, "tag": "Mendozaaguapura"}, {"start": 152, "end": 170, "tag": "MendozaConCianuro"}, {"start": 171, "end": 186, "tag": "La7722NoSeToca"}, {"start": 188, "end": 215, "tag": "ElAguaDeMendozaNoSeNegocia"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.4006, "type": "Place", "normalized_text": "CIANURO"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.7998, "type": "Place", "normalized_text": "MENDOZA"}, {"start": 87, "end": 93, "probability": 0.7394, "type": "Place", "normalized_text": "Mendoza"}, {"start": 96, "end": 115, "probability": 0.4559, "type": "Place", "normalized_text": "MendozaEstaDespierta"}, {"start": 118, "end": 132, "probability": 0.3726, "type": "Person", "normalized_text": "MendozaDespert\u00f3"}, {"start": 135, "end": 149, "probability": 0.5869, "type": "Place", "normalized_text": "Mendozaaguapura"}, {"start": 153, "end": 169, "probability": 0.423, "type": "Person", "normalized_text": "MendozaConCianuro"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/050rrWAE7o", "expanded_url": "https://twitter.com/ehacaviar/status/1209072132048723969", "display_url": "twitter.com/ehacaviar/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209072132048723969"}], "text": "APROBARON USO de CIANURO para explotaci\u00f3n MINERA en MENDOZA.\nACTO SUICIDA.\n\ud83d\udc49R.T\ud83d\udc48 x F.\n#Mendoza #MendozaEstaDespierta\n#MendozaDespert\u00f3 #Mendozaaguapura \n#MendozaConCianuro #La7722NoSeToca \n#ElAguaDeMendozaNoSeNegocia https://t.co/050rrWAE7o", "author_id": "1888983908", "created_at": "2019-12-23T15:46:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209138233310957569"], "id": "1209138233310957569"}, {"in_reply_to_user_id": "1078034235104153604", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209299304453685248"}], "text": "@KoreaninhaHY Foi que nem eu falei com o outro mo\u00e7o, a frase pode ser problem\u00e1tica mas n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 isso que influ\u00eancia num assassinato, essa frase \u00e9 muita das vezes dita com um contexto razo\u00e1vel inserido, o que tira um pouco o peso dela, mas relacionar a frase a um assassinato? Meio desonesto", "author_id": "1005455320645292032", "created_at": "2019-12-24T10:55:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209427253047767041"], "id": "1209427253047767041"}], "places": [{"full_name": "Cerro Largo, Uruguay", "id": "00748b7a76cdeba7"}, {"full_name": "\u795e\u5948 \u4e09\u6d66\u5e02", "id": "e904858003181b18"}, {"full_name": "Guaymall\u00e9n, Argentina", "id": "0191c3b40ed74666"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Sabadell, Espa\u00f1a", "id": "715325aceccc7851"}, {"full_name": "Ara\u00e7atuba, Brasil", "id": "9a7f4112ee2cd06d"}]}, "errors": [{"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209475985969565696", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209475985969565696].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209475985969565696", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209471284087705602", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209471284087705602].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209471284087705602", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1601693334", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1601693334].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1601693334", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209266693563912193", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209266693563912193].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209266693563912193", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1113385346639831042", "value": "1113385346639831042", "detail": "User has been suspended: [1113385346639831042].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1209449438512586752", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209449438512586752", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209449438512586752].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209470290469613568", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209470290469613568].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209470290469613568", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209462485847363584", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209462485847363584].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209462485847363584", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209465409419632641", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209465409419632641].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209465409419632641", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "799228017952301056", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [799228017952301056].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "799228017952301056", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209466228399587329", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209466228399587329].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209466228399587329", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1207303660549607424", "value": "1207303660549607424", "detail": "User has been suspended: [1207303660549607424].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1209287585652232192", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209287585652232192", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209287585652232192].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1209402910271922177", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209402910271922177", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209402910271922177].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1209313767579893761", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209313767579893761].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209313767579893761", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1209445285245657089", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209445285245657089", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209445285245657089].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1069939010221543424", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1069939010221543424].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1069939010221543424", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209455011870183426", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209455011870183426].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209455011870183426", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1145425482395111425", "value": "1145425482395111425", "detail": "User has been suspended: [1145425482395111425].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1209442813223587840", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209442813223587840", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209442813223587840].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1209452307324252160", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209452307324252160].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209452307324252160", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "64442285", "value": "64442285", "detail": "User has been suspended: [64442285].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1209161757719244802", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209161757719244802", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209161757719244802].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1209438104148414465", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209438104148414465].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209438104148414465", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1076221309586161664", "value": "1076221309586161664", "detail": "User has been suspended: [1076221309586161664].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1209411954479128576", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209411954479128576", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209411954479128576].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1209479512678969346", "oldest_id": "1209427666933338113", "result_count": 402, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vi1vqxi438fha67rltz4i8491fh"}}