{"data": [{"created_at": "2019-09-25T14:03:21.000Z", "id": "1176859737947852800", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176859737947852800"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "943691719719178242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T14:03:10.000Z", "id": "1176859692552925184", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176859692552925184"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "162800815", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T14:03:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "id": "1176859680137732096", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176859680137732096"], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "author_id": "4702920267", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}]}, {"created_at": "2019-09-25T14:03:00.000Z", "id": "1176859650865717286", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176859650865717286"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "203215796", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T14:02:50.000Z", "id": "1176859608088031232", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176859608088031232"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "3291746430", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T14:02:48.000Z", "id": "1176859599623901184", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176859599623901184"], "text": "Hay algo que comprend\u00ed despu\u00e9s de tanta lectura. \"Le tengo m\u00e1s miedo a la vida, que a la muerte\". Es tan dif\u00edcil vivir, lidiar con los sentimientos, relaciones interpersonales, etc; y sin embargo, morir es tan f\u00e1cil.\n.\n.\n.\nPdt. No ando suicida, solo es algo que aprend\u00ed.", "author_id": "1076911609"}, {"created_at": "2019-09-25T14:02:42.000Z", "id": "1176859575439581191", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176859575439581191"], "text": "RT @revistaforum: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "792544164", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176855836880252935"}]}, {"created_at": "2019-09-25T14:02:41.000Z", "id": "1176859571522084867", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176859571522084867"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "260957669", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T14:02:31.000Z", "id": "1176859529478385664", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176859529478385664"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "134911875", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T14:02:12.000Z", "id": "1176859448779968519", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176859448779968519"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "4702920267", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T14:02:12.000Z", "id": "1176859447802679302", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176859447802679302"], "text": "RT @GeorgMarques: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "963043068", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176856278498500608"}]}, {"created_at": "2019-09-25T14:02:06.000Z", "id": "1176859425933578240", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176859425933578240"], "text": "RT @GeorgMarques: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "938900403177115649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176856278498500608"}]}, {"created_at": "2019-09-25T14:02:06.000Z", "id": "1176859422896906247", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176859422896906247"], "text": "RT @revistaforum: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "110383460", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176855836880252935"}]}, {"created_at": "2019-09-25T14:01:56.000Z", "id": "1176859383692767232", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176859383692767232"], "text": "RT @GeorgMarques: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "175250278", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176856278498500608"}]}, {"created_at": "2019-09-25T14:01:56.000Z", "id": "1176859381872418816", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176859381872418816"], "text": "Empres\u00e1rio se suicida ap\u00f3s demitir 223 funcion\u00e1rios por conta da crise https://t.co/oE7k64ewJA", "author_id": "47643828", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/oE7k64ewJA", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-25T14:01:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 95, "probability": 0.4751, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Yaman_sennin", "id": "383528008"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/oG1EihcwDU", "expanded_url": "https://twitter.com/Yaman_sennin/status/1173356617812733953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oG1EihcwDU", "media_key": "3_1173356616042680320"}]}, "id": "1176859341128916993", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176859341128916993"], "text": "RT @Yaman_sennin: @cosio_joaquin Que mejor integrante para el escuadr\u00f3n suicida que El Cochiloco. https://t.co/oG1EihcwDU", "author_id": "1162050885024923648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173356617812733953"}]}, {"created_at": "2019-09-25T14:01:42.000Z", "id": "1176859322632024066", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176859322632024066"], "text": "RT @GeorgMarques: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "47339900", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176856278498500608"}]}, {"created_at": "2019-09-25T14:01:42.000Z", "id": "1176859322510393345", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176859322510393345"], "text": "RT @revistaforum: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "821475233005715458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176855836880252935"}]}, {"created_at": "2019-09-25T14:01:38.000Z", "id": "1176859307872333824", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176859307872333824"], "text": "https://t.co/yAfbpxhhYF", "author_id": "1172258181524938752", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/yAfbpxhhYF", "expanded_url": "https://es.ign.com/the-suicide-squad/155779/news/nuevos-detalles-de-escuadron-suicida-y-nueva-imagen-del-reparto", "display_url": "es.ign.com/the-suicide-sq\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-25T14:01:27.000Z", "id": "1176859262989086721", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176859262989086721"], "text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "author_id": "2278786459", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}]}, {"created_at": "2019-09-25T14:01:07.000Z", "id": "1176859176565428224", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176859176565428224"], "text": "RT @revistaforum: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "270142371", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176855836880252935"}]}, {"created_at": "2019-09-25T14:00:57.000Z", "id": "1176859135561949185", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176859135561949185"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "158166182", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T14:00:55.000Z", "id": "1176859126867091457", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176859126867091457"], "text": "Un hombre pasa muy r\u00e1pido de payaso a suicida y luego se lo piensa y aparece el asesino. Del payaso se r\u00eden, el suicida produce l\u00e1stima y el asesino mete miedo.", "author_id": "227819980"}, {"created_at": "2019-09-25T14:00:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 88, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz-Canel"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/W7kpYRhGBi", "expanded_url": "https://www.cibercuba.com/noticias/2019-09-25-u191143-e42839-s27068-suicida-continuidad-diaz-canel", "display_url": "cibercuba.com/noticias/2019-\u2026"}]}, "id": "1176859120089124864", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176859120089124864"], "text": "Cuando se dice todo en un resumido concepto \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47La suicida continuidad de D\u00edaz-Canel: https://t.co/W7kpYRhGBi", "author_id": "945692538261983232"}, {"created_at": "2019-09-25T14:00:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 88, "probability": 0.5044, "type": "Person", "normalized_text": "A."}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.9201, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 282, "end": 287, "probability": 0.868, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "allantercalivre", "id": "3984632307"}], "urls": [{"start": 290, "end": 313, "url": "https://t.co/uZwPPRGnxD", "expanded_url": "https://twitter.com/samuelbomos/status/1176859082915045378/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uZwPPRGnxD", "media_key": "3_1176859073435901952"}]}, "id": "1176859082915045378", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176859082915045378"], "text": "@allantercalivre Bem,n\u00e3o duvido mais nada dos Ptralhas,embora ser\u00e1 como se os advs. de A.Hitler tamb\u00e9m queixassem ao mesmo comit\u00ea, na presun\u00e7\u00e3o de inoc\u00eancia, dizendo que ele n\u00e3o matou 40 milh\u00f5es e sim S\u00d3 39,999,999\ud83d\ude21. Mais uma vez os Ptralhas zombam com a soberania dos tribunais do Brasil. https://t.co/uZwPPRGnxD", "author_id": "68863916", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176797825696489472"}], "in_reply_to_user_id": "3984632307"}, {"created_at": "2019-09-25T14:00:17.000Z", "id": "1176858968897007624", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176858968897007624"], "text": "RT @GeorgMarques: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "1056290341983272965", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176856278498500608"}]}, {"created_at": "2019-09-25T14:00:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.8417, "type": "Person", "normalized_text": "saray"}, {"start": 23, "end": 30, "probability": 0.911, "type": "Person", "normalized_text": "sandoval"}]}, "id": "1176858895316398081", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176858895316398081"], "text": "se a saray n\u00e3o matou o sandoval na terceira temporada agora ela mata", "author_id": "951634432649244672"}, {"created_at": "2019-09-25T13:59:58.000Z", "id": "1176858888827801603", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176858888827801603"], "text": "ela contando que uma paciente se suicidou e eu espero que eu nunca passe por isso na minha vida", "author_id": "552974121"}, {"created_at": "2019-09-25T13:59:35.000Z", "id": "1176858790907584513", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176858790907584513"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "280118450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:59:33.000Z", "id": "1176858782481178626", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176858782481178626"], "text": "\u0417\u0430\u043c\u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u044c\u043d\u0438\u043a\u0430 \u0414\u041f \u041f\u0430\u0432\u043b\u043e\u0434\u0430\u0440\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u043e\u0442\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438\u043b\u0438 \u043e\u0442 \u0434\u043e\u043b\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u0434\u0435\u043b\u0430 \u043e \u0434\u043e\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0434\u043e \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 - ... https://t.co/JcivXFNdyK", "author_id": "754975255899344897", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/JcivXFNdyK", "expanded_url": "https://informburo.kz/novosti/zamnachalnika-dp-pavlodarskoy-oblasti-otstranili-ot-dolzhnosti-iz-za-dela-o-dovedenii-do-suicida.html?_utl_t=tw", "display_url": "informburo.kz/novosti/zamnac\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-25T13:58:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.4793, "type": "Person", "normalized_text": "Prado"}]}, "id": "1176858586842128390", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176858586842128390"], "text": "Ontem foi a aula mais top de todas, tirando a parte que o Prado quase se matou \u00e9 claro \ud83d\ude02", "author_id": "3239544951"}, {"created_at": "2019-09-25T13:58:29.000Z", "id": "1176858514188374018", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176858514188374018"], "text": "Soy una v\u00edctima suicida, soy la copa rota", "author_id": "872208320534388736"}, {"created_at": "2019-09-25T13:57:56.000Z", "id": "1176858377760251905", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176858377760251905"], "text": "RT @GeorgMarques: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "118175886", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176856278498500608"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:57:50.000Z", "id": "1176858352938340356", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176858352938340356"], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "author_id": "14459709", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:57:44.000Z", "id": "1176858325419515904", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176858325419515904"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "256278974", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:57:20.000Z", "id": "1176858225494364162", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176858225494364162"], "text": "RT @GeorgMarques: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "55253615", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176856278498500608"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:56:58.000Z", "id": "1176858134129893379", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176858134129893379"], "text": "RT @revistaforum: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "1116117474901147653", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176855836880252935"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:56:49.000Z", "id": "1176858095840112646", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176858095840112646"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "296040583", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:56:42.000Z", "id": "1176858067495006212", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176858067495006212"], "text": "\u2022 Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parlamentar que atropelou e matou um... https://t.co/0p1M0O64x5", "author_id": "35865109", "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/0p1M0O64x5", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/politica/deputado-do-novo-divulga-foto-ao-volante-e-seguidor-relembra-atropelamento-fatal/", "display_url": "revistaforum.com.br/politica/deput\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-25T13:56:34.000Z", "id": "1176858033546244102", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176858033546244102"], "text": "RT @revistaforum: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "1042601097179922435", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176855836880252935"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:56:25.000Z", "id": "1176857994631495681", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176857994631495681"], "text": "RT @revistaforum: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "51489815", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176855836880252935"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:56:22.000Z", "id": "1176857979876007936", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176857979876007936"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1020977797383303169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:56:09.000Z", "id": "1176857925295493120", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176857925295493120"], "text": "RT @GeorgMarques: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "2922348094", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176856278498500608"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:55:57.000Z", "id": "1176857878512242688", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176857878512242688"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "935834406", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:55:51.000Z", "id": "1176857852008390657", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176857852008390657"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1874205566", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:55:50.000Z", "id": "1176857846262259717", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176857846262259717"], "text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "author_id": "921431630", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:55:46.000Z", "id": "1176857831762513920", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176857831762513920"], "text": "RT @revistaforum: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "156447300", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176855836880252935"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:55:46.000Z", "id": "1176857831150166017", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176857831150166017"], "text": "RT @GeorgMarques: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "37996659", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176856278498500608"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:55:43.000Z", "id": "1176857820098154496", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176857820098154496"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1040674273311027201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:55:22.000Z", "id": "1176857730553978881", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176857730553978881"], "text": "RT @GeorgMarques: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "32984186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176856278498500608"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:55:13.000Z", "id": "1176857693425983489", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176857693425983489"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1663125794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:55:03.000Z", "id": "1176857652162387969", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176857652162387969"], "text": "RT @revistaforum: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "496520128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176855836880252935"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:54:53.000Z", "id": "1176857607375659015", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176857607375659015"], "text": "RT @GeorgMarques: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "218529453", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176856278498500608"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:54:48.000Z", "id": "1176857588350246913", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176857588350246913"], "text": "RT @GeorgMarques: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "748615162991632384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176856278498500608"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:54:40.000Z", "id": "1176857555122958336", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176857555122958336"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1160893964205088769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:54:40.000Z", "id": "1176857554783297536", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176857554783297536"], "text": "Eres la cima de un beso en un brinco suicida \ud83d\udeac", "author_id": "385965029"}, {"created_at": "2019-09-25T13:54:40.000Z", "id": "1176857553080324098", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176857553080324098"], "text": "RT @revistaforum: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "1087140420", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176855836880252935"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:54:40.000Z", "id": "1176857552551862272", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176857552551862272"], "text": "RT @GeorgMarques: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "1137939203122237440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176856278498500608"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:54:39.000Z", "id": "1176857549913636864", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176857549913636864"], "text": "RT @GeorgMarques: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "1050805506217046016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176856278498500608"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:54:34.000Z", "id": "1176857527704850432", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176857527704850432"], "text": "RT @GeorgMarques: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "1681491", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176856278498500608"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:54:20.000Z", "id": "1176857468716163072", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176857468716163072"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1604804263", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:53:48.000Z", "id": "1176857335341428737", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176857335341428737"], "text": "RT @GeorgMarques: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "30608601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176856278498500608"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:53:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.3311, "type": "Place", "normalized_text": "Caribe"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nb5wILvcQm", "expanded_url": "https://www.capsulainformativas.com/2019/09/25/mujer-se-suicida-lanzandose-al-mar-caribe-en-malecon-de-santo-domingo/", "display_url": "capsulainformativas.com/2019/09/25/muj\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/F3G2Wnttk5", "expanded_url": "https://twitter.com/elmigue95/status/1176857305389981696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F3G2Wnttk5", "media_key": "3_1176857303712260097"}]}, "id": "1176857305389981696", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176857305389981696"], "text": "Mujer se suicida lanz\u00e1ndose al mar Caribe en malec\u00f3n de Santo\u00a0Domingo https://t.co/nb5wILvcQm https://t.co/F3G2Wnttk5", "author_id": "271142467"}, {"created_at": "2019-09-25T13:53:39.000Z", "id": "1176857299866017792", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176857299866017792"], "text": "@jairbolsonaro Que liberdade \u00e9 essa, nunca se matou tanto, nunca se censurou tanto, nunca se perseguiu tanto ... vtc!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "author_id": "77308673", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176515959533789184"}], "in_reply_to_user_id": "128372940"}, {"created_at": "2019-09-25T13:53:30.000Z", "id": "1176857259344900102", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176857259344900102"], "text": "RT @GeorgMarques: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "740736464191901697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176856278498500608"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:53:25.000Z", "id": "1176857239077961729", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176857239077961729"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "2153802168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:53:11.000Z", "id": "1176857181213331461", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176857181213331461"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1038849833803632640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:53:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "id": "1176857179107840002", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176857179107840002"], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "author_id": "2654493287", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:53:10.000Z", "id": "1176857176226316288", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176857176226316288"], "text": "RT @GeorgMarques: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "1076832038483828736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176856278498500608"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:52:56.000Z", "id": "1176857116881145856", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176857116881145856"], "text": "@MarinaSilva Texto que distorce 90% do discurso do presidente, mas j\u00e1 era de se esperar as criticas da esquerda, absolutamente nado do que for dito por ele ser\u00e1 aceito. O socialismo realmente tem q ser  criticado, principalmente por ser o sistema que mais matou no mundo, mais at\u00e9 q o nasismo.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MarinaSilva", "id": "105155795"}]}, "author_id": "2973271563", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176658157566906368"}], "in_reply_to_user_id": "105155795"}, {"created_at": "2019-09-25T13:52:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.5191, "type": "Place", "normalized_text": "Maincra"}, {"start": 160, "end": 162, "probability": 0.5837, "type": "Other", "normalized_text": "OLV"}]}, "id": "1176857055111589888", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176857055111589888"], "text": "Holi buenos d\u00edas!! Estaba hablando con los chicos de Maincra, cuando me dijeron que ya hay como desaf\u00edos, y que hay un tipo que se pasa el maincra sin caminar. OLV..\n\n\u00bfSer\u00e1 el reto suicida? O es peor el de todo lo que rompas te da objetos aleatorios.", "author_id": "1166082868961062913"}, {"created_at": "2019-09-25T13:52:37.000Z", "id": "1176857037025828872", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176857037025828872"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1027547316742512640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:52:09.000Z", "id": "1176856922517057536", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176856922517057536"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "310906866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:52:07.000Z", "id": "1176856912958283777", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176856912958283777"], "text": "RT @GeorgMarques: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "217143660", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176856278498500608"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:52:03.000Z", "id": "1176856895317037058", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176856895317037058"], "text": "RT @revistaforum: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "3161409099", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176855836880252935"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:52:02.000Z", "id": "1176856890984345601", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176856890984345601"], "text": "RT @GeorgMarques: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "55068227", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176856278498500608"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:51:45.000Z", "id": "1176856821862154241", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176856821862154241"], "text": "Se eu tenho a cor da pele de quem tanto matou e tu tem a cor da pele de quem tanto morreu e o pobre tem que se fuder pra virar doutor do mesmo hospital que sua m\u00e3e varreu", "author_id": "192066585"}, {"created_at": "2019-09-25T13:51:44.000Z", "id": "1176856816904560641", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176856816904560641"], "text": "RT @GeorgMarques: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "341088637", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176856278498500608"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:51:44.000Z", "id": "1176856815746916353", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176856815746916353"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "867316609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:51:39.000Z", "id": "1176856794116890624", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176856794116890624"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "754246542", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:51:33.000Z", "id": "1176856769823465473", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176856769823465473"], "text": "RT @GeorgMarques: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "1128742591342743553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176856278498500608"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:51:33.000Z", "id": "1176856768762322949", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176856768762322949"], "text": "Para mi al que no le gusta festejar su cumplea\u00f1os es un potencial suicida", "author_id": "1374948589"}, {"created_at": "2019-09-25T13:51:32.000Z", "id": "1176856764853182465", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176856764853182465"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "269971004", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:51:23.000Z", "id": "1176856729558147073", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176856729558147073"], "text": "RT @GeorgMarques: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "41117407", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176856278498500608"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:51:11.000Z", "id": "1176856676445634562", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176856676445634562"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "398424744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:51:09.000Z", "id": "1176856668392579072", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176856668392579072"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "875165846871650309", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:51:09.000Z", "id": "1176856668296110081", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176856668296110081"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "323291328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:51:05.000Z", "id": "1176856651745386496", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176856651745386496"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1255705358", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:51:03.000Z", "id": "1176856643004522497", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176856643004522497"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "2706843014", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:50:40.000Z", "id": "1176856545394647043", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176856545394647043"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "209135654", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:50:29.000Z", "id": "1176856499546669057", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176856499546669057"], "text": "@fabiogrj @Gb_Tuiti @ticaricatic Matou a barata, no pulinho viu se ficou presa no t\u00eanis", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "fabiogrj", "id": "783808468050403328"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "ticaricatic", "id": "963480675604103169"}]}, "author_id": "2416303958", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176850636966649857"}], "in_reply_to_user_id": "783808468050403328"}, {"created_at": "2019-09-25T13:50:26.000Z", "id": "1176856487618105345", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176856487618105345"], "text": "RT @GeorgMarques: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "175908154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176856278498500608"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:50:21.000Z", "id": "1176856465769938944", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176856465769938944"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "612204043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:50:16.000Z", "id": "1176856447734439936", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176856447734439936"], "text": "RT @revistaforum: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "1156587897400832004", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176855836880252935"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:50:07.000Z", "id": "1176856410258399232", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176856410258399232"], "text": "Apenas uma pequena parte do comportamento suicida \u00e9 verbalizada. Entre come\u00e7ar a ter pensamentos negativos at\u00e9 se suicidar, a pessoa passa por um processo de v\u00e1rias etapas, que pode durar meses ou at\u00e9 anos. https://t.co/mBYTXbj83o", "author_id": "1146889664588144641", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/mBYTXbj83o", "expanded_url": "https://twitter.com/falardesuicidio/status/1176856410258399232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mBYTXbj83o", "media_key": "3_1176856406617706496"}]}}, {"created_at": "2019-09-25T13:50:04.000Z", "id": "1176856396010311681", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176856396010311681"], "text": "RT @revistaforum: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "51511674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176855836880252935"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:49:36.000Z", "id": "1176856278498500608", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 11, "like_count": 250, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1176856278498500608"], "text": "Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parlamentar que atropelou e matou um trabalhador em 2006 \nhttps://t.co/93UAe2T0sV", "author_id": "40548874", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/93UAe2T0sV", "expanded_url": "http://mla.bs/2a358c18", "display_url": "mla.bs/2a358c18", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/politica/deputado-do-novo-divulga-foto-ao-volante-e-seguidor-relembra-atropelamento-fatal/"}]}}, {"created_at": "2019-09-25T13:49:27.000Z", "id": "1176856240317784071", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176856240317784071"], "text": "RT @revistaforum: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "58660298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176855836880252935"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:48:59.000Z", "id": "1176856124810829826", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176856124810829826"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1144617705242275840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:48:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.9673, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1176856033966342145", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176856033966342145"], "text": "T\u00f4 tentando assistir Esquadr\u00e3o Suicida a 3 dias", "author_id": "2716858893"}, {"created_at": "2019-09-25T13:48:35.000Z", "id": "1176856022985650177", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176856022985650177"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "3296324773", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:48:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.8213, "type": "Person", "normalized_text": "CANEL"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/wsGNzvd628", "expanded_url": "https://www.cibercuba.com/noticias/2019-09-25-u191143-e42839-s27068-suicida-continuidad-diaz-canel", "display_url": "cibercuba.com/noticias/2019-\u2026"}]}, "id": "1176856009261932546", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176856009261932546"], "text": "\u27a1\ufe0f LA DICTADURA MAS ANTIGUA DEL CONTINENTE: LA SUICIDA CONTINUIDAD DE D\u00cdAZ-CANEL.* https://t.co/wsGNzvd628", "author_id": "1394564412"}, {"created_at": "2019-09-25T13:48:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.8976, "type": "Person", "normalized_text": "Lula molusco"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/WBkW04ADL4", "expanded_url": "https://twitter.com/atlasttar/status/1176855992660889600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WBkW04ADL4", "media_key": "3_1176855977892687872"}]}, "id": "1176855992660889600", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176855992660889600"], "text": "Desenhei o Lula molusco suicida https://t.co/WBkW04ADL4", "author_id": "2544518539"}, {"created_at": "2019-09-25T13:47:51.000Z", "id": "1176855836880252935", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 17, "like_count": 152, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1176855836880252935"], "text": "Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parlamentar que atropelou e matou um trabalhador em 2006. \nhttps://t.co/nKaT8GP1gT", "author_id": "19593634", "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/nKaT8GP1gT", "expanded_url": "https://mla.bs/2a358c18", "display_url": "mla.bs/2a358c18", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/politica/deputado-do-novo-divulga-foto-ao-volante-e-seguidor-relembra-atropelamento-fatal/"}]}}, {"created_at": "2019-09-25T13:47:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.8957, "type": "Person", "normalized_text": "Jean Carlos L\u00f3pez"}, {"start": 64, "end": 75, "probability": 0.8114, "type": "Person", "normalized_text": "Yuli Jim\u00e9nez"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.5827, "type": "Place", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/NaWYkOSRYp", "expanded_url": "https://apunterd.com/noticias/186024-identifican-como-jean-carlos-lopez-hombre-que-mato-a-su-pareja-yuli-jimenez-y-se-suicida-en-dajabon#.XYtv8e-cqbg.twitter", "display_url": "apunterd.com/noticias/18602\u2026"}]}, "id": "1176855761571471360", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176855761571471360"], "text": "Identifican como Jean Carlos L\u00f3pez hombre que mat\u00f3 a su pareja, Yuli Jim\u00e9nez, y se suicida, en Dajab\u00f3n https://t.co/NaWYkOSRYp", "author_id": "1472766776"}, {"created_at": "2019-09-25T13:47:12.000Z", "id": "1176855676850716672", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176855676850716672"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "395518067", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:46:52.000Z", "id": "1176855592893370369", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176855592893370369"], "text": "Um suicida promete ficar vivo, que ironia", "author_id": "863652800"}, {"created_at": "2019-09-25T13:46:33.000Z", "id": "1176855512643715072", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176855512643715072"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "208714179", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:46:28.000Z", "id": "1176855490254520321", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176855490254520321"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1155200573999919110", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:46:26.000Z", "id": "1176855480892895232", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176855480892895232"], "text": "@GabiMarquesini @Lariss4Luiz_ Foram 2 q quase se matou  kkkk", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GabiMarquesini", "id": "355268116"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "Lariss4Luiz_", "id": "2523937438"}]}, "author_id": "3317578319", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176700185206042626"}], "in_reply_to_user_id": "355268116"}, {"created_at": "2019-09-25T13:45:52.000Z", "id": "1176855339897110530", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176855339897110530"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "552876846", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:44:35.000Z", "id": "1176855018407960577", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176855018407960577"], "text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "author_id": "143009011", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:44:05.000Z", "id": "1176854892297760770", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176854892297760770"], "text": "Pena q ela mesma matou um hino https://t.co/gr1bZ0M56P", "author_id": "784515702866767872", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176839703737327618"}], "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/gr1bZ0M56P", "expanded_url": "https://twitter.com/katydailybrasil/status/1176839703737327618", "display_url": "twitter.com/katydailybrasi\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-25T13:43:55.000Z", "id": "1176854847376826369", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176854847376826369"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "138797693", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:43:09.000Z", "id": "1176854656867274752", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176854656867274752"], "text": "@TuaneAlexandre1 se esqu\u00edvocou ela matou um camundongo  \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "TuaneAlexandre1", "id": "1144240499408158721"}]}, "author_id": "897979303392096259", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176852268236320768"}], "in_reply_to_user_id": "1144240499408158721"}, {"created_at": "2019-09-25T13:43:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "\u6d77\u91ce\u7fd4\u592a"}, {"start": 35, "end": 37, "probability": 0.7593, "type": "Person", "normalized_text": "\u6210\u7530\u84ee"}, {"start": 48, "end": 50, "probability": 0.7811, "type": "Person", "normalized_text": "\u5ca1\u502b\u4e4b"}, {"start": 71, "end": 72, "probability": 0.8335, "type": "Person", "normalized_text": "\u6d77\u91ce"}, {"start": 74, "end": 75, "probability": 0.8558, "type": "Place", "normalized_text": "\u6210\u7530"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "id": "1176854621031026688", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176854621031026688"], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u6d77\u91ce\u7fd4\u592a\u3068\u6210\u7530\u84ee\u304c\u6d77\u5916\u6b66\u8005\u4fee\u884c\u6c7a\u5b9a\uff01\u5ca1\u502b\u4e4b\u3068\u5ddd\u4eba\u62d3\u6765\u306e\u51f1\u65cb\u5e30\u56fd\u306f\u3044\u3064\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6d77\u91ce\u3068\u6210\u7530\u304c\u6d77\u5916\u6b66\u8005\u4fee\u884c\u6c7a\u5b9a\u3067\u6ce8\u76ee\u3055\u308c\u308b\u306e\u306f\u3001\u5143\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u306e\u51f1\u65cb\u5e30\u56fd\u3002\n\u8fd1\u5e74\u306e\u50be\u5411\u3092\u8abf\u3079\u3066\u307f\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co\u2026", "author_id": "836140741994819585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176630047551053825"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:42:41.000Z", "id": "1176854536402722817", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176854536402722817"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "131071967", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:42:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.6876, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HugoGloss", "id": "15292534"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/5cDgz5igXc", "expanded_url": "http://bit.ly/2lFWaRA", "display_url": "bit.ly/2lFWaRA"}]}, "id": "1176854448989245445", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176854448989245445"], "text": "RT @HugoGloss: A Dona do Peda\u00e7o: Eita! T\u00e9o descobre que Josiane \u00e9 assassina, e se desespera: 'Matou!' https://t.co/5cDgz5igXc (Foto: Reprod\u2026", "author_id": "348777874", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176853816840531968"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:41:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.6008, "type": "Other", "normalized_text": "La Ni\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "kutico182", "id": "90652287"}]}, "id": "1176854351790428163", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176854351790428163"], "text": "RT @kutico182: Este joven es la persona que salv\u00f3 La Ni\u00f1a en el d\u00eda de ayer que fu\u00e8 lanzada por su padre de modo suicida lamentable el padr\u2026", "author_id": "184442189", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176586676866605057"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:41:03.000Z", "id": "1176854128447950849", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176854128447950849"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "406499599", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:40:58.000Z", "id": "1176854105014358017", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176854105014358017"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1439486126", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:40:56.000Z", "id": "1176854096369922048", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176854096369922048"], "text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "author_id": "458511628", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:40:50.000Z", "id": "1176854074051964930", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176854074051964930"], "text": "@softbellisario y porque no se suicida?", "author_id": "1097923980080672768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176853666596294656"}], "in_reply_to_user_id": "900196763113541633"}, {"created_at": "2019-09-25T13:39:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4657, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/5cDgz5igXc", "expanded_url": "http://bit.ly/2lFWaRA", "display_url": "bit.ly/2lFWaRA"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/bUBUp3uj2h", "expanded_url": "https://twitter.com/HugoGloss/status/1176853816840531968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bUBUp3uj2h", "media_key": "3_1176853807298482176"}]}, "id": "1176853816840531968", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 119, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1176853816840531968"], "text": "A Dona do Peda\u00e7o: Eita! T\u00e9o descobre que Josiane \u00e9 assassina, e se desespera: 'Matou!' https://t.co/5cDgz5igXc (Foto: Reprodu\u00e7\u00e3o / TV Globo) https://t.co/bUBUp3uj2h", "author_id": "15292534"}, {"created_at": "2019-09-25T13:39:38.000Z", "id": "1176853769541345281", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176853769541345281"], "text": "@Dudu_Esperguin Los forros y gente con tendencia suicida", "author_id": "336599973", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176846835484430337"}], "in_reply_to_user_id": "781476416"}, {"created_at": "2019-09-25T13:38:53.000Z", "id": "1176853582571876353", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176853582571876353"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "138461266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:38:48.000Z", "id": "1176853563009638401", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176853563009638401"], "text": "RT @AndreaMusitanoG: Ma davvero Bergoglio ha detto che non bisogna bloccare il meticciato? Ma \u00e8 normale? Arrivano migliaia di islamici. \u00c8 u\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AndreaMusitanoG", "id": "2840224943"}]}, "author_id": "951835458987876354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176828094809853952"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:38:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4367, "type": "Other", "normalized_text": "seppuku"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.3698, "type": "Other", "normalized_text": "Antas"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 25, "username": "AnaMartinsGomes", "id": "771383605"}, {"start": 58, "end": 66, "username": "FCPorto", "id": "21390674"}, {"start": 109, "end": 121, "username": "psocialista", "id": "70349639"}]}, "id": "1176853540402278413", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176853540402278413"], "text": "@AsCopos @AnaMartinsGomes seppuku \u00e9 na Torre das Antas do @fcporto onde o suicida conseguiu esconder a arma. @psocialista esta vossa associada est\u00e1 a precisar de ajuda", "author_id": "964444054686781441", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176780675686502400"}], "in_reply_to_user_id": "1147914094328107008"}, {"created_at": "2019-09-25T13:38:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.4315, "type": "Person", "normalized_text": "leiftan"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.7687, "type": "Person", "normalized_text": "ykhar"}]}, "id": "1176853532433141761", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176853532433141761"], "text": "se tiver sido o leiftan que matou a ykhar saibam que ele vai ter morrido pra mim", "author_id": "900388216125181952"}, {"created_at": "2019-09-25T13:38:25.000Z", "id": "1176853466637094913", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176853466637094913"], "text": "@CocoRamos17 Que suicida sos", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CocoRamos17", "id": "1126541840"}]}, "author_id": "357126231", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176853388094558209"}], "in_reply_to_user_id": "1126541840"}, {"created_at": "2019-09-25T13:37:42.000Z", "id": "1176853284491026433", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176853284491026433"], "text": "@Karl__Albert Cierto, el teorema del conductor suicida como unico responsable.. como olvidarme?! Cierto que el conexto (falta de inversion de la empresa y control del estado) no tiene nada que ver...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Karl__Albert", "id": "208882826"}]}, "author_id": "796326915707641856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176851987209576449"}], "in_reply_to_user_id": "208882826"}, {"created_at": "2019-09-25T13:37:25.000Z", "id": "1176853211107483648", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176853211107483648"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "967903166925885441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:37:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "id": "1176853194632290304", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176853194632290304"], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "author_id": "169702698", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:37:16.000Z", "id": "1176853174998773765", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176853174998773765"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1001633214740467715", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:37:14.000Z", "id": "1176853168266907648", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176853168266907648"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "169702698", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:37:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.4956, "type": "Person", "normalized_text": "MARICA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JBCPERU", "id": "4452890315"}]}, "id": "1176853120116285440", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176853120116285440"], "text": "@JBCPERU \u00bfQUIEN TE CREES ANIMAL DE MIERDA Y MARICA TODAVIA, PARA TILDAR DE INEPTO A UN PERUANO QUE AUNQUE TE DUELA ES TU PRESIDENTE?\u00bf EH?....\n...\u00bfYA NO RECUEDAS TUS ORIGENES DE BUFALO APRISTA Y LOS GOBIERNOS CORRUPTOS DE TU IDOLO EL LADRON SUICIDA DE RATALAN?...\n....EN ESO HAS TERMINADO..", "author_id": "1076338417859026944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176648597783420928"}], "in_reply_to_user_id": "4452890315"}, {"created_at": "2019-09-25T13:36:28.000Z", "id": "1176852972095098881", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176852972095098881"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "993870324", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:35:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7249, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 128, "end": 144, "probability": 0.654, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "keneshar_", "id": "139735908"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "JaviBenedict", "id": "1916995171"}]}, "id": "1176852845112565763", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176852845112565763"], "text": "@keneshar_ @JaviBenedict Es que ya el planteamiento que genera la disculpa de Warner es como alarmarse en su d\u00eda por ver que en Escuadr\u00f3n Suicida las protagonizan villanos, y a ver qu\u00e9 ejemplo es ese...", "author_id": "304341021", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176852182982909952"}], "in_reply_to_user_id": "139735908"}, {"created_at": "2019-09-25T13:35:41.000Z", "id": "1176852777714237440", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176852777714237440"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "3335857209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:35:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "id": "1176852742666674182", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176852742666674182"], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "author_id": "3335857209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:35:03.000Z", "id": "1176852616392912896", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176852616392912896"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "3045319420", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:34:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "saray"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "bellatopzera", "id": "1017992444376428555"}]}, "id": "1176852602216206339", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176852602216206339"], "text": "@bellatopzera e se a saray matou ela n\u00e9, pq ele tiro dentro do carro, aaaaa", "author_id": "946801614228197377", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176852447563673605"}], "in_reply_to_user_id": "1017992444376428555"}, {"created_at": "2019-09-25T13:34:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.9867, "type": "Organization", "normalized_text": "Athletico"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.955, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}]}, "id": "1176852508909735936", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176852508909735936"], "text": "RT @teofb: Passaremos a semana ouvindo que o gol do Athletico aconteceu por causa da linha alta de marca\u00e7\u00e3o, que a estrat\u00e9gia do Flamengo \u00e9\u2026", "author_id": "926487895631949824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1151846764275732481"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:34:37.000Z", "id": "1176852507500457984", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176852507500457984"], "text": "@MirandasMTT sipa duas irm\u00e3s\numa se matou e da\u00ed um tempo depois a outra\ngeral ficou sabendo\nos pais ficaram desolados", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MirandasMTT", "id": "884786323026042882"}]}, "author_id": "1169340272238616576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176852154906292224"}], "in_reply_to_user_id": "1169340272238616576"}, {"created_at": "2019-09-25T13:34:21.000Z", "id": "1176852441859612677", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176852441859612677"], "text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "author_id": "17015363", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:34:10.000Z", "id": "1176852393893474304", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176852393893474304"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "2287813833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:33:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "id": "1176852350880890880", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176852350880890880"], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "author_id": "552030639", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:33:53.000Z", "id": "1176852323961835521", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176852323961835521"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "552030639", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:33:41.000Z", "id": "1176852271415607296", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176852271415607296"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "2908186779", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:33:38.000Z", "id": "1176852261403844609", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176852261403844609"], "text": "RT @marescudero12: Es muy f\u00e1cil negociar con la vida de la gente que, si muere, no la vas a ver.\nCon el hambre de los ni\u00f1os que si lloran n\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marescudero12", "id": "107679655"}]}, "author_id": "2538409836", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176845911609290757"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:33:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7134, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/h6Rgm3B0rs", "expanded_url": "https://twitter.com/qeutglck/status/1176684048401481728", "display_url": "twitter.com/qeutglck/statu\u2026"}]}, "id": "1176852177282895872", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176852177282895872"], "text": "Coringa indo resgatar a Harley Quinn em Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/h6Rgm3B0rs", "author_id": "755981058798194688"}, {"created_at": "2019-09-25T13:32:44.000Z", "id": "1176852035213377537", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176852035213377537"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1137769373588959232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:32:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 154, "probability": 0.2797, "type": "Person", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}, {"start": 229, "end": 252, "probability": 0.6513, "type": "Person", "normalized_text": "Paula Elizabeth Gonzalez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AnaTinder", "id": "1084590410591281154"}]}, "id": "1176851961473380352", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176851961473380352"], "text": "@AnaTinder MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el Intendente de Mor\u00f3n cae preso. Vos paseando tranquilo.\n* En el 99\u00b4tu auto atropella y mata a Paula Elizabeth Gonzalez (14) todos dicen que vos manejabas,\u2935", "author_id": "1174793956779012096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176851584845864960"}], "in_reply_to_user_id": "1084590410591281154"}, {"created_at": "2019-09-25T13:32:24.000Z", "id": "1176851948630347782", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176851948630347782"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "839604577624276994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:32:22.000Z", "id": "1176851943920209921", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176851943920209921"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1093465494", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:32:15.000Z", "id": "1176851913717035009", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176851913717035009"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "176524663", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:32:13.000Z", "id": "1176851903071870976", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176851903071870976"], "text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "author_id": "361857555", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:31:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 260, "end": 267, "probability": 0.5081, "type": "Person", "normalized_text": "tr\u00e1velin"}]}, "id": "1176851760452919299", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176851760452919299"], "text": "Atravieso una tierra de nadie\u00a0\nen el lago donde se forjan los susurros\u00a0que acarician al exhausto sujeto, lo que sugiere una lenta agon\u00eda atareado en sus propias ra\u00edces, cuando todo finalice ya no estar\u00e9 mas.\nSer\u00e1 un limbo del cual dejadme colgado en un eterno tr\u00e1velin suicida.", "author_id": "969031596"}, {"created_at": "2019-09-25T13:31:06.000Z", "id": "1176851621411733505", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176851621411733505"], "text": "@ernestoam21 @RichardMontoyaR Como esas encuestas que daban de ganador al corrupto suicida cobarde @AlanGarciaPeru ?? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 esas no influyeron en nada !", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ernestoam21", "id": "289417173"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "RichardMontoyaR", "id": "732405489384992772"}, {"start": 99, "end": 114, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "author_id": "939294554", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176650277488930820"}], "in_reply_to_user_id": "289417173"}, {"created_at": "2019-09-25T13:30:40.000Z", "id": "1176851512582201344", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176851512582201344"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "242326991", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:30:39.000Z", "id": "1176851509658750995", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176851509658750995"], "text": "le lisoo hanno un neurone condiviso,, e tra un po\u2019 si suicida pure per disperazione", "author_id": "1076554449336893440"}, {"created_at": "2019-09-25T13:30:00.000Z", "id": "1176851346085093377", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176851346085093377"], "text": "Criminal de guerra se suicida en pleno juicio\nhttps://t.co/95fDxgxDUA", "author_id": "938112150865838081", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/95fDxgxDUA", "expanded_url": "https://www.unmundodemisterio.com/home/2017/12/27/criminal-de-guerra-se-suicida-en-pleno-juicio", "display_url": "unmundodemisterio.com/home/2017/12/2\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-25T13:29:53.000Z", "id": "1176851318482329601", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176851318482329601"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1105613825397673985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:29:48.000Z", "id": "1176851294562263040", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176851294562263040"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "751869640863838208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:29:39.000Z", "id": "1176851256909991937", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176851256909991937"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "827689720067063808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:29:36.000Z", "id": "1176851244574531585", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176851244574531585"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "2888702597", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:29:13.000Z", "id": "1176851148202029056", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176851148202029056"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "289414991", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:29:04.000Z", "id": "1176851109782142977", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176851109782142977"], "text": "Algu\u00e9m me ajuda a dar um fim nesse \ud83d\udc26 suicida", "author_id": "1062516432716607488"}, {"created_at": "2019-09-25T13:28:54.000Z", "id": "1176851069642661888", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176851069642661888"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "931714461232173056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:28:48.000Z", "id": "1176851044497801216", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176851044497801216"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1149518809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:28:20.000Z", "id": "1176850925694181379", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176850925694181379"], "text": "A depress\u00e3o ta me consumindo de uma forma que eu nem sei como explicar\n\nme afastei de todo mundo que eu amava, t\u00f4 me tornando um suicida passivo, enfim s\u00f3 piora", "author_id": "809909503"}, {"created_at": "2019-09-25T13:28:01.000Z", "id": "1176850845692039173", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176850845692039173"], "text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "author_id": "2511085824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:27:58.000Z", "id": "1176850834359017473", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176850834359017473"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "108516077", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:27:24.000Z", "id": "1176850691043840001", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176850691043840001"], "text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "author_id": "43132411", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:27:06.000Z", "id": "1176850616448106497", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176850616448106497"], "text": "RT @CFactorX: CADA  11 SEGUNDOS SE SUICIDA UNA PERSONA EN EL MUNDO\nEN ESPA\u00d1A 1 CADA DOS HORAS, SIN INCLUIR LOS SUICIDIOS ENCUBIERTOS PARA C\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CFactorX", "id": "1950488292"}]}, "author_id": "4215035239", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176845372221775872"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:26:29.000Z", "id": "1176850462374600705", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176850462374600705"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "720759508776181760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:25:57.000Z", "id": "1176850329138335744", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176850329138335744"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "2207989204", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:25:55.000Z", "id": "1176850320208683009", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176850320208683009"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "846373550160273409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:25:38.000Z", "id": "1176850246904815617", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176850246904815617"], "text": "RT @marescudero12: Es muy f\u00e1cil negociar con la vida de la gente que, si muere, no la vas a ver.\nCon el hambre de los ni\u00f1os que si lloran n\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marescudero12", "id": "107679655"}]}, "author_id": "392319102", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176845911609290757"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:25:31.000Z", "id": "1176850217313939456", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176850217313939456"], "text": "RT @icaruszyn: \u00e9 muito achismo pra pouco entendimento, voc\u00eas tem que parar de supor que s\u00f3 pq uma pessoa n\u00e3o \u00e9 vista significa que ela est\u00e1\u2026", "author_id": "2455709658", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176677984645931008"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:24:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "id": "1176850067245928448", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176850067245928448"], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "author_id": "2922055439", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:24:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6697, "type": "Other", "normalized_text": "setembro"}]}, "id": "1176850035612536833", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176850035612536833"], "text": "ai depois de tanta humilha\u00e7\u00e3o sofrida na internet a pessoa se suicida vem esse povo todo querendo de pagar de boas pessoas, usar # setembro amarelo e os crl vai tomar no cu", "author_id": "2705834181"}, {"created_at": "2019-09-25T13:23:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "id": "1176849803139059714", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176849803139059714"], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "author_id": "1051254994966601728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:23:33.000Z", "id": "1176849723396952065", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176849723396952065"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1051254994966601728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:23:30.000Z", "id": "1176849712042926080", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176849712042926080"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "206508396", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:23:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9792, "type": "Other", "normalized_text": "Youtube"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "nachomiranda14", "id": "828543212"}]}, "id": "1176849700760227840", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176849700760227840"], "text": "@nachomiranda14 Exacto fue hace 19 a\u00f1os, pero el franc\u00e9s la paso mal, casi se suicida, est\u00e1 la historia en Youtube...", "author_id": "161075618", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176841335137062913"}], "in_reply_to_user_id": "828543212"}, {"created_at": "2019-09-25T13:23:18.000Z", "id": "1176849659006017536", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176849659006017536"], "text": "parece que me pint\u00f3 la suicida por como tengo el brazo pero los gatitos de UN MES me hicieron verga", "author_id": "1385752146"}, {"created_at": "2019-09-25T13:22:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz-Canel"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/LQQSAzQk69", "expanded_url": "https://www.cibercuba.com/noticias/2019-09-25-u191143-e42839-s27068-suicida-continuidad-diaz-canel", "display_url": "cibercuba.com/noticias/2019-\u2026"}]}, "id": "1176849516538028032", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176849516538028032"], "text": "La suicida continuidad de D\u00edaz-Canel https://t.co/LQQSAzQk69", "author_id": "105564054"}, {"created_at": "2019-09-25T13:22:33.000Z", "id": "1176849470916562944", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176849470916562944"], "text": "@kowathecynical Quando eu tinha 11 anos a minha vizinha mae de uma colega de sala se enforcou e as filhas acharam o corpo ate hj lembro dos gritos na rua foi cabuloso demais pq a minha casa fica no come\u00e7o da quadra e a dela ficava no final", "author_id": "882745499144658945", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176840300213481474"}], "in_reply_to_user_id": "1169340272238616576"}, {"created_at": "2019-09-25T13:22:06.000Z", "id": "1176849356986732544", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176849356986732544"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "993313341862043655", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:22:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 54, "probability": 0.7891, "type": "Person", "normalized_text": "Svetlana Prokopieva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JulieDuque1", "id": "963229003"}]}, "id": "1176849347285323777", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176849347285323777"], "text": "RT @JulieDuque1: La periodista rusa Svetlana Prokopieva fue llamada a juicio el 20 de septiembre por \"apolog\u00eda al terrorismo\". Enfrenta 7 a\u2026", "author_id": "309953999", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176813387109535744"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:21:58.000Z", "id": "1176849322954108928", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176849322954108928"], "text": "RT @marescudero12: Es muy f\u00e1cil negociar con la vida de la gente que, si muere, no la vas a ver.\nCon el hambre de los ni\u00f1os que si lloran n\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marescudero12", "id": "107679655"}]}, "author_id": "827003376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176845911609290757"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:21:52.000Z", "id": "1176849299331866625", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176849299331866625"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1034920566262849536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:21:39.000Z", "id": "1176849245896359936", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176849245896359936"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "912764750454558720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:21:33.000Z", "id": "1176849220394979329", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176849220394979329"], "text": "@RIHENNO @trouxinhow @diellrenato @davissouza @bchartsnet nInGuEm FaLa Do RhUaN todo o mundo falou e todo o mundo se indignou, mas n\u00e3o foi o feminismo que matou e sim duas malucas! Ainda mais elas hoje est\u00e3o presas, cad\u00ea os pol\u00edcias que matam crian\u00e7as presos? n\u00e3o vi nenhum", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "RIHENNO", "id": "3142330479"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "trouxinhow", "id": "109482463"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "diellrenato", "id": "210456168"}, {"start": 34, "end": 45, "username": "davissouza", "id": "1208566749140070400"}, {"start": 46, "end": 57, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}]}, "author_id": "829463300681375745", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176843615777280001"}], "in_reply_to_user_id": "3142330479"}, {"created_at": "2019-09-25T13:21:28.000Z", "id": "1176849198962155520", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176849198962155520"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "319179786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:21:27.000Z", "id": "1176849194096779265", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176849194096779265"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1875239461", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:20:50.000Z", "id": "1176849038471290891", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176849038471290891"], "text": "Bom o mais importante vem agora, N\u00c3O tente se matar, eu sei, nada vai bem ao seu redor, mas o suic\u00eddio n\u00e3o \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o, e caso voc\u00ea pense em se matar lembre-se disso: \"um suicida nunca quer se matar e sim matar a sua dor, por isso, n\u00e3o pare agora,+", "author_id": "1173055700525867009"}, {"created_at": "2019-09-25T13:20:30.000Z", "id": "1176848954815897600", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176848954815897600"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "172558600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:20:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 159, "probability": 0.9322, "type": "Place", "normalized_text": "Pe\u00f1alosa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BluRadioCo", "id": "622082899"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "EnriquePenalosa", "id": "108717093"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "AurelioSuarez", "id": "270326631"}]}, "id": "1176848928614047744", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176848928614047744"], "text": "@BluRadioCo @EnriquePenalosa @AurelioSuarez aclara, demanda del metro tiene \u00fanico prop\u00f3sito de frenar la obra del metro x inter\u00e9s pol\u00edtico en contra de Pe\u00f1alosa. Critican sus buses pero es el \u00fanico q avanz\u00f3 en el metro. Intransigencia pol\u00edtica suicida: acabar con lo q sea con tal de acabar con la oposici\u00f3n.", "author_id": "439245060", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176847029361926145"}], "in_reply_to_user_id": "622082899"}, {"created_at": "2019-09-25T13:20:09.000Z", "id": "1176848868383830017", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176848868383830017"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "598707588", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:20:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "id": "1176848862398570497", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176848862398570497"], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "author_id": "71307028", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:19:44.000Z", "id": "1176848762272190464", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176848762272190464"], "text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "author_id": "3929307022", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:19:32.000Z", "id": "1176848711269462016", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176848711269462016"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "71307028", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:19:27.000Z", "id": "1176848689480044544", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176848689480044544"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "333598207", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:19:18.000Z", "id": "1176848652628910080", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176848652628910080"], "text": "RT @TonyPedernales: El gobierno no es el precandidato, ni el precandidato es ni por asomo @DaniloMedina, aunque le apoyen con todos los hie\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "TonyPedernales", "id": "155436688"}, {"start": 90, "end": 103, "username": "DaniloMedina", "id": "35485571"}]}, "author_id": "1106968255468589058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176823572838387712"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:19:16.000Z", "id": "1176848646140243969", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176848646140243969"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "603302606", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:19:05.000Z", "id": "1176848598094483457", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176848598094483457"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "2358605920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:18:59.000Z", "id": "1176848574820364289", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176848574820364289"], "text": "@MiguelFerrer36 Eso no tiene sentido. Nadie se suicida por eso salvo que tenga una enfermedad llamada depresi\u00f3n.\nUna cosa es estar contra el feminismo, en eso estoy con vosotros, otra cosa es decir barbaridades sin fundamento m\u00e9dico.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MiguelFerrer36", "id": "2978927559"}]}, "author_id": "268937824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169876898383454208"}], "in_reply_to_user_id": "2978927559"}, {"created_at": "2019-09-25T13:18:36.000Z", "id": "1176848477097209856", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176848477097209856"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "15936251", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:18:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.7966, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 15, "end": 25, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce \n\nMds"}, {"start": 64, "end": 73, "probability": 0.6182, "type": "Person", "normalized_text": "Montgomery"}]}, "id": "1176848400748298240", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176848400748298240"], "text": "O Alex matou o Bryce \n\nMds e nesse exato momento descobri que o Montgomery se suic\u00eddou", "author_id": "732639125216632833"}, {"created_at": "2019-09-25T13:18:09.000Z", "id": "1176848362798276609", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176848362798276609"], "text": "El gato suicida \ud83d\ude31 https://t.co/bpYD7Dklb3", "author_id": "102449702", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/bpYD7Dklb3", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100003011157766/posts/2350099191767096/", "display_url": "facebook.com/10000301115776\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-25T13:18:05.000Z", "id": "1176848346562080775", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176848346562080775"], "text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "author_id": "1389520111", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:18:01.000Z", "id": "1176848330338574337", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176848330338574337"], "text": "En acto suicida inmolarse en el sol", "author_id": "365978997"}, {"created_at": "2019-09-25T13:18:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "id": "1176848329164111872", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176848329164111872"], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "author_id": "2410037457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:17:52.000Z", "id": "1176848294456254465", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176848294456254465"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "733805478", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:17:09.000Z", "id": "1176848111546851328", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176848111546851328"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "259247559", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:17:07.000Z", "id": "1176848105326743552", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176848105326743552"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "2410037457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:16:45.000Z", "id": "1176848012737466369", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176848012737466369"], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "author_id": "312129154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:16:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 193, "end": 199, "probability": 0.53, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PoppovicSilvia", "id": "624708886"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "VildomarOficial", "id": "80298517"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "drfernandoneuro", "id": "1878705650"}]}, "id": "1176847976267956227", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176847976267956227"], "text": "@PoppovicSilvia @VildomarOficial @drfernandoneuro Vc sabe se o tiro que matou a menina foi da arma do policial ou dos bandidos? Vc \u00e9 perita? Antes de tirar conclus\u00f5es melhor aguardar os fatos. Lacombe tem raz\u00e3o.", "author_id": "2916725997", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1139258132356575233"}], "in_reply_to_user_id": "624708886"}, {"created_at": "2019-09-25T13:15:44.000Z", "id": "1176847754791989249", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176847754791989249"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "539332992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:15:20.000Z", "id": "1176847653604401157", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176847653604401157"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "269920426", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:15:17.000Z", "id": "1176847642451726337", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176847642451726337"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "143697900", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:15:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "id": "1176847619424948228", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176847619424948228"], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "author_id": "815315055478788096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:14:59.000Z", "id": "1176847565712703489", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176847565712703489"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "813936520004599809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:14:56.000Z", "id": "1176847552999809024", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176847552999809024"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "955503684733100032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:14:36.000Z", "id": "1176847469449240577", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176847469449240577"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "293791585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:14:35.000Z", "id": "1176847468455256065", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176847468455256065"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "210987117", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:14:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 311, "end": 314, "probability": 0.6388, "type": "Place", "normalized_text": "cana"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "johnny040792", "id": "547123893"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "WilliamEVera", "id": "128609463"}, {"start": 186, "end": 201, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 293, "end": 307, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}]}, "id": "1176847453561262082", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176847453561262082"], "text": "@Diegoalonsopm @johnny040792 @WilliamEVera Lo que si repetiremos es que se mat\u00f3 para no afrontar la justicia y nos dej\u00f3 muchos kilos de grasa como desprecio. El cobarde suicida corrupto @AlanGarciaPeru se la sabia todas y ya era inminente su ca\u00edda, hasta de eso se tendr\u00eda que darle cr\u00e9dito a @KeikoFujimori en cana.", "author_id": "939294554", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176714340243791873"}], "in_reply_to_user_id": "2295693238"}, {"created_at": "2019-09-25T13:13:55.000Z", "id": "1176847299152162818", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176847299152162818"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "815315055478788096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:13:24.000Z", "id": "1176847168726061056", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176847168726061056"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "869966917162991620", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:13:19.000Z", "id": "1176847147653849089", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176847147653849089"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "58318396", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:13:09.000Z", "id": "1176847105572429825", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176847105572429825"], "text": "@JheniferMs C\u00ea tinha pato? Se suicidou igual da @Ericafe67138582 ?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JheniferMs", "id": "4826175491"}, {"start": 48, "end": 64, "username": "Ericafe67138582", "id": "977342264472227841"}]}, "author_id": "2460938939", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176826077244723200"}], "in_reply_to_user_id": "4826175491"}, {"created_at": "2019-09-25T13:12:54.000Z", "id": "1176847042167136256", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176847042167136256"], "text": "El candidato blanco, inici\u00f3 la operaci\u00f3n suicida.", "author_id": "122154000", "geo": {"place_id": "01a9dbb9232f0fac"}}, {"created_at": "2019-09-25T13:12:53.000Z", "id": "1176847037385629696", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176847037385629696"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "3257474123", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:12:16.000Z", "id": "1176846884675235840", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176846884675235840"], "text": "Si se sabe m\u00e1s que de sobra que cuando alguien le toca los cojones a los de arriba (o tiene capacidad para hacerlo, ya que estamos) se lo cargan. O sufre un \"accidente\", o le da un \"infarto\", o se \"suicida\" con una escopeta de la forma m\u00e1s inc\u00f3moda y est\u00fapida posible.", "author_id": "110960972"}, {"created_at": "2019-09-25T13:12:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.4928, "type": "Other", "normalized_text": "beret"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "nattgomezz04", "id": "971591704078901248"}]}, "id": "1176846874550112257", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176846874550112257"], "text": "RT @nattgomezz04: a esta hora escuchar beret es un acto suicida", "author_id": "1060610450440773633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176845997646995456"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:11:42.000Z", "id": "1176846739569033216", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176846739569033216"], "text": "A veces una movida suicida https://t.co/eUfh0VYFAX", "author_id": "2658088050", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/eUfh0VYFAX", "expanded_url": "https://t.co/eUfh0VYFAX", "display_url": "t.co/eUfh0VYFAX"}]}}, {"created_at": "2019-09-25T13:11:40.000Z", "id": "1176846733738946560", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176846733738946560"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1125009422688890880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:11:24.000Z", "id": "1176846666755923969", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176846666755923969"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "212286366", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:10:38.000Z", "id": "1176846472136052736", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176846472136052736"], "text": "RT @goferca: Seg\u00fan la @opsoms se suicida una persona cada 40 segundos en el mundo. \u00bfActuamos o miramos para otro lado?. @psicourgencias", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "goferca", "id": "436079240"}, {"start": 22, "end": 29, "username": "opsoms", "id": "22276965"}, {"start": 120, "end": 135, "username": "psicourgencias", "id": "1415979499"}]}, "author_id": "1415979499", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176839715187769347"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:10:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.781, "type": "Person", "normalized_text": "Mili"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MadeleineOster3", "id": "869665128534478852"}]}, "id": "1176846403726786560", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176846403726786560"], "text": "@MadeleineOster3 Made, salvo Mili y alg\u00fan otro \"invitado\", no hay mayor probidad ni prestigio en los propuestos. Salvo que pertenecer al club de hermanitos del guapo o ser abogados del suicida les den esas \"calidades\" que les atribuyes. Te reto a preparar una carta de presentaci\u00f3n para 3 de ellos", "author_id": "2842729717", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176823094998122496"}], "in_reply_to_user_id": "869665128534478852"}, {"created_at": "2019-09-25T13:09:31.000Z", "id": "1176846191960743939", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176846191960743939"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "354085900", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:09:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "id": "1176846174663393285", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176846174663393285"], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "author_id": "2737212379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:09:25.000Z", "id": "1176846166341951496", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176846166341951496"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "4218635757", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:09:16.000Z", "id": "1176846127515258881", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176846127515258881"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "2737212379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:09:12.000Z", "id": "1176846111899889665", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176846111899889665"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "69972631", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:09:05.000Z", "id": "1176846083382792192", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176846083382792192"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "175153851", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:08:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.848, "type": "Person", "normalized_text": "Billie"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.4019, "type": "Other", "normalized_text": "Tourette"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/F6aWMzjMFE", "expanded_url": "https://twitter.com/JuGinger/status/1176807397987430402", "display_url": "twitter.com/JuGinger/statu\u2026"}]}, "id": "1176846041708158976", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176846041708158976"], "text": "[AVISO, COMENT\u00c1RIO CHATO]\n\nPrimeiro, Billie \u00e9 uma garota q s\u00edndrome de Tourette, o q dificulta convivio social do qual vou explicar nos pr\u00f3ximos tweets\n\nE usar a ft de quando um suicida ainda estava mentalmente bem mostra como as pessoas pouco se importam de de vdd com depress\u00e3o https://t.co/F6aWMzjMFE", "author_id": "1139563573288603649"}, {"created_at": "2019-09-25T13:08:45.000Z", "id": "1176845999656046592", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176845999656046592"], "text": "perde algu\u00e9m \u00e9 p\u00e9ssimo mas perde algu\u00e9m que tirou a pr\u00f3pria vida \u00e9 pior pq nos mesmo ficamos com um sentimento de insufici\u00eancia que puta que pariu", "author_id": "216814372"}, {"created_at": "2019-09-25T13:08:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.5621, "type": "Other", "normalized_text": "beret"}]}, "id": "1176845997646995456", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176845997646995456"], "text": "a esta hora escuchar beret es un acto suicida", "author_id": "971591704078901248"}, {"created_at": "2019-09-25T13:08:26.000Z", "id": "1176845918919974914", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176845918919974914"], "text": "RT @breinguash: \u00bfSab\u00edan ustedes que cada 40 SEGUNDOS se suicida una persona en el mundo y al menos unas 800 mil personas al a\u00f1o? As\u00ed lo ha\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "breinguash", "id": "20699817"}]}, "author_id": "85889488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176843802134188032"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:08:24.000Z", "id": "1176845911609290757", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176845911609290757"], "text": "Es muy f\u00e1cil negociar con la vida de la gente que, si muere, no la vas a ver.\nCon el hambre de los ni\u00f1os que si lloran no los vas a o\u00edr.\nO con la desesperaci\u00f3n de la gente que si se suicida no vas a ver sus sesos desparramados.\nPero ser\u00e1s asesino, miserable y sinverg\u00fcenza igual.", "author_id": "107679655"}, {"created_at": "2019-09-25T13:08:13.000Z", "id": "1176845862707892227", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176845862707892227"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "436038059", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:07:18.000Z", "id": "1176845632390279168", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176845632390279168"], "text": "RT @hxjxmc: quando um conhecido se suicida, como n\u00e3o me sentir culpado sendo crist\u00e3o?! quando isso acontece fica n\u00edtido a nossa falha em am\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "hxjxmc", "id": "2863180791"}]}, "author_id": "910494112079581184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176511650989518851"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:07:03.000Z", "id": "1176845570226495488", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176845570226495488"], "entities": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 122, "tag": "18enne"}, {"start": 123, "end": 131, "tag": "suicida"}, {"start": 132, "end": 134, "tag": "l"}, {"start": 141, "end": 148, "tag": "giorno"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/8Rmu0XnOqL", "expanded_url": "https://www.zazoom.info/ultime-news/5827513/18enne-si-suicida-con-laceto-un-giorno-prima-del-matrimonio-il-futuro-marito-laccusava-di-non-essere-illibata/", "display_url": "zazoom.info/ultime-news/58\u2026"}]}, "text": "18enne si suicida con l\u2019aceto un giorno prima del matrimonio il futuro marito l\u2019accusava di non essere illibata -  #18enne #suicida #l\u2019aceto #giorno  https://t.co/8Rmu0XnOqL", "author_id": "717039627916484608"}, {"created_at": "2019-09-25T13:06:47.000Z", "id": "1176845505906794498", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176845505906794498"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "126096807", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:06:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 163, "probability": 0.5465, "type": "Other", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "id": "1176845372221775872", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176845372221775872"], "text": "CADA  11 SEGUNDOS SE SUICIDA UNA PERSONA EN EL MUNDO\nEN ESPA\u00d1A 1 CADA DOS HORAS, SIN INCLUIR LOS SUICIDIOS ENCUBIERTOS PARA COBRAR EL SEGURO\n\n\u00bfQu\u00e9 te parece Errej\u00f3n?\n\u00bfva en tu programa?\n\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "author_id": "1950488292"}, {"created_at": "2019-09-25T13:06:14.000Z", "id": "1176845365670273024", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176845365670273024"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "226242213", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:06:10.000Z", "id": "1176845350101049344", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176845350101049344"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "180481030", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:05:47.000Z", "id": "1176845253850140672", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176845253850140672"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "453522333", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:05:37.000Z", "id": "1176845209252061185", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176845209252061185"], "text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "author_id": "719768658", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:05:34.000Z", "id": "1176845199328329729", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176845199328329729"], "text": "RT @AndreaMusitanoG: Ma davvero Bergoglio ha detto che non bisogna bloccare il meticciato? Ma \u00e8 normale? Arrivano migliaia di islamici. \u00c8 u\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AndreaMusitanoG", "id": "2840224943"}]}, "author_id": "999351943", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176828094809853952"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:05:29.000Z", "id": "1176845176498733056", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176845176498733056"], "text": "E a\u00ed, j\u00e1 garantiu seu ingresso? As vagas est\u00e3o acabando!! Segue link para maiores informa\u00e7\u00f5es:\n\nhttps://t.co/rnQc1EeyUG https://t.co/CzKvClxRaC", "author_id": "1091759979177103360", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/rnQc1EeyUG", "expanded_url": "https://lnkd.in/eGEQt5N", "display_url": "lnkd.in/eGEQt5N"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/CzKvClxRaC", "expanded_url": "https://lnkd.in/eGPZMef", "display_url": "lnkd.in/eGPZMef"}]}}, {"created_at": "2019-09-25T13:05:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9693, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "id": "1176845141052665856", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176845141052665856"], "text": "Si alguien con depresi\u00f3n mira mi Twitter en la actualidad se suicida", "author_id": "1137727445958844416"}, {"created_at": "2019-09-25T13:05:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.3694, "type": "Person", "normalized_text": "SUCESSO"}]}, "id": "1176845127144366084", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176845127144366084"], "text": "@ErickDeGrayson ainda mais depois do SUCESSO de esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "2389929193", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176844922923683840"}], "in_reply_to_user_id": "2389929193"}, {"created_at": "2019-09-25T13:05:11.000Z", "id": "1176845099994669058", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176845099994669058"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "401629812", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:05:10.000Z", "id": "1176845097239044096", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176845097239044096"], "text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "author_id": "4471148955", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:05:09.000Z", "id": "1176845093514465282", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176845093514465282"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "623046705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:04:25.000Z", "id": "1176844909032148993", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176844909032148993"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "345088610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:04:18.000Z", "id": "1176844879542063105", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176844879542063105"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "143241319", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:03:55.000Z", "id": "1176844780996890624", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176844780996890624"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "133760458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:03:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.3712, "type": "Other", "normalized_text": "Chunta"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4902, "type": "Other", "normalized_text": "Equo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ferarca2", "id": "239936458"}]}, "id": "1176844727590752256", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176844727590752256"], "text": "RT @ferarca2: Eso sin a\u00f1adir la guinda de la Chunta y de Equo de hoy estoy con el Frente y ma\u00f1ana con el de enfrente.\nLo q no tengo nada cl\u2026", "author_id": "1142453379458850816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176746117192650752"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:03:34.000Z", "id": "1176844695986737152", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176844695986737152"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "2590457796", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:02:41.000Z", "id": "1176844471557922816", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176844471557922816"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "921477974142091265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:02:28.000Z", "id": "1176844419011624960", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176844419011624960"], "text": "@heraldoes Hemos pasado de un suena a que se han peleado y \u00e9l ha acabado asesinado, a un agrede con violencia a una mujer y luego se suicida? Really?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}]}, "author_id": "1257525540", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176173073269174274"}], "in_reply_to_user_id": "15581283"}, {"created_at": "2019-09-25T13:02:25.000Z", "id": "1176844403413069824", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176844403413069824"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "3004375516", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:02:04.000Z", "id": "1176844317324955648", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176844317324955648"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "3590352574", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:01:50.000Z", "id": "1176844257656758274", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176844257656758274"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "40099100", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:01:30.000Z", "id": "1176844173556797441", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176844173556797441"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "2995774535", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:01:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.3346, "type": "Person", "normalized_text": "Fotz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AlejandroMtzMed", "id": "1014243726179340289"}]}, "id": "1176844136382631936", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176844136382631936"], "text": "@AlejandroMtzMed El escuadr\u00f3n suicida al mando del tomandante Borolas y el sosteniente Fotz.", "author_id": "2521017524", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176661313919049728"}], "in_reply_to_user_id": "1014243726179340289"}, {"created_at": "2019-09-25T13:01:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 54, "probability": 0.7891, "type": "Person", "normalized_text": "Svetlana Prokopieva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JulieDuque1", "id": "963229003"}]}, "id": "1176844054228873220", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176844054228873220"], "text": "RT @JulieDuque1: La periodista rusa Svetlana Prokopieva fue llamada a juicio el 20 de septiembre por \"apolog\u00eda al terrorismo\". Enfrenta 7 a\u2026", "author_id": "2248727556", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176813387109535744"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:01:00.000Z", "id": "1176844046733586440", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176844046733586440"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "93849556", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:00:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 68, "probability": 0.5476, "type": "Other", "normalized_text": "notch notch"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Fred Durst"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/ZcsOYkJdaq", "expanded_url": "https://www.filmaffinity.com/es/film163489.html", "display_url": "filmaffinity.com/es/film163489.\u2026"}]}, "id": "1176843964667875329", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176843964667875329"], "text": "Cada a\u00f1o una pel\u00edcula cautiva la psique de los fan\u00e1ticos (notch notch) en sus listas de lo peor de todos los tiempos, ojo, Fred Durst NO es un inepto ... probablemente menos inclusive que Ayer en el escuadr\u00f3n suicida y otros.... https://t.co/ZcsOYkJdaq", "author_id": "732729120757583872"}, {"created_at": "2019-09-25T13:00:20.000Z", "id": "1176843880991514627", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176843880991514627"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "136099774", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:00:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 140, "probability": 0.9062, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/lYfpoinLhb", "expanded_url": "http://bit.ly/2LoYLt0", "display_url": "bit.ly/2LoYLt0"}]}, "id": "1176843802134188032", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176843802134188032"], "text": "\u00bfSab\u00edan ustedes que cada 40 SEGUNDOS se suicida una persona en el mundo y al menos unas 800 mil personas al a\u00f1o? As\u00ed lo ha hecho saber la OMS con su campa\u00f1a \"40 segundos para actuar\". https://t.co/lYfpoinLhb", "author_id": "20699817"}, {"created_at": "2019-09-25T13:00:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8023, "type": "Person", "normalized_text": "Rambo"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.5568, "type": "Place", "normalized_text": "sudeste"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/CtN5mfUo5L", "expanded_url": "http://www.vortexcultural.com.br/sem-categoria/critica-rambo-ii-a-missao/", "display_url": "vortexcultural.com.br/sem-categoria/\u2026"}, {"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/3x4j3fqqZR", "expanded_url": "https://twitter.com/vortexcultural/status/1176843795536760838/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3x4j3fqqZR", "media_key": "3_1176723099322109953"}]}, "id": "1176843795536760838", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176843795536760838"], "text": "Rambo est\u00e1 preso em uma penitenci\u00e1ria federal e recebe uma proposta: participando de uma miss\u00e3o suicida no sudeste asi\u00e1tico ser\u00e1 perdoado e reintegrado ao ex\u00e9rcito. Por\u00e9m ele \u00e9 tra\u00eddo e abandonado em territ\u00f3rio inimigo. \nhttps://t.co/CtN5mfUo5L https://t.co/3x4j3fqqZR", "author_id": "126624624"}, {"created_at": "2019-09-25T12:59:52.000Z", "id": "1176843762397536256", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176843762397536256"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "478787380", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:59:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 54, "probability": 0.7891, "type": "Person", "normalized_text": "Svetlana Prokopieva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JulieDuque1", "id": "963229003"}]}, "id": "1176843713831755776", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176843713831755776"], "text": "RT @JulieDuque1: La periodista rusa Svetlana Prokopieva fue llamada a juicio el 20 de septiembre por \"apolog\u00eda al terrorismo\". Enfrenta 7 a\u2026", "author_id": "210100445", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176813387109535744"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:59:35.000Z", "id": "1176843691954188288", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176843691954188288"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "433767936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:59:29.000Z", "id": "1176843667534950401", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176843667534950401"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "3360955972", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:59:25.000Z", "id": "1176843650074120192", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176843650074120192"], "text": "@AndresOlmedo26 deja de ser tan suicida loco", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AndresOlmedo26", "id": "1126598206211670018"}]}, "author_id": "2543926639", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176699435721646086"}], "in_reply_to_user_id": "1126598206211670018"}, {"created_at": "2019-09-25T12:59:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.7863, "type": "Person", "normalized_text": "stanley"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.5316, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "id": "1176843626053296128", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176843626053296128"], "text": "meu amigo chamou o stanley de cag\u00e3o e bund\u00e3o pq ele se matou pra n enfrentar o pennywise. algu\u00e9m me segura que eu vou cOMETER UM CRIME", "author_id": "991106986312945669"}, {"created_at": "2019-09-25T12:59:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 54, "probability": 0.7891, "type": "Person", "normalized_text": "Svetlana Prokopieva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JulieDuque1", "id": "963229003"}]}, "id": "1176843577848193026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176843577848193026"], "text": "RT @JulieDuque1: La periodista rusa Svetlana Prokopieva fue llamada a juicio el 20 de septiembre por \"apolog\u00eda al terrorismo\". Enfrenta 7 a\u2026", "author_id": "916012758893776897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176813387109535744"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:58:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.6256, "type": "Person", "normalized_text": "DARIO"}]}, "id": "1176843429885689856", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176843429885689856"], "text": "VIENE DARIO A LA FACULTAD Y NO TENGO PARA GRABAR NI SACAR FOTOS, ALGUIEN ME SUICIDA???????", "author_id": "811737134"}, {"created_at": "2019-09-25T12:58:28.000Z", "id": "1176843409442660352", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176843409442660352"], "text": "Mil pensamentos suicida", "author_id": "841278226752258048", "geo": {"place_id": "851256d1be42c443"}}, {"created_at": "2019-09-25T12:58:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "id": "1176843378279026695", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176843378279026695"], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "author_id": "1047603900482822144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:58:17.000Z", "id": "1176843364689465344", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176843364689465344"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1047603900482822144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:57:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/ziWk9VuAkL", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}]}, "id": "1176843254412824576", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176843254412824576"], "text": "\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/ziWk9VuAkL", "author_id": "51514220"}, {"created_at": "2019-09-25T12:57:38.000Z", "id": "1176843202936156160", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176843202936156160"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "820647294", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:57:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 169, "end": 170, "probability": 0.5673, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}]}, "id": "1176843086871371776", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176843086871371776"], "text": "@emodiasporika_ Sim, n vi apoio psicol\u00f3gico/emocional nem quando a menina se matou no bsa sabe... Sendo q tinha um monte de aluno perto, q presenciou a cena. Li aqui no tt q tem uma resolu\u00e7\u00e3o da reitoria q permite alunos com depress\u00e3o de fazerem algumas atividades em cs. Vou procurar saber mais", "author_id": "42229570", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176841263397703683"}], "in_reply_to_user_id": "752555079811686401"}, {"created_at": "2019-09-25T12:57:07.000Z", "id": "1176843073101422592", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176843073101422592"], "text": "@PercevalT Si mi esposa fuera de  V\ud83e\udd11X el qu\u00e9 se suicida soy yo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PercevalT", "id": "498778613"}]}, "author_id": "918420373795991553", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176841857277538304"}], "in_reply_to_user_id": "498778613"}, {"created_at": "2019-09-25T12:57:02.000Z", "id": "1176843049416253440", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176843049416253440"], "entities": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 122, "tag": "18enne"}, {"start": 123, "end": 131, "tag": "suicida"}, {"start": 132, "end": 134, "tag": "l"}, {"start": 141, "end": 148, "tag": "giorno"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/trXviq77Ml", "expanded_url": "https://www.zazoom.it/2019-09-25/18enne-si-suicida-con-laceto-un-giorno-prima-del-matrimonio-il-futuro-marito-laccusava-di-non-essere-illibata/5827513/", "display_url": "zazoom.it/2019-09-25/18e\u2026"}]}, "text": "18enne si suicida con l\u2019aceto un giorno prima del matrimonio il futuro marito l\u2019accusava di non essere illibata -  #18enne #suicida #l\u2019aceto #giorno  https://t.co/trXviq77Ml", "author_id": "231726084"}, {"created_at": "2019-09-25T12:55:36.000Z", "id": "1176842690924875778", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176842690924875778"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1096859875773218816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:55:25.000Z", "id": "1176842643457925120", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176842643457925120"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "205103664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:55:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "id": "1176842634473684993", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176842634473684993"], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "author_id": "187362028", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:55:08.000Z", "id": "1176842574025433088", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176842574025433088"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "187362028", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:54:34.000Z", "id": "1176842428319522816", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176842428319522816"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "2728360839", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:53:58.000Z", "id": "1176842277286764544", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176842277286764544"], "text": "Axelle est au Japon et Matou au Canada et on vient de se parler en m\u00eame temps, il \u00e9tait 21h pour axelle, 15h pour moi et 8h pour Matou, vive la technologie", "author_id": "1416010580"}, {"created_at": "2019-09-25T12:53:15.000Z", "id": "1176842098621976576", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176842098621976576"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "153927370", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:53:04.000Z", "id": "1176842053721960448", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176842053721960448"], "text": "RT @Leoniberthcr: El \u00faltimo reto, el reto suicida. https://t.co/ZLzMqJ8TrY", "author_id": "1152811974780215296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176808736616263682"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/ZLzMqJ8TrY", "expanded_url": "https://twitter.com/eltruenitooo/status/1176514718158262272", "display_url": "twitter.com/eltruenitooo/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-25T12:52:59.000Z", "id": "1176842033010491395", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176842033010491395"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "2174755638", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:52:37.000Z", "id": "1176841938475110400", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176841938475110400"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "2408901827", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:52:35.000Z", "id": "1176841929495056384", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176841929495056384"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "3127226033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:52:18.000Z", "id": "1176841857697030149", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176841857697030149"], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "author_id": "1034612885346037761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:51:52.000Z", "id": "1176841751534997504", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176841751534997504"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "212634947", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:51:45.000Z", "id": "1176841721352790016", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176841721352790016"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "234944571", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:51:40.000Z", "id": "1176841700385447938", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176841700385447938"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "986996663255527424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:51:33.000Z", "id": "1176841672145231873", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176841672145231873"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "185225758", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:51:27.000Z", "id": "1176841645481975810", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176841645481975810"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "290541141", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:51:24.000Z", "id": "1176841633180073990", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176841633180073990"], "text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "author_id": "4007876787", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:51:23.000Z", "id": "1176841629178765315", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176841629178765315"], "text": "T\u00fa eres una suicida, t\u00fa misma te echas la soga... \ud83c\udfb6", "author_id": "918063938478264320"}, {"created_at": "2019-09-25T12:51:22.000Z", "id": "1176841624690855936", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176841624690855936"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "340038582", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:51:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9448, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "moniquechrist", "id": "393493754"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "JOAQUINTEIXElRA", "id": "771843528062304256"}]}, "id": "1176841534320324609", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176841534320324609"], "text": "@moniquechrist @JOAQUINTEIXElRA Eu acho que o Brasil \u00e9 um pa\u00eds assasino. N\u00e3o importa da onde veio a bala, a guerra q a gente vive matou mais um inocente e a gente se limita a enfiar tudo em discuss\u00e3o pol\u00edtica", "author_id": "1115801425844502528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176836199639670785"}], "in_reply_to_user_id": "393493754"}, {"created_at": "2019-09-25T12:50:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 54, "probability": 0.7891, "type": "Person", "normalized_text": "Svetlana Prokopieva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JulieDuque1", "id": "963229003"}]}, "id": "1176841520961478661", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176841520961478661"], "text": "RT @JulieDuque1: La periodista rusa Svetlana Prokopieva fue llamada a juicio el 20 de septiembre por \"apolog\u00eda al terrorismo\". Enfrenta 7 a\u2026", "author_id": "3240468051", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176813387109535744"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:49:56.000Z", "id": "1176841263913558016", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176841263913558016"], "text": "Joven mata a su pareja y luego se suicida\n https://t.co/BEyC7J2evO", "author_id": "1070008122025107463", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/BEyC7J2evO", "expanded_url": "https://diariobanilejo.com/joven-mata-a-su-pareja-y-luego-se-suicida/", "display_url": "diariobanilejo.com/joven-mata-a-s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-25T12:49:22.000Z", "id": "1176841122200641536", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176841122200641536"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1122860885368819712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:49:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.7987, "type": "Person", "normalized_text": "Tosco"}], "hashtags": [{"start": 224, "end": 233, "tag": "semnocao"}]}, "id": "1176841088629432320", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176841088629432320"], "text": "@_semcortesia Tosco n\u00e3o \u00e9 a primeira vez que ele fala coisas sem no\u00e7\u00e3o . Independentemente de partido pol\u00edtico , se foi pol\u00edcia que matou tem que pagar agora o cara falar que o motorista est\u00e1 defendendo bandido por favor n\u00e9 #semnocao", "author_id": "2496715579", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176839892774608896"}], "in_reply_to_user_id": "822514274417262592"}, {"created_at": "2019-09-25T12:49:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9594, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Hurrica04144496", "id": "916055322552397824"}]}, "id": "1176841069453094913", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176841069453094913"], "text": "RT @Hurrica04144496: Her\u00f3i silencioso , salvou uma vida ! Nossos policiais , no Brasil , salvam todos os dias , ningu\u00e9m comenta! O socialis\u2026", "author_id": "1107724219020906496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176826510600232965"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:48:38.000Z", "id": "1176840936455688192", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176840936455688192"], "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [7.2722299, 43.6973531]}, "place_id": "23f8a07383ac617e"}, "text": "M\u00e1s all\u00e1 de que se han reconocido factores gen\u00e9ticos y biol\u00f3gicos en la poblaci\u00f3n general relacionada a la conducta suicida -como la disfunci\u00f3n del sistema serotonin\u00e9rgico a nivel neurol\u00f3gico- es valioso aprender a\u2026 https://t.co/pUZyWvDAZM", "author_id": "734901473369329664", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/pUZyWvDAZM", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B21a1wLBnj6/?igshid=pxqvkp6pks1a", "display_url": "instagram.com/p/B21a1wLBnj6/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-25T12:48:34.000Z", "id": "1176840918802075648", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176840918802075648"], "text": "Minha sina \nGana suicida \nMorte divina \nDoce tangerina", "author_id": "245576354"}, {"created_at": "2019-09-25T12:48:33.000Z", "id": "1176840915907960832", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176840915907960832"], "text": "@vitkazd @cinefilo_K STALIM MEU ANJO, QUE VC DEVE VENERAR, MATOU MAIS DE 40 MILH\u00d5ES, SE INFORME E DEIXE DE DIZER BESTEIRAS, SUJO \u00c9 O PESSOAL DO REGIME QUE VC DEFENDE!!!!!", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 20, "username": "cinefilo_K", "id": "3301120439"}]}, "author_id": "955732548", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176680611681054720"}], "in_reply_to_user_id": "1160624278607454208"}, {"created_at": "2019-09-25T12:48:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 93, "probability": 0.4853, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 18, "username": "jostipi", "id": "404167379"}]}, "id": "1176840903459266561", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176840903459266561"], "text": "@Yossecha @jostipi No salven la poca que les queda, utilicen la pistola del cobarde suicida AG y hagan un acto verdadero de DIGNIDAD", "author_id": "754891186675015680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176703451243393025"}], "in_reply_to_user_id": "125199695"}, {"created_at": "2019-09-25T12:47:34.000Z", "id": "1176840668150411265", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176840668150411265"], "text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "author_id": "834395058329812992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:47:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}]}, "id": "1176840553654378496", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176840553654378496"], "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "author_id": "1116271891734573056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:46:08.000Z", "id": "1176840307226435586", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176840307226435586"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "859382582903013376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:46:05.000Z", "id": "1176840294035333121", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176840294035333121"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "2952590811", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:45:14.000Z", "id": "1176840079676989441", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176840079676989441"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "46134843", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:45:07.000Z", "id": "1176840052313415680", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176840052313415680"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1105291677512712193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:45:01.000Z", "id": "1176840025314680837", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176840025314680837"], "text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "author_id": "713339503415586816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:44:27.000Z", "id": "1176839882678919168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176839882678919168"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "136110517", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:43:47.000Z", "id": "1176839715187769347", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176839715187769347"], "text": "Seg\u00fan la @opsoms se suicida una persona cada 40 segundos en el mundo. \u00bfActuamos o miramos para otro lado?. @psicourgencias", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 16, "username": "opsoms", "id": "22276965"}, {"start": 107, "end": 122, "username": "psicourgencias", "id": "1415979499"}]}, "author_id": "436079240"}, {"created_at": "2019-09-25T12:43:41.000Z", "id": "1176839692123328512", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176839692123328512"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1116793540376453120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:43:24.000Z", "id": "1176839619381518337", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176839619381518337"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1553864395", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:43:16.000Z", "id": "1176839583734087681", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176839583734087681"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1037822320931471360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:43:05.000Z", "id": "1176839537634480129", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176839537634480129"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "150449407", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:43:00.000Z", "id": "1176839517778698247", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176839517778698247"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "154885145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:42:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.8651, "type": "Person", "normalized_text": "Deidara"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.8902, "type": "Person", "normalized_text": "Sasuke"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/QETofKNxXd", "expanded_url": "https://twitter.com/sarakabane_/status/1176839494961704961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QETofKNxXd", "media_key": "3_1176839484475879425"}]}, "id": "1176839494961704961", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176839494961704961"], "text": "Y este es el m\u00e1s \"que cojones\" de todos.\nBien, lo de la izquierda es la explosi\u00f3n suicida de Deidara, la derecha es Sasuke escapando de ella.\nLa palabra era \"fallar\" y como no la adivinaba, puse la frase de abajo en plan \"follar\" y pues as\u00ed similar... Cambiando una letra... \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/QETofKNxXd", "author_id": "1082377004886966273", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176839130321436680"}], "in_reply_to_user_id": "1082377004886966273"}, {"created_at": "2019-09-25T12:42:50.000Z", "id": "1176839476753993728", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176839476753993728"], "entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 134, "tag": "ScholarAlerts"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "arturojuarezg", "id": "181387461"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/4AjSEMqgmv", "expanded_url": "https://goo.gl/scholar/EMHc3V", "display_url": "goo.gl/scholar/EMHc3V"}]}, "text": "RT @arturojuarezg: Estr\u00e9s laboral asociado al riesgo de ideaci\u00f3n suicida en empleados Coreanos: https://t.co/4AjSEMqgmv #ScholarAlerts", "author_id": "22957364", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176554278099415040"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:42:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 54, "probability": 0.7891, "type": "Person", "normalized_text": "Svetlana Prokopieva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JulieDuque1", "id": "963229003"}]}, "id": "1176839366410416129", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176839366410416129"], "text": "RT @JulieDuque1: La periodista rusa Svetlana Prokopieva fue llamada a juicio el 20 de septiembre por \"apolog\u00eda al terrorismo\". Enfrenta 7 a\u2026", "author_id": "110037852", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176813387109535744"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:41:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 167, "probability": 0.6706, "type": "Other", "normalized_text": "Pedo Island"}]}, "id": "1176839199598755840", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176839199598755840"], "text": "Uma pena que ele se suicidou com 4 facadas nas costas e depois pulou da ponte. E pouco antes dele revelar quais l\u00edderes mundiais e bilion\u00e1rios frequentavam \"Pedo Island\". Que tr\u00e1gico. Todas as investiga\u00e7\u00f5es foram encerradas.", "author_id": "164490099"}, {"created_at": "2019-09-25T12:41:18.000Z", "id": "1176839090345582592", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176839090345582592"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "288002651", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:40:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8671, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.7101, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.8504, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GDAGOSTINI1", "id": "840162396144599040"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "SissyRibs", "id": "956164090409480192"}]}, "id": "1176838807838220290", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176838807838220290"], "text": "RT @GDAGOSTINI1: @SissyRibs @MiriamLeitaoCom Descobriu quem matou Marielle? Se descobrir, d\u00ea uma for\u00e7a para a esposa do Toninho do PT morto\u2026", "author_id": "2842016439", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175091097934204929"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:39:43.000Z", "id": "1176838691710480384", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176838691710480384"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "942596016204861440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:38:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 54, "probability": 0.7891, "type": "Person", "normalized_text": "Svetlana Prokopieva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JulieDuque1", "id": "963229003"}]}, "id": "1176838481500413952", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176838481500413952"], "text": "RT @JulieDuque1: La periodista rusa Svetlana Prokopieva fue llamada a juicio el 20 de septiembre por \"apolog\u00eda al terrorismo\". Enfrenta 7 a\u2026", "author_id": "1075111574", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176813387109535744"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:38:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 170, "probability": 0.4858, "type": "Person", "normalized_text": "MADURO"}, {"start": 180, "end": 184, "probability": 0.7093, "type": "Person", "normalized_text": "ALIAS"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 20, "username": "cinefilo_K", "id": "3301120439"}]}, "id": "1176838473250201601", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176838473250201601"], "text": "@vitkazd @cinefilo_K PROCURE SUA MORAL, SE ENCONTRAR, UM DIA POSSO OUVI-LO , POR ENQUANTO, TENHO PENA DE VC DOUTRINADOS POR BANDIDOS SUJIS, IMORAIS, ASSASSINOS,COMO MADURO, FIDEL ,ALIAS, PORQUE VCS VENERAM ASSASSINOS?? The guevara matou com requintes de crueLDADE, s\u00f3 defende isto, quem for psicopata", "author_id": "955732548", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176679103954673664"}], "in_reply_to_user_id": "1160624278607454208"}, {"created_at": "2019-09-25T12:38:26.000Z", "id": "1176838369952915458", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176838369952915458"], "text": "Primo de uma conhecida minha se suicidou e eu to t\u00e3o mal. Chorei tanto que acho que o primo \u00e9 meu tbm.", "author_id": "4098815662"}, {"created_at": "2019-09-25T12:38:23.000Z", "id": "1176838358233964545", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176838358233964545"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "194581697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:37:47.000Z", "id": "1176838205850734592", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176838205850734592"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "2382831113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:37:39.000Z", "id": "1176838173277741057", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176838173277741057"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "2367838038", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:37:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.3621, "type": "Place", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/uPzcAALEhh", "expanded_url": "https://bit.ly/2naZR24", "display_url": "bit.ly/2naZR24"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/sxhMTtIz5b", "expanded_url": "https://twitter.com/actualidaddo/status/1176838162641051648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sxhMTtIz5b", "media_key": "3_1176838156534112256"}]}, "id": "1176838162641051648", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176838162641051648"], "text": "Joven mata a su pareja y luego se suicida en Dajab\u00f3n\nhttps://t.co/uPzcAALEhh https://t.co/sxhMTtIz5b", "author_id": "2239957297"}, {"created_at": "2019-09-25T12:37:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6954, "type": "Place", "normalized_text": "javeriana"}]}, "id": "1176838155540078593", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176838155540078593"], "text": "RT @carolgomezt: Hace cinco d\u00edas se suicida un estudiante en la javeriana, tapan, recogen y siguen clases com\u00fan y corriente. Qu\u00e9 rogadera p\u2026", "author_id": "560515006", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176698502178627585"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:37:27.000Z", "id": "1176838120031117312", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176838120031117312"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1111093240382533634", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:37:01.000Z", "id": "1176838011771899905", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176838011771899905"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1145370192182206465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:37:00.000Z", "id": "1176838006814191616", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176838006814191616"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "272603292", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:36:21.000Z", "id": "1176837843261562880", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176837843261562880"], "text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "author_id": "427317139", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:35:59.000Z", "id": "1176837751683067906", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176837751683067906"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "225539130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:35:47.000Z", "id": "1176837700726509568", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176837700726509568"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "942468433375059969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:34:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 54, "probability": 0.7891, "type": "Person", "normalized_text": "Svetlana Prokopieva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JulieDuque1", "id": "963229003"}]}, "id": "1176837446849441792", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176837446849441792"], "text": "RT @JulieDuque1: La periodista rusa Svetlana Prokopieva fue llamada a juicio el 20 de septiembre por \"apolog\u00eda al terrorismo\". Enfrenta 7 a\u2026", "author_id": "167555553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176813387109535744"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:34:20.000Z", "id": "1176837339534024704", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176837339534024704"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "900834772091629569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:34:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.4235, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Iogan", "id": "1078148602537656320"}]}, "id": "1176837292985659392", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176837292985659392"], "text": "RT @_Iogan: Al parecer y seg\u00fan las reacciones, fuera de la burbuja progre de ONGs y activi$ta$, la gente pensante solo sinti\u00f3 antipat\u00eda hac\u2026", "author_id": "147432050", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176561883140243457"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:34:05.000Z", "id": "1176837276434882560", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176837276434882560"], "text": "@LoresMaciel Ficou bonit\u00e3o. Bem simples sem muita frescura. Pena o valor e a sa\u00edda. 449,00 pilas :( Por isso que a pessoa se enforcou ap\u00f3s cair na real o quanto dinheiro gastou https://t.co/e6PEST1ZZB", "author_id": "26755498", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176836712808493057"}], "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/e6PEST1ZZB", "expanded_url": "https://twitter.com/_augusto/status/1176837276434882560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e6PEST1ZZB", "media_key": "3_1176837269380050944"}]}, "in_reply_to_user_id": "349169136"}, {"created_at": "2019-09-25T12:34:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 54, "probability": 0.7891, "type": "Person", "normalized_text": "Svetlana Prokopieva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JulieDuque1", "id": "963229003"}]}, "id": "1176837252833521664", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176837252833521664"], "text": "RT @JulieDuque1: La periodista rusa Svetlana Prokopieva fue llamada a juicio el 20 de septiembre por \"apolog\u00eda al terrorismo\". Enfrenta 7 a\u2026", "author_id": "2440493898", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176813387109535744"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:33:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.9867, "type": "Organization", "normalized_text": "Athletico"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.955, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}]}, "id": "1176837233078362113", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176837233078362113"], "text": "RT @teofb: Passaremos a semana ouvindo que o gol do Athletico aconteceu por causa da linha alta de marca\u00e7\u00e3o, que a estrat\u00e9gia do Flamengo \u00e9\u2026", "author_id": "1071098235039690753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1151846764275732481"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:33:48.000Z", "id": "1176837204242501633", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176837204242501633"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "816303122062704640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:33:16.000Z", "id": "1176837067885764609", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176837067885764609"], "text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "author_id": "1022060769536552960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:33:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 79, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 84, "end": 86, "probability": 0.9541, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.49, "type": "Organization", "normalized_text": "economia"}, {"start": 240, "end": 251, "probability": 0.5958, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonarismo"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/FC97yvf1fH", "expanded_url": "https://antropofagista.com.br/2019/09/24/mentiras-fracasso-isolamento-e-repulsa-o-resultado-tragico-do-pronunciamento-de-bolsonaro-na-onu/", "display_url": "antropofagista.com.br/2019/09/24/men\u2026"}]}, "id": "1176837052836536320", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176837052836536320"], "text": "A \u00fanica conclus\u00e3o a que se pode chegar com o pronunciamento suicida de Bolsonaro na ONU, \u00e9 que, vendo a economia brasileira se esfarelar, sua aprova\u00e7\u00e3o desabar em nove meses, ele foi para o tudo ou nada para se agarrar ao n\u00facleo radical do bolsonarismo. https://t.co/FC97yvf1fH", "author_id": "163877933"}, {"created_at": "2019-09-25T12:32:38.000Z", "id": "1176836910343475207", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176836910343475207"], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "author_id": "234926964", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:32:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.3321, "type": "Person", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/A518aw3JjB", "expanded_url": "http://bit.ly/2lCZsVF", "display_url": "bit.ly/2lCZsVF"}]}, "id": "1176836885135495168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176836885135495168"], "text": "Hombre mata a su pareja y luego se suicida en Dajab\u00f3n https://t.co/A518aw3JjB", "author_id": "829478992768008192"}, {"created_at": "2019-09-25T12:32:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.9548, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/3FLo3RvlVb", "expanded_url": "https://ift.tt/30VioxV", "display_url": "ift.tt/30VioxV"}]}, "id": "1176836861370744833", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176836861370744833"], "text": "'The Suicide Squad': \u00bfQu\u00e9 podemos esperar de esta nueva entrega? https://t.co/3FLo3RvlVb", "author_id": "777871572057133056"}, {"created_at": "2019-09-25T12:32:17.000Z", "id": "1176836823533989889", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176836823533989889"], "text": "@wilsonwitzel Como financiam? N\u00e3o que estejam certos por usar drogas, que fique claro! Por\u00e9m n\u00e3o \u00e9 o viciado que faz o fuzil chegar na m\u00e3o do bandido. Esse pol\u00edtica de enfrentamento \u00e9 suicida, e sempre acaba no inocente \ud83d\ude21", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "author_id": "1175958991454838786", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176195685437325313"}], "in_reply_to_user_id": "971110539169591298"}, {"created_at": "2019-09-25T12:32:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.3808, "type": "Place", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.758, "type": "Other", "normalized_text": "Dajabon"}, {"start": 112, "end": 122, "probability": 0.5805, "type": "Other", "normalized_text": "NTelemicro5"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 110, "tag": "Dajabon"}, {"start": 111, "end": 123, "tag": "NTelemicro5"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NTelemicro5", "id": "112750333"}, {"start": 90, "end": 100, "username": "PoliciaRD", "id": "305445462"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/mEYNlNUNHF", "expanded_url": "https://bit.ly/2mHMHsX", "display_url": "bit.ly/2mHMHsX"}]}, "id": "1176836811513106433", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176836811513106433"], "text": "RT @NTelemicro5: Hombre mata pareja y luego se suicida en Dajab\u00f3n https://t.co/mEYNlNUNHF\n@PoliciaRD \n#Dajabon\n#NTelemicro5 https://t.co/8O\u2026", "author_id": "924669753326792704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176836166471114753"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:32:05.000Z", "id": "1176836769381269510", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176836769381269510"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1725975044", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:32:03.000Z", "id": "1176836763320487940", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176836763320487940"], "text": "RT @Leoniberthcr: El \u00faltimo reto, el reto suicida. https://t.co/ZLzMqJ8TrY", "author_id": "324718710", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176808736616263682"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/ZLzMqJ8TrY", "expanded_url": "https://twitter.com/eltruenitooo/status/1176514718158262272", "display_url": "twitter.com/eltruenitooo/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-25T12:31:58.000Z", "id": "1176836742697144320", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176836742697144320"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "204344204", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:31:41.000Z", "id": "1176836672530595844", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176836672530595844"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "630479640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:30:56.000Z", "id": "1176836480888647681", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176836480888647681"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1050074047722254337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:30:44.000Z", "id": "1176836431534284800", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176836431534284800"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "255262907", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:30:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 54, "probability": 0.7891, "type": "Person", "normalized_text": "Svetlana Prokopieva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JulieDuque1", "id": "963229003"}]}, "id": "1176836315972808705", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176836315972808705"], "text": "RT @JulieDuque1: La periodista rusa Svetlana Prokopieva fue llamada a juicio el 20 de septiembre por \"apolog\u00eda al terrorismo\". Enfrenta 7 a\u2026", "author_id": "2296294579", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176813387109535744"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:30:08.000Z", "id": "1176836280665149440", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176836280665149440"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "248790941", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:30:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "id": "1176836249694457857", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176836249694457857"], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "author_id": "2546238356", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:29:51.000Z", "id": "1176836210490261505", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176836210490261505"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "20519630", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:29:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.3848, "type": "Other", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.8297, "type": "Other", "normalized_text": "Dajabon"}, {"start": 95, "end": 105, "probability": 0.6128, "type": "Other", "normalized_text": "NTelemicro5"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 93, "tag": "Dajabon"}, {"start": 94, "end": 106, "tag": "NTelemicro5"}], "mentions": [{"start": 73, "end": 83, "username": "PoliciaRD", "id": "305445462"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/mEYNlNUNHF", "expanded_url": "https://bit.ly/2mHMHsX", "display_url": "bit.ly/2mHMHsX"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/8OeoP6AqQk", "expanded_url": "https://twitter.com/NTelemicro5/status/1176836166471114753/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8OeoP6AqQk", "media_key": "7_1176836060225179648"}]}, "id": "1176836166471114753", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176836166471114753"], "text": "Hombre mata pareja y luego se suicida en Dajab\u00f3n https://t.co/mEYNlNUNHF\n@PoliciaRD \n#Dajabon\n#NTelemicro5 https://t.co/8OeoP6AqQk", "author_id": "112750333"}, {"created_at": "2019-09-25T12:29:40.000Z", "id": "1176836164243922944", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176836164243922944"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "2546238356", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:29:39.000Z", "id": "1176836156912283648", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176836156912283648"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1408338306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:29:36.000Z", "id": "1176836144287440900", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176836144287440900"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "271670899", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:29:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "id": "1176836135902949377", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176836135902949377"], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "author_id": "892487600363233280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:29:24.000Z", "id": "1176836095482486785", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176836095482486785"], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "author_id": "20992564", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:29:04.000Z", "id": "1176836012825370624", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176836012825370624"], "text": "RT @TonyPedernales: El gobierno no es el precandidato, ni el precandidato es ni por asomo @DaniloMedina, aunque le apoyen con todos los hie\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "TonyPedernales", "id": "155436688"}, {"start": 90, "end": 103, "username": "DaniloMedina", "id": "35485571"}]}, "author_id": "1008058688542822400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176823572838387712"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:28:45.000Z", "id": "1176835934077276160", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176835934077276160"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "352883590", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:27:57.000Z", "id": "1176835733140770816", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176835733140770816"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "239503132", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:27:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.9485, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz-Canel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CiberCuba", "id": "2377147800"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/dXorTpyzHv", "expanded_url": "https://www-cibercuba-com.cdn.ampproject.org/c/s/www.cibercuba.com/noticias/2019-09-25-u191143-e42839-s27068-suicida-continuidad-diaz-canel", "display_url": "www-cibercuba-com.cdn.ampproject.org/c/s/www.ciberc\u2026"}]}, "id": "1176835706100076547", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176835706100076547"], "text": "RT @CiberCuba: OPINI\u00d3N: La suicida continuidad de D\u00edaz-Canel https://t.co/dXorTpyzHv", "author_id": "1083887051613921280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176830773753765888"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:27:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 100, "probability": 0.9737, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9519, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 289, "end": 294, "probability": 0.9321, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1176835577477521408", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176835577477521408"], "text": "@CarlosBolsonaro @jairbolsonaro @CarlaZambelli17 Seu comedor de bosta, seu pai em entrevista na globo disse que a Ditadura no Brasil, a que ele, voc\u00ea e seus comparsas defendem, matou pouco, que deveria ter matado mais. Ent\u00e3o v\u00e3o todos se fuder. Voc\u00eas representam tudo que \u00e9 de ruim para o Brasil.", "author_id": "838872273511645184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176604163863699457"}], "in_reply_to_user_id": "68712576"}, {"created_at": "2019-09-25T12:27:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.361, "type": "Person", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "keloke_RD", "id": "829478992768008192"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/BOPfUEaqWQ", "expanded_url": "http://bit.ly/2l2sePb", "display_url": "bit.ly/2l2sePb"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/LLp1OPWyjE", "expanded_url": "https://twitter.com/keloke_RD/status/1176831857087807488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LLp1OPWyjE", "media_key": "3_1176831854810263552"}]}, "id": "1176835565532209158", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176835565532209158"], "text": "RT @keloke_RD: Hombre mata a su pareja y se suicida en Dajab\u00f3n https://t.co/BOPfUEaqWQ https://t.co/LLp1OPWyjE", "author_id": "924669753326792704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176831857087807488"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:27:10.000Z", "id": "1176835532581683200", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176835532581683200"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "2931454859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:26:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 29, "probability": 0.5205, "type": "Other", "normalized_text": "Residente Cubano"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.8851, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel"}, {"start": 138, "end": 140, "probability": 0.3428, "type": "Person", "normalized_text": "RIO"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/KjYfJ9DNtq", "expanded_url": "https://twitter.com/CBrasilb/status/1176835484666007552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KjYfJ9DNtq", "media_key": "3_1176835478294847488"}]}, "id": "1176835484666007552", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176835484666007552"], "text": "Se vc foce um Residente Cubano,oq seria mais f\u00e1cil, dizer que Ama Fidel ou Ama a Democracia????\n\u00c9 se foce ao contr\u00e1rio, viva num morro do RIO , e diga que foi o Tr\u00e1fico que matou e ver\u00e1 oq te acontece. \nACORDA PARA VIDA. https://t.co/KjYfJ9DNtq", "author_id": "1140385677441425408"}, {"created_at": "2019-09-25T12:26:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.8427, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/Idzyqzvq0E", "expanded_url": "https://g1.globo.com/es/espirito-santo/noticia/policia-conclui-que-pastor-matou-o-filho-e-o-enteado-antes-de-incendio-no-es.ghtml?fbclid=IwAR276SN1v3sJY8foy6hGnw53ufK13FzCvlRLQSMOYVz7aVbxfRISkWE801w", "display_url": "g1.globo.com/es/espirito-sa\u2026"}]}, "id": "1176835438427983873", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176835438427983873"], "text": "Se amar a Deus \u00e9 matar os pr\u00f3prios filhos eu n\u00e3o sei o que \u00e9 esse amor\"... https://t.co/Idzyqzvq0E", "author_id": "59348280"}, {"created_at": "2019-09-25T12:26:15.000Z", "id": "1176835304352833537", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176835304352833537"], "text": "Jajajjaja y yo toda la vida dec\u00eda \"en un rinc\u00f3n suicida\"\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/A7FgIxxumN", "author_id": "131994758", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176524523539243008"}], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/A7FgIxxumN", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008", "display_url": "twitter.com/DONOMAR/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-25T12:25:55.000Z", "id": "1176835219732803586", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176835219732803586"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "767683963305549824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:25:40.000Z", "id": "1176835157082431488", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176835157082431488"], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "author_id": "62814805", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:25:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 54, "probability": 0.7891, "type": "Person", "normalized_text": "Svetlana Prokopieva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JulieDuque1", "id": "963229003"}]}, "id": "1176835140640825344", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176835140640825344"], "text": "RT @JulieDuque1: La periodista rusa Svetlana Prokopieva fue llamada a juicio el 20 de septiembre por \"apolog\u00eda al terrorismo\". Enfrenta 7 a\u2026", "author_id": "1026228529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176813387109535744"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:25:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "id": "1176835040182845440", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176835040182845440"], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "author_id": "130136258", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:25:12.000Z", "id": "1176835039906140161", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176835039906140161"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "3196372877", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:25:03.000Z", "id": "1176834999821246464", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176834999821246464"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "130136258", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:24:31.000Z", "id": "1176834866861625345", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176834866861625345"], "text": "RT @icaruszyn: \u00e9 muito achismo pra pouco entendimento, voc\u00eas tem que parar de supor que s\u00f3 pq uma pessoa n\u00e3o \u00e9 vista significa que ela est\u00e1\u2026", "author_id": "3627994454", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176677984645931008"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:23:53.000Z", "id": "1176834707805409280", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176834707805409280"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "294266333", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:23:40.000Z", "id": "1176834654747398144", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176834654747398144"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "84218815", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:23:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.8412, "type": "Other", "normalized_text": "Tumblr"}]}, "id": "1176834563198218240", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176834563198218240"], "text": "Como dej\u00e9 Tumblr porque hay pura gente suicida ya y me hablan puras personas puerxs, pues me vengo con mis cursiler\u00edas ac\u00e1.\nWuuuu\ud83d\udc83", "author_id": "3174295024"}, {"created_at": "2019-09-25T12:23:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "id": "1176834553568223233", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176834553568223233"], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "author_id": "769184934695145473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:23:03.000Z", "id": "1176834499155566593", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176834499155566593"], "text": "@AlanChauque @Sy_ylvestre @Donnel_555 O que me matou foi resposta dele\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 \" se compramos at\u00e9 dizer chega\"\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AlanChauque", "id": "2363569083"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "Sy_ylvestre", "id": "4707415673"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "Donnel_555", "id": "924574949620187136"}]}, "author_id": "734773886471049217", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176834002549972992"}], "in_reply_to_user_id": "2363569083"}, {"created_at": "2019-09-25T12:23:01.000Z", "id": "1176834488963346433", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176834488963346433"], "text": "@Mih_ph Entao resumindo, \u00e9 l\u00f3gico q eu fico puto de bandido matando crian\u00e7a  (seja o bandido um traficante ou um policial), matou tem q mofar na cadeia, mas se isso vem da policia, q tinha q ser treinada pra te proteger, com ctz \u00e9 mais triste ainda, ainda mais se o governador incentiva", "author_id": "718994449158811648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176833993402191873"}], "in_reply_to_user_id": "718994449158811648"}, {"created_at": "2019-09-25T12:22:55.000Z", "id": "1176834464292462597", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176834464292462597"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "769184934695145473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:22:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "\u6d77\u91ce\u7fd4\u592a"}, {"start": 35, "end": 37, "probability": 0.7593, "type": "Person", "normalized_text": "\u6210\u7530\u84ee"}, {"start": 48, "end": 50, "probability": 0.7811, "type": "Person", "normalized_text": "\u5ca1\u502b\u4e4b"}, {"start": 71, "end": 72, "probability": 0.8335, "type": "Person", "normalized_text": "\u6d77\u91ce"}, {"start": 74, "end": 75, "probability": 0.8558, "type": "Place", "normalized_text": "\u6210\u7530"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "id": "1176834348458233856", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176834348458233856"], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u6d77\u91ce\u7fd4\u592a\u3068\u6210\u7530\u84ee\u304c\u6d77\u5916\u6b66\u8005\u4fee\u884c\u6c7a\u5b9a\uff01\u5ca1\u502b\u4e4b\u3068\u5ddd\u4eba\u62d3\u6765\u306e\u51f1\u65cb\u5e30\u56fd\u306f\u3044\u3064\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6d77\u91ce\u3068\u6210\u7530\u304c\u6d77\u5916\u6b66\u8005\u4fee\u884c\u6c7a\u5b9a\u3067\u6ce8\u76ee\u3055\u308c\u308b\u306e\u306f\u3001\u5143\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u306e\u51f1\u65cb\u5e30\u56fd\u3002\n\u8fd1\u5e74\u306e\u50be\u5411\u3092\u8abf\u3079\u3066\u307f\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co\u2026", "author_id": "1058571766107267073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176630047551053825"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:22:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.3454, "type": "Other", "normalized_text": "Thabata"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.7482, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OGabrielAvila", "id": "1144804932987629569"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/Rui16fzrrM", "expanded_url": "https://twitter.com/BifeDeUnicornio/status/1175959263941988352", "display_url": "twitter.com/BifeDeUnicorni\u2026"}]}, "id": "1176834307240976384", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176834307240976384"], "text": "RT @OGabrielAvila: Thabata falando que gosta de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/Rui16fzrrM", "author_id": "81703907", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176801253881458688"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:21:42.000Z", "id": "1176834159265878016", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176834159265878016"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "2753360779", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:21:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.7942, "type": "Organization", "normalized_text": "SBT"}, {"start": 110, "end": 111, "probability": 0.7871, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "id": "1176834091121029122", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176834091121029122"], "text": "Vai se foder\nTem gente no jornal do SBT defendendo a p*l\u00edcia, dando a entender que moradores da comunidade do RJ quando dizem que foi a pol\u00ed*ia que atirou, que matou, \u00e9 pq tem medo do bandido\n\nPode at\u00e9 ser, mas que a po*\u00edcia mata MT inocente mata sim.", "author_id": "1108591813189947392"}, {"created_at": "2019-09-25T12:21:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 54, "probability": 0.7891, "type": "Person", "normalized_text": "Svetlana Prokopieva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JulieDuque1", "id": "963229003"}]}, "id": "1176834088721879043", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176834088721879043"], "text": "RT @JulieDuque1: La periodista rusa Svetlana Prokopieva fue llamada a juicio el 20 de septiembre por \"apolog\u00eda al terrorismo\". Enfrenta 7 a\u2026", "author_id": "1011412452695830529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176813387109535744"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:21:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.4059, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "acarol2_5", "id": "1024447914373009408"}]}, "id": "1176834088050839553", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176834088050839553"], "text": "RT @acarol2_5: E SE \u00e1 per\u00edcia constatar que o tiro que matou a \u00c1gatha \u00f1 foi por uma arma da pol\u00edcia? \n\nE SE foi de um traficante de fuzil?\u2026", "author_id": "4789258995", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176802453452468224"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:21:22.000Z", "id": "1176834072800366597", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176834072800366597"], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "author_id": "981401285009268736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:21:19.000Z", "id": "1176834061211504640", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176834061211504640"], "text": "A menina ja matou mais de 3 crian\u00e7as e o cara se matando por ela achando que ela vai ligar pqp", "author_id": "463215101"}, {"created_at": "2019-09-25T12:20:42.000Z", "id": "1176833905514729472", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176833905514729472"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "210193457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:20:35.000Z", "id": "1176833876355899392", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176833876355899392"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "239994325", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:20:21.000Z", "id": "1176833818969423878", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176833818969423878"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "370256146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:20:21.000Z", "id": "1176833818495528961", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176833818495528961"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "700823119993425920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:20:14.000Z", "id": "1176833788732682241", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176833788732682241"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1148611306360119298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:20:08.000Z", "id": "1176833763063607298", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176833763063607298"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "136419695", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:19:48.000Z", "id": "1176833679974379523", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176833679974379523"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1365908502", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:19:41.000Z", "id": "1176833650555572224", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176833650555572224"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "165594179", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:19:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "id": "1176833509631111170", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176833509631111170"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "128880652", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:19:05.000Z", "id": "1176833501523525632", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176833501523525632"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "4296586095", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:18:33.000Z", "id": "1176833366244700162", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176833366244700162"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "455373857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:18:02.000Z", "id": "1176833235273302016", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176833235273302016"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "923634670746693632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:18:02.000Z", "id": "1176833233859858433", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176833233859858433"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "190407030", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:17:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 54, "probability": 0.7891, "type": "Person", "normalized_text": "Svetlana Prokopieva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JulieDuque1", "id": "963229003"}]}, "id": "1176833186233561089", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176833186233561089"], "text": "RT @JulieDuque1: La periodista rusa Svetlana Prokopieva fue llamada a juicio el 20 de septiembre por \"apolog\u00eda al terrorismo\". Enfrenta 7 a\u2026", "author_id": "69024873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176813387109535744"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:17:38.000Z", "id": "1176833136380039168", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176833136380039168"], "text": "RT @raayvitoria1: depress\u00e3o e ansiedade s\u00f3 interessa quando algu\u00e9m se suicida, fora isso, passa despercebido aos olhos de todos!!!!!!", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RaayVitoria1", "id": "1360027516082282498"}]}, "author_id": "720574437440024576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176542032728350725"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:17:00.000Z", "id": "1176832977202008064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176832977202008064"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1121207440874274816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:16:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 54, "probability": 0.7891, "type": "Person", "normalized_text": "Svetlana Prokopieva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JulieDuque1", "id": "963229003"}]}, "id": "1176832906230153223", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176832906230153223"], "text": "RT @JulieDuque1: La periodista rusa Svetlana Prokopieva fue llamada a juicio el 20 de septiembre por \"apolog\u00eda al terrorismo\". Enfrenta 7 a\u2026", "author_id": "437720152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176813387109535744"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:16:43.000Z", "id": "1176832902077665281", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176832902077665281"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "77885922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:16:38.000Z", "id": "1176832882167488514", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176832882167488514"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "339955402", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:16:30.000Z", "id": "1176832849288282112", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176832849288282112"], "text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "author_id": "121705697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:16:22.000Z", "id": "1176832817331879936", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176832817331879936"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "237041377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:16:04.000Z", "id": "1176832742165757953", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176832742165757953"], "text": "Uso el celular en el bus, que suicida soy :v", "author_id": "1163812179939692546"}, {"created_at": "2019-09-25T12:15:54.000Z", "id": "1176832700168245248", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176832700168245248"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "3076131353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:15:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 112, "probability": 0.5486, "type": "Person", "normalized_text": "PA"}]}, "id": "1176832661295439874", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176832661295439874"], "text": "mano mandar a real eu sou aquele tipo de amigo, que se um amigo meu chegar e falar que matou um cara eu pego a PA pra enterramos junto o cara! mais tem uns que fala que \u00e9 seu amigo e quando vc muda um pouco n\u00e3o quer mais fala com vc tlgd! amigos assim prefiro que seja meu inimigo", "author_id": "896383621568888835"}, {"created_at": "2019-09-25T12:15:25.000Z", "id": "1176832575874228225", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176832575874228225"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "202341072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:15:01.000Z", "id": "1176832476192415744", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176832476192415744"], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "author_id": "976206165146324992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:14:59.000Z", "id": "1176832466071564293", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176832466071564293"], "entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 48, "tag": "soldi"}, {"start": 49, "end": 55, "tag": "russi"}, {"start": 86, "end": 92, "tag": "morto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Angelo_Mincuzzi", "id": "1168494282"}]}, "text": "RT @Angelo_Mincuzzi: Duecento miliardi di #soldi #russi riciclati. E ora c\u2019e anche un #morto. Forse suicida. Si tinge di giallo lo scandalo\u2026", "author_id": "28315879", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176830957871124480"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:14:57.000Z", "id": "1176832461319430144", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176832461319430144"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "312072403", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:14:36.000Z", "id": "1176832373415186433", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176832373415186433"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "2432356136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:13:53.000Z", "id": "1176832190870634496", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176832190870634496"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "3045578157", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:13:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.9485, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz-Canel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CiberCuba", "id": "2377147800"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/dXorTpyzHv", "expanded_url": "https://www-cibercuba-com.cdn.ampproject.org/c/s/www.cibercuba.com/noticias/2019-09-25-u191143-e42839-s27068-suicida-continuidad-diaz-canel", "display_url": "www-cibercuba-com.cdn.ampproject.org/c/s/www.ciberc\u2026"}]}, "id": "1176832154594136064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176832154594136064"], "text": "RT @CiberCuba: OPINI\u00d3N: La suicida continuidad de D\u00edaz-Canel https://t.co/dXorTpyzHv", "author_id": "1034786365429477380", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176830773753765888"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:13:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1176832107219509248", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176832107219509248"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1041729141064785920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:13:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.7003, "type": "Person", "normalized_text": "Jaden"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9954, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "id": "1176832092904333312", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176832092904333312"], "text": "-Jaden podr\u00e1 ser un maldito suicida impulsivo, pero desde que perdi\u00f3 los poderes y est\u00e1 en M\u00e9xico, tuvo un golpe de madurez que ahora le permite pensar en otros antes que en su propio beneficio.-", "author_id": "1121951964537982977"}, {"created_at": "2019-09-25T12:12:59.000Z", "id": "1176831966026633217", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176831966026633217"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "611230643", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:12:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.3304, "type": "Person", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/BOPfUEaqWQ", "expanded_url": "http://bit.ly/2l2sePb", "display_url": "bit.ly/2l2sePb"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/LLp1OPWyjE", "expanded_url": "https://twitter.com/keloke_RD/status/1176831857087807488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LLp1OPWyjE", "media_key": "3_1176831854810263552"}]}, "id": "1176831857087807488", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176831857087807488"], "text": "Hombre mata a su pareja y se suicida en Dajab\u00f3n https://t.co/BOPfUEaqWQ https://t.co/LLp1OPWyjE", "author_id": "829478992768008192"}, {"created_at": "2019-09-25T12:12:26.000Z", "id": "1176831827132190722", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176831827132190722"], "text": "@Noretta09 A dirla tutta, quando decisi di non accettare pi\u00f9 il ticket mi dissero che sarebbero andati altrove perch\u00e9 la mia era a dir loro una scelta suicida...adesso si porteranno il panino da casa", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Noretta09", "id": "985616185818599424"}]}, "author_id": "1030038817087152128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176831344304955398"}], "in_reply_to_user_id": "985616185818599424"}, {"created_at": "2019-09-25T12:12:25.000Z", "id": "1176831823688687617", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176831823688687617"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "446832109", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:11:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.9485, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz-Canel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CiberCuba", "id": "2377147800"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/dXorTpyzHv", "expanded_url": "https://www-cibercuba-com.cdn.ampproject.org/c/s/www.cibercuba.com/noticias/2019-09-25-u191143-e42839-s27068-suicida-continuidad-diaz-canel", "display_url": "www-cibercuba-com.cdn.ampproject.org/c/s/www.ciberc\u2026"}]}, "id": "1176831681426313222", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176831681426313222"], "text": "RT @CiberCuba: OPINI\u00d3N: La suicida continuidad de D\u00edaz-Canel https://t.co/dXorTpyzHv", "author_id": "1097829847953485824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176830773753765888"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:11:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 12, "probability": 0.6273, "type": "Place", "normalized_text": "\u4e21\u56fd"}, {"start": 15, "end": 22, "probability": 0.5717, "type": "Person", "normalized_text": "\u307f\u306e\u308b\u5bfe\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/A41YNAdqFg", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12307", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12307"}]}, "id": "1176831616787681283", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176831616787681283"], "text": "\u8a71\u304c\u9038\u308c\u308b\u304c\u3001\uff11\uff10\u6708\u306e\u4e21\u56fd\u3067\u306f\u307f\u306e\u308b\u5bfe\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc\u306a\u306e\u304b\u3002\n\nhttps://t.co/A41YNAdqFg", "author_id": "109876730"}, {"created_at": "2019-09-25T12:11:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9393, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "wayward"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rowaelinschild", "id": "965996787055067138"}]}, "id": "1176831549515468800", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176831549515468800"], "text": "RT @rowaelinschild: Entrar a twitter sin haber le\u00eddo wayward son todav\u00eda es una misi\u00f3n suicida pero q se le va a hacer", "author_id": "1080643348040273920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176668223217029120"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:11:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "id": "1176831544276770821", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176831544276770821"], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "author_id": "561193480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:11:04.000Z", "id": "1176831480347209728", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176831480347209728"], "text": "@melissapcosta Me deixa sozinho com eles numa sala vai sair geral suicida nao precisamos fazer nada", "author_id": "3530999065", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176827489206833152"}], "in_reply_to_user_id": "2893989388"}, {"created_at": "2019-09-25T12:11:03.000Z", "id": "1176831478245842945", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176831478245842945"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "390453156", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:10:52.000Z", "id": "1176831431433236483", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176831431433236483"], "text": "Me cost\u00f3 banda dormir y cuando por fin lo hago sue\u00f1o que alguien se suicida en mi cara bue al cabo que no quer\u00eda dormir", "author_id": "921744355"}, {"created_at": "2019-09-25T12:10:32.000Z", "id": "1176831349010907138", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176831349010907138"], "text": "La \"mossa Toninelli\". Di Maio, poltrona suicida: come vuole fermare la scissione del M5s-\nhttps://t.co/mTN1nTcihN", "author_id": "834431658279501825", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/mTN1nTcihN", "expanded_url": "http://notizieoggi.com/?p=689628", "display_url": "notizieoggi.com/?p=689628"}]}}, {"created_at": "2019-09-25T12:10:25.000Z", "id": "1176831320602947585", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176831320602947585"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "16997143", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:09:28.000Z", "id": "1176831077521993728", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176831077521993728"], "text": "RT @AndreaMusitanoG: Ma davvero Bergoglio ha detto che non bisogna bloccare il meticciato? Ma \u00e8 normale? Arrivano migliaia di islamici. \u00c8 u\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AndreaMusitanoG", "id": "2840224943"}]}, "author_id": "1275154423", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176828094809853952"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:08:59.000Z", "id": "1176830957871124480", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176830957871124480"], "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "soldi"}, {"start": 28, "end": 34, "tag": "russi"}, {"start": 65, "end": 71, "tag": "morto"}, {"start": 125, "end": 132, "tag": "Danske"}, {"start": 133, "end": 138, "tag": "Bank"}], "mentions": [{"start": 153, "end": 163, "username": "sole24ore", "id": "420351046"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/HtePS2FlJ2", "expanded_url": "https://www.ilsole24ore.com/art/danske-bank-e-riciclaggio-trovato-morto-l-ex-ceo-sede-estone-ACvlMom", "display_url": "ilsole24ore.com/art/danske-ban\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilsole24ore.com/art/danske-bank-e-riciclaggio-trovato-morto-l-ex-ceo-sede-estone-ACvlMom"}]}, "text": "Duecento miliardi di #soldi #russi riciclati. E ora c\u2019e anche un #morto. Forse suicida. Si tinge di giallo lo scandalo della #Danske #Bank. La storia su @sole24ore.\nhttps://t.co/HtePS2FlJ2", "author_id": "1168494282"}, {"created_at": "2019-09-25T12:08:50.000Z", "id": "1176830920000712705", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176830920000712705"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "561193480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:08:48.000Z", "id": "1176830910072799233", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176830910072799233"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1129776934198624257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:08:27.000Z", "id": "1176830825708642305", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176830825708642305"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "196667004", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:08:27.000Z", "id": "1176830823670124545", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176830823670124545"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "253657685", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:08:25.000Z", "id": "1176830816179163140", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176830816179163140"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "958171364", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:08:23.000Z", "id": "1176830806641299456", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176830806641299456"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "4278149319", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:08:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz-Canel"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/dXorTpyzHv", "expanded_url": "https://www-cibercuba-com.cdn.ampproject.org/c/s/www.cibercuba.com/noticias/2019-09-25-u191143-e42839-s27068-suicida-continuidad-diaz-canel", "display_url": "www-cibercuba-com.cdn.ampproject.org/c/s/www.ciberc\u2026"}]}, "id": "1176830773753765888", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176830773753765888"], "text": "OPINI\u00d3N: La suicida continuidad de D\u00edaz-Canel https://t.co/dXorTpyzHv", "author_id": "2377147800"}, {"created_at": "2019-09-25T12:07:56.000Z", "id": "1176830691776114689", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176830691776114689"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "60689865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:07:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "marcofeliciano", "id": "35805725"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1176830668048863232", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176830668048863232"], "text": "@marcofeliciano @jairbolsonaro Devolva o dinheiro pastor! N\u00e3o seja um suicida pol\u00edtico, voc\u00ea tem muito a contribuir para um Brasil melhor.", "author_id": "207987061", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176676316197916673"}], "in_reply_to_user_id": "35805725"}, {"created_at": "2019-09-25T12:07:14.000Z", "id": "1176830519667040258", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176830519667040258"], "text": "RT @najualbano: voc\u00eas: AI SETEMBRO AMARELO, AJUDAR O PR\u00d3XIMO, GENTE AI FULANO SE SUICIDOU VAMOS TER MAIS EMPATIA E AMAR O PR\u00d3XIMO \ud83e\udd7a\ud83d\ude2d\ud83d\ude4f\ud83c\udffc \n\n*p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "najualbano", "id": "3399573892"}]}, "author_id": "2799138929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176821882039017472"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:06:43.000Z", "id": "1176830385482866688", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176830385482866688"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "208551040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-09-25T12:06:26.000Z", "id": "1176830318046830593", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176830318046830593"], "text": "Qualquer debate progressistas no Norte q n\u00e3o tenha entre suas pautas a agroecologia e a prote\u00e7\u00e3o do cerrado e um debate vazio e suicida.", "author_id": "1128290171831635969"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "943691719719178242", "name": "Fernando Quir\u00f3s", "username": "Quecarajo18", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 365, "tweet_count": 328, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "164763964", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Valeria DC", "username": "VaDelCas", "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 1933, "tweet_count": 4004, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "162800815", "location": "Caba", "name": "Flo \ud83d\udcf7 \ud83d\udc9a", "username": "LaFloflora", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 2312, "tweet_count": 33471, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "4702920267", "location": "la matanza", "name": "rojo", "username": "rojo15141", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 584, "tweet_count": 58764, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "203215796", "location": "Argentina", "name": "Ana Mar\u00eda Fern\u00e1ndez", "username": "AnitaPALESTINA", "public_metrics": {"followers_count": 3344, "following_count": 3289, "tweet_count": 130567, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3291746430", "location": "Barracas", "name": "Aldi \u2600\ufe0f", "username": "Aldi_Sarangelo", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 278, "tweet_count": 6458, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1076911609", "location": "Panam\u00e1", "name": "Zayed", "username": "Dxminxtx", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 324, "tweet_count": 2175, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "792544164", "location": "Vit\u00f3ria de St\u00ba Ant\u00e3o-PE Brasil", "name": "Jos\u00e9 Bezerra Membro@ConexaoPetista", "username": "jb1969cinema", "public_metrics": {"followers_count": 4182, "following_count": 4415, "tweet_count": 68411, "listed_count": 12}}, {"verified": true, "id": "19593634", "location": "Brasil", "name": "Revista F\u00f3rum", "username": "revistaforum", "public_metrics": {"followers_count": 451861, "following_count": 1113, "tweet_count": 119683, "listed_count": 2163}}, {"verified": false, "id": "260957669", "location": "Avellaneda", "name": "Alberto Mercado \u270c\ufe0f\u270c\ufe0f\u270c\ufe0f", "username": "estoyatrapado", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 178, "tweet_count": 27379, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "134911875", "name": "Maria H #60176", "username": "Maja976", "public_metrics": {"followers_count": 2375, "following_count": 4601, "tweet_count": 46368, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "963043068", "location": "Brasil", "name": "Cris", "username": "crisamlins", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 449, "tweet_count": 18724, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "40548874", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "George Marques \uea00\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "GeorgMarques", "public_metrics": {"followers_count": 209237, "following_count": 1015, "tweet_count": 129366, "listed_count": 1044}}, {"verified": false, "id": "938900403177115649", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "Azevedo YosoY Oeaohoo\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Azevedo_Wall", "public_metrics": {"followers_count": 2447, "following_count": 4968, "tweet_count": 195046, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "110383460", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Arthur", "username": "arthurfmartins", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 2497, "tweet_count": 30199, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "175250278", "name": "mfwork", "username": "mfwork", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 197, "tweet_count": 18093, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "47643828", "location": "Vila Assun\u00e7\u00e3o, Santo Andr\u00e9", "name": "Rodrigo Monroe", "username": "romonroe", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 633, "tweet_count": 3166, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1162050885024923648", "name": "zulema esqueda", "username": "zulemaesqueda2", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 41, "tweet_count": 28, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "383528008", "location": "Durango, Dgo", "name": "El prieto Smashero", "username": "Yaman_sennin", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 279, "tweet_count": 1059, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "47339900", "location": "Brasil", "name": "Marcelo Lopes", "username": "marcelosl64", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 459, "tweet_count": 98085, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "821475233005715458", "name": "Sonia\ud83d\udc19\u2b50 #PTSempreEPraSempre\ud83d\udea9", "username": "somel62", "public_metrics": {"followers_count": 3019, "following_count": 5001, "tweet_count": 120736, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1172258181524938752", "name": "FAN DCEU SNYDER CUT", "username": "FansDc", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 180, "tweet_count": 6369, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2278786459", "location": "Yerres, sans Dupont-Aignan ", "name": "Emmanuelle SF", "username": "Emmanuelle_SF", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 2443, "tweet_count": 59405, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "1046647150464167936", "location": "Cauchard ou Dimab", "name": "Nathalie Raoux", "username": "RaouxNathalie", "public_metrics": {"followers_count": 6749, "following_count": 2678, "tweet_count": 38965, "listed_count": 55}}, {"verified": false, "id": "270142371", "location": "Vale do Para\u00edba-Litoral Norte", "name": "Eduardo N (anti-Jair Presidente) Messias", "username": "edunocmess", "public_metrics": {"followers_count": 2115, "following_count": 3654, "tweet_count": 56367, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "158166182", "location": "ARG", "name": "Guillermo Izaguirre", "username": "gdizaguirre", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 550, "tweet_count": 11131, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "227819980", "location": "Medellin, Colombia", "name": "Valery Romero", "username": "Fake_P_P", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 83, "tweet_count": 1097, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "945692538261983232", "location": "Tierra", "name": "JM-11-7", "username": "elgladiadorXXI", "public_metrics": {"followers_count": 2792, "following_count": 935, "tweet_count": 54754, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "68863916", "name": "Amo o meu Brasil e n\u00e3o o troco por nada.", "username": "samuelbomos", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 499, "tweet_count": 8607, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1056290341983272965", "name": "Frida indignada\ud83c\udff4", "username": "_Fridaindignada", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 2625, "tweet_count": 22554, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "951634432649244672", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "nataly santana", "username": "_nattty7", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 243, "tweet_count": 5976, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "552974121", "name": "\ud835\udc2b.", "username": "thesuperdrew", "public_metrics": {"followers_count": 2342, "following_count": 1938, "tweet_count": 131333, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "280118450", "location": "Villa Luzuriaga ~ Buenos Aires", "name": "Ailen Ratti \ud83d\udc9c", "username": "ailenr89", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 554, "tweet_count": 8574, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "754975255899344897", "location": "Kazakhstan, Almaty", "name": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043b\u0430\u043d\u0430 \u0428\u0438\u0434\u043b\u043e\u0432\u0441\u043a\u0430\u044f", "username": "raduga_77777", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 467, "tweet_count": 27997, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3239544951", "name": "Hey_\u00c9vy\ud83d\ude1d", "username": "Evy_marianoo", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 642, "tweet_count": 5415, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "872208320534388736", "location": "Madrid", "name": "clausenia", "username": "cIausenia", "public_metrics": {"followers_count": 3165, "following_count": 228, "tweet_count": 15329, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "118175886", "name": "\ud83e\udd96", "username": "Evapetersx", "public_metrics": {"followers_count": 1715, "following_count": 1303, "tweet_count": 56396, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "14459709", "location": "Valladolid, Spain", "name": "Jeza Gonz\u00e1lez Diez \ud83c\udf7b", "username": "jezis", "public_metrics": {"followers_count": 3894, "following_count": 3140, "tweet_count": 26580, "listed_count": 271}}, {"verified": false, "id": "133045551", "name": "Paz Boris", "username": "pazborisb", "public_metrics": {"followers_count": 4892, "following_count": 419, "tweet_count": 54047, "listed_count": 79}}, {"verified": false, "id": "256278974", "location": "San Luis, Argentina", "name": "M. Mirabal", "username": "theblackatenea", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 418, "tweet_count": 16759, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "55253615", "location": "Recife | Bras\u00edlia", "name": "S\u00e9rgio Pedro", "username": "sergiopedro", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 878, "tweet_count": 86425, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1116117474901147653", "name": "#Bolsonaroacabou \ud83d\ude0e", "username": "AnaPaul38751578", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 958, "tweet_count": 87062, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "296040583", "location": "R\u00edo Gallegos, Argentina", "name": "agenteOlivera", "username": "agenteOlivera", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 1531, "tweet_count": 12289, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "35865109", "location": "Argirita, MG", "name": "M\u00e1rcio Carvalho \ud83d\udd3a1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udc89\u264b\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "username": "Marciodehon", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 931, "tweet_count": 9363, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1042601097179922435", "name": "Cidad\u00e3o de mal 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\u262d", "username": "cidadaodemal", "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 3170, "tweet_count": 66914, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "51489815", "name": "CGuedes \ud83e\udd91\ud83d\udea9\ud83d\ude0b\u2764\ufe0f\ud83d\udc36\ud83d\ude4f\ud83d\udecc\ud83d\udca4 Urbi et Orbi", "username": "CGuedes1906", "public_metrics": {"followers_count": 4239, "following_count": 4717, "tweet_count": 287550, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "1020977797383303169", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Valent\u00edn", "username": "Valentinpae", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 219, "tweet_count": 3582, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2922348094", "name": "lucas barreto", "username": "lucaserpsa", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 611, "tweet_count": 10839, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "935834406", "name": "Juan Cruz Canel", "username": "juancruzcanel", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 684, "tweet_count": 393, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1874205566", "name": "Lurde", "username": "LuliPalaciosr", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 285, "tweet_count": 11321, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "921431630", "name": "Elise Lowy", "username": "EliseLowy", "public_metrics": {"followers_count": 2896, "following_count": 2933, "tweet_count": 18339, "listed_count": 87}}, {"verified": false, "id": "156447300", "location": "Juiz de Fora MG Brasil", "name": "Espedito Fonseca", "username": "EspeditoFonseca", "public_metrics": {"followers_count": 1418, "following_count": 4919, "tweet_count": 125853, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "37996659", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "name": "Magno 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \u2b50\ufe0f", "username": "mgMagnum", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 258, "tweet_count": 249938, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "1040674273311027201", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "name": "\ud835\udcd9\ud835\udcea\ud835\udcec\ud835\udcfa\ud835\udcfe\ud835\udcf2\ud835\udcfc\ud835\udcf2\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcfc \u2728\ufe0f", "username": "jacquizarate_", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 134, "tweet_count": 2288, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "32984186", "location": "URSENE", "name": "Niko - Lula Presidente 13", "username": "nikovsk", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 1244, "tweet_count": 46935, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1663125794", "name": "victoria ilarregui", "username": "vitoilarregui", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 247, "tweet_count": 957, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "496520128", "location": "Manaus, Brasil", "name": "RapWill", "username": "RAPWILL_98", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 2079, "tweet_count": 99722, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "218529453", "location": "Fortaleza-CE", "name": "Dem\u00e9trio Andrade", "username": "demetrioandrade", "public_metrics": {"followers_count": 3309, "following_count": 1523, "tweet_count": 55850, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "748615162991632384", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "dan \ud83c\udf88", "username": "danmrts", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 970, "tweet_count": 105166, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1160893964205088769", "name": "Prol. Humor Gr\u00e1fico", "username": "FabianPrl", "public_metrics": {"followers_count": 23375, "following_count": 22835, "tweet_count": 24295, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "385965029", "location": "Paraguay Lambare", "name": "laurita \u2661 \u2661", "username": "ndeindia", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 484, "tweet_count": 29489, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1087140420", "location": "Rio Grande do Sul", "name": "\ud83d\udea9Sandra", "username": "SandraCMazzini", "public_metrics": {"followers_count": 2368, "following_count": 2356, "tweet_count": 74124, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "1137939203122237440", "name": "ThaLissa 13", "username": "ThalissaSantan1", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 196, "tweet_count": 2281, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1050805506217046016", "name": "A\u00ed Dentuuu!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "ADentuuu", "public_metrics": {"followers_count": 1732, "following_count": 2406, "tweet_count": 46411, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1681491", "name": "Dudu Tomaselli", "username": "dudutomaselli", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 194, "tweet_count": 3067, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1604804263", "location": "Villa Lugano", "name": "PABLO !", "username": "PabliBargnia", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 194, "tweet_count": 30632, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "30608601", "name": "Igor", "username": "igorsousa", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 317, "tweet_count": 34124, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "271142467", "location": "Montecristi", "name": "Juan Cespedes", "username": "rdinformativa", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 473, "tweet_count": 2110, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "77308673", "location": "Brasil", "name": "Luiz Lyra Jr.", "username": "lyrajl", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 1438, "tweet_count": 25934, "listed_count": 5}}, {"verified": true, "id": "128372940", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "jairbolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 9440088, "following_count": 511, "tweet_count": 15283, "listed_count": 8556}}, {"verified": false, "id": "740736464191901697", "name": "Jo\u00e3o Raduszewski", "username": "JRadiszewski", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 892, "tweet_count": 5136, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2153802168", "location": "Perosa Argentina, Piemonte", "name": "Gaby_ota", "username": "Gaby_ota1", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 203, "tweet_count": 25162, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1038849833803632640", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "OldRembrandt'", "username": "OldRembrandt", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 308, "tweet_count": 1987, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2654493287", "name": "*Fin del Saqueo*\ud83c\udde6\ud83c\uddf7*Se Fueron*", "username": "Sir_britis", "public_metrics": {"followers_count": 3985, "following_count": 4989, "tweet_count": 90913, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "1076832038483828736", "name": "Sandra \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "Sandra89211608", "public_metrics": {"followers_count": 3853, "following_count": 4366, "tweet_count": 46293, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2973271563", "location": "Feira de Santana, Brasil", "name": "Tiago Marques", "username": "TiMarques27", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 583, "tweet_count": 2623, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "105155795", "location": "Brasil", "name": "Marina Silva", "username": "MarinaSilva", "public_metrics": {"followers_count": 2172953, "following_count": 630, "tweet_count": 16020, "listed_count": 9159}}, {"verified": false, "id": "1166082868961062913", "location": "M\u00e9xico", "name": "Lyfia Katsuragi", "username": "LaReinaConejo", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 414, "tweet_count": 3683, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1027547316742512640", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "name": "so", "username": "ssofimoyano", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 209, "tweet_count": 11425, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "310906866", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "luis eduardo", "username": "licho1977", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 322, "tweet_count": 1366, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "217143660", "name": "Sandra", "username": "SandraOliveira7", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 742, "tweet_count": 73099, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3161409099", "name": "MCampos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf39\ud83d\udea9\u2763\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "CpsSilveira13", "public_metrics": {"followers_count": 3139, "following_count": 3278, "tweet_count": 94916, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "55068227", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "\ud83d\udea9Elizabete Duarte", "username": "betiduarte", "public_metrics": {"followers_count": 2607, "following_count": 3728, "tweet_count": 25552, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "192066585", "name": "Minha Melhor Fase Ruim", "username": "tchelo_mn", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 437, "tweet_count": 15546, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "341088637", "location": "Brasil", "name": "#Bolsonarogenocida", "username": "faria_flavia", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 711, "tweet_count": 25432, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "867316609", "location": "Argentina", "name": "Lourdes Cabrera", "username": "CabreraLour", "public_metrics": {"followers_count": 2409, "following_count": 711, "tweet_count": 23335, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "754246542", "name": "Diego Alaniz", "username": "diealaniz", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 4570, "tweet_count": 2133, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1128742591342743553", "location": "Brasil", "name": "Marilis Lenir", "username": "LenirMarilis", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 426, "tweet_count": 7203, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1374948589", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "Sofu", "username": "chausofi", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 277, "tweet_count": 16904, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "269971004", "location": "Argentina", "name": "Semasendhi", "username": "gasparmarini", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 162, "tweet_count": 10934, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "41117407", "location": "Belo Horizonte MG", "name": "MARCOS BICALHO", "username": "marcos_bicalho", "public_metrics": {"followers_count": 7494, "following_count": 8091, "tweet_count": 177744, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "398424744", "name": "FranGiacchetti", "username": "FranGia_CAI", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 423, "tweet_count": 13905, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "875165846871650309", "name": "Daniel peralta", "username": "Danielp52123520", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 85, "tweet_count": 1586, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "323291328", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "pablo bolumburu", "username": "poldeboca", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 974, "tweet_count": 26466, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1255705358", "location": "Buenos Aires", "name": "Carol 3.0", "username": "CarolFlies", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 225, "tweet_count": 12879, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2706843014", "location": "the moon", "name": "Ali Moyano", "username": "alimoy85", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 343, "tweet_count": 11508, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "209135654", "location": "Quilmes, Argentina", "name": "victor roman", "username": "romanv1977", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 85, "tweet_count": 4252, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2416303958", "name": "Matheus Henrique", "username": "matheushs1521", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 357, "tweet_count": 700, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "783808468050403328", "name": "F\u00e1bio Jr. \u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9", "username": "fabiogrj", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 287, "tweet_count": 4427, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "175908154", "location": "Brasil", "name": "Joana", "username": "joanadelamare", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 314, "tweet_count": 107651, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "612204043", "name": "Federico del Corro", "username": "FededelCorro", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 940, "tweet_count": 36815, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1156587897400832004", "location": "Bahia, Brasil", "name": "Matuto BBMP", "username": "Matuto16836170", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 353, "tweet_count": 8989, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1146889664588144641", "name": "Falar Pode Mudar Tudo", "username": "falardesuicidio", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 17, "tweet_count": 126, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "51511674", "location": "Curitiba", "name": "Maria HELEN\u00c3O", "username": "leloira", "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 830, "tweet_count": 203955, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "58660298", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Artur Roberto", "username": "Artur_Bluesman", "public_metrics": {"followers_count": 1740, "following_count": 2767, "tweet_count": 47838, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1144617705242275840", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Sara Bustani \u03a8 \ud83d\udc9a", "username": "TrentinJuli", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 135, "tweet_count": 4144, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2716858893", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Gabriela", "username": "gabrielxsantan_", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 59, "tweet_count": 9771, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3296324773", "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "name": "\u2076 \u2076 \u2076", "username": "Mitrianii", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 119, "tweet_count": 20006, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1394564412", "location": "Montevideo. Uruguay. Lejano Sur", "name": "Marcos Saravia  \u24c2\ufe0f", "username": "sarficos", "public_metrics": {"followers_count": 6131, "following_count": 5991, "tweet_count": 23264, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2544518539", "location": "RJ", "name": "Esquizofrenia da Silva", "username": "lichera_", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 560, "tweet_count": 6649, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1472766776", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "name": "Apunte Digital", "username": "apunterd", "public_metrics": {"followers_count": 61103, "following_count": 627, "tweet_count": 875524, "listed_count": 135}}, {"verified": false, "id": "395518067", "name": "osmar britos", "username": "osmar_britos", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 468, "tweet_count": 876, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "863652800", "location": "Osasco, Brasil", "name": "Sr. Mathlixo", "username": "SuicidioDoBem", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 486, "tweet_count": 2207, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "208714179", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Roberto \ud83d\udc9a", "username": "Robtor56", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 873, "tweet_count": 8716, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1155200573999919110", "name": "Maria Cristy", "username": "MariaCristy75", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 1293, "tweet_count": 20575, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3317578319", "name": "Giovanni Capelli", "username": "ghcapelli", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 190, "tweet_count": 612, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "355268116", "name": "\ud835\udd10\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd2e\ud835\udd32\ud835\udd22\ud835\udd30\ud835\udd1e \u00ae\ufe0f", "username": "GabiMarquesini", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 268, "tweet_count": 3740, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "552876846", "location": "Al pie de la batalla", "name": "Double A", "username": "aleacebal", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 1929, "tweet_count": 3755, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "143009011", "location": "na smiert", "name": "kmasoliver", "username": "jacquesdeza", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 390, "tweet_count": 13527, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "784515702866767872", "name": "caf\u00e9 frio do Lula \u2b50\u2764\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "melvinckerid", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 378, "tweet_count": 42410, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "870710015912550400", "location": "Brazil", "name": "Katy Perry Daily Brasil", "username": "katydailybrasil", "public_metrics": {"followers_count": 32740, "following_count": 327, "tweet_count": 9326, "listed_count": 76}}, {"verified": false, "id": "138797693", "name": "Nico", "username": "nicolasaused", "public_metrics": {"followers_count": 2624, "following_count": 2568, "tweet_count": 48348, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "897979303392096259", "location": "Riachuelo, Rio de Janeiro", "name": "Rafael Guti\u00e9rrez \u2b50", "username": "Vigariista7", "public_metrics": {"followers_count": 3962, "following_count": 2867, "tweet_count": 122842, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "836140741994819585", "location": "\u7fd4\u3093\u3067\u57fc\u7389", "name": "\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\u304b\u304a\u308a\u3093\u2764\ufe0f\ud83e\udd0d", "username": "k_dragon_t_love", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 1745, "tweet_count": 9558, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "878344857734987776", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "username": "tope_tokyo", "public_metrics": {"followers_count": 4056, "following_count": 769, "tweet_count": 19797, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "id": "131071967", "name": "Candelaria", "username": "marumonetta", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 169, "tweet_count": 4102, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "348777874", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Nilda Oliveira", "username": "nildacoliveira", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 233, "tweet_count": 153, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "15292534", "location": "Brazil", "name": "Hugo Gloss", "username": "HugoGloss", "public_metrics": {"followers_count": 5060053, "following_count": 4238, "tweet_count": 70024, "listed_count": 7932}}, {"verified": false, "id": "184442189", "name": "\u064a\u0648\u0643\u0627\u0633\u062a\u0627", "username": "yokymp", "public_metrics": {"followers_count": 3507, "following_count": 525, "tweet_count": 296382, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "90652287", "location": "Nowhere", "name": "Turko182", "username": "kutico182", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 706, "tweet_count": 6533, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "406499599", "name": "cami", "username": "carafria", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 218, "tweet_count": 26149, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1439486126", "location": "Telew _Chubut ", "name": "Leo", "username": "15Leoosantos", "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 1263, "tweet_count": 38022, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "458511628", "location": "paris6", "name": "fabrice blum", "username": "FabriceBlum", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 1971, "tweet_count": 6088, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1097923980080672768", "name": "Liss", "username": "lissalamee", "public_metrics": {"followers_count": 3821, "following_count": 373, "tweet_count": 118548, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "id": "900196763113541633", "location": "mujer | 16", "name": "catrola \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "onIytheIakes", "public_metrics": {"followers_count": 2119, "following_count": 1703, "tweet_count": 26912, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "336599973", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Franco Benevento", "username": "FBenevento", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 281, "tweet_count": 9425, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "781476416", "name": "Dudu", "username": "Duduki__", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 449, "tweet_count": 20311, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "138461266", "name": "Francisco Augusto", "username": "Fran_Augusto89", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 0, "tweet_count": 704, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "951835458987876354", "location": "Toblach Sud Tyrol.", "name": "Maria photo!?!", "username": "Maria89828556", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 1061, "tweet_count": 171868, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2840224943", "location": "Fiumicino", "name": "AndreaMusitanoGuerre", "username": "AndreaMusitanoG", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 1749, "tweet_count": 23798, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "964444054686781441", "name": "grifling", "username": "7grifling8", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 622, "tweet_count": 26609, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "900388216125181952", "name": "rafela \u2661 thank you tomu", "username": "allcignature", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 725, "tweet_count": 13448, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "357126231", "location": "Posadas, Mnes.", "name": "Ciin Gomez Ojeda", "username": "cindy_Moro", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 1129, "tweet_count": 5976, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1126541840", "location": "Posadas - Misiones ", "name": "Alexis", "username": "CocoRamos17", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 1194, "tweet_count": 43236, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "796326915707641856", "name": "Fedn't", "username": "FedeLitvan", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 216, "tweet_count": 37240, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "208882826", "location": "Argentina", "name": "Karl Albert", "username": "Karl__Albert", "public_metrics": {"followers_count": 2844, "following_count": 940, "tweet_count": 95767, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "id": "967903166925885441", "name": "Romina\ud83d\udc9a", "username": "TitubaMupala", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 1163, "tweet_count": 23178, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "169702698", "location": "Argentina", "name": "Migue", "username": "_igu_l", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 1068, "tweet_count": 27178, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "1001633214740467715", "name": "CardiBB", "username": "e_cardi", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 152, "tweet_count": 382, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1076338417859026944", "name": "Eduardo Salazar", "username": "Eduardo69098051", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 70, "tweet_count": 1437, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "4452890315", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Jos\u00e9 Barba Caballero", "username": "JBCPERU", "public_metrics": {"followers_count": 150139, "following_count": 908, "tweet_count": 51854, "listed_count": 217}}, {"verified": false, "id": "993870324", "name": "Maru Perez", "username": "iztlaar", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 190, "tweet_count": 3213, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "304341021", "location": "Earth 616", "name": "Spooky Unduca \ud83e\udd87 \ud83c\udf83", "username": "unduca", "public_metrics": {"followers_count": 1193, "following_count": 1789, "tweet_count": 272830, "listed_count": 52}}, {"verified": false, "id": "139735908", "location": "Las Palmas de G.C.", "name": "Quike Gonz\u00e1lez \ud83c\udf08", "username": "keneshar_", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 842, "tweet_count": 3435, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3335857209", "location": "Posadas, Argentina", "name": "Mart\u00edn Pelozo", "username": "ampelozo", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 706, "tweet_count": 56053, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "3045319420", "location": "CABA", "name": "Quiet\u00edsimo", "username": "poltronpop", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 632, "tweet_count": 5085, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "946801614228197377", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Sapuca\u00ed, Brasil", "name": "Albinati", "username": "fefealbinati", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 349, "tweet_count": 2832, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1017992444376428555", "name": "Bellato", "username": "bellatopzera", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 198, "tweet_count": 1952, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "926487895631949824", "name": "Rennan", "username": "rennansCrf", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 476, "tweet_count": 4381, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "177517866", "name": "T\u00e9o Benjamin", "username": "teofb", "public_metrics": {"followers_count": 65219, "following_count": 645, "tweet_count": 26402, "listed_count": 325}}, {"verified": false, "id": "1169340272238616576", "location": "Rondon\u00f3polis", "name": "Kowaleski", "username": "muitocalmx", "public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 1137, "tweet_count": 8442, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "17015363", "location": "Los Angeles, CA", "name": "official sources called this differently, PhD", "username": "abjectworld", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 5004, "tweet_count": 36825, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "id": "2287813833", "name": "@rojodemivida", "username": "elrojodemivida", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 393, "tweet_count": 16602, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "552030639", "location": "Trelew, Chubut, Argentina", "name": "Juan", "username": "Juan_c33", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 221, "tweet_count": 44231, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2908186779", "name": "Susana Colombo", "username": "ScolomboSusana", "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 1348, "tweet_count": 83871, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "2538409836", "location": "Antartida", "name": "\ud83c\udf97\ufe0fTiago Nares Crean\ud83c\udf20", "username": "giramonvirt", "public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 2983, "tweet_count": 105906, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "107679655", "location": "M\u00e1laga (Espa\u00f1a)", "name": "mar escudero", "username": "marescudero12", "public_metrics": {"followers_count": 11070, "following_count": 10325, "tweet_count": 299131, "listed_count": 58}}, {"verified": false, "id": "755981058798194688", "location": "Deepweb ", "name": "\ud83d\udd2a", "username": "brugrowerd", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 433, "tweet_count": 31812, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1137769373588959232", "name": "Ganesharte (Gissy)", "username": "ganesharte", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 627, "tweet_count": 1600, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1174793956779012096", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "Silmdq", "username": "Silmdq5", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 977, "tweet_count": 5511, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1084590410591281154", "location": "Cara oculta de la Luna", "name": "\u2693\ufe0f\u265b \ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udcea \u265b\u2693\ufe0f", "username": "AnaTinder", "public_metrics": {"followers_count": 3031, "following_count": 4137, "tweet_count": 20563, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "839604577624276994", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Fran trilli \ud83c\udf65", "username": "FranRuizTrilli", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 79, "tweet_count": 1088, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1093465494", "name": "Guillo", "username": "Guillo_Be", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 84, "tweet_count": 39781, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "176524663", "name": "Mariel", "username": "Marielib_", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 250, "tweet_count": 4774, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "361857555", "location": "Paris, France", "name": "Thomas Henry", "username": "ceints2bakelite", "public_metrics": {"followers_count": 2889, "following_count": 1997, "tweet_count": 7405, "listed_count": 99}}, {"verified": false, "id": "969031596", "location": "En cualquier lado", "name": "Bryan Hefter G. C\u00e1ceres Atencio", "username": "BryanCaceres5", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 31, "tweet_count": 115, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "939294554", "name": "joc!!!", "username": "JoseEstrellajos", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1151, "tweet_count": 67519, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "289417173", "location": "Lima", "name": "Ernesto Alvarez M.", "username": "ernestoam21", "public_metrics": {"followers_count": 22173, "following_count": 831, "tweet_count": 45304, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "id": "242326991", "name": "Igna Chuhurra", "username": "nacho_RC90", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 749, "tweet_count": 43411, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1076554449336893440", "location": "she/her", "name": "sara", "username": "ourosiee", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 231, "tweet_count": 31298, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "938112150865838081", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Mundo Misterio", "username": "EsMundoMisterio", "public_metrics": {"followers_count": 8423, "following_count": 1, "tweet_count": 6647, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "1105613825397673985", "name": "Silvia Muises", "username": "SMuises", "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 1468, "tweet_count": 7788, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "751869640863838208", "location": "thiago", "name": "thiago", "username": "yothiag0", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 161, "tweet_count": 12359, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "827689720067063808", "location": "El Trebol ,Santa Fe ,Argentina", "name": "Julio Lidestri", "username": "julio69lidestri", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 777, "tweet_count": 291, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2888702597", "location": "General Rodr\u00edguez-Buenos Aires", "name": "Juan Franco Rouquaud \ud83d\udd1f", "username": "juan_rouquaud", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 171, "tweet_count": 7362, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "289414991", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Jandra \ud83c\udf70", "username": "Paralipomenas", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 303, "tweet_count": 8527, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "1062516432716607488", "location": "Cro\u00e1cia", "name": "grsheik \ud83d\ude3e", "username": "gregorybaptista", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 138, "tweet_count": 2444, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "931714461232173056", "name": "Cristian", "username": "desdelaspeceras", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 1417, "tweet_count": 2881, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1149518809", "location": "necochea", "name": "Kenzie Bouvet", "username": "DelfiiTomlinson", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 929, "tweet_count": 81834, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "809909503", "location": "SP", "name": "a conta de centavos da tinashe", "username": "thesixpage", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 382, "tweet_count": 37345, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2511085824", "name": "Michel DELATTRE", "username": "delattre_md", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 328, "tweet_count": 17702, "listed_count": 51}}, {"verified": false, "id": "108516077", "name": "#NiUnaMenos", "username": "Rata1960Rata", "public_metrics": {"followers_count": 4453, "following_count": 3816, "tweet_count": 293966, "listed_count": 71}}, {"verified": false, "id": "43132411", "name": "Sous secr\u00e9taire d'\u00e9table \u00e0 l'\u00e9panouissement Bovin", "username": "JPguedas", "public_metrics": {"followers_count": 2619, "following_count": 626, "tweet_count": 185532, "listed_count": 133}}, {"verified": false, "id": "4215035239", "location": "Ciudad De M\u00e9xico ", "name": "POLAR-Por La Justicia y la Verdad.", "username": "AnkhorShareed", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 1212, "tweet_count": 74049, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1950488292", "name": "FactorX", "username": "CFactorX", "public_metrics": {"followers_count": 9376, "following_count": 10615, "tweet_count": 90719, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "id": "720759508776181760", "location": "Quilmes, Argentina", "name": "Marcelo Bustos", "username": "marcelo16121966", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 326, "tweet_count": 1268, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2207989204", "name": "Eve Reemeerie", "username": "ereemeerie", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 230, "tweet_count": 1761, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "846373550160273409", "location": "Donde el exito te esquiva", "name": "kolo \u00ae\ud83d\udc27", "username": "Carra__kolo", "public_metrics": {"followers_count": 2779, "following_count": 2751, "tweet_count": 60280, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "392319102", "location": "\u00c1vila ", "name": "\u00c1ngel Fernando", "username": "_AngelFernando_", "public_metrics": {"followers_count": 2144, "following_count": 2453, "tweet_count": 28728, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "2455709658", "location": "sp", "name": "leticia", "username": "swevendeep", "public_metrics": {"followers_count": 6437, "following_count": 4811, "tweet_count": 62439, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "2246243018", "name": "\ud835\udc24\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1e \u062a", "username": "luquozad", "public_metrics": {"followers_count": 6631, "following_count": 6220, "tweet_count": 37792, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "2922055439", "location": "Selena Quintanilla World", "name": "rafa | show paramore 142 dias", "username": "dakwinchstwi", "public_metrics": {"followers_count": 2197, "following_count": 1629, "tweet_count": 282655, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "id": "500290601", "location": "Aracaju, Brasil", "name": "heroina do lixo", "username": "heroinadolixo", "public_metrics": {"followers_count": 122516, "following_count": 673, "tweet_count": 141992, "listed_count": 358}}, {"verified": false, "id": "2705834181", "name": "Ariele 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "Ariieleft", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 356, "tweet_count": 10359, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1051254994966601728", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Crkb", "username": "belocinara", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 117, "tweet_count": 5141, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "206508396", "location": "Mor\u00f3n", "name": "Tina Herreros", "username": "martinaherreros", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 1248, "tweet_count": 6529, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "161075618", "location": "Carlos Casares (Bs As)", "name": "Me Dicen Negro \u26a1", "username": "Martin_Ormello", "public_metrics": {"followers_count": 1640, "following_count": 1668, "tweet_count": 113366, "listed_count": 58}}, {"verified": false, "id": "828543212", "location": "Sydney, New South Wales", "name": "Nacho", "username": "nachomiranda14", "public_metrics": {"followers_count": 21067, "following_count": 787, "tweet_count": 53078, "listed_count": 109}}, {"verified": false, "id": "1385752146", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc90\ud83c\udf38", "username": "carogomezz_", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 1714, "tweet_count": 19697, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "105564054", "location": "Miami, FL", "name": "idolidiadarias", "username": "idolidiadarias", "public_metrics": {"followers_count": 3856, "following_count": 1212, "tweet_count": 35691, "listed_count": 64}}, {"verified": false, "id": "882745499144658945", "name": "samy", "username": "lxyrsam", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 465, "tweet_count": 29860, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "993313341862043655", "location": "Florencio Varela, Argentina", "name": "Mat\u00edas Lewis", "username": "MatuElIndigente", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 136, "tweet_count": 265, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "309953999", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "name": "Jorge Aguilera Ph.D", "username": "_JorgeAguilera", "public_metrics": {"followers_count": 4900, "following_count": 4322, "tweet_count": 138754, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "id": "963229003", "name": "ClaudiaJulietaDuque", "username": "JulieDuque1", "public_metrics": {"followers_count": 34945, "following_count": 467, "tweet_count": 79714, "listed_count": 199}}, {"verified": false, "id": "827003376", "location": "Lejos d ls leyes d los hombres", "name": "Ana. \u062f\u0631\u0629 \u0641\u0644\u0633\u0637\u064a\u0646", "username": "elfo555", "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 1205, "tweet_count": 44578, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "1034920566262849536", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Mario el negro Gauna", "username": "Mario71520383", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 610, "tweet_count": 3927, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "912764750454558720", "name": "Daniel", "username": "playaditooo", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 1099, "tweet_count": 11905, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "829463300681375745", "name": "andreia", "username": "liviesaid", "public_metrics": {"followers_count": 2242, "following_count": 1313, "tweet_count": 92480, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "3142330479", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "Jhonatan", "username": "RIHENNO", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 111, "tweet_count": 99356, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "319179786", "location": "Caseros, Tres de Febrero", "name": "Rub\u00e9n Dar\u00edo Quijano", "username": "RDQ3", "public_metrics": {"followers_count": 1939, "following_count": 2330, "tweet_count": 27125, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1875239461", "name": "Juanjo", "username": "juanzamudio54", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 132, "tweet_count": 5982, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1173055700525867009", "name": "Rafah\u2763", "username": "byyutilisz", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 7, "tweet_count": 160, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "172558600", "name": "Ailin Andr\u00e9s", "username": "ailinandres", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 113, "tweet_count": 24811, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "439245060", "location": "Colombia", "name": "Andres Daza", "username": "andresdaza75", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 412, "tweet_count": 3894, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "622082899", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "BluRadio Colombia", "username": "BluRadioCo", "public_metrics": {"followers_count": 3362511, "following_count": 2211, "tweet_count": 993720, "listed_count": 4648}}, {"verified": false, "id": "598707588", "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "name": "Gabi Gandini", "username": "Interno505", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 1731, "tweet_count": 19411, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "71307028", "location": "Argentina", "name": "Ernesto", "username": "ErnestoBoedo", "public_metrics": {"followers_count": 2827, "following_count": 2447, "tweet_count": 57930, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3929307022", "name": "PolitBiro781", "username": "PolitBiro781", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 748, "tweet_count": 62377, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "id": "333598207", "location": "San Andr\u00e9s, Buenos Aires, Arg", "name": "~        mAAAARCOS!", "username": "marcoszurdo", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 224, "tweet_count": 1962, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1106968255468589058", "location": "San Jos\u00e9 de Ocoa, Dominican Re", "name": "Leonel Es Ocoa", "username": "EsOcoa", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 449, "tweet_count": 3270, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "155436688", "location": "Santo Domingo", "name": "Tony P\u00e9rez", "username": "TonyPedernales", "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 1634, "tweet_count": 6522, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "603302606", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd9a \ud83d\udc3e", "username": "nbeltru", "public_metrics": {"followers_count": 2726, "following_count": 931, "tweet_count": 155947, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "2358605920", "name": "Juan Longueira", "username": "clasescv", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 484, "tweet_count": 3586, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "268937824", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "Maria GM \ud83c\udf80 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "M_hierbasduLces", "public_metrics": {"followers_count": 3618, "following_count": 3862, "tweet_count": 45974, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2978927559", "name": "Miguel Ferrer", "username": "MiguelFerrer36", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 949, "tweet_count": 13607, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "15936251", "location": "Argentina", "name": "Fede", "username": "federicocupito", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 1928, "tweet_count": 19612, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "732639125216632833", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "name": "@Vih.Faria", "username": "_VihFaria", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 139, "tweet_count": 3577, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "102449702", "location": "en mi casa", "name": "yiyi", "username": "fashiion_yiyi", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 0, "tweet_count": 6144, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1389520111", "location": "CABA", "name": "H\u00e9ctor Orestes Aguilar", "username": "HectorOAguilar", "public_metrics": {"followers_count": 4654, "following_count": 2276, "tweet_count": 83048, "listed_count": 99}}, {"verified": false, "id": "365978997", "location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "name": "Spooky Puky", "username": "pakitovargas", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 1018, "tweet_count": 67739, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "2410037457", "location": "Buenos Aires", "name": "Plenamente Viva\u270c\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "plenamenteviva", "public_metrics": {"followers_count": 1726, "following_count": 1748, "tweet_count": 43942, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "733805478", "name": "Manu", "username": "Manucarenzio", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 196, "tweet_count": 1605, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "259247559", "location": "Avellaneda", "name": "Sebastian Acosta \u00b2\u00b2", "username": "Sacostaracing", "public_metrics": {"followers_count": 7542, "following_count": 3150, "tweet_count": 107437, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "id": "312129154", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ACLansky", "username": "AntonioLansky", "public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 1733, "tweet_count": 4344, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "255300173", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "name": "Sargento Fahur", "username": "SargentoFAHUR", "public_metrics": {"followers_count": 671984, "following_count": 95, "tweet_count": 4824, "listed_count": 371}}, {"verified": false, "id": "2916725997", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "name": "M\u00e1rcia Nascimen", "username": "marciadir2006", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 479, "tweet_count": 7361, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "624708886", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Silvia Poppovic", "username": "PoppovicSilvia", "public_metrics": {"followers_count": 1540, "following_count": 221, "tweet_count": 126, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "539332992", "name": "gabriela", "username": "grabbieh", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 285, "tweet_count": 226, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "269920426", "name": "HoldYourLiquorWoman", "username": "Giuu024", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 466, "tweet_count": 4147, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "143697900", "location": "Argentina", "name": "Sobrevivir en Argentina", "username": "SobrevivirEnArg", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 190, "tweet_count": 7425, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "815315055478788096", "name": "Kasimira Kasis", "username": "kasikasimira", "public_metrics": {"followers_count": 5314, "following_count": 5764, "tweet_count": 137645, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "813936520004599809", "name": "luis Alfredo rosales", "username": "luisAlf42898394", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 701, "tweet_count": 11100, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "955503684733100032", "location": "Merlo, Argentina", "name": "WILLY", "username": "WILLYDEMERLO", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 626, "tweet_count": 10422, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "293791585", "name": "Kevin \u03a8 \u200f", "username": "KevinCAI_94", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 866, "tweet_count": 13467, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "210987117", "location": "FLORESTA-C.A.B.A - ARGENTINA", "name": "MARGUIS14", "username": "MARGUIS14", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 488, "tweet_count": 18836, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2295693238", "location": "Lima, Peru", "name": "Chucky", "username": "pm14CR", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 572, "tweet_count": 22812, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "869966917162991620", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "liliana guzman", "username": "Design10Guzman", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 392, "tweet_count": 8308, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "58318396", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "\u0280\u1d07\u0274 \ud83d\udc8a", "username": "renbertes", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 527, "tweet_count": 8167, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2460938939", "name": "J\u00f4natas Lino", "username": "deadclash96", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 103, "tweet_count": 7033, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4826175491", "location": "Vila Velha,ES", "name": "Jheni", "username": "JheniferMs", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 592, "tweet_count": 5962, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "122154000", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "\ud835\ude73\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude92\ud835\ude8e\ud835\ude95 \ud835\udde9\ud835\udddc\ud835\udddf\ud835\udddf\ud835\uddd4\ud835\uddd4\ud835\udde0\ud835\udddc\ud835\udddf", "username": "villaamiluy", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 405, "tweet_count": 8878, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "3257474123", "name": "Ramiro Muscariello", "username": "ramimuscariello", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 247, "tweet_count": 472, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "110960972", "location": "A0620-00", "name": "Canzandridas \u1160", "username": "Canzandridas", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 423, "tweet_count": 44761, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1060610450440773633", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Cami\ud83e\uddf8", "username": "camicastillo_08", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 134, "tweet_count": 1833, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "971591704078901248", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Nat", "username": "nattgomezz04", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 359, "tweet_count": 29317, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2658088050", "location": "En La Mierda\ud83e\udd17", "name": "Moon\ud83c\udf19", "username": "C4tMo0n", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 187, "tweet_count": 2479, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1125009422688890880", "name": "Zottoh", "username": "Zottoh1", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 1155, "tweet_count": 106, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "212286366", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "Maty Diste", "username": "MatyDiste", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 418, "tweet_count": 928, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1415979499", "location": "Majadahonda, Madrid. ", "name": "Pedro Mart\u00edn-Barraj\u00f3n (Psic\u00f3logos Princesa 81 SLP)", "username": "psicourgencias", "public_metrics": {"followers_count": 4109, "following_count": 2900, "tweet_count": 8679, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "id": "436079240", "location": "Madrid", "name": "Goyo Fern\u00e1ndez", "username": "goferca", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 1116, "tweet_count": 5062, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "2842729717", "location": "Peru", "name": "Julian De Lejos", "username": "JuliandeLejos", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 109, "tweet_count": 28821, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "869665128534478852", "name": "Madeleine Osterling", "username": "MadeleineOster3", "public_metrics": {"followers_count": 67207, "following_count": 6635, "tweet_count": 27389, "listed_count": 110}}, {"verified": false, "id": "354085900", "location": "ROSARIO", "name": "Juli \ud83d\udc9a", "username": "julimolinas1", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 848, "tweet_count": 13570, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2737212379", "name": "rodolfo jose abba", "username": "abbarodolfo", "public_metrics": {"followers_count": 6123, "following_count": 6573, "tweet_count": 113816, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "4218635757", "name": "cristinatesta", "username": "cristinatesta20", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 171, "tweet_count": 182, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "69972631", "location": "Avellaneda", "name": "Florencia Agustina", "username": "Floriagustina", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 315, "tweet_count": 4121, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "175153851", "location": "buenos aires, Argentina", "name": "Kevo", "username": "KeevinVergara", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 664, "tweet_count": 15477, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1139563573288603649", "location": "Brasil", "name": "Jon Abdiel", "username": "m4rinheiir0", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 413, "tweet_count": 35511, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "216814372", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "mar\u00edlia", "username": "maridoerl", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 371, "tweet_count": 76727, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "85889488", "location": "De \ud83c\uddfb\ud83c\uddea, y ahora de ac\u00e1\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "name": "Vero Langelinie", "username": "Vero_Langelinie", "public_metrics": {"followers_count": 3030, "following_count": 2052, "tweet_count": 122606, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "20699817", "location": "LATAM", "name": "breinguash", "username": "breinguash", "public_metrics": {"followers_count": 141517, "following_count": 37501, "tweet_count": 857792, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "436038059", "name": "Piaf Rivi\u00e8re", "username": "PiafRiviere", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 1786, "tweet_count": 8489, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "910494112079581184", "location": "Araruama, Brasil", "name": "\ud83d\udda4", "username": "Camidester", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 207, "tweet_count": 15073, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2863180791", "location": "littlefarm", "name": "deathlezz", "username": "hxjxmc", "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 393, "tweet_count": 23181, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "717039627916484608", "location": "Italia", "name": "Cerca Soluzioni Cruciverba", "username": "zazoomnews", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 29, "tweet_count": 1150986, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "126096807", "location": "Quilmes, Argentina", "name": "Juancito", "username": "JuanMAkd", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 426, "tweet_count": 4869, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "226242213", "name": "Micky Ojeda", "username": "MickyOjedaa", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 305, "tweet_count": 16486, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "180481030", "name": "i\u00f1aki alvarez", "username": "inakialva", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 928, "tweet_count": 1772, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "453522333", "name": "vi.", "username": "vicpagliaro", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 462, "tweet_count": 13837, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "719768658", "name": "Tempspresents", "username": "TempsPresents", "public_metrics": {"followers_count": 3471, "following_count": 1969, "tweet_count": 28448, "listed_count": 91}}, {"verified": false, "id": "999351943", "name": "Rossella f", "username": "rossella_falai", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 405, "tweet_count": 40584, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1091759979177103360", "location": "Rua Guajajaras 910 Centro BH", "name": "Edson Paulo", "username": "edsonpaulopsi", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 262, "tweet_count": 928, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1137727445958844416", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "name": "o\u0265\u0254\u0250N", "username": "Nachoespinosa14", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 62, "tweet_count": 8698, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2389929193", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "nbd22 master edition", "username": "lostt0_", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 999, "tweet_count": 14398, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "401629812", "location": "Barracas, CABA.", "name": "euge\ud83e\udd40", "username": "Mariaeugeniazac", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 271, "tweet_count": 5771, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4471148955", "location": "Eurasie", "name": "AZ_Files", "username": "AZ_Files", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 482, "tweet_count": 59998, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "id": "623046705", "location": "C\u00f3rdoba", "name": "Nati\ud83d\udcab", "username": "Natashaaagomez", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 564, "tweet_count": 44659, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "345088610", "location": "Bs.As.", "name": "lauciklon", "username": "lauciklon", "public_metrics": {"followers_count": 3005, "following_count": 3306, "tweet_count": 110663, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "143241319", "name": "Mati TabordaGabisson", "username": "Mati82_Rojo", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 752, "tweet_count": 13901, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "133760458", "location": "Bs As  Argentina", "name": "MaR", "username": "_MarionEl", "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 2224, "tweet_count": 43564, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "1142453379458850816", "name": "Trinidad Exp\u00f3sito", "username": "TrinidadExpsit1", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 1326, "tweet_count": 56120, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "239936458", "location": "Madrid", "name": "Fernando Aragon\u00e9s/\u2764\ufe0f", "username": "ferarca2", "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 1120, "tweet_count": 25496, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "2590457796", "name": "Hernan", "username": "hernanmarques2", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 627, "tweet_count": 4527, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "921477974142091265", "name": "Nani\"\u1d34\u1d3c\u1d2e\u1d31", "username": "Nani33581373", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 592, "tweet_count": 1118, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1257525540", "location": "En cruzada vs pizza con pi\u00f1a", "name": "Theredwolf66", "username": "Theredwolf66", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 416, "tweet_count": 45213, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "15581283", "location": "Arag\u00f3n, Espa\u00f1a", "name": "Heraldo de Arag\u00f3n", "username": "heraldoes", "public_metrics": {"followers_count": 182679, "following_count": 1331, "tweet_count": 220664, "listed_count": 2008}}, {"verified": false, "id": "3004375516", "location": "\u0a48\u2729\u2027\u208a\u02da", "name": "abril", "username": "hxneybbyx", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 249, "tweet_count": 41854, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3590352574", "name": "La salamanca", "username": "miskymaiu", "public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 969, "tweet_count": 112739, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "40099100", "name": "Crist\u00f3bal Trol\u00f3n", "username": "cristobaltrolon", "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 206, "tweet_count": 28958, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "2995774535", "location": "Tierra del Fuego", "name": "Un ping\u00fcino \u2600", "username": "ElAntartico", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 223, "tweet_count": 6058, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2521017524", "name": "Enigma", "username": "alex1mx", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 478, "tweet_count": 1684, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1014243726179340289", "name": "Alejandro Mart\u00ednez", "username": "AlejandroMtzMed", "public_metrics": {"followers_count": 15719, "following_count": 4154, "tweet_count": 11451, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "2248727556", "location": "Cali.Colombia", "name": "Hugo Alberto Espinosa", "username": "HugoAEspinosa", "public_metrics": {"followers_count": 2479, "following_count": 1918, "tweet_count": 342459, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "93849556", "name": "Jorge Monteagudo", "username": "MonteagudoJorge", "public_metrics": {"followers_count": 2856, "following_count": 1072, "tweet_count": 14047, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "732729120757583872", "location": "Taured", "name": "El Kaik", "username": "KikusMacakikus", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 629, "tweet_count": 12048, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "136099774", "location": "Buenos Aires", "name": "Juan Descolf", "username": "Descolf", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 1064, "tweet_count": 15631, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "126624624", "location": "Brazil", "name": "Vortex Cultural", "username": "vortexcultural", "public_metrics": {"followers_count": 2030, "following_count": 57, "tweet_count": 19099, "listed_count": 51}}, {"verified": false, "id": "478787380", "name": "Vito Raffaldi", "username": "sojotas", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 293, "tweet_count": 1924, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "210100445", "name": "vladicol", "username": "vladicol", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 858, "tweet_count": 199925, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "id": "433767936", "name": "Guillermina", "username": "MediGuille", "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 722, "tweet_count": 35930, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3360955972", "location": "Argentina", "name": "Sergio Roble \ud83d\udc9a \u270c", "username": "SPeroncho", "public_metrics": {"followers_count": 8406, "following_count": 8675, "tweet_count": 38658, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "2543926639", "name": "Tomas", "username": "TomasMnz10", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 390, "tweet_count": 7789, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1126598206211670018", "location": "Cordoba Argentina", "name": "Andres", "username": "AndresOlmedo26", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 0, "tweet_count": 4023, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "991106986312945669", "name": "ana 13 \ud83d\udcd6", "username": "dearwoIfstar", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 609, "tweet_count": 16690, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "916012758893776897", "name": "Carlos Diaz", "username": "ch_opina", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 338, "tweet_count": 49861, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "811737134", "location": "Argentina", "name": "Marita (Taylor's Version)", "username": "MaraaRios12", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 912, "tweet_count": 37941, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "841278226752258048", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "name": "Branches Bitch", "username": "Branches_bitch1", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 1016, "tweet_count": 8293, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1047603900482822144", "location": "Argentina", "name": "Cam", "username": "GCamila_1", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 327, "tweet_count": 7830, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "51514220", "location": "Curitiba", "name": "Alexandre Franco", "username": "mol_cfr", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 172, "tweet_count": 17657, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "820647294", "name": "Antonella", "username": "AntonellaDamia", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 634, "tweet_count": 58320, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "42229570", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Ravenna \u2b50", "username": "horanaravs", "public_metrics": {"followers_count": 2422, "following_count": 1355, "tweet_count": 128860, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "918420373795991553", "location": "Alcala de henares Madrid", "name": "CALANDRACAS", "username": "CalandracasEl", "public_metrics": {"followers_count": 20283, "following_count": 15183, "tweet_count": 42753, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "498778613", "location": "Europa", "name": "Perceval T\u00e9bar\u00a0\ud83c\uddea\ud83c\udded", "username": "PercevalT", "public_metrics": {"followers_count": 18086, "following_count": 14370, "tweet_count": 121394, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "id": "231726084", "location": "Italia", "name": "Zazoom Social News", "username": "zazoomblog", "public_metrics": {"followers_count": 5954, "following_count": 1538, "tweet_count": 4180211, "listed_count": 2191}}, {"verified": false, "id": "1096859875773218816", "name": "Alvaro Rodriguez", "username": "AlvaroR59593227", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 31, "tweet_count": 88, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "205103664", "location": "Buenos Aires", "name": "marcelo luda", "username": "marceluda", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 968, "tweet_count": 21573, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "187362028", "location": "Quilmes", "name": "CABE", "username": "Nicoviacava", "public_metrics": {"followers_count": 1193, "following_count": 938, "tweet_count": 25506, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "2728360839", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Martin \ud83d\udc9a\ud83e\udde1\ud83c\udf08", "username": "MSchabas", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 1571, "tweet_count": 2948, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1416010580", "name": "steve de monaco", "username": "Camill_steph", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 384, "tweet_count": 8499, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "153927370", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Faviok \u270c\ufe0f", "username": "Faviok", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 1585, "tweet_count": 99209, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1152811974780215296", "location": "venecolandia", "name": "Peppa disfrazao", "username": "peppastiko", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 286, "tweet_count": 1692, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "140992376", "location": "Venezuela", "name": "Leoniberth", "username": "leovisuales", "public_metrics": {"followers_count": 1737, "following_count": 749, "tweet_count": 105455, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "2174755638", "name": "Manuela", "username": "manuelariosok", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 165, "tweet_count": 15467, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2408901827", "name": "Mariannnnnn", "username": "marianlogaffo", "public_metrics": {"followers_count": 5551, "following_count": 5999, "tweet_count": 17429, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3127226033", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Piorno\ud83d\udc9a", "username": "MicaelitaPR", "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 483, "tweet_count": 16896, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1034612885346037761", "location": "Porto, Portugal", "name": "Luc\u00edlia Fontes", "username": "LuciliaFontes", "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 1588, "tweet_count": 29872, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "212634947", "location": "ROSARIO - ARGENTINA", "name": "rosarino27", "username": "SucioCan27", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 1277, "tweet_count": 3845, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "234944571", "location": "Buenos Aires", "name": "Luis Manuel Belgrano", "username": "belgranom", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 639, "tweet_count": 4522, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "986996663255527424", "name": "Metalnacional1", "username": "Metalnacional11", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 182, "tweet_count": 2820, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "185225758", "location": "Buenos Aires", "name": "#ESLey\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "username": "kierogntbuena", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 869, "tweet_count": 23290, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "290541141", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "spot", "username": "lauyguada", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 275, "tweet_count": 4419, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4007876787", "name": "Zak_Files", "username": "Zak_Files", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 588, "tweet_count": 64580, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "id": "918063938478264320", "name": "A", "username": "amygues", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 218, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "340038582", "name": "silvia reyna", "username": "bibirey2011", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 85, "tweet_count": 29010, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1115801425844502528", "location": "La Onde o Vento Faz a Curva", "name": "Smith", "username": "kungfufelps", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 182, "tweet_count": 2035, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "393493754", "name": "monie", "username": "moniquechrist", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 109, "tweet_count": 11747, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3240468051", "location": "Islas Canarias, Africa", "name": "Gofio&Panela\ud83d\udc1d\ud83c\udff3\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83e\udd51\ud83e\udd5f\ud83c\udfdd\ud83e\ude90", "username": "JDRpaisa", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 2032, "tweet_count": 18278, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1070008122025107463", "name": "Diario Banilejo", "username": "DiarioBanilejo", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 11, "tweet_count": 1558, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1122860885368819712", "name": "peeeechu", "username": "Pechugitadepoll", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 345, "tweet_count": 1860, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2496715579", "location": "Rio vermelho MG ", "name": "jaqueline malaquias (jakie joy)", "username": "jaaqueliny16", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 227, "tweet_count": 162, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "822514274417262592", "location": "Ermelino Matarazzo, S\u00e3o Paulo", "name": "Graziele Santos", "username": "peligrosagc", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 424, "tweet_count": 6778, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1107724219020906496", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Marcos Eiji", "username": "MarcosEiji1", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 490, "tweet_count": 18168, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "916055322552397824", "location": "Brasil", "name": "Hurricane \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Hurrica04144496", "public_metrics": {"followers_count": 2721, "following_count": 3798, "tweet_count": 43345, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "734901473369329664", "location": "Panam\u00e1", "name": "Dra. Mancuso\u00ae", "username": "dramancuso", "public_metrics": {"followers_count": 1865, "following_count": 647, "tweet_count": 6212, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "245576354", "location": "Recife, Brasil", "name": "Bruno Felipe", "username": "felipebruno09", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 617, "tweet_count": 57654, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "955732548", "name": "cristina castelhano", "username": "MaioCristina", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 188, "tweet_count": 4706, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1160624278607454208", "location": "Terra m\u00e9dia ", "name": "Baruk khaz\u00e2d", "username": "barukzd", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 390, "tweet_count": 28, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "754891186675015680", "location": "Lima, Peru", "name": "Guerra Ricardo", "username": "ricardoguerra88", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 135, "tweet_count": 892, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "125199695", "location": "Peru", "name": "yossichat", "username": "Yossicha", "public_metrics": {"followers_count": 1655, "following_count": 823, "tweet_count": 14666, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "834395058329812992", "location": "Lille, France", "name": "L'\u00e9ducateur \u00e9quitable", "username": "educateurequit", "public_metrics": {"followers_count": 1800, "following_count": 1465, "tweet_count": 4086, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1116271891734573056", "name": "Sup Terrassa", "username": "SupTerrassa", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 179, "tweet_count": 1436, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "125565775", "location": "Espa\u00f1a", "name": "SUP", "username": "Sup_Policia", "public_metrics": {"followers_count": 49969, "following_count": 590, "tweet_count": 34469, "listed_count": 274}}, {"verified": false, "id": "859382582903013376", "name": "Mariana Martinez\ud83d\udc9a", "username": "aca_marian", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 259, "tweet_count": 2173, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2952590811", "name": "mar\u00eda", "username": "merishein", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 2003, "tweet_count": 6406, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "46134843", "name": "Mariela Bembi", "username": "mariebembi", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 601, "tweet_count": 984, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1105291677512712193", "name": "Macarena", "username": "MacaLamarque", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 79, "tweet_count": 644, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "713339503415586816", "name": "faraban\ud83d\udd3b| Quito Double #GeoTWC", "username": "faraban_", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 947, "tweet_count": 2746, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "136110517", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Isabella \ud83c\udf08", "username": "D_Apellido", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 626, "tweet_count": 14235, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1116793540376453120", "name": "Sari", "username": "Sari11268290", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 804, "tweet_count": 45599, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1553864395", "location": "Buenos Aires ", "name": "\u25c0Jorgi\u00f1us\u25b6", "username": "JoorVillanueva", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 354, "tweet_count": 7007, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1037822320931471360", "name": "violeta", "username": "_violeheredia", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 256, "tweet_count": 3137, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "150449407", "name": "fio", "username": "FioreCarba", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 428, "tweet_count": 21986, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "154885145", "name": "Seba", "username": "sesar13", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 1168, "tweet_count": 2680, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1082377004886966273", "location": "22 \u263e She/her\nISTJ", "name": "\u10e6 S\u1972r\u1972 \u10e6", "username": "MADAR4CORE", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 122, "tweet_count": 10524, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "22957364", "location": "Distrito Federal [ocupado]", "name": "Amilcar Torres", "username": "amilcarmx", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 538, "tweet_count": 21457, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "181387461", "location": "Cuernavaca Morelos", "name": "arturojuarezg@hotmail.com", "username": "arturojuarezg", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 359, "tweet_count": 7120, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "110037852", "location": "Gaia ", "name": "Mar Del Monte", "username": "MargyZamb", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 882, "tweet_count": 43890, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "164490099", "location": "Santa Cruz do Sul, Brazil", "name": "Hive Blockchain (1\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e3)", "username": "fernandosoder", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 172, "tweet_count": 4131, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "288002651", "name": "Sensitive biatch \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "username": "nubedegoku", "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 2495, "tweet_count": 270762, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "2842016439", "location": "Brasil", "name": "\ud83c\udf3bR\ud83d\ude07SANGELA\ud83c\udf3b", "username": "RosangelaApT", "public_metrics": {"followers_count": 2116, "following_count": 1023, "tweet_count": 36483, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "840162396144599040", "location": "Campinas, Brasil", "name": "Julio D'Agostini", "username": "GDAGOSTINI1", "public_metrics": {"followers_count": 1581, "following_count": 2283, "tweet_count": 41114, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "942596016204861440", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Carlos Vidal", "username": "CesarVillarino", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 2421, "tweet_count": 20652, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1075111574", "location": "Envigado, Antioquia ", "name": "Juli\u00e1n Toro \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "jjtoroc", "public_metrics": {"followers_count": 6726, "following_count": 4236, "tweet_count": 121087, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "4098815662", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "souza\u00b2", "username": "souzasouzagab1", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 394, "tweet_count": 8811, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "194581697", "location": "Neuquen, Argentina", "name": "Diosnel F.V.", "username": "DiosnelFalconV", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 368, "tweet_count": 7919, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2382831113", "name": "Zorro 8", "username": "juansarraude", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 2472, "tweet_count": 3318, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2367838038", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Pandemian", "username": "demichoro", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 1080, "tweet_count": 9220, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2239957297", "location": "Santo Domingo", "name": "ActualidadDo", "username": "actualidaddo", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 482, "tweet_count": 87766, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "560515006", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Liss \ud83d\udc7b", "username": "Strigoiaca", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 761, "tweet_count": 16174, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "954352934", "location": "Bogot\u00e1 City", "name": "pandita bb", "username": "hadakoralina", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 486, "tweet_count": 53682, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1111093240382533634", "name": "Julieta Farina", "username": "JulietaFarina7", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 847, "tweet_count": 7591, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1145370192182206465", "location": "Mor\u00f3n, Argentina", "name": "@Kukikuka \u2600\ufe0f\u270c\ud83d\udc9a", "username": "Kukikuka2", "public_metrics": {"followers_count": 1771, "following_count": 2191, "tweet_count": 42105, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "272603292", "name": "Lucha", "username": "luchap_", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 387, "tweet_count": 50606, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "427317139", "name": "Francois Laguerre", "username": "Fralaguerre", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 529, "tweet_count": 2331, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "225539130", "location": "suramerica", "name": "monik revelli", "username": "monirevel", "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 960, "tweet_count": 148953, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "942468433375059969", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Lucas \u00b2\u00b2", "username": "LucasEsc0", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 2040, "tweet_count": 66507, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "167555553", "name": "Juan Gonzalo Vallejo", "username": "juangovallejo", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 893, "tweet_count": 84312, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "900834772091629569", "location": "Chivilcoy", "name": "Germ\u00e1n Pruzzo", "username": "german_pruzzo", "public_metrics": {"followers_count": 1981, "following_count": 4353, "tweet_count": 21185, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "147432050", "name": "Fabricio Ter\u00e1n \u9053", "username": "fabriciotheran1", "public_metrics": {"followers_count": 2227, "following_count": 870, "tweet_count": 34506, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "id": "20577610", "location": "Lincoln, NE", "name": "\u0646 Logan Fiu Fiu IQ 152", "username": "RealLoganTrump", "public_metrics": {"followers_count": 1540, "following_count": 375, "tweet_count": 358175, "listed_count": 63}}, {"verified": false, "id": "26755498", "location": "Brasil", "name": "Augusto", "username": "_augusto", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 1129, "tweet_count": 87114, "listed_count": 96}}, {"verified": false, "id": "349169136", "location": "Brasil", "name": "votando necessidades", "username": "DaAutocritica", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 345, "tweet_count": 178626, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "2440493898", "name": "alberto arango", "username": "jaarangoj", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 3674, "tweet_count": 49102, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1071098235039690753", "name": "Jogamos Juntos", "username": "pela_copa", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 90, "tweet_count": 1388, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "816303122062704640", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Ornacia \ud83d\udc9a", "username": "itsornacia", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 3298, "tweet_count": 15796, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1022060769536552960", "name": "Anna Pag\u00e8s", "username": "annapagess", "public_metrics": {"followers_count": 3698, "following_count": 5004, "tweet_count": 48037, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "163877933", "location": "Curitiba PR", "name": "Nahir Pereira", "username": "nahirpereira", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 224, "tweet_count": 7592, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "234926964", "location": "Venezuela", "name": "Mar\u00eda", "username": "M_Vigik", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 1846, "tweet_count": 180035, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "id": "829478992768008192", "location": "Republica Dominicana", "name": "Comunidad Dominicana", "username": "keloke_RD", "public_metrics": {"followers_count": 45505, "following_count": 2132, "tweet_count": 403689, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "777871572057133056", "name": "Cinelandia", "username": "cinelandiaweb", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 13, "tweet_count": 57096, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1175958991454838786", "name": "Robson", "username": "Robson81969328", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 230, "tweet_count": 922, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "971110539169591298", "location": "RJ", "name": "Wilson Witzel", "username": "wilsonwitzel", "public_metrics": {"followers_count": 227451, "following_count": 56, "tweet_count": 5228, "listed_count": 421}}, {"verified": false, "id": "924669753326792704", "location": "La Altagracia, Dominican Repub", "name": "Edison Melo Jean", "username": "EdisonMeloJean3", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 712, "tweet_count": 14345, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "112750333", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "name": "Noticias Telemicro", "username": "NTelemicro5", "public_metrics": {"followers_count": 112931, "following_count": 447, "tweet_count": 162028, "listed_count": 830}}, {"verified": false, "id": "1725975044", "location": "La Plata", "name": "Francisco Scarf\u00f3", "username": "franciscoscarfo", "public_metrics": {"followers_count": 1193, "following_count": 1199, "tweet_count": 144182, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "324718710", "name": "Alejandro", "username": "wilmermrtnz", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 333, "tweet_count": 31304, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "204344204", "name": "Negro Hudson", "username": "Hudnegro", "public_metrics": {"followers_count": 2127, "following_count": 619, "tweet_count": 57657, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "630479640", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Nico", "username": "NicoRunco", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 122, "tweet_count": 12755, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1050074047722254337", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Sigfrido", "username": "Sigfrido1703", "public_metrics": {"followers_count": 2878, "following_count": 4819, "tweet_count": 7723, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "255262907", "name": "Maca \ud83e\udd8b", "username": "MacaBarrios_", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 94, "tweet_count": 6349, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2296294579", "name": "lourdes", "username": "lourdes91642128", "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 1385, "tweet_count": 64306, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "248790941", "location": "argentina", "name": "malva \ud83d\udc9a", "username": "mildomingos", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 266, "tweet_count": 3689, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2546238356", "name": "federico", "username": "fpodolec", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 4909, "tweet_count": 62490, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "20519630", "name": "Sol \ud83d\udc9a", "username": "Galunia", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 526, "tweet_count": 3244, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1408338306", "name": "jose ben", "username": "cucuflito", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 841, "tweet_count": 47343, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "271670899", "location": "Argentina", "name": "Ale", "username": "PabloArgentinos", "public_metrics": {"followers_count": 7190, "following_count": 7528, "tweet_count": 280754, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "id": "892487600363233280", "name": "#RACING_es_GIGANTE_Militarlo_y_Organizarlo", "username": "jorge_racing22", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 4998, "tweet_count": 78286, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "20992564", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Zeca Marques \u2122 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "PY1IB", "public_metrics": {"followers_count": 6517, "following_count": 6647, "tweet_count": 83038, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1008058688542822400", "name": "Reynaldosaulbrito@gmail.com", "username": "Reynaldosaulbr2", "public_metrics": {"followers_count": 4083, "following_count": 4321, "tweet_count": 3252, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "352883590", "location": "Mor\u00f3n, \u00c1frica", "name": "Claudio", "username": "CABUR84", "public_metrics": {"followers_count": 1477, "following_count": 4994, "tweet_count": 26996, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "239503132", "location": "c\u00f3rdoba capital", "name": "lauris", "username": "lauricorazon", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 360, "tweet_count": 13341, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1083887051613921280", "name": "Luz Flores", "username": "LuzFlor61513923", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 1051, "tweet_count": 93460, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2377147800", "location": "Cuba", "name": "CiberCuba - Noticias de Cuba \ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "username": "CiberCuba", "public_metrics": {"followers_count": 114549, "following_count": 151, "tweet_count": 169897, "listed_count": 284}}, {"verified": false, "id": "838872273511645184", "name": "Sementes da Resist\u00eancia", "username": "SementesResiste", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 436, "tweet_count": 4384, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "68712576", "location": "Rio de Janeiro-RJ", "name": "Carlos Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "CarlosBolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 2825243, "following_count": 609, "tweet_count": 24562, "listed_count": 3312}}, {"verified": false, "id": "2931454859", "name": "leonel p\u00e9rez", "username": "leonelsperez", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 814, "tweet_count": 8508, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1140385677441425408", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Can\u00e1rios Brasil.", "username": "CBrasilb", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 208, "tweet_count": 985, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "59348280", "location": "Brasil,", "name": "Proibido Trepar no local", "username": "meucu_quebrilha", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 492, "tweet_count": 3386, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "131994758", "location": "Luque", "name": "Lic. Gi\ud83c\udf38", "username": "Rocket_QueenPya", "public_metrics": {"followers_count": 1664, "following_count": 1448, "tweet_count": 16049, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "id": "154605679", "location": "OUT NOW #LetsGetCrazy \ud83d\udc49\ud83c\udffe", "name": "DON OMAR aka KONG", "username": "DONOMAR", "public_metrics": {"followers_count": 5396261, "following_count": 4648, "tweet_count": 45508, "listed_count": 6760}}, {"verified": false, "id": "767683963305549824", "name": "Magal\u00ed Arla\ud83e\udd0d", "username": "magaliarla_", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 203, "tweet_count": 8417, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "62814805", "location": "S\u00e3o Paulo - Brazil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Andr\u00e9 Carlos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "AndreLCarlos", "public_metrics": {"followers_count": 4375, "following_count": 3487, "tweet_count": 112089, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1026228529", "location": "Bquilla", "name": "gala marcela pe\u00f1a a.", "username": "galamarcelapeaa", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 1030, "tweet_count": 51213, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "130136258", "location": "argentina", "name": "roxana quintana", "username": "roxana_bq", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 479, "tweet_count": 459, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3196372877", "location": "Isidro Casanova, Buenos Aires ", "name": "Ile\ud83d\udc9a", "username": "ilequimey", "public_metrics": {"followers_count": 2322, "following_count": 3325, "tweet_count": 7545, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "3627994454", "name": "Leh", "username": "zainvkook", "public_metrics": {"followers_count": 1819, "following_count": 4541, "tweet_count": 65589, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "294266333", "name": "Matias Gimenez\u270a\ud83c\udf35", "username": "matuwalrus", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 641, "tweet_count": 8712, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "84218815", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "b\u00e1rbara \ud83d\udc9a", "username": "ramblinn_", "public_metrics": {"followers_count": 2561, "following_count": 331, "tweet_count": 180036, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "3174295024", "location": "Mx", "name": "sahuaroofgold", "username": "pexachh", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 36, "tweet_count": 544, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "769184934695145473", "location": "Villa Ort\u00fazar. CABA", "name": "SoySilK", "username": "SilviaSihaynuez", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 1092, "tweet_count": 19615, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "734773886471049217", "name": "Faruk aqui", "username": "FarukSelfmade", "public_metrics": {"followers_count": 6338, "following_count": 372, "tweet_count": 71356, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2363569083", "name": "Thomas Michael Shelby", "username": "AlanChauque", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 169, "tweet_count": 15023, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "718994449158811648", "location": "043/013", "name": "Cau\u00ea Nascimento", "username": "caue_nascim", "public_metrics": {"followers_count": 16665, "following_count": 14412, "tweet_count": 34976, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1058571766107267073", "name": "\u30d6\u30ed\u30c7\u30a3", "username": "Xle220pb7tOi4Dd", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 1324, "tweet_count": 52507, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "81703907", "name": "magic thab", "username": "thabmagia", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 333, "tweet_count": 62360, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1144804932987629569", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "GABR13L AVILA", "username": "OGabrielAvila", "public_metrics": {"followers_count": 3404, "following_count": 1391, "tweet_count": 21319, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2753360779", "location": "Argentina", "name": "Fed. Manuel Belgrano", "username": "Fed_Belgrano", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 335, "tweet_count": 6298, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1108591813189947392", "location": "Forks", "name": "Lua", "username": "twilirob", "public_metrics": {"followers_count": 3129, "following_count": 3090, "tweet_count": 17754, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1011412452695830529", "name": "Durbin Montoya", "username": "Rupesiempre", "public_metrics": {"followers_count": 2180, "following_count": 1925, "tweet_count": 215316, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4789258995", "name": "JunioSilva\u00b9\u2078\u2079\u2075\u1d9c\u02b3\u1da0 \u1566(\u00f2_\u00f3)\u1564", "username": "JC_Silva11", "public_metrics": {"followers_count": 1419, "following_count": 1715, "tweet_count": 69917, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1024447914373009408", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Iara Carolina\ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "username": "acarol2_5", "public_metrics": {"followers_count": 5995, "following_count": 236, "tweet_count": 24517, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "981401285009268736", "location": "Brasil", "name": "Sandra\ud83d\udd30Brasil acima de Tudo,Deus acima de todos\ud83d\udd30", "username": "SandraSM039", "public_metrics": {"followers_count": 4225, "following_count": 4468, "tweet_count": 10993, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "463215101", "location": "Caxias-MA", "name": "Ramon PS", "username": "ramonps_", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 510, "tweet_count": 16151, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "210193457", "name": "jorge Esteche", "username": "jorgeesteche", "public_metrics": {"followers_count": 1651, "following_count": 2974, "tweet_count": 52810, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "239994325", "location": "Argentina", "name": "Maria Alejandra Cordeiro", "username": "macjm1975", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 1363, "tweet_count": 2725, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "370256146", "name": "mariluferrer", "username": "mariluferrer", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 891, "tweet_count": 53650, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "700823119993425920", "name": "Carlos Fernandez", "username": "Carlos1849x", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 599, "tweet_count": 40133, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1148611306360119298", "name": "Mariano", "username": "LonjaMariano", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 707, "tweet_count": 16500, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "136419695", "name": "diego", "username": "diezako", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 1009, "tweet_count": 13284, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1365908502", "location": "Mar del Plata", "name": "Ra\u00fal Alberto Cabadas", "username": "ralca1002", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 693, "tweet_count": 3947, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "165594179", "name": "Mart\u00edn", "username": "MartinMaiky", "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 1381, "tweet_count": 32903, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "128880652", "location": "Londrina Pr", "name": "FASCHNORR", "username": "bilila2008", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 388, "tweet_count": 41805, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "751471278968758272", "location": "Brasil", "name": "Olavo de Carvalho", "username": "OlavoOpressor", "public_metrics": {"followers_count": 486262, "following_count": 23, "tweet_count": 2498, "listed_count": 307}}, {"verified": false, "id": "4296586095", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "Tincho Carpincho", "username": "carpinchoT", "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 1236, "tweet_count": 6079, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "455373857", "location": "Caseros", "name": "Christian", "username": "Funebrero_76", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 277, "tweet_count": 13017, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "923634670746693632", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Kiricocho", "username": "RufiMelancolico", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 1303, "tweet_count": 60383, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "190407030", "location": "bs.as.argentina", "name": "Norma Beatriz Romero", "username": "NorBeaRom", "public_metrics": {"followers_count": 1840, "following_count": 2256, "tweet_count": 224119, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "69024873", "location": "Colombia", "name": "Sigifredo Lopez", "username": "sigifredolopez", "public_metrics": {"followers_count": 15664, "following_count": 9715, "tweet_count": 48099, "listed_count": 104}}, {"verified": false, "id": "720574437440024576", "location": "022 Rj", "name": "Duda Carvalho", "username": "dudarcs_", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 227, "tweet_count": 1743, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4831122532", "location": "rj", "name": "vittsa 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "raysavitoriaa", "public_metrics": {"followers_count": 1968, "following_count": 1772, "tweet_count": 88745, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1121207440874274816", "name": "Edu MDQ", "username": "Maurici94289650", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 1256, "tweet_count": 56113, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "437720152", "location": "Panam\u00e1", "name": "Bedoya", "username": "bedoyarendon", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 1386, "tweet_count": 258991, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "77885922", "name": "Clowdymoon", "username": "Clowdy_Moon", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 686, "tweet_count": 4484, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "339955402", "name": "Raquel", "username": "aniraquell", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 631, "tweet_count": 318, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "121705697", "name": "Jacky Fayolle", "username": "jackyfayolle", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 689, "tweet_count": 3612, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "237041377", "location": "monserrat, buenos aires", "name": "Ivana", "username": "edithesdevieja", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 700, "tweet_count": 2176, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1163812179939692546", "location": "El Tartaro ", "name": "\uc548\ud1a0 Anto", "username": "HuequitoDeArepa", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 462, "tweet_count": 25585, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "3076131353", "location": "Rosario", "name": "Facu", "username": "FacuDuran_", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 843, "tweet_count": 13979, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "896383621568888835", "location": "Cabo Frio, Brasil", "name": "Luan Silva \ud83e\udd2b", "username": "LuanSilvaac", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 109, "tweet_count": 257, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "202341072", "location": "Buenos Aires, Marte. ", "name": "bitrom", "username": "bitronex", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 238, "tweet_count": 13857, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "976206165146324992", "location": "Brasil", "name": "Bela Belinha", "username": "belabeluut", "public_metrics": {"followers_count": 4886, "following_count": 5237, "tweet_count": 226588, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "28315879", "location": "Milan, Italy ", "name": "Luca Tremolada", "username": "lucatremolada", "public_metrics": {"followers_count": 35582, "following_count": 2078, "tweet_count": 29858, "listed_count": 663}}, {"verified": false, "id": "1168494282", "location": "Milan, Italy", "name": "Angelo Mincuzzi", "username": "Angelo_Mincuzzi", "public_metrics": {"followers_count": 1954, "following_count": 1865, "tweet_count": 12383, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "id": "312072403", "location": "Haedo", "name": "Nico Fo", "username": "nicoffo", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 451, "tweet_count": 369, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2432356136", "name": "Alejandro Balbi", "username": "alecalamar79", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 677, "tweet_count": 2267, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3045578157", "location": "Buenos Aires", "name": "Pailla", "username": "P_Pailla", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 215, "tweet_count": 2901, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1034786365429477380", "location": "Florida,USA", "name": "Anticastro100%", "username": "anticastro100", "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 1385, "tweet_count": 14723, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1041729141064785920", "name": "PensadoraLivre", "username": "maitema52068238", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 167, "tweet_count": 4069, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "283230411", "name": "Quebrando o Tabu", "username": "QuebrandoOTabu", "public_metrics": {"followers_count": 3010917, "following_count": 567, "tweet_count": 22972, "listed_count": 733}}, {"verified": false, "id": "1121951964537982977", "location": "M\u00e9xico", "name": "Jaden", "username": "FxcKingMexican", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 766, "tweet_count": 25424, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "611230643", "name": "Daniela Capelli", "username": "DanielaCapelli", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 292, "tweet_count": 1365, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1030038817087152128", "location": "Tintagel, England", "name": "Uther Pendragon", "username": "UtherPe", "public_metrics": {"followers_count": 5153, "following_count": 0, "tweet_count": 65602, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "985616185818599424", "location": "Comune di Sbramato \u2764", "name": "Eleonora", "username": "Noretta09", "public_metrics": {"followers_count": 3239, "following_count": 2959, "tweet_count": 50324, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "446832109", "name": "orian\u03b1", "username": "oricalzs", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 685, "tweet_count": 37770, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1097829847953485824", "location": "Miami, FL", "name": "Dulce Nordelo", "username": "DulceNordelo5", "public_metrics": {"followers_count": 2327, "following_count": 3907, "tweet_count": 111778, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "109876730", "name": "12tw", "username": "12tw", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 509, "tweet_count": 44192, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "1080643348040273920", "location": "the witchlands ", "name": "ale", "username": "daisyxnmeadows", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 1199, "tweet_count": 14665, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "898197085", "location": "bookstan|ts|bts", "name": "\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc86\u2077\ud83c\udfc1 dpr", "username": "minyardswift", "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 1137, "tweet_count": 11944, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "561193480", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Alejandro Alejandro", "username": "alegogo01", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 1640, "tweet_count": 55365, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3530999065", "location": "\ud835\udc70\ud835\udc8f \ud835\udc80\ud835\udc90\ud835\udc96\ud835\udc93 \ud835\udc6f\ud835\udc86\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc95\ud835\udc89", "name": "\ud835\udc0a\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc33\ud835\udc28 \ud83c\udf52", "username": "kenzokotoko", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 921, "tweet_count": 13676, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "390453156", "location": "Haedo", "name": "Facu Aranda", "username": "FacuAranda17", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 201, "tweet_count": 62654, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "921744355", "name": "Cynthia", "username": "Cynbelenn", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 294, "tweet_count": 27902, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "834431658279501825", "location": "Milano, Lombardia", "name": "Notizie Oggi", "username": "notizieoggi_com", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 18, "tweet_count": 233767, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "16997143", "location": "Rosario", "name": "alefalletti", "username": "alefalletti", "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 3917, "tweet_count": 158762, "listed_count": 62}}, {"verified": false, "id": "1275154423", "location": "Trieste", "name": "Isabella Massa", "username": "isladecoco7", "public_metrics": {"followers_count": 3000, "following_count": 1513, "tweet_count": 148469, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1129776934198624257", "location": "Caba.", "name": "BettyAdme", "username": "AdmeBetty", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 147, "tweet_count": 2918, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "196667004", "location": "Conurbania", "name": "Eze", "username": "EzequielNovoa", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 570, "tweet_count": 19742, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "253657685", "location": "argentina", "name": "Vladimir Tardewski", "username": "pennin5", "public_metrics": {"followers_count": 2370, "following_count": 3177, "tweet_count": 21138, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "958171364", "name": "Loobo \ud83d\udc3a", "username": "FedeDappen", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 349, "tweet_count": 34282, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "4278149319", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "Elena Mart\u00ednez", "username": "tuitonaaa", "public_metrics": {"followers_count": 2117, "following_count": 2283, "tweet_count": 29085, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "60689865", "location": "Paris - FR", "name": "Cecilia Gonzalez", "username": "CeciGonz", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 757, "tweet_count": 18117, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "207987061", "location": "Itapipoca, Brasil", "name": "Armando Patr\u00edcio", "username": "armandopdff", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 156, "tweet_count": 2423, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "35805725", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Marco Feliciano", "username": "marcofeliciano", "public_metrics": {"followers_count": 830774, "following_count": 35, "tweet_count": 56699, "listed_count": 1866}}, {"verified": false, "id": "2799138929", "location": "Teres\u00f3polis, Brasil", "name": "out of context giulia", "username": "giuliasilvares", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 422, "tweet_count": 31121, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3399573892", "name": "naju", "username": "najualbano", "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 1353, "tweet_count": 31708, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "208551040", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Maria Fernanda", "username": "FERNI58", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 460, "tweet_count": 33125, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1128290171831635969", "location": "Montes Claros dos Gerais, Br", "name": "KatrUrbano \ud83c\udf39\ud83d\udd47", "username": "KatrUrbano", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 278, "tweet_count": 280, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"created_at": "2019-09-24T16:25:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.2698, "type": "Other", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}, {"start": 218, "end": 241, "probability": 0.5715, "type": "Person", "normalized_text": "Paula Elizabeth Gonzalez"}]}, "id": "1176533051838533633", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 211, "like_count": 5126, "quote_count": 420}, "edit_history_tweet_ids": ["1176533051838533633"], "text": "MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el Intendente de Mor\u00f3n cae preso. Vos paseando tranquilo.\n* En el 99\u00b4tu auto atropella y mata a Paula Elizabeth Gonzalez (14) todos dicen que vos manejabas,\u2935", "author_id": "164763964"}, {"created_at": "2019-09-24T16:25:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.7903, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}, {"start": 140, "end": 157, "probability": 0.5231, "type": "Other", "normalized_text": "Gregorio Centuri\u00f3n"}, {"start": 235, "end": 240, "probability": 0.8945, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "id": "1176533058356490241", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 3, "like_count": 838, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1176533058356490241"], "text": "* Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\n* Se \"suicida\" Gregorio Centuri\u00f3n, amigo y administrador de pautas muy dudosas. Las estrellas no acompa\u00f1an.\n* Nisman se suicida y se cae la causa de las \u2935", "author_id": "164763964", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176533056343150598"}], "in_reply_to_user_id": "164763964"}, {"created_at": "2019-09-25T13:47:51.000Z", "id": "1176855836880252935", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 17, "like_count": 152, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1176855836880252935"], "text": "Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parlamentar que atropelou e matou um trabalhador em 2006. \nhttps://t.co/nKaT8GP1gT", "author_id": "19593634", "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/nKaT8GP1gT", "expanded_url": "https://mla.bs/2a358c18", "display_url": "mla.bs/2a358c18", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/politica/deputado-do-novo-divulga-foto-ao-volante-e-seguidor-relembra-atropelamento-fatal/"}]}}, {"created_at": "2019-09-25T13:49:36.000Z", "id": "1176856278498500608", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 11, "like_count": 250, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1176856278498500608"], "text": "Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parlamentar que atropelou e matou um trabalhador em 2006 \nhttps://t.co/93UAe2T0sV", "author_id": "40548874", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/93UAe2T0sV", "expanded_url": "http://mla.bs/2a358c18", "display_url": "mla.bs/2a358c18", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/politica/deputado-do-novo-divulga-foto-ao-volante-e-seguidor-relembra-atropelamento-fatal/"}]}}, {"created_at": "2019-09-15T22:03:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.4713, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/oG1EihcwDU", "expanded_url": "https://twitter.com/Yaman_sennin/status/1173356617812733953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oG1EihcwDU", "media_key": "3_1173356616042680320"}]}, "id": "1173356617812733953", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 1, "like_count": 210, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1173356617812733953"], "text": "@cosio_joaquin Que mejor integrante para el escuadr\u00f3n suicida que El Cochiloco. https://t.co/oG1EihcwDU", "author_id": "383528008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172673546343993344"}], "in_reply_to_user_id": "765078768"}, {"created_at": "2019-09-25T05:52:18.000Z", "id": "1176736160690950145", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 6, "like_count": 138, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1176736160690950145"], "text": "25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9senta au poste police de Portbou o\u00f9 l'entr\u00e9e lui fut refus\u00e9e. Un sursis d'une nuit lui fut accord\u00e9 avant mise \u00e0 ex\u00e9cution du refoulement. Il se suicida. https://t.co/KuJJd3O9BS", "author_id": "1046647150464167936", "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/KuJJd3O9BS", "expanded_url": "https://twitter.com/RaouxNathalie/status/1176736160690950145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KuJJd3O9BS", "media_key": "3_1176736154462367746"}]}}, {"created_at": "2019-09-24T07:37:55.000Z", "id": "1176400354461851648", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 5, "like_count": 479, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176400354461851648"], "text": "Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed los titulares? De verdad que no lo entiendo https://t.co/QQjDLqKlmg", "author_id": "133045551", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176071112029024257"}], "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/QQjDLqKlmg", "expanded_url": "https://twitter.com/heraldoes/status/1176071112029024257", "display_url": "twitter.com/heraldoes/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-24T15:17:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.9687, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9527, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1176515959533789184", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10635, "reply_count": 13605, "like_count": 72738, "quote_count": 2539}, "edit_history_tweet_ids": ["1176515959533789184"], "text": "Na ONU, levei a palavra firme do Brasil, dando voz aos verdadeiros anseios e valores de nosso amado povo. Estamos construindo um pa\u00eds mais pr\u00f3spero, onde a liberdade, a inviolabilidade da nossa soberania e a vontade dos brasileiros s\u00e3o os tr\u00eas alicerces que nos dar\u00e3o sustenta\u00e7\u00e3o.", "author_id": "128372940"}, {"created_at": "2019-09-25T00:42:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9857, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.943, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/POtFV4kXX4", "expanded_url": "https://blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br/2019/09/24/bolsonaro-passa-vergonha-na-onu-queima-pontes-e-isola-ainda-mais-o-brasil/", "display_url": "blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br/2019/09/24/bol\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br/2019/09/24/bolsonaro-passa-vergonha-na-onu-queima-pontes-e-isola-ainda-mais-o-brasil/"}]}, "id": "1176658157566906368", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 554, "reply_count": 1246, "like_count": 6748, "quote_count": 97}, "edit_history_tweet_ids": ["1176658157566906368"], "text": "Bolsonaro passa vergonha, queima pontes e isola ainda mais o Brasil. https://t.co/POtFV4kXX4", "author_id": "105155795"}, {"created_at": "2019-09-25T13:27:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.6061, "type": "Other", "normalized_text": "DDDrin"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 22, "username": "ticaricatic", "id": "963480675604103169"}, {"start": 46, "end": 60, "username": "matheushs1521", "id": "2416303958"}]}, "id": "1176850636966649857", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176850636966649857"], "text": "@Gb_Tuiti @ticaricatic Funcion\u00e1rio do DDDrin\n\n@matheushs1521", "author_id": "783808468050403328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176843699571085312"}], "in_reply_to_user_id": "855899051329560576"}, {"created_at": "2019-09-25T03:29:20.000Z", "id": "1176700185206042626", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176700185206042626"], "text": "@ghcapelli @Lariss4Luiz_ QUE MENTIRA \ud83d\ude32 kkkk foram s\u00f3 2 viado", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ghcapelli", "id": "3317578319"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "Lariss4Luiz_", "id": "2523937438"}]}, "author_id": "355268116", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176506557821083648"}], "in_reply_to_user_id": "3317578319"}, {"created_at": "2019-09-25T12:43:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 16, "probability": 0.9488, "type": "Organization", "normalized_text": "Capitol Records"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Never Really Over"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.9215, "type": "Other", "normalized_text": "Grammy 2020"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/Hh0tUJ2waX", "expanded_url": "https://twitter.com/katydailybrasil/status/1176839703737327618/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Hh0tUJ2waX", "media_key": "3_1176839675241213952"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/Hh0tUJ2waX", "expanded_url": "https://twitter.com/katydailybrasil/status/1176839703737327618/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Hh0tUJ2waX", "media_key": "3_1176839700117696512"}]}, "id": "1176839703737327618", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 22, "like_count": 696, "quote_count": 91}, "edit_history_tweet_ids": ["1176839703737327618"], "text": "A Capitol Records submeteu  oficialmente \u201cNever Really Over\u201d para ser indicada ao Grammy 2020. https://t.co/Hh0tUJ2waX", "author_id": "870710015912550400"}, {"created_at": "2019-09-24T22:50:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "\u6d77\u91ce\u7fd4\u592a"}, {"start": 19, "end": 21, "probability": 0.7302, "type": "Person", "normalized_text": "\u6210\u7530\u84ee"}, {"start": 32, "end": 34, "probability": 0.787, "type": "Person", "normalized_text": "\u5ca1\u502b\u4e4b"}, {"start": 55, "end": 56, "probability": 0.814, "type": "Person", "normalized_text": "\u6d77\u91ce"}, {"start": 58, "end": 59, "probability": 0.8582, "type": "Place", "normalized_text": "\u6210\u7530"}], "hashtags": [{"start": 136, "end": 141, "tag": "njpw"}, {"start": 142, "end": 150, "tag": "\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3"}, {"start": 151, "end": 155, "tag": "\u5ca1\u502b\u4e4b"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/Uk4XbIl1ss", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12294", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12294", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12294"}]}, "id": "1176630047551053825", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 106, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1176630047551053825"], "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u6d77\u91ce\u7fd4\u592a\u3068\u6210\u7530\u84ee\u304c\u6d77\u5916\u6b66\u8005\u4fee\u884c\u6c7a\u5b9a\uff01\u5ca1\u502b\u4e4b\u3068\u5ddd\u4eba\u62d3\u6765\u306e\u51f1\u65cb\u5e30\u56fd\u306f\u3044\u3064\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6d77\u91ce\u3068\u6210\u7530\u304c\u6d77\u5916\u6b66\u8005\u4fee\u884c\u6c7a\u5b9a\u3067\u6ce8\u76ee\u3055\u308c\u308b\u306e\u306f\u3001\u5143\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u306e\u51f1\u65cb\u5e30\u56fd\u3002\n\u8fd1\u5e74\u306e\u50be\u5411\u3092\u8abf\u3079\u3066\u307f\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/Uk4XbIl1ss\n\n#njpw #\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3 #\u5ca1\u502b\u4e4b", "author_id": "878344857734987776"}, {"created_at": "2019-09-25T13:39:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4657, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/5cDgz5igXc", "expanded_url": "http://bit.ly/2lFWaRA", "display_url": "bit.ly/2lFWaRA"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/bUBUp3uj2h", "expanded_url": "https://twitter.com/HugoGloss/status/1176853816840531968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bUBUp3uj2h", "media_key": "3_1176853807298482176"}]}, "id": "1176853816840531968", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 119, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1176853816840531968"], "text": "A Dona do Peda\u00e7o: Eita! T\u00e9o descobre que Josiane \u00e9 assassina, e se desespera: 'Matou!' https://t.co/5cDgz5igXc (Foto: Reprodu\u00e7\u00e3o / TV Globo) https://t.co/bUBUp3uj2h", "author_id": "15292534"}, {"created_at": "2019-09-24T19:58:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.6415, "type": "Other", "normalized_text": "La Ni\u00f1a"}, {"start": 137, "end": 143, "probability": 0.5878, "type": "Other", "normalized_text": "La Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/l2cBu9fxzJ", "expanded_url": "https://twitter.com/kutico182/status/1176586676866605057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l2cBu9fxzJ", "media_key": "3_1176586670260588545"}]}, "id": "1176586676866605057", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176586676866605057"], "text": "Este joven es la persona que salv\u00f3 La Ni\u00f1a en el d\u00eda de ayer que fu\u00e8 lanzada por su padre de modo suicida lamentable el padre muri\u00f3 pero La Ni\u00f1a gracias a Dios y a este joven hoy est\u00e1 viva mi respeto y admiraci\u00f3n para este caballero https://t.co/l2cBu9fxzJ", "author_id": "90652287"}, {"created_at": "2019-09-25T13:12:04.000Z", "id": "1176846835484430337", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176846835484430337"], "text": "Pregunta seria: hay gente que come galletas de arroz por motus propio?", "author_id": "781476416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176846652746936320"}], "in_reply_to_user_id": "781476416"}, {"created_at": "2019-09-25T11:57:36.000Z", "id": "1176828094809853952", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 8, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1176828094809853952"], "text": "Ma davvero Bergoglio ha detto che non bisogna bloccare il meticciato? Ma \u00e8 normale? Arrivano migliaia di islamici. \u00c8 un suicida?", "author_id": "2840224943"}, {"created_at": "2019-09-25T13:38:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 33, "probability": 0.6572, "type": "Person", "normalized_text": "Nahirrrrrrrrrrrrrrr"}]}, "id": "1176853388094558209", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176853388094558209"], "text": "Que linda est\u00e1 Nahirrrrrrrrrrrrrrr", "author_id": "1126541840"}, {"created_at": "2019-09-25T13:32:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 148, "probability": 0.9142, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos C\u00f3rdoba"}, {"start": 229, "end": 241, "probability": 0.7032, "type": "Other", "normalized_text": "Hombre Muerto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FedeLitvan", "id": "796326915707641856"}]}, "id": "1176851987209576449", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176851987209576449"], "text": "@FedeLitvan Permanentemente usa su tragedia y con falsedades, cuando en el juicio se demostr\u00f3 que el \u00fanico responsable es el conductor Marcos C\u00f3rdoba, teniendo los frenos en perfecto estado no los us\u00f3 y desconect\u00f3 el sistema del Hombre Muerto.", "author_id": "208882826", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176851240174702594"}], "in_reply_to_user_id": "796326915707641856"}, {"created_at": "2019-09-25T00:04:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.9733, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 91, "end": 100, "probability": 0.4981, "type": "Other", "normalized_text": "EvoMorales"}, {"start": 136, "end": 143, "probability": 0.6266, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 197, "end": 199, "probability": 0.6967, "type": "Person", "normalized_text": "Evo"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 101, "tag": "EvoMorales"}, {"start": 135, "end": 144, "tag": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/c1xDnfLk1W", "expanded_url": "https://www.americaeconomia.com/politica-sociedad/politica/tribunal-electoral-de-bolivia-anula-encuesta-que-muestra-un-evo-morales", "display_url": "americaeconomia.com/politica-socie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.americaeconomia.com/politica-sociedad/tribunal-electoral-de-bolivia-anula-encuesta-que-muestra-a-un-evo-morales-mas-debil"}]}, "id": "1176648597783420928", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 156, "reply_count": 11, "like_count": 317, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1176648597783420928"], "text": "Tribunal electoral de Bolivia nombrado por el gobierno anula encuesta que muestra d\u00e9bil a #EvoMorales y anuncia sanciones. El sue\u00f1o de #Vizcarra de controlar todas las instituciones ya lo concret\u00f3 Evo. \u00a1Cu\u00e1nta envidia debe sentir el inepto! https://t.co/c1xDnfLk1W", "author_id": "4452890315"}, {"created_at": "2019-09-25T13:33:19.000Z", "id": "1176852182982909952", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176852182982909952"], "text": "@unduca @JaviBenedict Creo que el planteamiento de la pel\u00edcula no es del todo correcto. En cualquier caso sin verla me es complicado opinar bien.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "unduca", "id": "304341021"}, {"start": 8, "end": 21, "username": "JaviBenedict", "id": "1916995171"}]}, "author_id": "139735908", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176851829671497729"}], "in_reply_to_user_id": "139735908"}, {"created_at": "2019-07-18T13:30:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9855, "type": "Organization", "normalized_text": "Athletico"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.9663, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "id": "1151846764275732481", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 155, "like_count": 2773, "quote_count": 145}, "edit_history_tweet_ids": ["1151846764275732481"], "text": "Passaremos a semana ouvindo que o gol do Athletico aconteceu por causa da linha alta de marca\u00e7\u00e3o, que a estrat\u00e9gia do Flamengo \u00e9 suicida etc.\n\nPor favor, n\u00e3o caiam nessa. O erro foi de comportamento da \u00faltima linha de defesa. Orienta\u00e7\u00e3o corporal e esses detalhes.\n\nSegue o fio.", "author_id": "177517866"}, {"created_at": "2019-09-25T13:33:13.000Z", "id": "1176852154906292224", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176852154906292224"], "text": "@MirandasMTT paia demais, os dois suic\u00eddios que rolaram foram meninas jovens", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MirandasMTT", "id": "884786323026042882"}]}, "author_id": "1169340272238616576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176841340044419072"}], "in_reply_to_user_id": "884786323026042882"}, {"created_at": "2019-09-25T13:08:24.000Z", "id": "1176845911609290757", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176845911609290757"], "text": "Es muy f\u00e1cil negociar con la vida de la gente que, si muere, no la vas a ver.\nCon el hambre de los ni\u00f1os que si lloran no los vas a o\u00edr.\nO con la desesperaci\u00f3n de la gente que si se suicida no vas a ver sus sesos desparramados.\nPero ser\u00e1s asesino, miserable y sinverg\u00fcenza igual.", "author_id": "107679655"}, {"created_at": "2019-09-25T00:11:01.000Z", "id": "1176650277488930820", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 3, "like_count": 176, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1176650277488930820"], "text": "Con ello se reconoce, una vez m\u00e1s, que las encuestas s\u00ed afectan el sentido del voto, condicionan las campa\u00f1as electorales, por tanto, deben ser reguladas para que sean objetivas e imparciales. https://t.co/j4F1uJet6c", "author_id": "289417173", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176648597783420928"}], "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/j4F1uJet6c", "expanded_url": "https://twitter.com/JBCPERU/status/1176648597783420928", "display_url": "twitter.com/JBCPERU/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-25T13:06:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 163, "probability": 0.5465, "type": "Other", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "id": "1176845372221775872", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176845372221775872"], "text": "CADA  11 SEGUNDOS SE SUICIDA UNA PERSONA EN EL MUNDO\nEN ESPA\u00d1A 1 CADA DOS HORAS, SIN INCLUIR LOS SUICIDIOS ENCUBIERTOS PARA COBRAR EL SEGURO\n\n\u00bfQu\u00e9 te parece Errej\u00f3n?\n\u00bfva en tu programa?\n\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "author_id": "1950488292"}, {"created_at": "2019-09-25T02:01:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 194, "end": 197, "probability": 0.9103, "type": "Person", "normalized_text": "zayn"}]}, "id": "1176677984645931008", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 70, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176677984645931008"], "text": "\u00e9 muito achismo pra pouco entendimento, voc\u00eas tem que parar de supor que s\u00f3 pq uma pessoa n\u00e3o \u00e9 vista significa que ela est\u00e1 doente ou \u00e9 su\u00edcida, isso \u00e9 extremamente s\u00e9rio e desrespeitoso com o zayn..", "author_id": "2246243018"}, {"created_at": "2019-09-24T02:37:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9326, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 74, "end": 86, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.3255, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "id": "1176324739259883520", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 11, "like_count": 1220, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324739259883520"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mulher \u00e9 boa em tudo que faz mesmo.", "author_id": "500290601"}, {"created_at": "2019-09-25T12:50:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 44, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Vince Carter"}, {"start": 148, "end": 160, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Frederic Weis"}, {"start": 169, "end": 184, "probability": 0.6172, "type": "Other", "normalized_text": "Juegos Ol\u00edmpicos"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.7482, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00eddney"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/kDyxZifFnr", "expanded_url": "https://twitter.com/nachomiranda14/status/1176841335137062913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kDyxZifFnr", "media_key": "7_1176841174067425281"}]}, "id": "1176841335137062913", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 4, "like_count": 45, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1176841335137062913"], "text": "Un d\u00eda como hoy hace nueve a\u00f1os, Vince Carter realizaba una de las mejores volcadas de la historia del b\u00e1squet, saltando literalmente por encima de Frederic Weis en los Juegos Ol\u00edmpicos de S\u00eddney. \n\n\u00a1\u00a1\u00a1Desquiciado!!! \n\n\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa https://t.co/kDyxZifFnr", "author_id": "828543212"}, {"created_at": "2019-09-25T12:46:06.000Z", "id": "1176840300213481474", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176840300213481474"], "text": "e minha vizinha da frente que ia se matar da\u00ed chegou um casal de vizinhos e salvou ela\nj\u00e1 tava pendurada e tudo mais\nisso pq j\u00e1 rolou dois suic\u00eddios com vizinhos de tr\u00e1s nesses \u00faltimos meses\ncabuloso", "author_id": "1169340272238616576"}, {"created_at": "2019-09-25T10:59:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 37, "probability": 0.5261, "type": "Person", "normalized_text": "Svetlana Prokopieva"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/8f1gGJX1qF", "expanded_url": "https://twitter.com/RSF_inter/status/1176809153035214849", "display_url": "twitter.com/RSF_inter/stat\u2026"}]}, "id": "1176813387109535744", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 3, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176813387109535744"], "text": "La periodista rusa Svetlana Prokopieva fue llamada a juicio el 20 de septiembre por \"apolog\u00eda al terrorismo\". Enfrenta 7 a\u00f1os de prisi\u00f3n por escribir una columna sobre un atentado suicida en nov 2018. Las autoridades le han quitado el pasaporte y embargaron sus cuentas bancarias https://t.co/8f1gGJX1qF", "author_id": "963229003", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176809153035214849"}]}, {"created_at": "2019-09-25T13:12:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 74, "probability": 0.4003, "type": "Place", "normalized_text": "Ma\u00f1anasBLU"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 75, "tag": "Ma\u00f1anasBLU"}], "mentions": [{"start": 44, "end": 60, "username": "EnriquePenalosa", "id": "108717093"}, {"start": 130, "end": 141, "username": "BluRadioCo", "id": "622082899"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/YrC7ine519", "expanded_url": "https://twitter.com/BluRadioCo/status/1176847029361926145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YrC7ine519", "media_key": "3_1176846956276195328"}]}, "id": "1176847029361926145", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 111, "like_count": 43, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1176847029361926145"], "text": "\u00bfQu\u00e9 opina de las declaraciones del alcalde @EnriquePenalosa en #Ma\u00f1anasBLU?\n\n\u00a1Cu\u00e9ntenos su opini\u00f3n y con\u00e9ctese con el debate por @BluRadioCo! https://t.co/YrC7ine519", "author_id": "622082899"}, {"created_at": "2019-09-25T11:39:38.000Z", "id": "1176823572838387712", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1176823572838387712"], "text": "El gobierno no es el precandidato, ni el precandidato es ni por asomo @DaniloMedina, aunque le apoyen con todos los hierros. El esfuerzo de danilizaci\u00f3n es una muestra de que \u00e9ste dista a\u00f1os luz de ser fen\u00f3meno. Una jugada suicida a contracorriente de las circunstancias.", "entities": {"mentions": [{"start": 70, "end": 83, "username": "DaniloMedina", "id": "35485571"}]}, "author_id": "155436688"}, {"created_at": "2019-09-06T07:36:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 203, "probability": 0.7368, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Dominicana"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/lB7H9wXPRo", "expanded_url": "https://youtu.be/IMdkz6yH7-Q", "display_url": "youtu.be/IMdkz6yH7-Q"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/4yuktgOsyC", "expanded_url": "https://twitter.com/MiguelFerrer36/status/1169876898383454208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4yuktgOsyC", "media_key": "3_1169876886660366336"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/4yuktgOsyC", "expanded_url": "https://twitter.com/MiguelFerrer36/status/1169876898383454208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4yuktgOsyC", "media_key": "3_1169876892633071616"}]}, "id": "1169876898383454208", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1169876898383454208"], "text": "Dos suicidios diarios de hombres por el brutal maltrato cainita del Estado espa\u00f1ol y sus leyes de g\u00e9nero en las separaciones conyugales. 870 casos anuales, 32%. Denunciado en la TV de Rep\u00fablica Dominicana (min.6.50). Un delito contra la salud p\u00fablica https://t.co/lB7H9wXPRo https://t.co/4yuktgOsyC", "author_id": "2978927559"}, {"created_at": "2019-09-23T20:36:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.4319, "type": "Place", "normalized_text": "Tabata"}, {"start": 198, "end": 203, "probability": 0.383, "type": "Place", "normalized_text": "Tabata"}]}, "id": "1176233973133058048", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 99, "like_count": 5142, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1176233973133058048"], "text": "Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Tabata. Se ele tivesse sido condenado \u00e0 morte ou, no m\u00ednimo, \u00e0 pris\u00e3o perp\u00e9tua, Tabata estaria entre n\u00f3s, vivendo sua juventude.", "author_id": "255300173"}, {"created_at": "2019-06-13T19:47:59.000Z", "id": "1139258132356575233", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1139258132356575233"], "text": "@VildomarOficial @drfernandoneuro Fundamental! Depois dos Stories, se poss\u00edvel! \ud83d\ude1c", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "VildomarOficial", "id": "80298517"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "drfernandoneuro", "id": "1878705650"}]}, "author_id": "624708886", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1139251809191485440"}], "in_reply_to_user_id": "80298517"}, {"created_at": "2019-09-25T04:25:35.000Z", "id": "1176714340243791873", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176714340243791873"], "text": "@johnny040792 @WilliamEVera Repite nomas, como asno", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "johnny040792", "id": "547123893"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "WilliamEVera", "id": "128609463"}]}, "author_id": "2295693238", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176697500029399040"}], "in_reply_to_user_id": "547123893"}, {"created_at": "2019-09-25T11:49:35.000Z", "id": "1176826077244723200", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176826077244723200"], "text": "@deadclash96 Sdds do meu pato  :(", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "deadclash96", "id": "2460938939"}]}, "author_id": "4826175491", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176809802338656256"}], "in_reply_to_user_id": "2460938939"}, {"created_at": "2019-09-25T13:08:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.5621, "type": "Other", "normalized_text": "beret"}]}, "id": "1176845997646995456", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176845997646995456"], "text": "a esta hora escuchar beret es un acto suicida", "author_id": "971591704078901248"}, {"created_at": "2019-09-25T12:43:47.000Z", "id": "1176839715187769347", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176839715187769347"], "text": "Seg\u00fan la @opsoms se suicida una persona cada 40 segundos en el mundo. \u00bfActuamos o miramos para otro lado?. @psicourgencias", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 16, "username": "opsoms", "id": "22276965"}, {"start": 107, "end": 122, "username": "psicourgencias", "id": "1415979499"}]}, "author_id": "436079240"}, {"created_at": "2019-09-25T11:37:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.5463, "type": "Person", "normalized_text": "Amparo"}, {"start": 101, "end": 102, "probability": 0.6914, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}]}, "id": "1176823094998122496", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 370, "reply_count": 205, "like_count": 1017, "quote_count": 24}, "edit_history_tweet_ids": ["1176823094998122496"], "text": "Este solicitud de Amparo es el pataleo desesperado de la nefasta Izquierda que quiere impedir que el TC se conforme con gente proba y de prestigiada trayectoria.  No quieren perder esa cuota de poder que les permite seguir llevando al pa\u00eds por el despe\u00f1adero. Hasta cuando?", "author_id": "869665128534478852"}, {"created_at": "2019-09-25T13:00:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 140, "probability": 0.9062, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/lYfpoinLhb", "expanded_url": "http://bit.ly/2LoYLt0", "display_url": "bit.ly/2LoYLt0"}]}, "id": "1176843802134188032", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176843802134188032"], "text": "\u00bfSab\u00edan ustedes que cada 40 SEGUNDOS se suicida una persona en el mundo y al menos unas 800 mil personas al a\u00f1o? As\u00ed lo ha hecho saber la OMS con su campa\u00f1a \"40 segundos para actuar\". https://t.co/lYfpoinLhb", "author_id": "20699817"}, {"created_at": "2019-09-24T15:00:10.000Z", "id": "1176511650989518851", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 57, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176511650989518851"], "text": "quando um conhecido se suicida, como n\u00e3o me sentir culpado sendo crist\u00e3o?! quando isso acontece fica n\u00edtido a nossa falha em amar o pr\u00f3ximo. Me desculpem...", "author_id": "2863180791"}, {"created_at": "2019-09-25T13:04:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.6341, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "id": "1176844922923683840", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176844922923683840"], "text": "@ErickDeGrayson a dc n\u00e3o ta falida pra fazer uma aposta em alguem desconhecido q nem a marbel tava\n\nCoorporataions doing cooporation things\n\n(Mas te veria de nightwing :3)", "author_id": "2389929193", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176844545989984256"}], "in_reply_to_user_id": "2613916968"}, {"created_at": "2019-09-25T06:31:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.3521, "type": "Other", "normalized_text": "Chunta"}, {"start": 43, "end": 46, "probability": 0.5468, "type": "Other", "normalized_text": "Equo"}, {"start": 275, "end": 279, "probability": 0.5553, "type": "Person", "normalized_text": "Brian"}]}, "id": "1176746117192650752", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176746117192650752"], "text": "Eso sin a\u00f1adir la guinda de la Chunta y de Equo de hoy estoy con el Frente y ma\u00f1ana con el de enfrente.\nLo q no tengo nada claro en este remake es quienes son los romanos. Ya caigo, son aquellos q se partenn cuando en la escena final viene el pelot\u00f3n suicida del FJP a ver a Brian", "author_id": "239936458", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176744005822046208"}], "in_reply_to_user_id": "239936458"}, {"created_at": "2019-09-23T16:34:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 129, "probability": 0.6897, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}, {"start": 217, "end": 224, "probability": 0.5381, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 216, "end": 225, "tag": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/747ZOz1R5W", "expanded_url": "http://heral.do/cmn2s", "display_url": "heral.do/cmn2s", "unwound_url": "http://heral.do/cmn2s"}]}, "id": "1176173073269174274", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176173073269174274"], "text": "Varios testigos que ayudaron a la v\u00edctima presenciaron c\u00f3mo el agresor la atacaba en el portal de su casa de la avenida de Am\u00e9rica. Luego se clav\u00f3 el cuchillo en el pecho y se quit\u00f3 la vida.  https://t.co/747ZOz1R5W #Zaragoza", "author_id": "15581283", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176124280507179008"}], "in_reply_to_user_id": "15581283"}, {"created_at": "2019-09-25T00:54:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/xagRNqsnqE", "expanded_url": "https://twitter.com/AlejandroMtzMed/status/1176661313919049728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xagRNqsnqE", "media_key": "3_1176661306339921922"}]}, "id": "1176661313919049728", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 361, "reply_count": 811, "like_count": 1231, "quote_count": 105}, "edit_history_tweet_ids": ["1176661313919049728"], "text": "Tiembla la 4T!!! AMLO est\u00e1 que se muere... pero de la risa \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\nJajajajajaj p\u00f3ngale t\u00edtulo a la foto... https://t.co/xagRNqsnqE", "author_id": "1014243726179340289"}, {"created_at": "2019-09-25T03:26:22.000Z", "id": "1176699435721646086", "lang": "tl", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176699435721646086"], "text": "Ta para morirse o noo", "author_id": "1126598206211670018"}, {"created_at": "2019-09-25T12:52:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 14, "probability": 0.5947, "type": "Person", "normalized_text": "Amparo Cerd\u00e1,"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.9667, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.7506, "type": "Person", "normalized_text": "Elche"}, {"start": 181, "end": 183, "probability": 0.935, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "id": "1176841857277538304", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 11, "like_count": 115, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1176841857277538304"], "text": "A Amparo Cerd\u00e1, concejala de VOX por Elche le parece que la agresi\u00f3n de su marido no es violencia de g\u00e9nero por considerarlo un \"ataque puntual\".\nYa sab\u00e9is, si ten\u00e9is una esposa de VOX pod\u00e9is zurrarle, pero respetando fecha y hora.", "author_id": "498778613"}, {"created_at": "2019-09-25T10:40:41.000Z", "id": "1176808736616263682", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176808736616263682"], "text": "El \u00faltimo reto, el reto suicida. https://t.co/ZLzMqJ8TrY", "author_id": "140992376", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/ZLzMqJ8TrY", "expanded_url": "https://twitter.com/eltruenitooo/status/1176514718158262272", "display_url": "twitter.com/eltruenitooo/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-25T12:29:49.000Z", "id": "1176836199639670785", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176836199639670785"], "text": "@JOAQUINTEIXElRA @kungfufelps oq vc acha?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JOAQUINTEIXElRA", "id": "771843528062304256"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "kungfufelps", "id": "1115801425844502528"}]}, "author_id": "393493754", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176554555133349888"}], "in_reply_to_user_id": "771843528062304256"}, {"created_at": "2019-09-25T12:44:29.000Z", "id": "1176839892774608896", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176839892774608896"], "text": "@jaaqueliny16 Eles est\u00e3o levantando v\u00e1rios t\u00f3picos para nos desfocar dos verdadeiros assassinos, esse jornalista \u00e9 rid\u00edculo.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jaaqueliny16", "id": "2496715579"}]}, "author_id": "822514274417262592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176838209155883009"}], "in_reply_to_user_id": "2496715579"}, {"created_at": "2019-09-25T11:51:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9533, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 179, "end": 181, "probability": 0.9183, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/JMrne2LZMR", "expanded_url": "https://twitter.com/Hurrica04144496/status/1176826510600232965/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JMrne2LZMR", "media_key": "7_1176826397798608896"}]}, "id": "1176826510600232965", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176826510600232965"], "text": "Her\u00f3i silencioso , salvou uma vida ! Nossos policiais , no Brasil , salvam todos os dias , ningu\u00e9m comenta! O socialismo matou milh\u00f5es! Uma bala atingiu um menino de 11 anos , no Rio , ap\u00f3s a morte da menina mas a m\u00eddia se cala, N\u00c3O tinha policiais no local ! https://t.co/JMrne2LZMR", "author_id": "916055322552397824"}, {"created_at": "2019-09-25T03:42:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.3472, "type": "Other", "normalized_text": "Sip\u00e1n"}, {"start": 19, "end": 31, "probability": 0.5164, "type": "Other", "normalized_text": "Pastor Alem\u00e1n"}, {"start": 37, "end": 40, "probability": 0.3193, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 137, "end": 154, "probability": 0.6802, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}, {"start": 264, "end": 279, "probability": 0.6012, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9DomingoP\u00e9rez"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Barata"}, {"start": 263, "end": 280, "tag": "Jos\u00e9DomingoP\u00e9rez"}]}, "id": "1176703451243393025", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 3, "like_count": 140, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176703451243393025"], "text": "Ya saben 'Sip\u00e1n', 'Pastor Alem\u00e1n' y 'Apra' si est\u00e1n que se aguantan la pichi y antes de que #Barata los ponga en evidencia, pueden ir al Ministerio P\u00fablico y pedir acogerse a la colaboraci\u00f3n eficaz.\n\nSalven la poca dignidad que les queda y h\u00e1ganle caso al fiscal #Jos\u00e9DomingoP\u00e9rez", "author_id": "125199695"}, {"created_at": "2019-09-24T09:52:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 76, "probability": 0.5133, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 77, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}, {"start": 131, "end": 150, "tag": "StopSuicidiosPNyGC"}], "mentions": [{"start": 7, "end": 21, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/aHpTiMtEtu", "expanded_url": "https://www.publico.es/politica/interior-interior-estudia-retirar-armas-policias-tendencia-suicida.html", "display_url": "publico.es/politica/inter\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/politica/interior-interior-estudia-retirar-armas-policias-tendencia-suicida.html"}]}, "id": "1176434196589502465", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 108, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176434196589502465"], "text": "\ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de este tipo.\n#StopSuicidiosPNyGC \nhttps://t.co/aHpTiMtEtu", "author_id": "125565775"}, {"created_at": "2019-09-25T12:41:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.54, "type": "Other", "normalized_text": "Konan"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/cKRtpUXP0N", "expanded_url": "https://twitter.com/sarakabane_/status/1176839130321436680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cKRtpUXP0N", "media_key": "3_1176839120422920195"}]}, "id": "1176839130321436680", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176839130321436680"], "text": "Como Konan usa papel... Y es como si Pain la tirase... Yo ten\u00eda que adivinar la palabra \"papeleta\"...\n(Dibujo por mi novio) https://t.co/cKRtpUXP0N", "author_id": "1082377004886966273", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176839115767275520"}], "in_reply_to_user_id": "1082377004886966273"}, {"created_at": "2019-09-24T17:49:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.5049, "type": "Place", "normalized_text": "Coreanos"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 115, "tag": "ScholarAlerts"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/4AjSEMqgmv", "expanded_url": "https://goo.gl/scholar/EMHc3V", "display_url": "goo.gl/scholar/EMHc3V"}]}, "id": "1176554278099415040", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176554278099415040"], "text": "Estr\u00e9s laboral asociado al riesgo de ideaci\u00f3n suicida en empleados Coreanos: https://t.co/4AjSEMqgmv #ScholarAlerts", "author_id": "181387461"}, {"created_at": "2019-09-20T16:55:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9202, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.723, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho"}, {"start": 114, "end": 115, "probability": 0.9206, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 157, "end": 162, "probability": 0.5632, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 167, "end": 168, "probability": 0.9618, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "SissyRibs", "id": "956164090409480192"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/OhOq3YnquL", "expanded_url": "https://caiorivas.jusbrasil.com.br/noticias/388465468/todas-as-mortes-do-caso-celso-daniel", "display_url": "caiorivas.jusbrasil.com.br/noticias/38846\u2026"}]}, "id": "1175091097934204929", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175091097934204929"], "text": "@SissyRibs @MiriamLeitaoCom Descobriu quem matou Marielle? Se descobrir, d\u00ea uma for\u00e7a para a esposa do Toninho do PT morto em 2001 e para os irm\u00e3os do Celso Daniel do PT,morto em 2002. Naqueles crimes a esquerda \u00e9 suspeita, mas como eram governo as testemunhas morreram tamb\u00e9m. https://t.co/OhOq3YnquL", "author_id": "840162396144599040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175068661964521472"}], "in_reply_to_user_id": "956164090409480192"}, {"created_at": "2019-09-25T03:22:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.7624, "type": "Place", "normalized_text": "javeriana"}]}, "id": "1176698502178627585", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176698502178627585"], "text": "Hace cinco d\u00edas se suicida un estudiante en la javeriana, tapan, recogen y siguen clases com\u00fan y corriente. Qu\u00e9 rogadera para que saliera un comunicado, qu\u00e9 rogadera para que mandaran un correo oficial. Qu\u00e9 paila fue la gesti\u00f3n de la universidad ese d\u00eda. La misa se hizo en +", "author_id": "954352934"}, {"created_at": "2019-09-24T18:19:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 68, "probability": 0.3985, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 134, "probability": 0.8213, "type": "Person", "normalized_text": "Greta"}]}, "id": "1176561883140243457", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176561883140243457"], "text": "Al parecer y seg\u00fan las reacciones, fuera de la burbuja progre de ONGs y activi$ta$, la gente pensante solo sinti\u00f3 antipat\u00eda hacia Greta. \n\nLa agenda ambientalista se suicida c\u00f3mo todos los otros activismos.", "author_id": "20577610"}, {"created_at": "2019-09-23T18:04:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4656, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "id": "1176195685437325313", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 664, "reply_count": 6277, "like_count": 3700, "quote_count": 10349}, "edit_history_tweet_ids": ["1176195685437325313"], "text": "Aqueles que usam subst\u00e2ncias entorpecentes de forma recreativa, fa\u00e7am uma reflex\u00e3o. Voc\u00eas s\u00e3o respons\u00e1veis pela morte da menina \u00c1gatha: voc\u00eas que usam maconha e coca\u00edna e d\u00e3o dinheiro para genocidas.", "author_id": "971110539169591298", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176195683302461441"}], "in_reply_to_user_id": "971110539169591298"}, {"created_at": "2019-09-25T12:29:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.3848, "type": "Other", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.8297, "type": "Other", "normalized_text": "Dajabon"}, {"start": 95, "end": 105, "probability": 0.6128, "type": "Other", "normalized_text": "NTelemicro5"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 93, "tag": "Dajabon"}, {"start": 94, "end": 106, "tag": "NTelemicro5"}], "mentions": [{"start": 73, "end": 83, "username": "PoliciaRD", "id": "305445462"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/mEYNlNUNHF", "expanded_url": "https://bit.ly/2mHMHsX", "display_url": "bit.ly/2mHMHsX"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/8OeoP6AqQk", "expanded_url": "https://twitter.com/NTelemicro5/status/1176836166471114753/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8OeoP6AqQk", "media_key": "7_1176836060225179648"}]}, "id": "1176836166471114753", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176836166471114753"], "text": "Hombre mata pareja y luego se suicida en Dajab\u00f3n https://t.co/mEYNlNUNHF\n@PoliciaRD \n#Dajabon\n#NTelemicro5 https://t.co/8OeoP6AqQk", "author_id": "112750333"}, {"created_at": "2019-09-25T12:08:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz-Canel"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/dXorTpyzHv", "expanded_url": "https://www-cibercuba-com.cdn.ampproject.org/c/s/www.cibercuba.com/noticias/2019-09-25-u191143-e42839-s27068-suicida-continuidad-diaz-canel", "display_url": "www-cibercuba-com.cdn.ampproject.org/c/s/www.ciberc\u2026"}]}, "id": "1176830773753765888", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176830773753765888"], "text": "OPINI\u00d3N: La suicida continuidad de D\u00edaz-Canel https://t.co/dXorTpyzHv", "author_id": "2377147800"}, {"created_at": "2019-09-24T21:07:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 139, "probability": 0.7925, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/tD2elvx4KD", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosBolsonaro/status/1176604163863699457/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tD2elvx4KD", "media_key": "7_1176603737105862660"}]}, "id": "1176604163863699457", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5840, "reply_count": 1753, "like_count": 22855, "quote_count": 607}, "edit_history_tweet_ids": ["1176604163863699457"], "text": "O tipo de discurso que a esquerda aplaude ou omite, tentando enganar a massa falando que enfrentam o \u00f3dio distribuindo o amor! Gra\u00e7as a Deus existe a internet! V\u00eddeo via @CarlaZambelli17 https://t.co/tD2elvx4KD", "author_id": "68712576"}, {"created_at": "2019-09-25T12:12:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.3304, "type": "Person", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/BOPfUEaqWQ", "expanded_url": "http://bit.ly/2l2sePb", "display_url": "bit.ly/2l2sePb"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/LLp1OPWyjE", "expanded_url": "https://twitter.com/keloke_RD/status/1176831857087807488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LLp1OPWyjE", "media_key": "3_1176831854810263552"}]}, "id": "1176831857087807488", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176831857087807488"], "text": "Hombre mata a su pareja y se suicida en Dajab\u00f3n https://t.co/BOPfUEaqWQ https://t.co/LLp1OPWyjE", "author_id": "829478992768008192"}, {"created_at": "2019-09-24T15:51:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}]}, "id": "1176524523539243008", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 21, "like_count": 774, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1176524523539243008"], "text": "\u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "author_id": "154605679"}, {"created_at": "2019-09-25T12:21:05.000Z", "id": "1176834002549972992", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176834002549972992"], "text": "@FarukSelfmade @Sy_ylvestre @Donnel_555 Mng\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02. O homem que nunca taxou \u00e0 m\u00e3o", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FarukSelfmade", "id": "734773886471049217"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "Sy_ylvestre", "id": "4707415673"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "Donnel_555", "id": "924574949620187136"}]}, "author_id": "2363569083", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176821991984246785"}], "in_reply_to_user_id": "734773886471049217"}, {"created_at": "2019-09-25T12:21:03.000Z", "id": "1176833993402191873", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176833993402191873"], "text": "@Mih_ph Anos 20 nos eua, proibiram bebida, a m\u00e1fia tomou conta do tr\u00e1fico, mortes aumentaram pra crl com os conflitos, legalizaram de novo e acabou com o problema, mas a merda do pa\u00eds \u00e9 uma tia de 60 anos evang\u00e9lica q prefere ver crian\u00e7a e policial morrendo do q algu\u00e9m fumando maconha", "author_id": "718994449158811648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176832969316675585"}], "in_reply_to_user_id": "718994449158811648"}, {"created_at": "2019-09-25T10:10:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4919, "type": "Other", "normalized_text": "Thabata"}, {"start": 29, "end": 45, "probability": 0.6404, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/Rui16fzrrM", "expanded_url": "https://twitter.com/BifeDeUnicornio/status/1175959263941988352", "display_url": "twitter.com/BifeDeUnicorni\u2026"}]}, "id": "1176801253881458688", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176801253881458688"], "text": "Thabata falando que gosta de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/Rui16fzrrM", "author_id": "1144804932987629569", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175959263941988352"}]}, {"created_at": "2019-09-25T10:15:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.3998, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/wpLTkfDVLe", "expanded_url": "https://twitter.com/acarol2_5/status/1176802453452468224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wpLTkfDVLe", "media_key": "3_1176802448456990726"}]}, "id": "1176802453452468224", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 27, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1176802453452468224"], "text": "E SE \u00e1 per\u00edcia constatar que o tiro que matou a \u00c1gatha \u00f1 foi por uma arma da pol\u00edcia? \n\nE SE foi de um traficante de fuzil? Arma que ele n\u00e3o tem preparo algum p/ usar? \n\nFinanciada com o $$ do tr\u00e1fico do SEU v\u00edcio? \n\nProtegido pelo estatuto do desarmamento que VC DEFENDE?\n\nE SE? https://t.co/wpLTkfDVLe", "author_id": "1024447914373009408"}, {"created_at": "2019-09-19T21:18:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1174794946760626182", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 696, "like_count": 12362, "quote_count": 309}, "edit_history_tweet_ids": ["1174794946760626182"], "text": "O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3o suicida.", "author_id": "751471278968758272"}, {"created_at": "2019-09-24T17:00:54.000Z", "id": "1176542032728350725", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176542032728350725"], "text": "depress\u00e3o e ansiedade s\u00f3 interessa quando algu\u00e9m se suicida, fora isso, passa despercebido aos olhos de todos!!!!!!", "author_id": "4831122532"}, {"created_at": "2019-09-25T12:08:59.000Z", "id": "1176830957871124480", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176830957871124480"], "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "soldi"}, {"start": 28, "end": 34, "tag": "russi"}, {"start": 65, "end": 71, "tag": "morto"}, {"start": 125, "end": 132, "tag": "Danske"}, {"start": 133, "end": 138, "tag": "Bank"}], "mentions": [{"start": 153, "end": 163, "username": "sole24ore", "id": "420351046"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/HtePS2FlJ2", "expanded_url": "https://www.ilsole24ore.com/art/danske-bank-e-riciclaggio-trovato-morto-l-ex-ceo-sede-estone-ACvlMom", "display_url": "ilsole24ore.com/art/danske-ban\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilsole24ore.com/art/danske-bank-e-riciclaggio-trovato-morto-l-ex-ceo-sede-estone-ACvlMom"}]}, "text": "Duecento miliardi di #soldi #russi riciclati. E ora c\u2019e anche un #morto. Forse suicida. Si tinge di giallo lo scandalo della #Danske #Bank. La storia su @sole24ore.\nhttps://t.co/HtePS2FlJ2", "author_id": "1168494282"}, {"created_at": "2019-09-21T15:32:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.7604, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.6691, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.6528, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "hashtags": [{"start": 258, "end": 278, "tag": "VidasNegrasImportam"}]}, "id": "1175432710996840451", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 67, "like_count": 10770, "quote_count": 84}, "edit_history_tweet_ids": ["1175432710996840451"], "text": "Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muito mais gente comovida.\n\nTratam o pobre que morre na periferia como estat\u00edstica.\n\n\"A pol\u00edcia matou mais um\". N\u00e3o! A pol\u00edcia matou a Agatha. #VidasNegrasImportam", "author_id": "283230411"}, {"created_at": "2019-09-25T12:10:31.000Z", "id": "1176831344304955398", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176831344304955398"], "text": "@UtherPe Squisito mix di tatto e furbizia il tipo.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "UtherPe", "id": "1030038817087152128"}]}, "author_id": "985616185818599424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176816418190499840"}], "in_reply_to_user_id": "1030038817087152128"}, {"created_at": "2019-09-25T01:22:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.9516, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 33, "end": 39, "probability": 0.4376, "type": "Other", "normalized_text": "wayward"}]}, "id": "1176668223217029120", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176668223217029120"], "text": "Entrar a twitter sin haber le\u00eddo wayward son todav\u00eda es una misi\u00f3n suicida pero q se le va a hacer", "author_id": "898197085"}, {"created_at": "2019-09-25T01:54:30.000Z", "id": "1176676316197916673", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 70, "like_count": 725, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1176676316197916673"], "text": "@jairbolsonaro, UM ESTADISTA! https://t.co/IYjnbA4fhJ", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/IYjnbA4fhJ", "expanded_url": "https://twitter.com/marcofeliciano/status/1176676316197916673/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/IYjnbA4fhJ", "media_key": "13_1176675733130940417"}]}, "author_id": "35805725", "in_reply_to_user_id": "128372940"}, {"created_at": "2019-09-25T11:32:55.000Z", "id": "1176821882039017472", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176821882039017472"], "text": "voc\u00eas: AI SETEMBRO AMARELO, AJUDAR O PR\u00d3XIMO, GENTE AI FULANO SE SUICIDOU VAMOS TER MAIS EMPATIA E AMAR O PR\u00d3XIMO \ud83e\udd7a\ud83d\ude2d\ud83d\ude4f\ud83c\udffc \n\n*post de uma menina q vcs n\u00e3o sabem 1% da vida*\n\nvoc\u00eas dnv: KKAAKAKAK, ai maluca, quer biscoito, surtada, emocionada, ta passando vergonha, retardada", "author_id": "3399573892"}], "places": [{"full_name": "Montevideu, Uruguai", "id": "01a9dbb9232f0fac"}, {"full_name": "Cachoeira Dourada, Brasil", "id": "851256d1be42c443"}, {"full_name": "Nice, France", "id": "23f8a07383ac617e"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3984632307", "value": "3984632307", "detail": "User has been suspended: [3984632307].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176797825696489472", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176797825696489472", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176797825696489472].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1144240499408158721", "value": "1144240499408158721", "detail": "User has been suspended: [1144240499408158721].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176852268236320768", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176852268236320768", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176852268236320768].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1176853666596294656", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176853666596294656", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176853666596294656].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1147914094328107008", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1147914094328107008].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1147914094328107008", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176780675686502400", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176780675686502400].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176780675686502400", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176852447563673605", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176852447563673605", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176852447563673605].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1176851584845864960", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176851584845864960].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176851584845864960", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176843615777280001", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176843615777280001", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176843615777280001].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "752555079811686401", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [752555079811686401].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "752555079811686401", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176841263397703683", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176841263397703683].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176841263397703683", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176680611681054720", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176680611681054720].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176680611681054720", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176679103954673664", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176679103954673664].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176679103954673664", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176836712808493057", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176836712808493057].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176836712808493057", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2893989388", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2893989388].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2893989388", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176827489206833152", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176827489206833152].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176827489206833152", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1176859737947852800", "oldest_id": "1176830318046830593", "result_count": 490, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm60w36ghvos3hpyjrgfi94iv6kcd"}}